<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">যে কারণে এমনটা ঘটতে পারে:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">এই অ্যাপটি কাজ করার জন্য আপনার অবশ্যই ব্লুটুথ চালু রাখতে হবে</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">একে অপরকে সুরক্ষিত রাখতে এই অ্যাপটি আমাদের সহায়তা করে</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">অবহিত হওয়া</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">বিভিন্ন স্থানে প্রবেশ করা</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">আপনার উপসর্গ যাচাই করুন</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">বিচ্ছিন্ন থাকার ক্ষণ গণনা</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">করোনাভাইরাস পরীক্ষাতে ফলাফল পজিটিভ এসেছে এমন অন্যান্য অ্যাপ ব্যবহারকারীদের নিকটে আপনি কখন আসছেন সে সম্পর্কে জানুন</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">কোনো ফর্ম পূরণ না করে, অ্যাপের QR কোড ব্যবহার করে বার ও রেস্টুরেন্টের মত স্থানে প্রবেশ করুন।</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">অসুস্থ বোধ করছেন? আপনার উপসর্গ করোনাভাইরাস হতে পারে কি না তা পরীক্ষা করে দেখুন এবং প্রয়োজন হলে বিনামূল্যে একটি পরীক্ষা করানোর অর্ডার দিন।</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">যদি আপনি বিচ্ছিন্ন থাকেন, তাহলে অ্যাপটি দিন গণনা করবে এবং আপনাকে সঠিক তথ্য দেবে।</string>
    <string name="post_code_title">আপনার পোস্টকোডের প্রথম অংশটি এন্টার করুন (পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">কেন আমাদের আপনার পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট প্রয়োজন?</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">চিন্তা করবেন না আপনার অবস্থান শনাক্ত করার জন্য আপনার পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট ব্যবহার করা হবে না।</string>
    <string name="post_code_invalid_title">অকার্যকর পোস্টকোড জেলা কোড</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">অনুগ্রহ করে আপনার পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট কোড এন্টার করুন। এটি একটি পোস্টকোডের প্রথম অংশ। উদাহরণস্বরূপ: E2, L36, PO30।</string>
    <string name="permission_title">কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং করোনাভাইরাস (কোভিড-19) এর বিস্তার রোধ করতে সাহায্য করে</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">আপনার গোপনীয়তা রক্ষা করা</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">আপনি যখন অ্যাপটি ব্যবহার করবেন তখন আপনি নিজের সম্প্রদায়কে সুস্থ রাখতে এবং জীবন বাঁচাতে সহায়তা করবেন। অ্যাপটি থেকে পাওয়া বেনামী তথ্য, ভাইরাসটি কোথায় আছে এবং কীভাবে এটি নিয়ন্ত্রণ করতে হয় তা আমাদের জানতে সাহায্য করে।</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">অ্যাপটি চালু করার পূর্বে, অনুগ্রহ করে গোপনীয়তা বিজ্ঞপ্তি পড়ুন এবং ব্যবহারের শর্তাবলীতে সম্মতি দিন।</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">না ধন্যবাদ, আমি সম্মত নই</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">আপনি এর নিয়ন্ত্রণে রয়েছেন</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">আপনার তথ্য</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">উপসর্গ যাচাই করুন</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">সর্বশেষ পরামর্শ পড়ুন</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং</string>
    <string name="contact_tracing_active">আপনার অ্যাপটি সক্রিয় রয়েছে এবং স্ক্যান করছে</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং বন্ধ আছে</string>
    <string name="status_area_risk_level_low">কম</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium">মধ্যম</string>
    <string name="status_area_risk_level_high">উচ্চ</string>
    <string name="low_risk_level_text">কম - আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষে আওতাধীন অঞ্চলে সংক্রমণের মাত্রা বর্তমানে কম ঝুঁকিসম্পন্ন” হিসাবে গণ্য করা হচ্ছে, যা দেশের বেশিরভাগ অঞ্চলের অনুরূপ।</string>
    <string name="medium_risk_level_text">মাঝারি - আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ, অথবা কোন পার্শ্ববর্তী স্থানীয় কর্তৃপক্ষের সীমানার মধ্যে উচ্চ বা ক্রমবর্ধমান মাত্রার সংক্রমণ রয়েছে। দয়া করে জাতীয় নির্দেশিকা অনুসরণ করুন।</string>
    <string name="high_risk_level_text">উচ্চ - স্থানীয় অঞ্চলে উচ্চ মাত্রায় সংক্রমণের কারণে সংক্রমণ ছড়িয়ে পড়া হ্রাস করতে, আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ, বা নিকটবর্তী স্থানীয় কর্তৃপক্ষ যুক্তরাজ্যের বাকি অঞ্চলের বাসিন্দাদের জন্য অতিরিক্ত ব্যবস্থা (যেমন লকডাউন) গ্রহণ করেছে। একটি বিস্তৃত কর্ম পরিকল্পনা প্রয়োগ করা রয়েছে এবং জাতীয় সহায়তার সাথে স্থানীয় সহায়তা বৃদ্ধি করা হচ্ছে।</string>
    <string name="risk_level_title">আমার এলাকায়</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">ক্যামেরাকে সম্মতি প্রদান করুন</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">বিভিন্ন ভেন্যূ যেমন বার এবং রেস্তোরাঁতে চেক ইন করতে এই অ্যাপটি আপনার ক্যামেরা ব্যবহার করে।\n\nঅনুগ্রহ করে অফিসিয়াল NHS QR কোড স্ক্যান করার সম্মতি ক্যামেরাকে প্রদান করুন।</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">অনুগ্রহ করে চেক ইন করার জন্য আরেকটি পথ বার করুন। সাহায্যের জন্য একজন কর্মী সদস্যের সাথে কথা বলুন।</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">আপনার ফোনটি ধরে রাখুন যাতে উপরের বাক্সে অফিসিয়াল NHS QR কোডটি উপস্থিত হয়। আপনার ফোন যখন QR কোডটি স্বীকৃতি দেয় তখন এটি প্রদর্শিত হবে যে আপনি সফলভাবে চেক ইন করেছেন।</string>
    <string name="qr_code_more_info">ভেনু চেক-ইন সম্পর্কিত আরও তথ্য</string>
    <string name="qr_code_failure_title">QR কোড শনাক্ত হয়নি</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">এর কারণ হতে পারে আপনি একটি ভুল অফিসিয়াল NHS QR কোড স্ক্যান করার চেষ্টা করছেন অথবা এই স্থান স্বীকৃত নয়।\n\nঅনুগ্রহ করে চেক ইন করার জন্য আরেকটি পথ বার করুন। সাহায্যের জন্য একজন কর্মী সদস্যের সাথে কথা বলুন।</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">স্ক্যান করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ। এখন আপনি চেক ইন করেছেন! \n\nচেক-ইন করার মাধ্যমে, করোনাভাইরাস আক্রান্ত কোন ব্যক্তি আপনার কাছাকাছি বা একই সময়ে সেই ভেন্যুতে গেলে আপনি একটি নোটিফিকেশন পেতে সক্ষম হবেন।</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">এই চেক ইন বাতিল করুন</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">এটি কিভাবে কাজ করে</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">আপনি যে জায়গাগুলোতে যাতায়াত করেন, যেমন রেস্তোরাঁ বা বার সেখানে দ্রুত ও সহজে চেক ইন করতে সহায়তা করার জন্য এই অ্যাপটি সরকারি NHS QR কোডসমূহ ব্যবহার করে। আপনি সম্প্রতি কোনো ভেন্যুতে (স্থানে) যাতায়াতকালে ভাইরাসের সংস্পর্শে এসেছেন কি না, এই অ্যাপটি ব্যবহার করার মাধ্যমে আমরা আপনাকে সে সম্পর্কে সতর্ক করতে পারি।</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">এটি কিভাবে সহায়তা করে</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">অ্যাপের এই বৈশিষ্ট্যটি ব্যবসা প্রতিষ্ঠানগুলোর জন্য কন্ট্যাক্ট ট্রেসিংকে সমর্থন করা সহজ করে। আপনার গোপনীয়তা সুরক্ষিত রাখার পাশাপাশি আমাদের সবাইকে নিরাপদ থাকতে সাহায্য করে।</string>
    <string name="venue_alert_title">আপনি সম্প্রতি একটি স্থানে একই দিনে অন্যদের সাথে গিয়েছিলেন যারা এরপর করোনাভাইরাস (COVID-19) পরীক্ষায় পজিটিভ হয়েছেন</string>
    <string name="venue_alert_explanation">আপনার করোনাভাইরাসে আক্রান্ত হওয়ার ঝুঁকি রয়েছে। করোনাভাইরাসে আক্রান্ত প্রতি তিন জনে প্রায় এক জনের কোনও উপসর্গ থাকে না, তবুও তারা ভাইরাস ছড়াতে এবং অন্যদের ঝুঁকি বাড়াতে পারে। আপনাকে স্ব-বিচ্ছিন্ন হতে হবে না, তবে অবশ্যই সামাজিক দূরত্বের সর্বশেষ নির্দেশিকা অনুসরণ করতে আরো যত্নবান হওয়া উচিত।\n\nআপনার উপসর্গ থাকলে, আপনি অবশ্যই স্ব-বিচ্ছিন্ন হবেন এবং উপসর্গ যাচাইয়ের সাহায্যে বিনাখরচে একটি পরীক্ষা বুক করবেন। আপনার কোনও প্রশ্ন থাকলে 119 নম্বরে কল করুন।</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">আপনার এলাকায় একটি পরিবর্তন ঘটেছে</string>
    <string name="notification_title_test_results">আপনার পরীক্ষার ফলাফল এসে গেছে</string>
    <string name="select_symptoms">উপসর্গ নির্বাচন করুন</string>
    <string name="loading">লোড হচ্ছে…</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">আবার চেষ্টা করুন</string>
    <string name="questionnaire_title">আপনার জন্য যতগুলো উপসর্গ প্রযোজ্য সেগুলো নির্বাচন করুন</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">আপনাকে উপসর্গ নির্বাচন করতে হবে অথবা “আমার এগুলোর মধ্যে কোনো উপসর্গ নেই” বেছে নিতে হবে</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">নিশ্চিত করুন যে আপনার এসব উপসর্গের কোনোটাই নাই</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">কোন উপসর্গ বেছে নেওয়া হয়ে থাকলে সেই বেছে নেওয়াটা বাতিল করে দেওয়া হবে।</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">আপনার করোনাভাইরাসে আক্রান্ত হওয়ার সম্ভাবনা কম</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">আপনার মধ্যে করোনাভাইরাসের উপসর্গ পরিলক্ষিত হয়নি</string>
    <string name="state_and_book_a_test">এবং পরীক্ষা করানোর জন্য বুকিং করুন</string>
    <string name="state_index_info">আপনি সম্ভবত করোনাভাইরাসে আক্রান্ত</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">আপনাকে স্ব-বিচ্ছিন্ন হতে হবে</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">আপনার স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকা এখন সম্পন্ন হয়েছে</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">যদিও পরীক্ষাতে আপনার ফলাফল পজিটিভ এসেছে, তাও আপনার স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার সময় শেষ হয়ে গেছে।</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_description">আপনার করোনাভাইরাস পরীক্ষার ফলাফল নেগেটিভ</string>
    <string name="state_test_positive_info">আপনার করোনাভাইরাস পরীক্ষার ফলাফল পজিটিভ</string>
    <string name="state_test_void_info">আপনার করোনাভাইরাস হয়েছে কিনা আমরা আপনাকে বলতে পারি নি</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী দেখুন।\n\nপরীক্ষাটি করার সময় আপনার করোনভাইরাস ছিল কিনা তা আমরা জানাতে পারিনি এবং আপনার আবার পরীক্ষা করানো উচিত। যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">উপসর্গ পর্যালোচনা করুন</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">আপনার উত্তর পর্যালোচনা করুন</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">আপনি এই উপসর্গের উত্তরে ‘হ্যাঁ’ বলেছেন:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">আপনি এই উপসর্গের উত্তরে ‘না’ বলেছেন:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">যে তারিখে আপনি উপসর্গ অনুভব করা শুরু করেছিলেন সে তারিখটি কি আপনার মনে আছে?</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">একটি তারিখ বেছে নিন</string>
    <string name="questionnaire_no_date">আমার তারিখটি মনে নেই</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">আপনাকে একটি তারিখ এন্টার করতে হবে অথবা “তারিখটি আমার মনে নেই” বেছে নিতে হবে</string>
    <string name="questionnaire_confirm">জমা দিন</string>
    <string name="questionnaire_change">পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="test_ordering_title">পরীক্ষা করানো</string>
    <string name="test_ordering_description_1">‘এখন বিনামূল্যে একটি পরীক্ষা করানো বুকিং করুন’ বেছে নিলে অ্যাপ থেকে করোনাভাইরাস পরীক্ষার সরকারি ওয়েবসাইটে আপনাকে পাঠানো হবে।</string>
    <string name="test_ordering_description_2">সেখানে যাওয়ার পর, একটি পরীক্ষা করানোর জন্য আপনাকে কিছু ব্যক্তিগত তথ্য (যেমন আপনার ঠিকানা) প্রদান করার জন্য বলা হবে, কিন্তু আপনি অ্যাপে বা ওয়েবসাইটে যে তথ্য এন্টার করেছেন তা বিনিময় করা হবে না।</string>
    <string name="test_ordering_description_3">অ্যাপ এবং ওয়েবসাইটের মধ্যে বিনিময় করে নেওয়া একমাত্র তথ্য হলো একটি ডিজিটাল ‘টোকেন’ যা আপনার পরীক্ষার ফলাফল অ্যাপে ফিরিয়ে আনতে আমাদের সহায়তা করবে।</string>
    <string name="test_ordering_description_4">পরীক্ষার প্রক্রিয়াতে ব্যবহৃত যে কোনো তথ্যই গোপনীয়তা বিজ্ঞপ্তিতে উল্লেখ রয়েছে:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">এই অ্যাপ আপনার তথ্য কিভাবে ব্যবহার করে তা জানতে, অনুগ্রহ করে দেখুন:</string>
    <string name="test_ordering_description_6">শুধুমাত্র নিজের জন্য একটি পরীক্ষা করাতে এই অ্যাপ আপনি ব্যবহার করতে পারবেন। অন্য কারো জন্য পরীক্ষা করাতে, করোনাভাইরাস পরীক্ষার সরকারি ওয়েবসাইটটি ব্যবহার করুন:</string>
    <string name="book_free_test_now">আপনার নিজের জন্য একটা পরীক্ষা বুক করুন</string>
    <string name="about_this_app_title">অ্যাপ সম্পর্কিত তথ্য</string>
    <string name="title_how_app_works">এই অ্যাপটি কিভাবে কাজ করে</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">এই অ্যাপটি কিভাবে কাজ করে</string>
    <string name="about_common_questions_text">এনএইচএস কোভিড-১৯ অ্যাপ ও ব্যাপকতর কর্মসূচী সম্পর্কে আরো জানতে আমাদের সাধারণ প্রশ্নাবলী পেইজে যান।</string>
    <string name="about_our_policies_title">আমাদের নীতমালা</string>
    <string name="about_our_policies_text">আমাদের নীতিমালা আপনাকে অ্যাপটি ব্যবহার করা সম্পর্কে, আমরা কিভাবে আপনার ডেটা ব্যবহার করি এবং অ্যাপটি কিভাবে ব্যবহারকারীর অ্যাক্সেসকে সহায়তা করে সে সম্পর্কে গুরুত্বপূর্ণ তথ্য প্রদান করে।</string>
    <string name="about_description">অ্যাপটি ব্যবহার করে নিজেকে এবং অন্যকে সুরক্ষিত করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ</string>
    <string name="about_your_data_title">আপনার তথ্য সম্পর্কে</string>
    <string name="about_your_data_text">আপনার নিবন্ধিত পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট, গত 14 দিনে আপনি যে সকল জায়গায় চেক ইন করেছেন তার ইতিহাস, আপনার সর্বশেষ পরীক্ষার ফলাফল এবং আপনার উপসর্গ শুরুর তারিখে অ্যাপটির অ্যাক্সেস রয়েছে। আপনি যখন QR কোড ব্যবহার করেন ভেন্যূতে চেক ইন করতে, ভেন্যুর তথ্য 21 দিন সংরক্ষণ করা হয়। আপনি যে কোনো সময় সংরক্ষিত ডেটা মুছে ফেলতে পারেন।</string>
    <string name="about_software_information_title">সফটওয়্যার সম্পর্কিত তথ্য</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">অ্যাপের নাম</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">প্রকাশের তারিখ</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">তারিখ</string>
    <string name="about_positive">পজিটিভ</string>
    <string name="about_negative">নেগেটিভ</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">আপনার তথ্য মুছে ফেললে অ্যাপকে আবার সেট করে দেবে</string>
    <string name="delete_data_explanation">এই অ্যাপের মাধ্যমে আপনি যা তথ্য জানাবেন তা শুধুমাত্র জনসাধারণের স্বাস্থ্য সংক্রান্ত ব্যাপারের উদ্দেশ্যে ব্যবহার করা হবে। আপনি “ডিলিট ডেটা” ক্লিক করলে যে তথ্য মজুত রাখা হয়েছে সে সব মুছে ফেলা হবে। এই মুছে ফেলার মধ্যে থাকবে সক্রিয় স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার সময়কাল এবং আপনার কত সময় বাকি আছে। দয়া করে জেনে রাখবেন যে আপনার ফোনে কিছু তথ্য থেকে যাবে, যেমন অন্যান্য অ্যাপ ব্যবহারকারীদের তালিকাভুক্ত করার জন্য আপনার ফোন যেসব তথ্য সংগ্রহ করে। এই অ্যাপ এই তথ্যের নিয়ন্ত্রণ করে না, আপনার ফোন অপারেট করার ব্যবস্থা এটা করে। মুছে ফেলার পরে, আপনি যদি এই অ্যাপটা আবার ব্যবহার করতে চান, তাহলে আপনাকে এটা আবার সেট আপ করতে হবে।</string>
    <string name="about_delete_positive_text">তথ্য মুছে ফেলুন</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.gov.uk/coronavirus</string>
    <string name="cancel">বাতিল করুন</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">যোগাযোগের ট্রেসিং চালু করুন</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং আবার চালু করার সময় হয়েছে</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং এখন চালু নেই</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">অ্যাপটি কখন যোগাযোগের ট্রেসিংটি আবার চালু করতে আপনাকে স্মরণ করিয়ে দেবে তা চয়ন করুন</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং বন্ধ করে দিলে, তা অ্যাপের কার্যকারিতার ওপর প্রভাব ফেলবে।</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">পোস্টকোড জেলা সম্পাদনা করুন</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">আপনি কি 16 বছর বা তার বেশি?</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">এই অ্যাপটি ব্যবহার করতে সক্ষম হতে আপনাকে অবশ্যই সুনিশ্চিত করতে হবে যে আপনার বয়স 16 বছর বা তার চেয়ে বেশি।</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">আমার বয়স ১৬ বছর বা তার বেশি</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">আমার বয়স 16 বছরের কম</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">দুর্ভাগ্যবশত, এই অ্যাপটি শুধুমাত্র 16 বা তার বেশি বয়সী মানুষদের জন্য।</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">আপনার আগ্রহের জন্য ধন্যবাদ। এই অ্যাপটি শুধুমাত্র 16 বছর বা তার চেয়ে বেশি বয়স ব্যক্তিদের জন্য।</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-bengali.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01266/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01202/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-bengali.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%1$d দিন</item>
        <item quantity="other">%1$d দিন</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">দিন বাকি</item>
        <item quantity="other">দিন বাকি</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%1$s-এ 23:59 পর্যন্ত আপনাকে স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকতে হবে। ততক্ষণ পর্যন্ত %2$s দিন বাকি রয়েছে।</item>
        <item quantity="other">%1$s-এ 23:59 পর্যন্ত আপনাকে স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকতে হবে। ততক্ষণ পর্যন্ত %2$s দিন বাকি রয়েছে।</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%1$d ঘন্টা</item>
        <item quantity="other">%1$d ঘন্টা</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS কোভিড 19</string>
    <string name="continue_button">চালিয়ে যান</string>
    <string name="close">বন্ধ করুন</string>
    <string name="go_back">ফিরে যান</string>
    <string name="remove">সরিয়ে ফেলুন</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">যদি আপনি ভাইরাস টেস্টে পজিটিভ হওয়া এমন কারো সাথে ঘনিষ্ঠ যোগাযোগ করে থাকেন তাহলে অ্যাপটি আপনাকে একটি সতর্কতা প্রেরণ করবে। \n\nএই অ্যাপের জন্য কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং সক্ষম করার জন্য আপনাকে এই অনুমতিগুলি দিতে হবে: ‘এক্সপোজার নোটিফিকেশন্স’। \n\nআপনি যদি নিজের মতামত পরিবর্তন করেন তবে আপনি যে কোন সময় সেটিংসে আপনার অনুমতিগুলো পরিবর্তন করতে পারবেন।</string>
    <string name="privacy_notice">গোপনীয়তার বিজ্ঞপ্তি</string>
    <string name="tablet_information_url">ট্যাবলেটের ব্যবহার সম্পর্কিত তথ্য</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">বিভিন্ন এলাকায় করোনাভাইরাস ছড়িয়ে পড়া সম্পর্কে জানতে এই পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট সাহায্য করে। এটি নিশ্চিত করবে যে আপনার এলাকার জন্য আমরা সর্বোত্তম সম্ভাব্য জনস্বাস্থ্য বিষয়ক পরামর্শ দিতে পারি।\n\nচিন্তিত হবেন না। আপনার অবস্থান শনাক্ত করার জন্য আপনার পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট ব্যবহার করা হবে না।</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">এই অ্যাপটি ইনস্টল থাকা অন্য ফোনের কাছে এটি কখন রয়েছে তা জানতে এই অ্যাপ ব্লুটুথ ব্যবহার করে। আপনার যদি ব্লুটুথ বন্ধ থাকে তবে এই অ্যাপটি কাজ করবে না।\n\nএই অ্যাপ্লিকেশনটি ‘ব্লুটুথ লো এনার্জি’ - একটি ব্যাটারি সাশ্রয় প্রযুক্তি ব্যবহার করে।\n\nদয়া করে সেটিংসে যান এবং ব্লুটুথ চালু করুন।</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">দয়া করে আপনার ডিভাইস সেটিংসে ব্লুটুথ সক্রিয় করুন।</string>
    <string name="go_to_your_settings">আপনার সেটিংসে যান</string>
    <string name="enable_location_service_title">আপনাকে আপনার ফোনে লোকেশন সার্ভিস চালু করতে হবে</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">ব্লুটুথ যাতে কাজ করে সেজন্যে আপনার ফোনের লোকেশন সার্ভিস চালু করতে হবে।\n\nআপনার অবস্থান শনাক্ত করতে এই অ্যাপটি ব্লুটুথ বা আপনার অবস্থান ব্যবহার করছে না। আপনার ব্যক্তিগত পরিচয় সর্বদা সুরক্ষিত থাকবে।\n\nআপনি যদি আপনার ফোনের লোকেশন সার্ভিস চালু না করেন, তাহলে এই অ্যাপটি কাজ করবে না।\n\nএই অ্যাপটি যাতে কাজ করে তাই অনুগ্রহ করে সেটিংসে যান এবং লোকেশন সার্ভিস চালু করুন।</string>
    <string name="post_code_example">অ্যাপটি ব্যবহারের জন্য একটি ইংলিশ বা ওয়েলশ পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট দরকার।\n\nউদাহরণ: আপনার পোস্ট কোড যদি CE1B 2PQ হয়, তাহলে অনুগ্রহ করে ‘CE1B’ এন্টার করুন। যদি সেটি CR0 3RL হয় তাহলে অনুগ্রহ করে ‘CR0’ এন্টার করুন। যদি সেটি L4 0RE হয়, তাহলে অনুগ্রহ করে ‘L4’ এন্টার করুন।</string>
    <string name="tablet_support_title">এই অ্যাপটি মোবাইল স্মার্টফোনের জন্য তৈরি করা হয়েছে</string>
    <string name="tablet_support_description">আপনার ডিভাইসটি একটি ট্যাবলেট বলে মনে হচ্ছে। এই অ্যাপটি শুধুমাত্র স্মার্টফোনের জন্য রয়েছে কারণ এই অ্যাপটি কেবল তখনই কার্যকর হবে যখন আপনি এমন একটি ডিভাইসে অ্যাপটি রাখেন যা আপনি বাইরে যাওয়ার সময় সাথে নিয়ে যান। অনুগ্রহ করে আপনার স্মার্টফোনে এই অ্যাপটি ইনস্টল করুন।</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">গোপনীয়তার বিজ্ঞপ্তি যাচাই করুন</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">অ্যাপের গোপনীয়তা বিজ্ঞপ্তি</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">অন্য কারো জন্য পরীক্ষা করাতে বুকিং করুন</string>
    <string name="error_title">একটি সমস্যা হয়েছে</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">এই অ্যাপ কার্যকর হতে হলে, আপনাকে অবশ্যই \'এক্সপোজার নোটিফিকেশন\' অনুমোদন করতে হবে</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">করোনাভাইরাসের টেস্টে পজিটিভ এসেছে এমন অন্যান্য অ্যাপ ব্যবহারকারীদের সংস্পর্শে আপনি এসেছেন কিনা তা আপনাকে জানাতে এই অ্যাপটি ‘এক্সপোজার নোটিফিকেশন্স’ ব্যবহার করে।\n\nআপনার ফোন এগুলোকে ‘এক্সপোজার নোটিফিকেশন্স’ বা ‘এক্সপোজার লগিং’ হিসাবে উল্লেখ করতে পারে।</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">এক্সপোজার নোটিফিকেশন চালু করুন</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">একটি অফিসিয়াল NHS QR কোড স্ক্যান করার মাধ্যমে কোনো স্থানে চেক ইন করুন</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">একটি অফিসিয়াল NHS QR কোড কিভাবে স্ক্যান করবেন</string>
    <string name="qr_code_success_title">সফল চেক-ইন</string>
    <string name="something_went_wrong">কোনো ভুল হয়েছে</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">কোনো ভুল হয়েছে</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">আবার চেষ্টা করার আগে, অনুগ্রহ করে দেখুন যে আপনার ফোনের মোবাইল ডেটা সেটিংস চালু রয়েছে কি না, আপনার ওয়াইফাই (যদি ব্যবহার করা হয়) সংযোগ দেখুন এবং নিশ্চিত করুন যে এয়ারপ্লেন মোডটি নিষ্ক্রিয় রয়েছে।</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">আপনি সম্প্রতি একটি স্থানে একই দিনে অন্যদের সাথে গিয়েছিলেন যারা এরপর করোনাভাইরাস (COVID-19) পরীক্ষায় পজিটিভ হয়েছেন</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">আরও বিস্তারিত জানতে এখানে ট্যাপ করুন।</string>
    <string name="status_area_risk_level">%s এলাকার ঝুঁকির মাত্রা হলো %s</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">এলাকার ঝুঁকি পরিবর্তন</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">আপনার এলাকায় সংক্রমণের ঝুঁকি সম্পর্কে অবগত থাকতে এই নোটিফিকেশনগুলো সাহায্য করে।</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">বিচ্ছিন্ন থাকা</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">এই নোটিফিকেশনগুলো আপনার বিচ্ছিন্ন থাকার অবস্থা সম্পর্কে জানাবে।</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">পরীক্ষার ফলাফল</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">অ্যাপের লভ্যতা</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">এই নোটিফিকেশনগুলো আপনার পরীক্ষার ফলাফল সম্পর্কে জানাবে</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">এই নোটিফিকেশনগুলো আপনার অ্যাপের লভ্যতা সম্পর্কে জানাবে</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">আপ কনফিগারেশন</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">এই বিজ্ঞপ্তিগুলি আপনার আপ কনফিগারেশন সম্পর্কে অবহিত করে</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">আপনার জন্য আমাদের নির্দেশে পরিবর্তন হয়েছে</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">বিস্তারিত দেখতে ট্যাপ করুন</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">অবিলম্বে আপনার স্ববিচ্ছিন্ন হওয়া প্রয়োজন। করোনাভাইরাস (কোভিড-১৯) রয়েছে এমন কারো ঘনিষ্ঠ সংস্পর্শে আপনি এসেছিলেন।</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">আরও বিস্তারিত জানতে এখানে ট্যাপ করুন।</string>
    <string name="notification_text_test_results">বিস্তারিত দেখতে ট্যাপ করুন</string>
    <string name="notification_title_app_available">এই অ্যাপটি পাওয়া যাবে</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">এই অ্যাপটি বর্তমানে পাওয়া যাবে না</string>
    <string name="notification_text_app_availability">বিস্তারিত দেখতে ট্যাপ করুন</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">একটি অফিসিয়াল NHS QR কোড স্ক্যান করার মাধ্যমে কোনো স্থানে চেক ইন করুন</string>
    <string name="book_free_test">বিনামূল্যে একটি পরীক্ষা করানো বুকিং করুন</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">ভেন্যু চেক ইন</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">2 ধাপের ধাপ 1</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">2 ধাপের ধাপ 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">2 ধাপের ধাপ 2</string>
    <string name="questionnaire_description">আপনার মধ্যে যদি এই উপসর্গগুলোর কোনোটিই না থাকে, তাহলে এখনই কিছু করার প্রয়োজন নেই। যদি আপনার মধ্যে উপসর্গ বিকশিত হয়, তাহলে এই অ্যাপে যাচাই করুন এবং বিনামূল্যে একটি পরীক্ষা করানো বুকিং করুন।</string>
    <string name="questionnaire_error_description">আবার চেষ্টা করার আগে, অনুগ্রহ করে দেখুন যে আপনার ফোনের মোবাইল ডেটা সেটিংস চালু রয়েছে কি না, আপনার ওয়াইফাই (যদি ব্যবহার করা হয়) সংযোগ দেখুন এবং নিশ্চিত করুন যে এয়ারপ্লেন মোডটি নিষ্ক্রিয় রয়েছে।</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">আমার মধ্যে এই উপসর্গগুলোর কোনোটিই নেই</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">বিস্তারিত দেখতে ট্যাপ করুন</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">যদি আপনার মধ্যে উপসর্গ বিকশিত হয়, তাহলে সে সম্পর্কে অ্যাপে জানান এবং বিনামূল্যে একটি পরীক্ষা করানো বুকিং করুন।আপনার যদি করোনাভাইরাসের উপসর্গ থাকে, শুধুমাত্র শুধুমাত্র তাহলেই একটা পরীক্ষা করাবেন। \n\nআরো পরামর্শের জন্য, অনুগ্রহ করে যোগাযোগ করুন:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">উপসর্গ পরিবর্তন করুন %1$s</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">বিনামূল্যে করোনাভাইরাসের একটি পরীক্ষা করুন</string>
    <string name="state_test_negative_info">আপনার করোনাভাইরাস পরীক্ষার ফলাফল নেগেটিভ, তাও আপনার উপসর্গ বিকশিত হতে পারে, তাই আপনার বিচ্ছিন্ন থাকা উচিৎ</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী দেখুন।\n\nপরীক্ষার ফলাফল দেখায় যে পরীক্ষা করানোর সময় আপনার ভাইরাসটি ছিল না। আপনাকে আরো তথ্য পাঠানো হয়েছে ইমেল, টেক্সত, বা ফোনের মাধ্যমে। যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।</string>
    <string name="isolation_until_date">%1$s 23:59 মিনিট পর্যন্ত</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">ধাপ 2 এর 1</string>
    <string name="expiration_notification_title">সুখবর!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">23:59 %s মিনিটে আপনি বিচ্ছিন্ন থাকা থেকে অব্যাহতি পেয়েছেন</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">আরো পরামর্শের জন্য, অনুগ্রহ করে যোগাযোগ করুন:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">তবে, যদি আপনার শরীরের তাপমাত্রা খুব বেশি হয়, তাহলে তা স্বাভাবিক না হওয়া পর্যন্ত স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকুন</string>
    <string name="button_agree">আমি সম্মত আছি</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">ব্যবহারের শর্তাবলী</string>
    <string name="about_common_questions_title">সাধারণ প্রশ্নাবলি</string>
    <string name="about_common_questions_link">সাধারণ প্রশ্নাবলি</string>
    <string name="about_accessibility_statement">প্রবেশাধিকার সম্পর্কিত বিবৃতি</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">তবে, যদি আপনার শরীরের তাপমাত্রা খুব বেশি হয়, তাহলে তা স্বাভাবিক না হওয়া পর্যন্ত স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকুন</string>
    <string name="for_further_advice_visit">আরো পরামর্শের জন্য, অনুগ্রহ করে যোগাযোগ করুন:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকা বহাল রাখুন</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলীর লিংক দেখুন।\n\nপরীক্ষার ফলাফল দেখায় যে পরীক্ষা করানোর সময় আপনার ভাইরাসটি ছিল। আপনাকে আরো তথ্য পাঠানো হয়েছে ইমেল, টেক্সত, বা ফোনের মাধ্যমে। যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">আপনার পরীক্ষার ফলাফল দেখায় যে পরীক্ষা করার সময় আপনার ভাইরাস ছিল না। আপনার উপসর্গ দেখা দিলে, এই অ্যাপে সেইগুলি জানান। যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।</string>
    <string name="back_to_home">হোমে ফিরে যান</string>
    <string name="about_delete_all_data">আমার সকল তথ্য মুছে ফেলুন</string>
    <string name="about_manage_my_data">আমার তথ্য নিয়ন্ত্রণ করা</string>
    <string name="postal_district">পোস্টাল ডিস্ট্রিক্ট</string>
    <string name="edit">সম্পাদনা করুন</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">শেষ প্রযোজ্য পরীক্ষার ফলাফল</string>
    <string name="title_venue_history">স্থানসমূহের ইতিহাস</string>
    <string name="title_symptoms">উপসর্গ শুরু হওয়ার তারিখ</string>
    <string name="save">সংরক্ষণ</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">নিজেকে এবং অন্যকে সুরক্ষিত রাখতে সহায়তা করার জন্য এই অ্যাপ কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং প্রযুক্তি ব্যবহার করে যাতে আমরা যা ভালোবাসি তাতে ফিরে যেতে পারি।\n\nকাছাকাছি থাকা অন্যান্য অ্যাপ ব্যবহারকারীদের এই অ্যাপটি শনাক্ত এবং লগ করে। পরবর্তীতে করোনাভাইরাস পরীক্ষাতে যদি এই ব্যবহারকারীদের মধ্যে কোনো ব্যবহারকারীর ফলাফল পজিটিভ আসে তবে আপনি পরামর্শসহ একটি সতর্কবার্তা পাবেন।\n\nএই অ্যাপ আপনার উপসর্গ সম্পর্কে জানাতে এবং আপনার পরীক্ষা করানোর প্রয়োজন আছে কি না তা জানাতে দেয়।\n\nআপনি ঘুরতে যান এমন স্থানসমূহে দ্রুত ও সহজে প্রবেশ করতে এই অ্যাপ অফিসিয়াল NHS QR কোডগুলি স্ক্যান করার জন্যও আপনি তা ব্যবহার করতে পারেন।</string>
    <string name="title_encounter">সাক্ষাতের তারিখ</string>
    <string name="allow_bluetooth">ব্লুটুথকে অনুমতি দিন</string>
    <string name="onboarding_subtitle">আপনি যখন অ্যাপটি ব্যবহার করবেন তখন আপনার অঞ্চলে ভাইরাস এবং জনস্বাস্থ্যের তথ্য বেনামে শেয়ার করে আপনি কোভিড-19-কে পরাজিত করতে আমাদের সহায়তা করতে থাকবেন</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">NHS আপনার গোপনীয়তার উপর গুরুত্ব প্রদান করে থাকে যার অর্থ হল অ্যাপটি বলতে পারবে না আপনি কে, আপনি কোথায় বা আপনার সাথে আছেন।\n\nপরীক্ষায় যদি ধরা পড়ে যে আপনার করোনাভাইরাস আছে, তাহলে আপনি আপনার তথ্য এনএইচএসকে জানাতে পারেন, যাতে আমরা ইংল্যান্ড, ওয়েলস, স্কটল্যান্ড, নর্দার্ন আয়ারল্যান্ড, জার্সি ও জিব্রালটারে অ্যাপ ব্যবহারকারী লোকজনকে হুশিয়ার করতে পারি। ‘চালিয়ে যান’ বেছে নিয়ে আমরা আপনার নোটিফিকেশনগুলোকে এই সব জায়গা জুড়ে যেসব অ্যাপ ব্যবহারকারীকে হুশিয়ার করা দরকার তাদেরকে তা করতে পারব। \n\nঅন্যান্য কোন কোন ব্যবহারকারীকে বেনামি হুশিয়ারি দেওয়া দরকার তা ঠিক করতে সহায়তা করার জন্য আমরা স্বয়ংক্রিয় সিদ্ধান্তগ্রহণ ব্যবস্থা কাজে লাগাই।</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">ডেটা রেকর্ড করার পরে অ্যাপটি সুরক্ষিতভাবে এবং বেনামে 14 দিনের জন্য তা সংরক্ষণ করে থাকে।বিভিন্ন জায়গায় চেক ইন করার জন্য আপনি যখন QR কোড ব্যবহার করবেন, তখন সেই জায়গার সম্বন্ধে তথ্য ২১ দিন পর্যন্ত রেখে দেওয়া হবে। আপনি আপনার অ্যাপ সেটিংসে যে কোন সময় অ্যাপটি থেকে ডেটা মুছতে পারবেন অথবা অ্যাপটি আন-ইনস্টল করতে পারবেন। আপনার ফোনটি কিছু বেসিক ডেটা রাখতে পারে - এটি আপনার ফোনের অপারেটিং সিস্টেম দ্বারা নিয়ন্ত্রিত।</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">না, ধন্যবাদ</string>
    <string name="go_to_play_store">গুগল প্লে স্টোরে যান</string>
    <string name="cant_run_app">দুর্ভাগ্যক্রমে, অ্যাপটি কাজ করছে না</string>
    <string name="update_os">আপনার সফটওয়্যার আপডেট করুন</string>
    <string name="update_app_title">এই অ্যাপ আপডেট করুন</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">আপনার কোডটি শনাক্ত করা যায়নি। অনুগ্রহ করে নিশ্চিত করুন যে আপনি একটি সঠিক কোড ব্যবহার করছেন।</string>
    <string name="self_isolate_for">স্ব-বিচ্ছিন্ন হন</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলীর লিংক দেখুন।\n\nআপনার উপসর্গ থেকে বোঝা যায় আপনি হয়ত করোনাভাইরাসে আক্রান্ত হয়েছেন। অনুগ্রহ করে নিজেকে এবং আপনার পরিবারকে অন্যদের থেকে বিচ্ছিন্ন রাখুন। এর অর্থ বাড়িতে থাকা কোন অতিথি ছাড়া। বিনামূল্যে একটি পরীক্ষার জন্যও আপনার অবিলম্বে বুকিং করা উচিত।যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।\n\nনিজেকে ও অন্যদেরকে নিরাপদ রাখতে অনুগ্রহ করে ঘরে থাকুন।</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী দেখুন।\n\nআপনার এখন পর্যন্ত করোনাভাইরাসের উপসর্গ আছে বলে মনে হচ্ছে না, তবে মনে রাখবেন উপসর্গগুলোর বিকাশ হতে 14 দিন পর্যন্ত সময় লাগতে পারে।যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।\n\nনিজেকে ও অন্যদেরকে নিরাপদ রাখতে অনুগ্রহ করে ঘরে থাকুন।আপনার যদি করোনাভাইরাসের উপসর্গ থাকে, শুধুমাত্র শুধুমাত্র তাহলেই একটা পরীক্ষা করাবেন।</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">%1$s তারিখে 23:59 মিনিটে আপনার স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকা শেষ হবে</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">দুঃখিত, আপনার ফোন ভেন্যু চেক-ইন সমর্থন করে না</string>
    <string name="qr_code_scanning">NHS এর একটি অফিসিয়াল QR কোডের জন্য স্ক্যান করা হচ্ছে</string>
    <string name="i_understand">আমি বুঝতে পেরেছি</string>
    <string name="exposure_notification_hint">আপনি হয়তো এমন একজন অ্যাপ ব্যবহারকারীর সংস্পর্শে এসেছেন যিনি করোনাভাইরাসে আক্রান্ত। অনুগ্রহ করে বাসায় স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকুন নিজেকে এবং অন্যদের নিরাপদ রাখার জন্য।</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলীর লিংক দেখুন।\n\nআপনার মধ্যে কোন লক্ষণ প্রকাশিত না হলেও ভাইরাসে আক্রান্ত হওয়ার ও তা ছড়িয়ে দেওয়ার উচ্চ ঝুঁকিতে আপনি রয়েছেন।যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।\n\nআপনার বিচ্ছিন্ন থাকার ক্ষণ গণনা শুরু হয়েছে এবং উল্লিখিত পুরো সময়কাল আপনার স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকা উচিৎ।আপনার যদি করোনাভাইরাসের উপসর্গ থাকে, শুধুমাত্র শুধুমাত্র তাহলেই একটা পরীক্ষা করাবেন।\n\nআরো পরামর্শের জন্য, অনুগ্রহ করে যোগাযোগ করুন:</string>
    <string name="risk_level_link_text">এলাকার ঝুঁকি স্তরসমূহের সংজ্ঞা</string>
    <string name="open_in_browser_warning">আপনার ব্রাউজারে খোলে</string>
    <string name="done_button_text">সম্পন্ন</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">আপনি কি নিশ্চিত যে আপনার ইতিহাসের থেকে আপনি এই ঘটনাস্থলটা বাদ দিতে চান?</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">কোন ভেনু বাদ দিলে, তা কন্ট্যাক্ট ট্রেসিংয়ের কার্যকারিতা কমিয়ে দেবে।\n\nএকবার বাদ দিলে, এই ভেনু বিষয়ে সতর্ক করে দেওয়ার আর কোন বার্তা আপনি পাবেন না।</string>
    <string name="confirm">সুনিশ্চিত করুন</string>
    <string name="delete_button_text">মুছে ফেলুন</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">%1$s  ঘন্টা পরে কন্ট্যাক্ট ট্রেসিং আবার অন করে দেওয়ার উদ্দেশ্যে মনে করার ব্যবস্থা চালু করে দেবেন</string>
    <string name="okay">ঠিক আছে</string>
    <string name="template_hours">%d ঘন্টা</string>
    <string name="resume_contact_tracing_don_t_remind_me">আমাকে মনে করিয়ে দিও না</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-bengali.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01203/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">এই অ্যাপ আইডি (এলোপাথাড়িভাবে কতগুলো নম্বর, অক্ষর ও চিহ্নের সমন্বয়ে) তৈরি করে, যেটা আপনার ডিভাইস নিয়মিতভাবে শেয়ার করে, যাতে আপনার এক্সপোজার নোটিফিকেশন হালনাগাদ থাকে। এই এক্সপোজার নোটিফিকেশন অ্যাপটিকে স্থির করতে সহায়তা করে কাদেরকে জানাতে হবে যে গত ১৪ দিনের মধ্যে তারা হয়তো করোনাভাইরাসের সংস্পর্শে এসেছিলেন।\n\n‘চালিয়ে যান’ বেছে নিয়ে আমরা ইংল্যান্ড, ওয়েলস, স্কটল্যান্ড, নর্দার্ন আয়ারল্যান্ড, জার্সি ও জিব্রালটার জুড়ে যেসব অ্যাপ ব্যবহারকারীকে হুশিয়ার করা দরকার তাদের জন্য আপনার নোটিফিকেশনগুলো লভ্য করব।\n\nআপনার ব্যক্তিগত বিবরণ বা পরিচয় কারো সাথে শেয়ার করা হবে না।</string>
    <string name="about_feedback_information_title">প্রতিক্রিয়ার তথ্য</string>
    <string name="about_feedback_information_text">আপনি আমাদের অনলাইন ফর্ম ব্যবহার করে আমাদের সাথে যোগাযোগ করতে পারেন যদি আপনার অ্যাপটির বিষয়ে কোন প্রতিক্রিয়া থাকে, কোন প্রশ্ন থাকে যা সাধারণ প্রশ্নে উত্তর দেওয়া হয়নি, অথবা আপনার যদি কোন প্রযুক্তিগত সমস্যা থাকে।</string>
    <string name="submit_keys_information_text">আমরা অন্য অ্যাপ ব্যবহারকারীদের জানাবো যে তারা এমন একজন ব্যক্তির নিকটে ছিলেন পরীক্ষায় যার করোনাভাইরাস ধরা পড়েছে।</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">ডিভাইসটির এলোপাথাড়ি IDগুলো ভাগাভাগি করুন।</string>
    <string name="link_test_result_title">আপনি যদি আপনার পরীক্ষার ফলাফলের সাথে কোনো কোড পেয়ে থাকেন</string>
    <string name="link_test_result_text">আপনি যদি এই অ্যাপের মাধ্যমে উপসর্গ থাকার বিষয়টি রিপোর্ট ও কোনো পরীক্ষা বুক করে থাকেন তাহলে আপনি কোনো কোড পাবেন না।</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_title">আপনার পরীক্ষার কোডটি প্রবেশ করান</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">প্রতিক্রিয়ার তথ্য</string>
    <string name="qr_code_help_text">আপনি যদি কোন ভেন্যুতে প্রবেশ করেন (যেমন, কোন বার বা রেস্টুরেন্ট) যেখানে কোন অফিসিয়াল এনএইচএস কিউআর কোড পোস্টার আছে, সেক্ষেত্রে তা স্ক্যান করতে এই অ্যাপ ব্যবহার করুন। তখন অ্যাপটি সেই ভেন্যুতে আপনার চেক-ইনের সময় নিবন্ধন করবে।</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">কি করে আমি একটি সরকারী NHS QR কোড চিনতে পারবো?</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">সরকারি ইংরেজি/ওয়েলশ্ NHS QR কোড পোস্টার এরকম দেখতে। আপনার ফোনের ক্যামেরা ব্যবহার করুন QR কোড স্ক্যান করতে যা হল মাঝখানের বর্গক্ষেত্রটি।</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">উদাহরণ: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">নির্মাতা এবং রক্ষনাবেক্ষণকারী</string>
    <string name="submit_keys_information_title">ডিভাইসের এলোমেলো IDগুলি</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-bengali.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01123/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01202/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-bengali.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://covid19.nhs.uk/common-questions-bengali.html</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01203/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">পরীক্ষার ফলাফল প্রবেশ করান</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">অ্যাপের সংস্করণ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">দুর্ভাগ্যজনকভাবে, এই অ্যাপটি আপনার অঞ্চলে সমর্থিত নয়।আপনার অঞ্চল অথবা দেশের জন্যে অনুগ্রহ করে এই অ্যাপটি ডাউনলোড করুন।</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s, বোতাম</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s, লিঙ্ক</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">আরো জানতে লিঙ্কটিতে যান</string>
    <string name="locale">bn</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">এমন হতে পারে যে আপনি কোন আনুষ্ঠানিক NHS QR কোড স্ক্যান করেননি বা কোডটি ক্ষতিগ্রস্থ হয়েছে।</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">ভেন্যু চেক-ইন করতে সাহায্য</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকা সম্পর্কিত পরামর্শগুলো পড়ুন</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">আপনার করোনাভাইরাস পরীক্ষার ফলাফল নেগেটিভ</string>
    <string name="qr_code_help_title">একটি QR কোড স্ক্যান করতে সাহায্য করুন</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">QR পোস্টারের উদাহরণে বলা হয়েছে যে চলুন আমরা করোনাভাইরাস ছড়ানো বন্ধ করতে সাহায্য করি</string>
    <string name="about_void">শূন্য</string>
    <string name="authentication_auth_code_rationale">অনুগ্রহ করে উপরের একটি কোড লিখুন। আপনি চিঠি বা ইমেলের মাধ্যমে এই কোডটি পেয়ে থাকবেন এবং এটি দেখতে এই কোডটির মতো দেখাবে:\n\n<b>5apv-enka</b>\n\nঅনুগ্রহ করে মনে রাখবেন যে, এই অ্যাপটি শুধুমাত্র 16 বছর বা তার বেশি বয়সের ব্যক্তিদের ব্যবহারের জন্য।</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">আপনার ইউনিক কোডটি লিখুন</string>
    <string name="authentication_example">উদাহরণ: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_message">NHS কোভিড-19 এ্যাপের উন্নতি করতে আমাদের সাহায্য করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ। এই পরীক্ষা করার পর্যায়ে, এই এ্যাপটা ব্যবহার করার জন্য আপনার একটা অনন্য কোডের দরকার হবে।\n\nআমরা যেসব জিনিষ ভালবাসি, আমরা সকলেই সেগুলিতে ফিরে যেতে চাই। এবং সাহায্য করার জন্য আমরা সকলেই আমাদের কর্তব্য করতে পারি। এই এ্যাপটা হচ্ছে NHS টেস্ট এ্যান্ড ট্রেস পরিষেবার একটা গুরুত্বপূর্ণ অঙ্গ। আমাদের মধ্যে যত বেশী সংখ্যক লোক এটা ব্যবহার করবে, তত বেশী আমরা এটার উন্নতি করতে পারব।\n\nযতদিন পর্যন্ত করোনাভাইরাসের জন্য কোন ভ্যাকসিন বা চিকিৎসা পাওয়া না যাচ্ছে ততদিন পর্যন্ত করোনাভাইরাস ছড়ানো বন্ধ করার ক্ষেত্রে, NHS টেস্ট অ্যান্ড ট্রেস এবং এই অ্যাপটা একটা অত্যাবশ্যক উপায় হিসাবে থাকবে।</string>
    <string name="authentication_title">বর্তমানে শুধু NHS-এর ভলান্টিয়ার রেস্পন্ডার (স্বেচ্ছায় উত্তরদাতা), আইল অভ ওয়াইট এবং নিউহ্যাম-এর অধিবাসীদের জন্য</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">আমি এই কোডটি কোথায় পাব?</string>
    <string name="high_risk_level_text_wls">উচ্চ - আপনার স্থানীয় এলাকায় উচ্চ মাত্রার সংক্রমণ বিদ্যমান থাকায় সংক্রমণ কমাতে আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ, অথবা পার্শ্ববর্তী কোনো স্থানীয় কর্তৃপক্ষ, ইংল্যান্ড ও ওয়েলসের বাকি অংশে (উদাহরণস্বরূপ লকডাউন) বলবৎ ব্যবস্থাবলীর অতিরিক্ত কিছু ব্যবস্থা গ্রহণ করেছে। একটি বিস্তারিত কর্মপরিকল্পনা কার্যকর রয়েছে এবং স্থানীয় সম্পদ জাতীয় সহায়তায় বৃদ্ধি করা হচ্ছে।</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">ইন্টারনেট নেই। অনুগ্রহ করে আপনার নেটওয়ার্ক বা ওয়াইফাই-এর সাথে সংযোগ করুন এবং আবার চেষ্টা করুন।</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">কিছু ভুল হয়েছে। অনুগ্রহপূর্বক আবার চেষ্টা করুন।</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS টেস্ট এ্যান্ড ট্রেস</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS কোভিড 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS ওয়েল্‌স টেস্ট ট্রেস প্রোটেক্ট</string>
    <string name="low_risk_level_text_wls">কম - আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষে আওতাধীন অঞ্চলে সংক্রমণের মাত্রা বর্তমানে কম ঝুঁকিসম্পন্ন” হিসাবে গণ্য করা হচ্ছে, যা দেশের বেশিরভাগ অঞ্চলের অনুরূপ।</string>
    <string name="medium_risk_level_text_wls">মাঝারি - আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ, অথবা কোন পার্শ্ববর্তী স্থানীয় কর্তৃপক্ষের সীমানার মধ্যে উচ্চ বা ক্রমবর্ধমান মাত্রার সংক্রমণ রয়েছে। দয়া করে জাতীয় নির্দেশিকা অনুসরণ করুন।</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">লোড হচ্ছে…</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">এটা ইংরেজি সরকারী QR পোস্টারের একটা উদাহরণ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">এটা ওয়েলশ্ সরকারি QR পোস্টারের একটা উদাহরণ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">ইংরেজী NHS QR কোডের পোস্টার:</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">ওয়েল্‌শ NHS QR কোডের পোস্টার:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">না, আমার উপসর্গ নেই %s</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">হ্যাঁ, আমার উপসর্গ রয়েছে %s</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">আপনার করোনাভাইরাস পরীক্ষার ফলাফল নেগেটিভ। তথাপি আপনার স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকা উচিত। এর কারণ, হয় আপনার পূর্ববর্তী পরীক্ষার ফলাফল পজিটিভ ছিল নয়তো সম্প্রতি আপনি উপসর্গ থাকার বিষয়টি রিপোর্ট করেছেন।</string>
    <string name="status_area_risk_level_high_wls">উচ্চ</string>
    <string name="status_area_risk_level_low_wls">কম</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium_wls">মধ্যম</string>
    <string name="status_area_risk_level_wls">%s এলাকার ঝুঁকির মাত্রা হলো %s</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলীর লিংক দেখুন।\n\nপরীক্ষার ফলাফল দেখায় যে পরীক্ষা করানোর সময় আপনার ভাইরাসটি ছিল। আপনাকে আরো তথ্য পাঠানো হয়েছে ইমেল, টেক্সত, বা ফোনের মাধ্যমে। যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী দেখুন।\n\nআপনার বর্তমান পরীক্ষার ফলাফল দেখায় টেস্ট করার সময় আপনার ভাইরাস ছিল না। আপনি সম্প্রতি উপসর্গ থাকার বিষয়টি রিপোর্ট করে থাকলে একটি পরীক্ষা বুক করা নিশ্চিত করুন। আপনার উপসর্গ দেখা দিলে এই অ্যাপে তা রিপোর্ট করুন। যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী দেখুন।\n\nপরীক্ষাটি করার সময় আপনার করোনভাইরাস ছিল কিনা তা আমরা জানাতে পারিনি এবং আপনাকে আবার পরীক্ষা করানো উচিত। আপনাকে ইমেল, পাঠ্য বা ফোনের মাধ্যমে আরো তথ্য প্রেরণ করা হয়েছে। যদি আপনার বয়স 18 বছরের কম হয় তাহলে আপনাকে এই বার্তাটি কোন বিশ্বস্ত প্রাপ্ত বয়স্ককে দেখানোর পরামর্শ প্রদান করা হয়।</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">পরীক্ষা করার সময় আমরা নির্ণয় করতে পারিনি যে আপনার করোনাভাইরাস হয়েছে কিনা</string>
    <string name="test_result_your_test_result">আপনার পরীক্ষার ফলাফল</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">তবে, যদি আপনার শরীরের তাপমাত্রা খুব বেশি হয়, তাহলে তা স্বাভাবিক না হওয়া পর্যন্ত স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকুন</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">আপনার করোনাভাইরাস পরীক্ষার ফলাফল নেগেটিভ</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">চিন্তা করবেন না, আমরা আপনার ঝুঁকি নিরূপণ করেছি। এখন কোন ব্যবস্থা নেওয়ার দরকার নেই। দয়া করে সতর্ক থাকবেন এবং সামাজিক দূরত্ব বজায় রাখার ব্যাপারে সর্বশেষ পরামর্শ মেনে চলবেন।</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">কোভিড -১৯-এর সংস্পর্শে আসা সংক্রান্ত যাচাই সম্পন্ন হয়েছে</string>
    <string name="qr_code_intro_text">করোনাভাইরাস আক্রান্ত কোন ব্যক্তি আপনার কাছাকাছি বা একই সময়ে কোন ভেন্যুতে গেলে এই ভেন্যু চেক-ইন ব্যবহার করে আপনি একটি নোটিফিকেশন পেতে সক্ষম হবেন। সেই নোটিফিকেশনে অন্তর্ভুক্ত থাকবে প্রাসঙ্গিক উপদেশ, যেমন করোনাভাইরাসের উপসর্গের উপর নজর রাখা।\n\nআপনি যদি একটি QR কোড স্ক্যান করতে না পারেন এবং অন্য কোনভাবে চেক ইন করতে চান তাহলে কর্মীদলের একজন সদস্যের সাথে কথা বলুন।</string>
    <string name="venue_check_in_title">ভেনু চেক-ইন সম্পর্কিত আরও তথ্য</string>
    <string name="ask_me_later">আমাকে পরে স্মরণ করিয়ে দেবেন</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">বিস্তারিত দেখতে ট্যাপ করুন</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">দয়া করে আপনার এনএইচএস কোভিড-১৯ অ্যাপটি হালনাগাদ করুন</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">নিজের জন্য একটি পরীক্ষা বুকিং করুন\' বেছে নিলে তা আপনাকে সরকারের করোনাভাইরাস পরীক্ষার ওয়েবসাইটে নিয়ে যাবে যেখানে পরীক্ষার বন্দোবস্ত করার জন্য আপনাকে কিছু ব্যক্তিগত তথ্য (যেমন আপনার ঠিকানা) পূরণ করতে বলা হবে। আপনি ওয়েবসাইটে যে তথ্য দেবেন তার কোনকিছুই শেয়ার করা হবে না।\n\nএকটি ডিজিটাল \'টোকেন\' তৈরি হবে যা আপনার ফলাফল অ্যাপটিতে পৌঁছে দিতে আমাদের সহায়তা করবে।</string>
    <string name="update_in_play_store">এখনই আপনার অ্যাপটি হালনাগাদ করুন</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">আপনি যখন ভ্রমণ করবেন তখন আমাদের অ্যাপটিকে আরও ভালোভাবে কাজ করতে সহায়তা করতে আমরা এতে কিছু পরিবর্তন নিয়ে এসেছি। অনেক দেশ একত্রে কাজ করছে যেন সীমান্ত অতিক্রম করার পরও বিভিন্ন দেশে কন্টাক্ট ট্রেসিং কাজ করে। \n\nইংল্যান্ড, ওয়েলস, স্কটল্যান্ড, নরদার্ন আয়ারল্যান্ড, জার্সি ও জিব্রাল্টারের অফিশিয়াল কন্টাক্ট ট্রেসিং অ্যাপগুলো ব্যবহারকারীর পরিচয় গোপন রেখে তথ্য ভাগাভাগি করতে সক্ষম হবে। \n\nযদি করোনাভাইরাস পরীক্ষায় আপনার ইতিবাচক ফলাফল আসে, তবে আপনি NHS-এর সাথে আপনার তথ্য শেয়ার করার বিষয়টি নির্বাচন করতে পারেন, যেন আমরা অন্যান্য অ্যাপ ব্যবহারকারীগণের কাছে বিজ্ঞপ্তি পাঠাতে পারি, যাদেরকে এই দেশগুলোতে সতর্ক করা প্রয়োজন।</string>
    <string name="updated_privacy_title">আমাদের নীতিমালায় পরিবর্তনসমূহ</string>
    <string name="about_local_authority">স্থানীয় কর্তৃপক্ষ</string>
    <string name="checkin_information_title_new">ভেনু চেক-ইন সম্পর্কিত আরও তথ্য</string>
    <string name="confirm_and_start">সুনিশ্চিত করুন</string>
    <string name="exposure_faqs">আরো জানতে এখানে ক্লিক করুন</string>
    <string name="exposure_faqs_title">আপনি যদি ইংল্যান্ড ও ওয়েলসের বাইরে থাকেন, তাহলে যে দেশে আছেন সে দেশের নির্দেশনা অনুসরণ করা দরকার।</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">দুর্ভাগ্যজনকভাবে, এই অ্যাপটি আপনার অঞ্চলে সমর্থিত নয়।আপনার অঞ্চল অথবা দেশের জন্যে অনুগ্রহ করে এই অ্যাপটি ডাউনলোড করুন।</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">বহাল থাকার জন্য আপনাকে একটি স্থানীয় কর্তৃপক্ষ বেছে নিতে হবে</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">অনুগ্রহ করে একটি স্থানীয় কর্তৃপক্ষ বাছাই করুন</string>
    <string name="local_authority_information_title">আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ বাছাই করুন</string>
    <string name="local_authority_link">আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ খুঁজে নিন</string>
    <string name="local_authority_title">আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">যেহেতু আপনার পোস্টকোড ডিস্ট্রিক্ট (%s) একাধিক স্থানীয় কর্তৃপক্ষের আওতায় আছে তাই, আপনি যার আওতায় আছেন সেটি বাছাই করা দরকার। অ্যাপটি যাতে আপনাকে আরো নিখুঁত তথ্য ও নির্দেশ দিতে পারে তারজন্য এর দরকার।\n\nআপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ আপনি না জানলে এই ওয়েবসাইট দেখুন: GOV.UK।</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">আপনার স্থানীয় কর্তৃপক্ষ বাছাই করুন</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">অ্যাপের জন্য সুপারিশকৃত সাম্প্রতিক আপডেট</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">এসব নোটিফিকেশন আপনাকে অ্যাপের জন্য সুপারিশকৃত সাম্প্রতিক আপডেটের ব্যাপারে অবহিত করে</string>
    <string name="single_local_authority_description">দারুন খবর! অ্যাপটি আপনার এলাকায় করোনাভাইরাস ঝুঁকির স্তর বিষয়ক তথ্য ও নির্দেশ আরো নিখুঁতভাবে প্রদান করবে।\n\nচিন্তা করবেন না, আপনার গোপনীয়তা এখনো সুরক্ষিত। অ্যাপটি কখনোই আপনার পরিচয় বা অবস্থান ট্র্যাক করবে না।</string>
    <string name="single_local_authority_title">%1$s এর জন্য স্থানীয় কর্তৃপক্ষ হলো %2$s</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলীর লিংক দেখুন।\n\nআপনার পরীক্ষার ফলাফলে দেখা গিয়েছে যে পরীক্ষা করানোর সময় আপনি ভাইরাসে আক্রান্ত ছিলেন। আরও তথ্যসহ একটি ইমেইল বা টেক্সট আপনাকে পাঠানো হয়েছে।</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">চিন্তা করবেন না – বেশির ভাগ মানুষের জন্য উপসর্গগুলি বেশ অনুগ্র হয়। কিন্তু, আপনার উপসর্গগুলি যদি খারাপ হতে থাকে তাহলে আপনার 111 নম্বরে কল করা উচিৎ অথবা nhs.uk –তে যেতে পারেন আরো পরামর্শের জন্য।</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://faq.covid19.nhs.uk/</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">স্থানীয় কর্তৃপক্ষ সমর্থিত নেই।</string>
    <string name="local_authority_information_description">অনুগ্রহ করে একটি স্থানীয় কর্তৃপক্ষ বাছাই করুন। অ্যাপটি যাতে আপনাকে আরো নিখুঁত তথ্য ও নির্দেশ দিতে পারে তারজন্য এর দরকার।</string>
    <string name="about_encounter_date">সাক্ষাতের তারিখ</string>
    <string name="about_my_data_date">তারিখ</string>
    <string name="about_notification_date">নোটিফিকেশনের তারিখ</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">আপনার আবেদন করার যোগ্যতা যাচাই করুন</string>
    <string name="isolation_payment_heading">আর্থিক সহায়তা</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">টেস্ট অ্যান্ড ট্রেস অর্থ সহায়তা প্রদানের জন্য আবেদন করতে সহায়তা</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">আপনি ইংল্যান্ডে বসবাসরত হলে এবং আবেদন করতে অসুবিধার সম্মুখীন হয়ে থাকলে, এখানে দেখুন:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">সেলফ-আইসোলেশন সাপোর্ট স্কিমের জন্য আবেদন করতে সহায়তা</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">আপনি ওয়েলসে বসবাসরত হলে এবং আবেদন করতে অসুবিধার সম্মুখীন হয়ে থাকলে, এখানে দেখুন:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">কন্টাক্ট ট্রেসিং গোপনীয়তা বিষয়ক নোটিশ</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">আবেদন প্রক্রিয়ায় যে তথ্য ব্যবহৃত হয় তা গোপনীয়তা বিজ্ঞপ্তিতে বর্ণিত আছে।</string>
    <string name="isolation_payment_text">এই অ্যাপে ধরা পড়েছে যে আপনি এমন কোনো ব্যক্তির সংস্পর্শে এসেছেন যিনি করোনাভাইরাসে আক্রান্ত। আপনার নিজেকে বিচ্ছিন্ন রাখার পরামর্শ দেওয়া হচ্ছে।\n\nনিজেকে বিচ্ছিন্ন রাখা কালে, আপনার অবস্থার উপর নির্ভর করে আপনি হয়তো আর্থিক সহায়তা দাবি করতে পারবেন। নিচের বোতামের সাহায্যে যত তাড়াতাড়ি সম্ভব যাচাই করে দেখুন আপনি এই সহায়তা পাওয়ার যোগ্য কিনা।\n\nএটা আপনাকে একটি ওয়েবসাইটে নিয়ে যাবে যেখানে আপনাকে কিছু ব্যক্তিগত তথ্য প্রবেশ করতে হতে পারে। সেসব ব্যক্তিগত তথ্য এই অ্যাপের কোথাও সংরক্ষিত রাখা হবে না।</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">জরুরি: অ্যাপটি চালু করার পূর্বে, অনুগ্রহ করে গোপনীয়তা বিজ্ঞপ্তি পড়ুন এবং ব্যবহারের শর্তাবলীতে সম্মতি দিন।</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">আর্থিক সহায়তা</string>
    <string name="title_exposure_notification">এক্সপোজার নোটিফিকেশন</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">নিজেকে বিচ্ছিন্ন রাখার শেষ দিন</string>
    <string name="arabic">আরবি</string>
    <string name="bengali">বাংলা</string>
    <string name="change_language_dialog">অ্যাপের ভাষা %s ভাষায় পরিবর্তন করুন?</string>
    <string name="chinese">চিনা (সরলীকৃত)</string>
    <string name="english">ইংরেজি</string>
    <string name="gujarati">গুজরাতি</string>
    <string name="language">ভাষা</string>
    <string name="language_title">ভাষা</string>
    <string name="local_authority_edit">সম্পাদনা করুন</string>
    <string name="other_languages">ভাষাসমূহ</string>
    <string name="polish">পোলিশ</string>
    <string name="punjabi">পাঞ্জাবি</string>
    <string name="romanian">রোমানিয়ান</string>
    <string name="settings_title">সেটিংস</string>
    <string name="somali">সোমালি</string>
    <string name="system_language">সিস্টেমের ভাষা</string>
    <string name="turkish">তুর্কি</string>
    <string name="urdu">উর্দু</string>
    <string name="venue_history_edit">সম্পাদনা করুন</string>
    <string name="venue_history_editing_done">সম্পন্ন</string>
    <string name="welsh">ওয়েলস</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">পরীক্ষা কিটের ধরন</string>
    <string name="about_test_result">ফলাফল</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">আপনার করোনাভাইরাস পরীক্ষার ফলাফল পজিটিভ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলীর লিংক দেখুন।</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকার দিন সংখ্যা এই অ্যাপ কীভাবে গণনা করে তা বুঝতে নিচে প্রদত্ত প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী দেখুন।\n\nআপনি যেহেতু একটি দ্রুত সোয়্যাব পরীক্ষা করিয়েছিলেন, তাই আপনাকে এখন আরেক ধরনের পরীক্ষা করাতে হবে যার ফলাফল যাচাই করার জন্য ল্যাবে পাঠানো হয়।\n\nমধ্যবর্তী সময়ে, আপনাকে এবং আপনার সঙ্গে বসবাসকারী যে কাউকে অবিলম্বে স্ব-বিচ্ছিন্ন হতে হবে।</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">এবং একটি ফলো-আপ পরীক্ষা বুক করুন</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">rapid_self_reported</string>
    <string name="about_test_follow_up">ফলো-আপ পরীক্ষা</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">সম্পূর্ণ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">প্রয়োজন নাই</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">অনিষ্পন্ন</string>
    <string name="book_follow_up_test">একটি ফলো-আপ পরীক্ষা বুক করুন</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_header">আপনি চালিয়ে গেলে, আপনাকে:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_text">আপনার দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষা কর্মসূচীর সকল ফলাফল রিপোর্ট করে যেতে হবে\n\nকোনো পজিটিভ ফলাফলের কোড অ্যাপে প্রবেশ করাতে হবে আর আপনাকে স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকতে হবে \n\nকোনো নতুন ঘনিষ্ঠ যোগাযোগের ঘটনা নোটিফাই করা হয়ে থাকলে দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষা পুনরায় শুরু করতে হবে</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_text">আপনাকে অবশ্যই দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষা থেকে অন্তত একটি নেগেটিভ ফলাফল পেতে হবে। আপনি সুনিশ্চিত করার পরে, আপনাকে আর অ্যাপের মাধ্যমে স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকতে বলা হবে না।</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_title">সুনিশ্চিত করুন যে আপনার প্রথম নেগেটিভ পরীক্ষার ফলাফল আপনি দাখিল করেছেন</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_heading">সুনিশ্চিত করুন যে আপনি দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষা করাচ্ছেন</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_intro">শুধু তখনই আপনার চালিয়ে যাওয়া উচিত যদি আপনি ইতিমধ্যে দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষায় করতে থাকেন।</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_header">আপনাকে আর:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_text">এই অ্যাপ আপনাকে স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকতে বলবে না\n\nএই অ্যাপে অন্য কোনো দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষার নেগেটিভ ফলাফল প্রবেশ করাতে হবে না\n\nটেস্ট অ্যান্ড ট্রেস সহায়তা পেমেন্টের জন্য আবেদন করতে পারবেন না</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_title">দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষা</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">সচরাচর জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী পড়ুন</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01386</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_text">অ্যাপটি ব্যবহার অব্যাহত রাখার জন্য আপনি কী করতে পারেন জেনে নিন।</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">পরবর্তী ধাপসমূহ</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">আপনার ফোনের সীমাবদ্ধ সেটিংস থাকা (যেমন, এটি কোম্পানি ফোন হলে)\n\nহার্ডওয়্যার সাপোর্ট করে না (উদাহরণস্বরূপ, আপনার ফোন যদি অ্যান্ড্রয়েড ৬.০ বা উচ্চতর সংস্করণ সাপোর্ট না করে)</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_text">আপনার দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষায় পজিটিভ ফলাফল রিপোর্ট করে থাকলে, আপনি যে কোডটি পেয়েছেন সেটি উপরের বাক্সে প্রবেশ করান এবং স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকুন\n\nআপনার দৈনিক পরীক্ষা নেগেটিভ হলে, অ্যাপে প্রবেশ করানোর জন্য আপনি কোনো কোড পাবেন না। আপনার নেগেটিভ ফলাফলের কথা আমাদের জানাতে হবে এবং চালিয়ে যেতে হবে।</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_negative_result_confirmation">দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষায় আমার ফলাফল নেগেটিভ হয়েছে।</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_subtitle">আপনার ফলাফল দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষা কর্মসূচী পরিচালনাকারী প্রতিষ্ঠানকে প্রতিদিন রিপোর্ট করবেন।</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_title">আপনি দৈনন্দিন সংস্পর্শ পরীক্ষা করতে থাকলে</string>
    <string name="unsupported_device">সীমিত সেটিংস (উদাহরণস্বরূপ, যদি এটি কোনো কোম্পানির ফোন হয়)।\n\nআপনার ফোনে অন্য কোনো অ্যাপ একই প্রযুক্তি ব্যবহার করছে এবং এই অ্যাপটিকে কাজ করা থেকে বিরত রাখছে।</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_text">সুনিশ্চিত অংশগ্রহণ</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_title">দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষা</string>
    <string name="about_manage_my_data_settings_subtitle">স্থানীয় কর্তৃপক্ষ, পরীক্ষার ফল, স্থানসমূহের ইতিহাস</string>
    <string name="ill_do_it_later">আমি এটা পরে করব</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description">আপনার দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষায় পজিটিভ ফলাফল রিপোর্ট করে থাকলে, আপনি যে কোডটি পেয়েছেন সেটি উপরের বাক্সে প্রবেশ করান এবং স্ব-বিচ্ছিন্ন থাকুন\n\nআপনার দৈনিক পরীক্ষা নেগেটিভ হলে, অ্যাপে প্রবেশ করানোর জন্য আপনি কোনো কোড পাবেন না। আপনার নেগেটিভ ফলাফলের কথা আমাদের জানাতে হবে এবং চালিয়ে যেতে হবে।</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_header">উপরন্তু:</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">আপনি একই সময়ে পরীক্ষার ফলাফলের কোড প্রবেশ করতে এবং আপনার পরীক্ষার ফলাফল যে নেগেটিভ হয়েছে তা সুনিশ্চিত করতে পারবেন না।</string>
    <string name="link_test_result_error_neither_input_provided">আপনাকে হয় একটি কোড প্রবেশ করাতে হবে নয় আমাদের বলতে হবে যে দৈনিক সংস্পর্শ পরীক্ষায় আপনার ফলাফল নেগেটিভ হয়েছে।</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">প্রথম কবে আপনি এসব উপসর্গ লক্ষ্য করেছেন তা কি আপনার মনে আছে?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">উচ্চ তাপমাত্রা (জ্বর)\n\nনতুন একটানা কাশি\n\nআপনার গন্ধ বা স্বাদের অনুভূতিতে পরিবর্তন</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">না</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no_accessibility">আমার মধ্যে এই উপসর্গগুলোর কোনোটিই নেই</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">আপনার কী করোনাভাইরাসের নিম্নলিখিত কোনো উপসর্গ ছিল?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">হ্যাঁ</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes_accessibility">Yes, I have symptoms.</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_text">পরীক্ষার কেন্দ্র খোঁজ করুন</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_url">https://maps.test-and-trace.nhs.uk/</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_text">আপনার এলাকায় কী কী পরীক্ষা সহজলভ্য এবং আপনাকে বুকিং দিতে হবে কিনা তা চেক করুন।</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_title">আপনার কাছাকাছি পরীক্ষার সুযোগ</string>
    <string name="venue_alert_m2_explanation">আপনার করোনাভাইরাসে আক্রান্ত হওয়ার ঝুঁকি রয়েছে। করোনাভাইরাসে আক্রান্ত প্রতি তিন জনে প্রায় এক জনের কোনও উপসর্গ থাকে না, তবুও তারা ভাইরাস ছড়াতে এবং অন্যদের ঝুঁকি বাড়াতে পারে। এই কারণে, অনুগ্রহ করে এখনই একটি পরীক্ষা বুক করুন।\n\nআপনাকে স্ব-বিচ্ছিন্ন হতে হবে না, তবে আপনি অবশ্যই সামাজিক দূরত্বের সর্বশেষ নির্দেশিকা অনুসরণ করতে থাকবেন এবং নিচের লিঙ্কের মাধ্যমে করোনাভাইরাসের জন্য একটি পরীক্ষা বুক করবেন।\n\nআপনার পরীক্ষার ফলাফল পজিটিভ হলে বা কোনও উপসর্গ দেখা দিলে, অবশ্যই অবিলম্বে স্ব-বিচ্ছিন্ন হবেন। আপনার কোনও প্রশ্ন থাকলে 119 নম্বরে কল করতে পারেন।</string>
    <string name="venue_alert_m2_title">আপনি সম্প্রতি একটি স্থানে গিয়েছেন যেখানে করোনাভাইরাস (COVID-19)-এর প্রকোপ হয়েছে</string>
    <string name="user_data_risky_venue_visit_date_title">যে তারিখে ঝুঁকিপূর্ণ স্থানে যাওয়া হয়েছিল</string>
</resources>
