<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">Bunun nedeni aşağıdakiler olabilir:</string>
    <string name="unsupported_device">Ayarlarınızdaki bir kısıtlama (örneğin, bir şirket telefonu kullanıyorsanız).\n\nTelefonunuzdaki başka bir uygulamanın aynı teknolojiyi kullanması ve bu, uygulamanın çalışmasını durdurmakta.</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">Bu uygulamanın çalışması için Bluetooth’u açık tutmalısınız</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">Bu uygulama, birbirimizi güvende tutmamıza yardımcı olur</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">Bildirim alma</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">Mekanlara giriş yapma</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">Belirtilerinizi kontrol etme</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">Karantina geri sayımı</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">Koronavirüs testinin sonucunun pozitif olduğunu belirten diğer uygulama kullanıcılarının ne zaman yakınında olduğunuzu öğrenin.</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">Herhangi bir form kullanmanıza gerek kalmadan uygulamanın QR tarayıcısı ile bar ve restoran gibi yerlere giriş yapabilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">Kendinizi iyi hissetmiyor musunuz? Belirtilerinizin koronavirüse işaret edip etmediğini kontrol edebilir ve ihtiyacınız varsa ücretsiz bir test talebinde bulunabilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">Kendinizi karantinaya alacaksanız, uygulama günleri geri sayacak ve size doğru bilgileri verecektir.</string>
    <string name="post_code_title">Posta kodunuzun ilk bölümünü (posta kodu bölgesi) girin</string>
    <string name="post_code_rationale_title">Neden posta kodu bölgenizi bilmemiz gerekiyor?</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">Endişelenmenize gerek yok. Posta kodu bölgeniz, konumunuzu takip etmek için kullanılmayacaktır.</string>
    <string name="post_code_invalid_title">Geçersiz posta kodu bölgesi kodu</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">Lütfen posta kodu bölge kodunuzu girin. Bu, bir posta kodunun ilk bölümüdür. Örneğin: E2, L36, PO30.</string>
    <string name="permission_title">Temas takip</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">Temas takip koronavirüsün (COVID-19) yayılmasını önlemeye yardımcı olmaktadır</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">Gizliliğinizin korunması</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">Uygulamayı kullandığınızda toplumunuzun sağlıklı kalmasına yardımcı olacaksınız ve hayatlar kurtaracaksınız. Uygulamadan gelecek olan anonim bilgiler virüsün nerede olduğunu ve onu nasıl kontrol etmemiz gerektiğini bilmemize yardımcı olacaktır.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">Bu uygulamayı etkinleştirmeden önce lütfen gizlilik bildirimini okuyun ve kullanım şartlarını kabul edin.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">Hayır, teşekkürler. Kabul etmiyorum</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">Kontrol sizde</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">Verileriniz</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">Belirtileri kontrol edin</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">En güncel tavsiyeleri okuyun</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">Temas takibi</string>
    <string name="contact_tracing_active">Uygulamanız etkin ve tarama yapıyor</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">Temas takibi kapalı</string>
    <string name="status_area_risk_level_low">DÜŞÜK</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium">ORTA</string>
    <string name="status_area_risk_level_high">YÜKSEK</string>
    <string name="low_risk_level_text">Düşük - yerel idareniz mevcut durumda bölgenizi \'düşük riskli\' olarak tanımlamaktadır; enfeksiyon seviyeleri ülkenin birçok diğer bölgesine benzerdir.</string>
    <string name="medium_risk_level_text">Orta - yerel idareniz veya komşu bir yerel idare, yüksek veya artan enfeksiyon seviyelerine sahiptir. Lütfen ulusal yönergeleri takip edin.</string>
    <string name="high_risk_level_text">Yüksek - yerel idareniz veya komşunuz olan bir bölgenin idaresi, yerel bölgede enfeksiyon seviyelerinin yüksek olması nedeniyle enfeksiyon yayılımını azaltmak üzere İngiltere ve Galler geri kalanında uygulanandan daha fazla tedbir (ör. sokağa çıkma yasakları) uygulamaktadır. Ayrıntılı bir eylem planı uygulamaya konulmuştur ve ulusal çaplı destekle birlikte yerel kaynaklar artırılmaktadır.</string>
    <string name="risk_level_title">Bölgemde</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">Kamera izinlerini etkinleştir</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">Bu uygulama, barlar ve restoranlar gibi yerlere giriş yapmak için kameranızı kullanır.\n\nResmi NHS QR kodunun taranması için lütfen kamera izinlerini etkinleştirin.</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">Lütfen giriş yapmanın başka bir yolunu bulun. Yardım için personelle görüşün.</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">Telefonunuzu resmi NHS QR kodu yukarıdaki kutu içinde görünecek şekilde tutun. Telefonunuz QR kodunu tanıdığında, başarılı bir şekilde giriş yapmış olduğunuzu gösterecektir.</string>
    <string name="qr_code_more_info">Mekanlara giriş yapma konusunda daha fazla bilgi</string>
    <string name="qr_code_failure_title">QR kodu tanınmadı</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">Geçersiz bir resmi NHS QR kodunu taramaya çalışıyor olabilirsiniz ya da bu yer tanınmıyor olabilir.\n\nLütfen oturum açmanın başka bir yolunu bulun. Yardım için personelle görüşün.</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">Kodu tarattığınız için teşekkür ederiz. Giriş yaptınız!\n\nMekana girişinizi kaydettirmekle, koronavirüslü kişilerin aynı mekanı sizinle benzer zamanlarda ziyaret etmesi durumunda bir bildirim alabileceksiniz.</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">Bu girişi iptal et</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">Nasıl çalışır?</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">Bu uygulama, restoran veya barlar gibi ziyaret ettiğiniz yerlerde hızlı ve kolayca giriş yapabilmenize yardımcı olmak üzere resmi NHS QR kodlarını kullanmaktadır. Uygulamayı kullanmanız halinde, ziyaret ettiğiniz bir yerde virüse maruz kalma olasılığınızın olup olmadığını size bildirebiliriz.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">Nasıl bir fayda sağlar?</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">Bu uygulama özelliği, işletmelerin temas takibini desteklemesini kolaylaştırır. Gizliliğinizi korurken hepimiz güvende tutar.</string>
    <string name="venue_alert_title">Yakın zaman önce bir mekanı, koronavirüs (COVID-19) testi pozitif çıkan bazı kişilerle aynı gün içerisinde ziyaret ettiniz.</string>
    <string name="venue_alert_explanation">Ziyaretiniz sırasında koronavirüsle enfekte olmuş olma riskiniz düşüktür. Sosyal mesafe konusundaki en son tavsiyelere uymaya devam etmelisiniz.\n\nKoronavirüs belirtileriniz varsa, derhal kendinizi karantinaya almalısınız. Bu, herhangi bir ziyaretçi kabul etmeden evde kalmanız gerektiği anlamına gelir. Uygulamada yer alan belirtilerinizi kontrol etme bölümünü kullanın ve tavsiye ediliyorsa ücretsiz bir test için rezervasyon yaptırın. Herhangi bir sorunuz varsa, 119\'u arayın. \n\nSadece koronavirüs belirtileriniz varsa bir test yaptırın.</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">Bölgenizde bir değişiklik oldu</string>
    <string name="notification_title_test_results">Test sonuçlarınız hazır</string>
    <string name="select_symptoms">Belirtileri seç</string>
    <string name="loading">Yükleniyor…</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">Tekrar deneyin</string>
    <string name="questionnaire_title">Sizin için geçerli olan tüm belirtileri seçin</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">Belirtilerinizi işaretlemeli ya da \"Bu belirtilerden herhangi biri bende yok\" seçeneğini seçmelisiniz</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">Herhangi bir belirtinizin olmadığını teyit edin</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">Seçilen tüm belirtilerin seçimi kaldırılacaktır.</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">Koronavirüsle enfekte olmuş olma olasılığınız düşük</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">Koronavirüs belirtileri göstermediğiniz görünüyor</string>
    <string name="state_and_book_a_test">karantinaya alın ve bir test yaptırın</string>
    <string name="state_index_info">Koronavirüsle enfekte olmuş olabilirsiniz</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">Kendinizi karantinaya almalısınız</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">Her ne kadar test sonucunuz pozitif olsa da kişisel karantina süreniz sona erdi</string>
    <string name="state_test_positive_info">Koronavirüs test sonucunuz pozitif</string>
    <string name="state_test_void_info">Koronavirüsle enfekte olup olmadığınızı tespit edemedik</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için SSS (sıkça sorulan sorular) bölümünü ziyaret edin\n\nTest yapıldığında sizde koronavirüs olup olmadığını tespit edememiş olduğumuzdan dolayı testi bir daha yaptırmalısınız. E-posta, SMS mesajı ya da telefon yoluyla size daha fazla bilgi gönderildi. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">Belirtileri gözden geçirin</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">Yanıtlarınızı gözden geçirin</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">Aşağıdaki belirtilere ‘evet’ cevabını verdiniz:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">Aşağıdaki belirtilere ‘hayır’ cevabını verdiniz:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">Bu belirtilerden herhangi birini ilk sergilediğiniz zamanı hatırlıyor musunuz?</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">Bir tarih seçin</string>
    <string name="questionnaire_no_date">Tarihi hatırlamıyorum</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">Bir tarih seçmeli ya da \"Tarihi hatırlamıyorum\" seçeneğini işaretlemelisiniz.</string>
    <string name="questionnaire_confirm">Gönder</string>
    <string name="questionnaire_change">Değiştir</string>
    <string name="test_ordering_title">Test yaptırmak</string>
    <string name="test_ordering_description_1">‘Hemen şimdi ücretsiz test rezervasyonu yaptırın\' seçeneğinin seçilmesi sizi bu uygulamadan devletin koronavirüs testi web sitesine yönlendirecektir.</string>
    <string name="test_ordering_description_2">Burada test yaptırmak için bazı kişisel bilgilerinizi (adresiniz gibi) girmeniz gerekecektir ancak uygulamaya ya da web sitesine girdiğiniz hiçbir bilgi paylaşılmayacaktır.</string>
    <string name="test_ordering_description_3">Uygulama ve web sitesi arasında yalnızca test sonuçlarınızın uygulamaya geri aktarılması için bir dijital \'jeton\' paylaşılır.</string>
    <string name="test_ordering_description_4">Test sürecinde kullanılan tüm veriler gizlilik bildiriminde açıklanmaktadır:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">Bu uygulamanın verilerinizi nasıl kullandığını öğrenmek için şu adresi ziyaret edin:</string>
    <string name="test_ordering_description_6">Bu uygulamayı yalnızca kendiniz için test talep etmek amacıyla kullanabilirsiniz. Başka birisi için test talebinde bulunmak isterseniz, Devletin resmi koronavirüs testi web sitesini kullanın:</string>
    <string name="book_free_test_now">Kendiniz için bir test ayarlayın</string>
    <string name="about_this_app_title">Bu uygulama hakkında</string>
    <string name="title_how_app_works">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">Uygulama nasıl çalışır?</string>
    <string name="about_common_questions_text">NHS COVİD-19 uygulaması ve daha geniş program hakkında daha fazla bilgi edinmek için genel sorular sayfamızı ziyaret edin.</string>
    <string name="about_our_policies_title">Politikalarımız</string>
    <string name="about_our_policies_text">Politikalarımız, uygulamanın kullanılması, verilerinizi kullanma şeklimiz ve uygulamanın nasıl herkes tarafından kullanılabilir biçimde tasarlandığı hakkında önemli bilgiler sağlar.</string>
    <string name="about_description">Uygulamayı kullanarak kendinizi ve başkalarını koruduğunuz için size teşekkür ederiz</string>
    <string name="about_your_data_title">Verileriniz hakkında</string>
    <string name="about_your_data_text">Uygulama, kayıt sırasında eklediğiniz posta kodu bölgesine, son 14 gün içinde giriş yaptığınız yerlerin geçmişine, son test sonucunuza ve belirtilerinizin başlama tarihine erişebilir. Mekanlara giriş yapmak için QR kodları kullanabilirsiniz; yer verileri 21 gün boyunca saklanır. Saklanan verileri dilediğiniz zaman silebilirsiniz.</string>
    <string name="about_software_information_title">Yazılım bilgileri</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">Uygulama adı</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">Sürüm tarihi</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">Tarih</string>
    <string name="about_positive">Pozitif</string>
    <string name="about_negative">Negatif</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">Verilerinizin silinmesi, uygulamayı sıfırlayacaktır</string>
    <string name="delete_data_explanation">Bu uygulama aracılığıyla paylaştığınız tüm bilgiler yalnızca halk sağlığı amaçlı olarak kullanılacaktır. Siz \"Verileri sil\" seçeneğine tıkladığınızda, saklanan veriler kaldırılacaktır. Bu silme işlemi, her türlü etkin kişisel karantina döneminiz ile karantinada kalmanız için kalan süreyi içermektedir. Telefonunuzun verilerin diğer uygulama kullanıcılarını kaydetmek için topladığı veriler gibi bazı bilgileri saklamaya devam edeceğini lütfen dikkate alın. Bu veriler, uygulama değil, telefonunuzun işletim sistemi tarafından kontrol edilir. Silme işlemi sonrasında uygulamayı tekrar kullanmak istemeniz halinde, kurulumu yeniden yapmanız gerekecektir.</string>
    <string name="about_delete_positive_text">Verileri sil</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.gov.uk/coronavirus</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">Temas takibini aç</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">Temas takibini tekrar açma zamanı</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">Temas takibi şu anda kapalı</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">Uygulamanın size temas takibini tekrar açmanızı ne zaman hatırlatacağını seçin</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">Temas takibinin kapatılması, uygulamanın etkinliğini etkileyecektir.</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">Posta kodu bölgesini düzenle</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">16 yaş veya üstü müsünüz?</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">Bu uygulamayı kullanabilmek için 16 yaş ve üstünde olduğunuzu teyit etmelisiniz.</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">16 yaşında ya da üstündeyim</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">16 yaşından küçüğüm</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">Ne yazık ki bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu uygulama yalnızca 16 yaşında veya daha büyük olan kişiler tarafından kullanılabilir.</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">İlgi gösterdiğiniz için teşekkür ederiz. Bu uygulama yalnızca 16 yaş ve üstü olan kişiler içindir.</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-turkish.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01220/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01224/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-turkish.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%1$d gün</item>
        <item quantity="other">%1$d gün</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">kalan gün</item>
        <item quantity="other">kalan günler</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">Kişisel karantinanızın sona ereceği zaman: %1$s, 23:59. Bu tarihe kadar daha %2$s gün var.</item>
        <item quantity="other">Kişisel karantinanızın sona ereceği zaman: %1$s, 23:59. Bu tarihe kadar daha %2$s gün var.</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%1$d saat</item>
        <item quantity="other">%1$d saat</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS Covid 19</string>
    <string name="continue_button">Devam</string>
    <string name="close">Kapat</string>
    <string name="go_back">Geri git</string>
    <string name="remove">Kaldır</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">Eğer koronavirüs testi pozitif çıkmış olan birisi ile yakın bir temasınız olmuş ise, uygulama size bir uyarı gönderecektir.\n\nBu uygulamada temas takip olanağını etkinleştirmek için şunlara izin vermeniz gerekmektedir: Maruz Kalma Bildirimleri.\n\nEğer fikrinizi değiştirirseniz, ayarlardan izinlerinizi istediğiniz zaman değiştirebilirsiniz.</string>
    <string name="privacy_notice">Gizlilik bildirimi</string>
    <string name="tablet_information_url">Tabletlerin kullanılmasıyla ilgili bilgiler</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">Posta kodu bölgesi, farklı bölgelerde koronavirüsün yayılması hakkında bilgi edinmemize yardımcı olur. Bu, bulunduğunuz bölge için mümkün olan en iyi halk sağlığı tavsiyelerini size iletmemizi mümkün kılar.\n\nEndişelenmeyin. Posta kodu bölgeniz, konumunuzu takip etmek için kullanılmayacaktır.</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">Bu uygulama, bu uygulamanın yüklü olduğu başka bir telefonun yakınında olduğunu bilmek için Bluetooth kullanır. Bluetooth’u kapattıysanız, bu uygulama çalışmayacaktır.\n\nBu uygulama ‘Bluetooth Düşük Enerji’ kullanmaktadır - bir pil tasarrufu teknolojisi.\n\nLütfen ayarlara gidin ve Bluetooth’u açın.</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">Lütfen cihaz ayarlarınızda Bluetooth özelliğini etkinleştirin.</string>
    <string name="go_to_your_settings">Ayarlarınıza gidin</string>
    <string name="enable_location_service_title">Telefonunuzda konum hizmetlerini etkinleştirmeniz gerekmektedir</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">Bluetooth\'un çalışması için telefonunuzda konum hizmetlerini açmanız gerekmektedir.\n\nBu uygulama sizi takip etmek için Bluetooth özelliğini veya konumunuzu kullanmaz. Kimliğiniz her zaman korunacaktır.\n\nTelefonunuzda konum hizmetlerini etkinleştirmemeniz halinde, bu uygulama çalışmayacaktır.\n\nBu uygulamanın çalışması için lütfen ayarlar kısmına gidin ve konum hizmetlerini etkinleştirin.</string>
    <string name="post_code_example">Bu uygulamayı kullanmak için İngiltere veya Galler posta kodu girin.\n\nÖrnekler: Posta kodunuz CE1B 2PQ iste lütfen \"CE1B\" yazın. CR0 3RL ise lütfen \"CR0\" yazın. L4 0RE ise lütfen \"L4\" yazın.</string>
    <string name="tablet_support_title">Bu uygulama, mobil akıllı telefonlar için geliştirilmiştir</string>
    <string name="tablet_support_description">Cihazınızın tablet olduğu görülüyor. Bu uygulama yalnızca dışarı çıktığınız her zaman yanınızda bulunan bir cihaz üzerinde kullanılması halinde etki göstereceğinden yalnızca akıllı telefonlar için sunulmaktadır. Lütfen uygulamayı akıllı telefonunuza yükleyin.</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">Test gizlilik bildirimi</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">Uygulama gizlilik bildirimi</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">Başkası için test rezervasyonu yaptırın</string>
    <string name="error_title">Bir sorun var</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">Bu uygulamanın çalışması için \'Maruz Kalma Bildirimleri\'ne izin vermelisiniz</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">Bu uygulama, pozitif bir koronavirüs test sonucu bildirmiş olan diğer uygulama kullanıcıları ile yakın temasınız olmuş olup olmadığını size bildirmek için ‘Maruz Kalma Bildirimleri’ olanağını kullanmaktadır.\n\nTelefonunuzda bunlar ‘Maruz Kalma Bildirimleri’ ya da ‘Maruz Kalma Günlüğü’ olarak görülebilir.</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">Maruz kalma bildirimlerini etkinleştir</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">Bir resmi NHS QR kodunu tarayarak bir mekana giriş yapın</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">Bir resmi NHS QR kodu nasıl taratılır?</string>
    <string name="qr_code_success_title">Başarıyla giriş yapıldı</string>
    <string name="something_went_wrong">Bir sorun yaşandı</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">Bir sorun yaşandı</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">Tekrar denemeden önce lütfen telefonunuzun mobil veri ayarlarının açık olduğunu teyit edin, Wi-Fi bağlantınızı kontrol edin (kullanıyorsanız) ve Uçak Modunun kapalı olduğundan emin olun.</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">Yakın zaman önce bir mekanı, koronavirüs (COVID-19) testi pozitif çıkan bazı kişilerle aynı gün içerisinde ziyaret ettiniz.</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">Daha fazla ayrıntı için buraya dokunun.</string>
    <string name="status_area_risk_level">%s bölgesinde risk seviyesi: %s</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">Bölge risk seviyesinde değişiklik</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">Bu bildirimler bulunduğunuz bölgedeki enfeksiyon riskini takip etmenize yardımcı olur.</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">Karantina</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">Bu bildirimler sizi karantina durumunuz hakkında bilgilendirir</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">Test sonuçları</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">Uygulama uygunluğu</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">Bu bildirimler size test sonuçlarınız hakkında bilgi verir</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">Bu bildirimler, uygulamanızın kullanılabilirliği hakkında bilgi verir</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">Uygulama yapılandırması</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">Bu bildirimler size uygulama yapılandırması hakkında bilgi verir</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">Size yönelik olarak sunulan rehberlikte bir değişiklik oldu</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">Ayrıntıları görüntülemek için dokunun</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">Hemen kendinizi karantinaya almanız gerekmektedir. Koronavirüsle (COVID-19) enfekte birisiyle yakın temas içerisinde bulundunuz.</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">Daha fazla ayrıntı için buraya dokunun.</string>
    <string name="notification_text_test_results">Ayrıntıları görüntülemek için dokunun</string>
    <string name="notification_title_app_available">Uygulama kullanılabilir</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">Uygulama şu anda kullanılamaz</string>
    <string name="notification_text_app_availability">Ayrıntıları görüntülemek için dokunun</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">Bir resmi NHS QR kodunu tarayarak bir mekana giriş yapın</string>
    <string name="book_free_test">Ücretsiz test rezervasyonu yaptırın</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">Mekanlara giriş yapma</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">Adım 1 / 2</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">Adım 2 / 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">Adım 2 / 2</string>
    <string name="questionnaire_description">Bu belirtilerden herhangi birini sergilemiyorsanız şu anda yapmanız gereken herhangi bir şey bulunmamaktadır. Bu belirtilerden herhangi birini geliştirirseniz, bu uygulamadan bunları işaretleyerek vakit geçirmeden ücretsiz test talebinde bulunun.</string>
    <string name="questionnaire_error_description">Tekrar denemeden önce lütfen telefonunuzun mobil veri ayarlarının açık olduğunu teyit edin, Wi-Fi bağlantınızı kontrol edin (kullanıyorsanız) ve Uçak Modunun kapalı olduğundan emin olun.</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">Bu belirtilerden herhangi biri bende yok</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">Ayrıntıları görüntülemek için dokunun</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">Bu belirtilerden herhangi birini geliştirirseniz, bu uygulamadan bunları bildirerek ücretsiz test talebinde bulunun. Sadece koronavirüs belirtileriniz varsa bir test yaptırın.\n\nDaha fazla bilgi için iletişim bilgileri:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">%1$s belirtisini değiştir</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">Ücretsiz bir koronavirüs testi yaptırın</string>
    <string name="state_test_negative_info">Koronavirüs test sonucunuz negatif ancak yine de belirti geliştirmeniz mümkün. Dolayısıyla karantinada kalmalısınız</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için SSS (sıkça sorulan sorular) bölümünü ziyaret edin\n\nTest sonucunuz testin yapıldığı anda sizde virüs olmadığını göstermektedir. E-posta, SMS mesajı ya da telefon yoluyla size daha fazla bilgi gönderildi. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.</string>
    <string name="isolation_until_date">şu zamana kadar: %1$s, 23:59</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">Adım 1 / 2</string>
    <string name="expiration_notification_title">İyi haberlerimiz var!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">%s, 23:59 itibarıyla kişisel karantina süreniz doldu</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">Daha fazla bilgi için iletişim bilgileri:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">Ancak ateşiniz yüksekse, normale dönene kadar kişisel karantinanıza devam edin</string>
    <string name="button_agree">Kabul ediyorum</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">Kullanım şartları</string>
    <string name="about_common_questions_title">Sık sorulan sorular</string>
    <string name="about_common_questions_link">Sık sorulan sorular</string>
    <string name="about_accessibility_statement">Erişilebilirlik beyanı</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">Ancak ateşiniz yüksekse, normale dönene kadar kişisel karantinanıza devam edin</string>
    <string name="for_further_advice_visit">Daha fazla bilgi için iletişim bilgileri:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">Kişisel karantinaya devam edilecek süre:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için aşağıdaki SSS (sıkça sorulan sorular) bağlantısını ziyaret edin\n\nTest sonucunuz testin yapıldığı anda sizde virüs olduğunu göstermektedir. E-posta, SMS mesajı ya da telefon yoluyla size daha fazla bilgi gönderildi. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir. Daha fazla tavsiye için lütfen nhs.uk sitesini ziyaret edin.</string>
    <string name="back_to_home">Ana sayfaya dön</string>
    <string name="about_delete_all_data">Tüm verilerimi sil</string>
    <string name="about_manage_my_data">Verilerimi yönet</string>
    <string name="postal_district">Posta bölgesi</string>
    <string name="edit">Düzenle</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">Son geçerli testin sonucu</string>
    <string name="title_venue_history">Yer geçmişi</string>
    <string name="title_symptoms">Belirtilerin başlama tarihi</string>
    <string name="save">Kaydet</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">Bu uygulama, kendinizi ve başkalarını korumanıza yardımcı olmak üzere temas takibi teknolojisini kullanmaktadır. Bu şekilde hepimiz sevdiğimiz şeyleri yapmaya geri dönebiliriz.\n\nUygulama yakındaki diğer kullanıcılara bildirim göndererek onları kaydeder. Bu kullanıcılardan herhangi birinin ilerleyen günlerde koronavirüs testinin pozitif çıkması halinde, tavsiyeler içeren bir uyarı alacaksınız.\n\nUygulama aynı zamanda belirtilerinizi bildirmenize ve teste ihtiyacınız olup olmadığını tespit etmenize olanak tanır.\n\nUygulamayı ayrıca resmi NHS QR kodlarını hızlı ve kolay bir biçimde taratarak ziyaret ettiğiniz yerlere giriş yapmak için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="title_encounter">TEMAS TARİHİ</string>
    <string name="allow_bluetooth">Bluetooth\'a İzin Ver</string>
    <string name="onboarding_subtitle">Uygulamayı kullandığınızda bölgenizdeki virüs ve halk sağlığı ile ilgili anonim bilgileri paylaşarak COVID-19’u yenmemize yardımcı olacaksınız</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">NHS sizin kişisel gizliliğinize değer vermektedir, bu da uygulamanın sizin kim olduğunuzu, nerede bulunduğunuzu veya yanınızda kimin olduğunu bilemeyeceği anlamına gelmektedir.\n\nKoronavirüs testiniz pozitif çıkarsa, verilerinizi NHS ile paylaşmayı seçebilirsiniz; böylece İngiltere, Galler, İskoçya, Kuzey İrlanda, Jersey ve Cebelitarık\'taki diğer uygulama kullanıcılarını uyarabiliriz. Devam et seçeneğini seçtiğinizde bildirimlerinizi, bu konumlarda uyarılması gereken diğer uygulama kullanıcılarına açık hale getireceğiz.\n\nDiğer kullanıcılardan hangilerinin anonim olarak uyarılması gerektiğini belirlemeye yardımcı olması için otomatik karar verme olanağını kullanıyoruz.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">Uygulama, kaydedildikten sonra verileri 14 gün boyunca güvenli ve anonim olarak depolar. Mekanlara giriş yapmak için QR kodları kullandığınızda, mekan verileri 21 gün boyunca saklanmaktadır. Verileri istediğiniz zaman uygulama ayarlarınızdan veya uygulamayı kaldırarak silebilirsiniz. Telefonunuz bazı temel verileri saklayabilir - bu, telefonunuzun işletim sistemi tarafından kontrol edilir.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">Hayır, teşekkürler</string>
    <string name="go_to_play_store">Play Store\'a Git</string>
    <string name="cant_run_app">Ne yazık ki bu uygulamayı çalıştıramazsınız</string>
    <string name="update_os">Yazılımınızı güncelleyin</string>
    <string name="update_app_title">Uygulamayı güncelle</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">Kodunuz tanınamadı. Lütfen geçerli bir kod kullandığınızdan emin olun.</string>
    <string name="self_isolate_for">Kişisel karantina süresi</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için aşağıdaki SSS (sıkça sorulan sorular) bağlantısını ziyaret edin.\n\nBelirtileriniz koronavirüsle enfekte olmuş olabileceğinizi gösteriyor. Lütfen kendinizi ve hanenizde yaşayan diğer kişileri karantinaya alın. Başka bir deyişle evde kalmalı ve herhangi bir ziyaretçi kabul etmemelisiniz. Ayrıca, zaman geçirmeden ücretsiz test rezervasyonu yaptırmalısınız. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.\n\nKendinizi ve diğer kişileri güvende tutmak için lütfen evde kalın.</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için SSS (sıkça sorulan sorular) bölümünü ziyaret edin\n\nHenüz koronavirüs belirtileri göstermediğiniz görünüyor ancak lütfen belirtilerin gelişmesinin 14 günü bulabileceğini dikkate alın. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.\n\nKendinizi ve diğer kişileri güvende tutmak için lütfen evde kalın. Sadece koronavirüs belirtileriniz varsa bir test yaptırın.</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">Kişisel karantinanızın sona ereceği zaman: %1$s, 23:59</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">Üzgünüz, telefonunuz yerlere giriş yapılmasını desteklemiyor</string>
    <string name="qr_code_scanning">Resmi NHS QR kodunu taratma</string>
    <string name="i_understand">Anlıyorum</string>
    <string name="exposure_notification_hint">Koronavirüs ile enfekte olmuş bir kişinin yanında bulunmuş olabilirsiniz. Kendinizi ve diğer kişileri güvende tutmak için lütfen evde kalın.</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için aşağıdaki SSS (sıkça sorulan sorular) bağlantısını ziyaret edin\n\nHerhangi bir belirti göstermeseniz dahi virüsle enfekte olmuş ve virüsü yayabilecek durumda olma riskiniz yüksektir. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.\n\nKarantina geri sayımınız başlatıldı; belirtilen tüm süre boyunca kendinizi karantinaya almalısınız. Sadece koronavirüs belirtileriniz varsa bir test yaptırın.\n\nDaha fazla bilgi için iletişim bilgileri:</string>
    <string name="risk_level_link_text">Alan risk seviyelerinin tanımları</string>
    <string name="open_in_browser_warning">tarayıcınızda açın</string>
    <string name="done_button_text">Bitti</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">Bu mekanı geçmişinizden silmek istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">Bir mekanın kaldırılması, temas takibinin etkinliğini azaltacaktır.\n\nSilindikten sonra bu mekan hakkında uyarı almayacaksınız.</string>
    <string name="confirm">Onayla</string>
    <string name="delete_button_text">Sil</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">Temas takibini %1$s saat içinde yeniden açmak için hatırlatma ayarlama</string>
    <string name="okay">Tamam</string>
    <string name="template_hours">%d saat</string>
    <string name="resume_contact_tracing_don_t_remind_me">Bana hatırlatma</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-turkish.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01225/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">Uygulama, Maruz Kalma Bildirimlerinizi güncel tutmak için cihazınızın düzenli olarak paylaştığı kimlikler (rastgele sayılar, harfler ve semboller) oluşturmaktadır. Maruz Kalma Bildirimleri, uygulamanın son 14 gün içinde kimlere koronavirüse maruz kalmış olabileceklerinin bildirilmesi gerektiğini belirlemesine yardımcı olur.\n\nDevam et seçeneğini seçtiğinizde bildirimlerinizi İngiltere, Galler, İskoçya, Kuzey İrlanda, Jersey ve Cebelitarık\'ta uyarılması gereken diğer uygulama kullanıcılarına açık hale getireceğiz.\n\nKişisel bilgileriniz ya da kimliğiniz paylaşılmayacaktır.</string>
    <string name="about_feedback_information_title">Fikrinizi bildirin</string>
    <string name="about_feedback_information_text">Uygulama hakkında geri bildiriminiz, genel sorular bölümünde yanıtlanmayan bir sorunuz varsa veya teknik bir problem yaşıyorsanız, çevrimiçi formumuzu kullanarak bizimle iletişime geçebilirsiniz.</string>
    <string name="submit_keys_information_text">Diğer uygulama kullanıcılarını koronavirüs testi pozitif sonuç veren bir kişinin yakınında bulundukları konusunda bilgilendireceğiz</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">Cihazınızın rastgele kimliklerini paylaş</string>
    <string name="link_test_result_title">Lütfen test hizmetleri tarafından e-posta veya SMS ile size iletilen test sonucu kodunuzu giriniz</string>
    <string name="link_test_result_text">Test rezervasyonunu uygulamadan yaptıysanız bu işlemi yapmanıza gerek yoktur.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_title">Test kodunuzu girin</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">Fikrinizi bildirin</string>
    <string name="qr_code_help_text">QR kodunu tarayamıyorsanız ve başka bir şekilde kontrol etmeniz gerekiyorsa, lütfen bir personel ile konuşun.</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">Resmi bir NHS QR kodunu nasıl tanırım?</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">Resmi İngilizce/Galce NHS QR kod posteri buna benzemektedir. Ortadaki kare olan QR kodunu görüntülemek için telefonunuzun kamerasını kullanın.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">Örnek: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">Üretici ve bakımcı</string>
    <string name="submit_keys_information_title">Cihazın rastgele kimlikleri</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-turkish.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01123/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01224/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-turkish.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01225/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">Test sonucunu girin</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">Uygulama Sürümü</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">Ne yazık ki bu uygulama bulunduğunuz bölgede desteklenmiyor. Lütfen bölgeniz veya ülkeniz için sunulan uygulamayı indirin.</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s , Düğme</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s , Bağlantı</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">Daha fazla bilgi için bağlantıyı ziyaret edin</string>
    <string name="locale">tr</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">Resmi bir NHS QR kodu taramamış olabilirsiniz ya da kod hasar görmüş olabilir.</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">Mekan girişi yapmak konusunda yardım</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">Kişisel karantina tavsiyelerini okuyun</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">Koronavirüs test sonucunuz negatif</string>
    <string name="qr_code_help_title">QR Kodunun taranması için yardım alın</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">Koronavirüsün Yayılmasını Durdurmaya Yardımcı Olalım demekte olan örnek QR posteri</string>
    <string name="about_void">Geçersiz</string>
    <string name="authentication_auth_code_rationale">Lütfen yukarıya bir kod girin. Bu kodu posta veya e-postayla almış olmalısınız. Kod şuna benzer olacaktır:\n\n<b>5apv-enka</b>\n\nLütfen bu uygulamanın yalnızca 16 yaşında ve daha büyük olan kullanıcılar tarafından kullanabileceğini dikkate alın.</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">Benzersiz kodunuzu girin</string>
    <string name="authentication_example">Örnek: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_message">NHS COVID-19 uygulamasını iyileştirmemize yardımcı olduğunuz için teşekkür ederiz. Bu test aşamasında, uygulamayı kullanmak için benzersiz bir koda ihtiyacınız olacaktır.\n\nHepimiz sevdiğimiz şeyleri yapmaya geri dönmek istiyoruz. Bunun için üzerimize düşeni yapabiliriz. Bu uygulama, NHS Test ve Takip hizmetinin önemli bir parçasıdır. Bu uygulamayı ne kadar fazla kişi kullanırsa, uygulamayı da bir o kadar iyileştirebiliriz.\n\nKoronavirüs için bir aşı veya tedavi bulunana kadar, NHS Test ve Takip ile bu uygulama koronavirüsün yayılmasını durdurmaya yardımcı olmak açısından önemini koruyacaktır.</string>
    <string name="authentication_title">Mevcut durumda yalnızca NHS Gönüllü Müdahale Ekipleri, Isle of Wight ve Newham sakinleri için sunulmaktadır</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">Bu kodu nereden bulabilirim?</string>
    <string name="high_risk_level_text_wls">Yüksek - yerel idareniz veya komşunuz olan bir bölgenin idaresi, yerel bölgede enfeksiyon seviyelerinin yüksek olması nedeniyle enfeksiyon yayılımını azaltmak üzere İngiltere ve Galler geri kalanında uygulanandan daha fazla tedbir (ör. sokağa çıkma yasakları) uygulamaktadır. Ayrıntılı bir eylem planı uygulamaya konulmuştur ve ulusal çaplı destekle birlikte yerel kaynaklar artırılmaktadır.</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">İnternet yok. Lütfen şebekenize ya da WiFi’ya bağlanın ve bir daha deneyin.</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">Bir şeyler ters gitti. Lütfen bir daha deneyin.</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS Test ve Takip</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS Galler Test Takip Koru</string>
    <string name="low_risk_level_text_wls">Düşük - yerel idareniz mevcut durumda bölgenizi \'düşük riskli\' olarak tanımlamaktadır; enfeksiyon seviyeleri ülkenin birçok diğer bölgesine benzerdir.</string>
    <string name="medium_risk_level_text_wls">Orta - yerel idareniz veya komşu bir yerel idare, yüksek veya artan enfeksiyon seviyelerine sahiptir. Lütfen ulusal yönergeleri takip edin.</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">Yükleniyor…</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">Bu resmi bir İngilizce QR posterinin örneğidir</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">Bu resmi bir Galce QR posterinin örneğidir</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">İngilizce NHS QR kodu posteri:</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">Galce NHS QR kodu posteri:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">Hayır bende %s yok</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">Evet bende %s var</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">Koronavirüs test sonucunuz negatif çıkmıştır.  Ancak, daha önce bir testinizin sonucu pozitif çıktıysa, kendinizi karantinada tutmaya devam etmelisiniz</string>
    <string name="status_area_risk_level_high_wls">YÜKSEK</string>
    <string name="status_area_risk_level_low_wls">DÜŞÜK</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium_wls">ORTA</string>
    <string name="status_area_risk_level_wls">%s bölgesinde risk seviyesi: %s</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için aşağıdaki SSS (sıkça sorulan sorular) bağlantısını ziyaret edin\n\nTest sonucunuz testin yapıldığı anda sizde virüs olduğunu göstermektedir. E-posta, SMS mesajı ya da telefon yoluyla size daha fazla bilgi gönderildi. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için SSS (sıkça sorulan sorular) bölümünü ziyaret edin\n\nTest sonucu testin yapıldığı anda sizde virüs olmadığını göstermektedir. Eğer sizde belirtiler gelişirse bu uygulama yoluyla bildirin. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için SSS (sıkça sorulan sorular) bölümünü ziyaret edin\n\nTest yapıldığında sizde koronavirüs olup olmadığını tesbit edememiş olduğumuzdan dolayı testi bir daha yaptırmalısınız. E-posta, SMS mesaj ya da telefon yoluyla size daha fazla bilgi gönderildi. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">Koronavirüsle enfekte olup olmadığınızı tespit edemedik</string>
    <string name="test_result_your_test_result">Test sonucunuz</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_description">Koronavirüs test sonucunuz negatif</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">Test sonucu, test esnasında virüsle enfekte olmuş olmadığınızı gösteriyor. Belirti geliştirirseniz, bunları bu uygulama üzerinden bildirin. Eğer 18 yaşın altındaysanız bu mesajı  güvendiğiniz bir yetişkine göstermeniz tavsiye edilir.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">Kişisel karantinanız sona erdi</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">Ancak ateşiniz yüksekse, normale dönene kadar kişisel karantinanıza devam edin</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">Koronavirüs test sonucunuz negatif</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">Merak etmeyin, riskinizi değerlendirdik ve şu anda herhangi birşey yapmanıza gerek yoktur. Lütfen dikkat etmeye ve sosyal mesafe ile ilgili en son tavsiyelere uymaya devam edin.</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">COVID-19 Maruz Kalma Kontrolü Tamamlandı</string>
    <string name="qr_code_intro_text">Resmi bir NHS QR koduna sahip bir mekana giriyorsanız (örneğin, bir bara ya da restorana), kodu taramak için bu uygulamayı kullanın. Uygulama, sonrasında bir mekana giriş zamanınızı kaydeder.\n\nMekana giriş özelliğini kullanarak, koronavirüslü kişilerin aynı mekanı sizinle benzer zamanlarda ziyaret etmesi durumunda bir bildirim alabileceksiniz.  Bildirim, koronavürüs belirtilerine dikkat edilmesi gibi ilgili tavsiyeler de içerecektir.</string>
    <string name="venue_check_in_title">Mekanlara giriş yapma konusunda daha fazla bilgi</string>
    <string name="ask_me_later">Daha sonra sor</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">Tavsiye edilen uygulama güncellemeleri</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">Bu bildirimler size tavsiye edilen uygulama güncellemeleri hakkında bilgi verir</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">Ayrıntıları görüntülemek için dokunun</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">Lütfen NHS COVID-19 uygulamanızı en son sürüme güncelleyin</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">Kendiniz için bir test randevusu alın\' seçeneğini seçmeniz, sizi, test yaptırabilmeniz için bazı kişisel bilgilerinizi (adresiniz gibi) girmenizin isteneceği, hükümetin koronavirüs testi web sitesine götürecektir. Web sitesine girdiğiniz hiçbir bilgi paylaşılmayacaktır.\n\nSonuçlarınızı uygulamaya geri getirmemize yardımcı olması için dijital bir \"jeton\" oluşturulacaktır.</string>
    <string name="update_in_play_store">Uygulamanızı şimdi güncelleyin</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">Siz seyahat ederken daha verimli çalışmasına yardımcı olması için uygulamada bazı değişiklikler yaptık. Birkaç ülke birlikte çalışmaktadır ve bu nedenle temas takibi insanlar sınırları geçerek farklı ülkelere giriş yaptıklarında çalışmaya devam etmektedir.\n\nİngiltere, Galler, İskoçya, Kuzey İrlanda, Jersey ve Cebelitarık\'ın resmi temas takip uygulamaları kullanıcının anonimliğini korumakla birlikte verileri paylaşabilecektir.\n\nEğer koronavirüs testiniz pozitif çıkarsa verilerinizi NHS ile paylaşmayı seçebilirsiniz ve böylece bu ülkelerde uyarılması gereken diğer uygulama kullanıcılarına bildirim gönderebiliriz.</string>
    <string name="updated_privacy_title">Politikalarımızdaki değişiklikler</string>
    <string name="about_local_authority">Yerel yönetim</string>
    <string name="checkin_information_title_new">Mekanlara giriş yapma konusunda daha fazla bilgi</string>
    <string name="confirm_and_start">Onayla</string>
    <string name="exposure_faqs">Daha fazla bilgi için burayı tıklayın</string>
    <string name="exposure_faqs_title">İngiltere ve Galler\'in dışındaysanız, bulunduğunuz ülkenin yönergelerine uymanız gerekmektedir.</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">Ne yazık ki bu uygulama bulunduğunuz bölgede desteklenmiyor. Lütfen bölgeniz veya ülkeniz için sunulan uygulamayı indirin.</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">Devam etmek için bir yerel yönetim seçmeniz gerekiyor</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">Lütfen bir yerel yönetim seçin</string>
    <string name="local_authority_information_title">Yerel yönetiminizi seçin</string>
    <string name="local_authority_link">Yerel yönetiminizi bulun</string>
    <string name="local_authority_title">Yerel yönetiminiz</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">Posta kodu bölgeniz (%s) birden fazla yerel yönetime dahil olduğundan bulunduğunuz yerel yönetimi seçmeniz gerekiyor. Bu, uygulamanın size daha doğru bilgi ve yönerge sağlaması içindir.\n\nYerel yönetiminizin adını bilmiyorsanız GOV.UK adresini ziyaret edin.</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">Yerel yönetiminizi seçin</string>
    <string name="single_local_authority_description">İyi bir haberimiz var! Uygulama, bundan böyle bulunduğunuz bölgedeki koronavirüs risk seviyesi hakkında daha doğru bilgi ve yönerge sağlayacak.\n\nEndişelenmeyin, gizliliğiniz halen koruma altındadır. Uygulama, asla kimliğinizin ya da konumunuzun izini sürmeyecektir.</string>
    <string name="single_local_authority_title">%1$s posta kodundan sorumlu yerel yönetim: %2$s</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">Uygulamanın kişisel karantina günlerini nasıl hesapladığını anlamak için aşağıdaki SSS (sıkça sorulan sorular) bağlantısını ziyaret edin.\n\nTest sonucunuz test esnasında koronavirüs enfeksiyonunuzun bulunduğunu gösteriyor. Size daha fazla bilgi içeren bir e-posta veya metin mesajı gönderildi.</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">Endişelenmeyin; çoğu kişi hastalığı hafif belirtilerle atlatmaktadır. Ancak belirtilerinizde kötüleşme olursa daha fazla tavsiye için 111 numarasını aramalı ya da nhs.uk adresini ziyaret etmelisiniz.</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://faq.covid19.nhs.uk/</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">Seçtiğiniz yerel yönetim desteklenmiyor.</string>
    <string name="local_authority_information_description">Lütfen bir yerel yönetim seçin. Bu, uygulamanın size daha doğru bilgi ve yönerge sağlaması içindir.</string>
    <string name="about_encounter_date">TEMAS TARİHİ</string>
    <string name="about_my_data_date">Tarih</string>
    <string name="about_notification_date">Bildirim tarihi</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">Uygunluğunuzu kontrol ediniz</string>
    <string name="isolation_payment_heading">Finansal destek</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">Test ve Takip Destek Ödemesi\'ne başvurmak için yardım</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">İngiltere\'de yaşıyorsanız ve başvurmada zorluk çekiyorsanız, şu adresi ziyarete edin:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">Kişisel Karantina Destek Programı\'na başvurmak için yardım</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">Galler\'de yaşıyorsanız ve başvurmada zorluk çekiyorsanız, şu adresi ziyaret edin:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">Temas takip gizlilik bildirimi</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">Başvuru sürecinde kullanılan bütün veriler gizlilik bildiriminde tanımlanmıştır:</string>
    <string name="isolation_payment_text">Uygulama, koronavirüs testinin sonucu pozitif olarak teyit edilmiş birisiyle temas ettiğinizi belirlemiştir. Kendinizi karantinaya almanız tavsiye edilmektedir.\n\nKarantinada bulunduğunuz süre içerisinde koşullarınıza bağlı olarak finansal destek talep etmeniz mümkün olabilir. Finansal desteğe başvuru için uygunluğunuzu aşağıdaki butona tıklayarak en kısa zamanda kontrol ediniz.\n\nBu buton sizi, kişisel bilgilerinizi girmenizin gerekebileceği bir web sitesine yönlendirecektir. Bu kişisel bilgiler uygulamanın hiçbir bölümünde saklanmayacaktır.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">Önemli: Bu uygulamayı etkinleştirmeden önce lütfen gizlilik bildirimini okuyun ve kullanım şartlarını kabul edin.</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">Finansal destek</string>
    <string name="title_exposure_notification">Maruz kalma bildirimi</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">Kişisel karantinanın son günü</string>
    <string name="arabic">Arapça</string>
    <string name="bengali">Bengalce</string>
    <string name="change_language_dialog">Uygulamanın dilini %s olarak değiştir?</string>
    <string name="chinese">Basitleştirilmiş Çince</string>
    <string name="english">İngilizce</string>
    <string name="gujarati">Guceratça</string>
    <string name="language">Dil</string>
    <string name="language_title">Dil</string>
    <string name="local_authority_edit">Düzenle</string>
    <string name="other_languages">Diller</string>
    <string name="polish">Lehçe</string>
    <string name="punjabi">Pencapça</string>
    <string name="romanian">Romence</string>
    <string name="settings_title">Ayarlar</string>
    <string name="somali">Somalice</string>
    <string name="system_language">Sistem Dili</string>
    <string name="turkish">Türkçe</string>
    <string name="urdu">Urduca</string>
    <string name="venue_history_edit">Düzenle</string>
    <string name="venue_history_editing_done">Bitti</string>
    <string name="welsh">Galce</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">Test kiti tipi</string>
    <string name="about_test_result">Sonuç</string>
</resources>
