<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">Eroarea poate fi cauzată de:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">Pentru ca această aplicație să funcționeze, trebuie să aveți Bluetooth-ul activat</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">Această aplicație ne ajută să ne păstrăm unii pe alții în siguranță</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">Fiți notificat</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">Înregistrați-vă în diverse locații</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">Verificați-vă simptomele</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">Cronometru pentru izolare</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">Aflați când v-ați aflat lângă alți utilizatori de aplicații care au raportat un test pozitiv pentru coronavirus.</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">Înregistrați-vă în locații precum baruri și restaurante cu scanerul de cod QR al aplicației, fără a fi necesar să completați vreun formular.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">Nu vă simțiți bine? Verificați-vă simptomele pentru a afla dacă ați putea avea coronavirus și comandați un test gratuit dacă aveți nevoie de unul</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">În cazul în care vă izolați, aplicația va cronometra zilele și vă va da informațiile corecte.</string>
    <string name="post_code_title">Introduceți prima parte a codului dvs. poștal (codul poștal al districtului)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">De ce avem nevoie de codul poștal al districtului dvs.?</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">Nu vă faceți griji. Codul poștal al districtului dvs. nu va fi utilizat pentru a vă urmări locația.</string>
    <string name="post_code_invalid_title">Cod poștal district invalid.</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">Vă rugăm să introduceți codul poștal al districtului dvs. Acesta este prima parte a codului poștal. De exemplu: E2, L36, PO30.</string>
    <string name="permission_title">Urmărirea contactelor</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">Urmărirea contactelor ajută la prevenirea răspândirii coronavirusului (COVID-19)</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">Protejarea intimității dvs.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">Când folosiți aplicația, veți ajuta comunitatea să rămână sănătoasă și să salveze vieți. Informațiile anonime din aplicație ne ajută să știm unde este virusul și cum să-l controlăm.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">Înainte de a activa această aplicație, citiți notificarea de confidențialitate și acceptați termenii de utilizare.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">Nu mulțumesc, nu sunt de acord</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">Aveți controlul</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">Datele dvs.</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">Verificați simptome</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">Citiți ultimele sfaturi</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">Urmărirea contactelor</string>
    <string name="contact_tracing_active">Aplicația dvs. este activă și scanează</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">Urmărirea contactelor este dezactivată acum</string>
    <string name="status_area_risk_level_low">SCĂZUT</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium">MEDIU</string>
    <string name="status_area_risk_level_high">RIDICAT</string>
    <string name="low_risk_level_text">Scăzut - autoritatea dvs. locală este evaluată momentan drept „risc scăzut”, cu un nivel de infecție similar cu majoritatea celorlalte părți ale țării.</string>
    <string name="medium_risk_level_text">Mediu - autoritatea locală sau o autoritate locală învecinată are niveluri ridicate sau în creștere de infecție. Vă rugăm să urmați instrucțiunile naționale.</string>
    <string name="high_risk_level_text">Ridicat - autoritatea dvs. locală, sau o autoritate locală vecină, folosește măsuri suplimentare celor care se află în vigoare în restul Angliei și Țara Galilor (de exemplu, carantina) pentru a reduce transmiterea infecției din cauza nivelurilor ridicate de infecție în zona locală. Există în vigoare un plan de acțiune detaliat și resursele locale sunt sporite cu sprijin național.</string>
    <string name="risk_level_title">În zona mea</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">Autorizare permisiuni cameră</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">Această aplicație folosește camera dvs. pentru a face check-in-uri în baruri și restaurante.\n\nVă rugăm să autorizați permisiunea camerei de a scana codul oficial NHS QR.</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">Vă rugăm să găsiți o altă modalitate de a face check-in. Discutați cu un membru al personalului pentru a vă ajuta.</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">Țineți-vă telefonul astfel încât codul oficial NHS QR să apară în caseta de mai sus. Când telefonul dvs. recunoaște codul QR, acesta va arăta că v-ați înregistrat cu succes.</string>
    <string name="qr_code_more_info">Mai multe informații despre check-in în locație</string>
    <string name="qr_code_failure_title">Codul QR nu este recunoscut</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">Este posibil să încercați să scanați un cod oficial NHS QR invalid sau poate că această locație nu este recunoscută.\n\nVă rugăm să găsiți o altă modalitate de a vă autentifica. Discutați cu un membru al personalului pentru a vă ajuta.</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">Vă mulțumim pentru scanare. V-ați autentificat!\n\nPrin înregistrare în locație, veți putea primi notificări în cazul în care persoanele cu coronavirus vizitează această locație în același timp cu dvs.</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">Anulați acest check-in.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">Cum funcționează</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">Această aplicație folosește coduri oficiale NHS QR pentru a vă ajuta să faceți check-in rapid și ușor în locurile pe care le vizitați, cum ar fi restaurantele sau barurile. dacă folosiți aplicația, vă putem anunța dacă este posibil să fi fost expus/ ă la virus într-un loc pe care l-ați vizitat.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">Cum ajută aceasta</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">Această funcție a aplicației ajută afacerile în urmărirea contactelor. Ne ajută pe noi toți să fim în siguranță, în timp ce protejează intimitatea.</string>
    <string name="venue_alert_title">Ați vizitat recent o locație în aceeași zi cu alte persoane care au testat pozitiv pentru coronavirus (COVID-19).</string>
    <string name="venue_alert_explanation">Există doar un risc mic de a vă fi infectat/ ă cu coronavirus în timpul vizitei. Ar trebui să urmați în continuare cele mai recente sfaturi despre distanțarea socială.\n\nDacă aveți simptome de coronavirus, trebuie să vă autoizolați imediat. Asta înseamnă că ar fi necesar să rămâneți acasă fără vizitatori. Utilizați verificatorul de simptome din aplicație și rezervați un test gratuit dacă vi se recomandă acest lucru. Sunați la 119 dacă aveți întrebări.\n\nFaceți un test numai dacă aveți simptome coronavirus.</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">S-a produs o schimbare în zona dvs.</string>
    <string name="notification_title_test_results">Rezultatele testului dvs. au ajuns</string>
    <string name="select_symptoms">Selectare simptome</string>
    <string name="loading">Încărcare...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">Îmcercați din nou</string>
    <string name="questionnaire_title">Selectați cât mai multe dintre simptomele care vi se aplică</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">Trebuie fie să vă alegeți simptomele, fie să selectați „Nu am niciunul dintre aceste simptome”</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">Confirmați că nu aveți niciunul dintre aceste simptome</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">Orice simptome selectate vor fi neselectate.</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">Este puțin probabil să aveți coronavirus</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">Nu pare să aveți simptome de coronavirus</string>
    <string name="state_and_book_a_test">și rezervați un test</string>
    <string name="state_index_info">Este posibil să aveți corovavirus</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">Trebuie să vă auto-izolați</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">Deși ați fost testat/ ă pozitiv, perioada dvs. de auto-izolare s-a încheiat</string>
    <string name="state_test_positive_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este pozitiv</string>
    <string name="state_test_void_info">Nu am putut stabili dacă aveați coronavirus la momentul testării</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nNu am putut determina dacă ați avut coronavirus când s-a făcut testul și ar trebui să vă testați din nou. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">Revizuire simptome</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">Revizuiți răspunsurile</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">Ați spus „da” acestor simptome:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">Ați spus „nu” acestor simptome:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">Vă amintiți prima dată când ați început să simțiți vreunul dintre aceste simptome?</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">Selectați o dată</string>
    <string name="questionnaire_no_date">Nu-mi amintesc data</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">Trebuie să introduceți o dată sau să selectați „Nu îmi amintesc data”</string>
    <string name="questionnaire_confirm">Transmitere</string>
    <string name="questionnaire_change">Modificare</string>
    <string name="test_ordering_title">Testarea</string>
    <string name="test_ordering_description_1">Alegând „Rezervați un test gratuit acum” vă va redirecționa din această aplicație către website-ul guvernului de testare pentru coronavirus</string>
    <string name="test_ordering_description_2">Odată ajuns/ ă acolo, vi se va cere să completați câteva detalii personale (cum ar fi adresa dvs.), astfel încât să puteți obține un test, dar nimic din ceea ce introduceți în aplicație sau pe website nu va fi distribuit.</string>
    <string name="test_ordering_description_3">Singura informație distribuită între aplicație și website este un „jeton” digital care ne ajută să obținem rezultatele testului dvs. înapoi în aplicație.</string>
    <string name="test_ordering_description_4">Orice date utilizate în procesul de testare sunt descrise în notificarea de confidențialitate:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">Pentru a afla cum utilizează această aplicație informațiile dvs., vizitați:</string>
    <string name="test_ordering_description_6">Puteți utiliza această aplicație numai pentru a obține un test pentru dvs. Pentru a obține un test pentru altcineva, utilizați website-ul guvernului de testare pentru coronavirus:</string>
    <string name="book_free_test_now">Programați-vă un test</string>
    <string name="about_this_app_title">Despre această aplicație</string>
    <string name="title_how_app_works">Cum funcționează această aplicație</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">Cum funcționează aplicația</string>
    <string name="about_common_questions_text">Vizitați pagina noastră cu întrebări frecvente pentru a afla mai multe despre aplicația NHS COVID-19 și despre programul extins.</string>
    <string name="about_our_policies_title">Politicile noastre</string>
    <string name="about_our_policies_text">Politicile noastre vă oferă informații importante despre utilizarea aplicației, despre modul în care folosim datele dvs. și despre modul în care aplicația este proiectată pentru a fi utilizată de toată lumea.</string>
    <string name="about_description">Vă mulțumim că vă protejați pe dvs. și pe alte persoane prin utilizarea aplicației</string>
    <string name="about_your_data_title">Despre informațiile dvs.</string>
    <string name="about_your_data_text">Aplicația are acces la codul poștal al districtului pe care l-ați adăugat în timpul înregistrării, un istoric al locurilor în care v-ați înscris în ultimele 14 zile, ultimul rezultat al testului dvs. și data de început a simptomelor dvs. Când utilizați coduri QR pentru a vă înscrie în locații, datele locației sunt stocate timp de 21 de zile. Puteți șterge datele stocate oricând doriți.</string>
    <string name="about_software_information_title">Informații despre software</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">Denumirea aplicației</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">Data ieșirii pe piață</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">Data</string>
    <string name="about_positive">Pozitiv</string>
    <string name="about_negative">Negativ</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">Ștergerea datelor dvs. va reseta aplicația</string>
    <string name="delete_data_explanation">Orice informație pe care o transmiteți prin intermediul acestei aplicații va fi utilizată numai în scopuri de sănătate publică. Datele deținute vor fi eliminate după ce faceți clic pe „Ștergere date”. Această ștergere include orice perioade active de auto-izolare și ce perioadă v-a rămas. Vă rugăm să rețineți că telefonul dvs. va păstra unele informații, cum ar fi datele pe care le colectează telefonul pentru a înregistra alți utilizatori de aplicații. Aceste date nu sunt controlate de aplicație, ci de sistemul de operare al telefonului dvs. După ștergere, dacă doriți să utilizați din nou această aplicație, va trebui să o configurați din nou.</string>
    <string name="about_delete_positive_text">Ștergere date</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.gov.uk/coronavirus</string>
    <string name="cancel">Anulare</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">Activați urmărirea contactelor</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">E timpul să reactivați urmărirea contactelor</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">Urmărirea contactelor este dezactivată acum</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">Alegeți când aplicația vă va reaminti să reactivați urmărirea contactelor</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">Dezactivarea urmăririi contactelor va afecta eficacitatea aplicației.</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">Editare cod poștal al districtului</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">Aveți vârsta de peste 16 ani?</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">Trebuie să confirmați că aveți vârsta de peste 16 ani pentru a putea utiliza această aplicație.</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">Am vârsta de 16 ani sau peste</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">Am vârsta mai mică de 16 ani</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">Această aplicație se adresează numai persoanelor cu vârsta de peste 16 ani.</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">Vă mulțumim pentru interesul dvs. Din păcate, nu puteți folosi această aplicație. Această aplicație este destinată numai persoanelor cu vârsta de peste 16 ani.</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-romanian.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01226/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01230/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-romanian.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%1$d zi</item>
        <item quantity="few">%1$d zile</item>
        <item quantity="other">%1$d zile</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">zi rămasă</item>
        <item quantity="few">zile rămase</item>
        <item quantity="other">zile rămase</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">Trebuie să vă auto-izolați până pe %1$s la 23:59. Mai este %2$s zi rămasă până atunci.</item>
        <item quantity="few">Trebuie să vă auto-izolați până pe %1$s la 23:59. Sunt %2$s zile rămase până atunci.</item>
        <item quantity="other">Trebuie să vă auto-izolați până pe %1$s la 23:59. Sunt %2$s zile rămase până atunci.</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%1$d oră</item>
        <item quantity="few">%1$d ore</item>
        <item quantity="other">%1$d ore</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS Covid 19</string>
    <string name="continue_button">Continuare</string>
    <string name="close">Închidere</string>
    <string name="go_back">Mers înapoi</string>
    <string name="remove">Eliminare</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">Aplicația vă va trimite o alertă dacă v-ați aflat în apropierea unei persoane care a fost testată pozitiv pentru virus.\n\nPentru a activa urmărirea contactelor pentru această aplicație, trebuie să permiteți notificări de expunere.\n\nDacă vă răzgândiți, puteți modifica permisiunile din setări în orice moment.</string>
    <string name="privacy_notice">Notificare de confidențialitate</string>
    <string name="tablet_information_url">Informații despre utilizarea tabletelor</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">Codul poștal al districtului ajută la anunțarea răspândirii coronavirusului în diverse zone.  Aceasta vă asigură că putem oferi cele mai bune sfaturi posibile de sănătate publică pentru zona dvs.\n\nNu vă faceți griji. Codul poștal al districtului dvs. nu va fi utilizat pentru a vă urmări locația.</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">Această aplicație utilizează Bluetooth pentru a ști când se află lângă un alt telefon cu această aplicație instalată. Dacă aveți Bluetooth-ul dezactivat, această aplicație nu va funcționa.\n\nAceastă aplicație utilizează „Bluetooth Low Energy” (\"energie redusă Bluetooth\") - o tehnologie de economisire a bateriei.\n\nVă rugăm să accesați setările și să activați Bluetooth-ul.</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">Vă rugăm să activați Bluetooth în setările dispozitivului dvs.</string>
    <string name="go_to_your_settings">Intrați în setări</string>
    <string name="enable_location_service_title">Trebuie să activați serviciile de localizare în telefonul dvs.</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">Pentru a face ca Bluetooth să funcționeze, trebuie să activați serviciile de locație din telefonul dvs.\n\nAceastă aplicație nu utilizează Bluetooth sau locația dvs. pentru a vă urmări. Identitatea dvs. personală va rămâne protejată în permanență.\n\nDacă nu activați serviciile de localizare pe telefonul dvs., această aplicație nu va funcționa.\n\nPentru a permite funcționarea acestei aplicații, vă rugăm să mergeți la setări și să activați serviciile de localizare.</string>
    <string name="post_code_example">Trebuie să aveți un cod poștal de district englezesc sau galez pentru a utiliza această aplicație.\n\nExemple: Dacă codul dvs. poștal este CE1B 2PQ, vă rugăm să introduceți \"CE1B\". Dacă este CR0 3RL, vă rugăm să introduceți \"CR0\". Dacă este L4 0RE, vă rugăm să introduceți \"L4\".</string>
    <string name="tablet_support_title">Această aplicație este făcută pentru smartphone-urile mobile</string>
    <string name="tablet_support_description">Dispozitivul dvs. pare a fi o tabletă. Această aplicație este disponibilă numai pentru smartphone-uri, deoarece aplicația este eficientă numai dacă o aveți pe un dispozitiv care vă este alături tot timpul când ieșiți în oraș. Vă rugăm să instalați aplicația pe smartphone.</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">Notificare de confidențialitate a testării</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">Notificare de confidențialitate a aplicației</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">Rezervați un test pentru altcineva</string>
    <string name="error_title">Există o problemă</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">Pentru ca aplicația să funcționeze, trebuie să activați permisiunile în dispozitivul dvs.</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">Această aplicație folosește „Notificări de expunere” pentru a vă informa dacă ați intrat în contact cu alți utilizatori ai aplicației care au raportat un test pozitiv pentru Coronavirus.\n\nEste posibil ca telefonul dvs. să le numească „Notificări de expunere” sau „Înregistrare expunere”.</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">Activare notificări de expunere</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">Faceți check-in într-o locație prin scanarea unui cod oficial NHS QR</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">Cum să scanați un cod oficial NHS QR</string>
    <string name="qr_code_success_title">Check-in reușit</string>
    <string name="something_went_wrong">Ceva n-a mers bine</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">Ceva n-a mers bine</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">Înainte de a încerca din nou, vă rugăm să verificați că setările de date mobile ale telefonului dvs. sunt active, verificați-vă conexiunea Wi-Fi (dacă utilizați una) și asigurați-vă că modul Avion este oprit.</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">Ați vizitat recent o locație în aceeași zi cu alte persoane care au testat pozitiv pentru coronavirus (COVID-19).</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">Apăsați aici pentru mai multe detalii.</string>
    <string name="status_area_risk_level">%s nivelul de risc al zonei este %s</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">Modificare a riscului zonei</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">Aceste notificări ajută la urmărirea riscului de infecție în zona dvs.</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">Izolare</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">Aceste notificări informează despre starea dvs. de izolare</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">Rezultatele testului</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">Disponibilitatea aplicației</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">Aceste notificări informează despre rezultatele testului dvs.</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">Aceste notificări informează despre disponibilitatea aplicației dvs.</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">Configurare aplicație</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">Aceste notificări informează despre configurarea aplicației dvs.</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">Îndrumările pe care vi le oferim s-au schimbat</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">Apăsați pentru detalii</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">Trebuie să vă autoizolați imediat. Ați fost în contact cu cineva care are coronavirus (COVID-19).</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">Apăsați aici pentru mai multe detalii.</string>
    <string name="notification_text_test_results">Apăsați pentru detalii</string>
    <string name="notification_title_app_available">Aplicația este disponibilă</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">Aplicația nu este disponibilă momentan</string>
    <string name="notification_text_app_availability">Apăsați pentru detalii</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">Faceți check-in într-o locație prin scanarea unui cod oficial NHS QR</string>
    <string name="book_free_test">Programați un test gratuit</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">Înregistrare în locație</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">Pasul 1 din 2</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">Pasul 2 din 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">Pasul 2 din 2</string>
    <string name="questionnaire_description">Dacă nu aveți niciunul dintre aceste simptome, trebuie să nu faceți nimic acum. Dacă dezvoltați oricare dintre simptomele acestea, verificați-le pe această aplicație și rezervați imediat un test gratuit.</string>
    <string name="questionnaire_error_description">Înainte de a încerca din nou, vă rugăm să verificați că setările de date mobile ale telefonului dvs. sunt active, verificați-vă conexiunea Wi-Fi (dacă utilizați una) și asigurați-vă că modul Avion este oprit.</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">Nu am niciunul dintre aceste simptome</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">Apăsați pentru detalii</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">Dacă dezvoltați oricare dintre aceste simptome, raportați-le pe această aplicație și rezervați un test gratuit. Faceți un test numai dacă aveți simptome coronavirus.\n\nPentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să contactați:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">Schimbare simptom %1$s</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">Faceți un test gratuit de coronavirus</string>
    <string name="state_test_negative_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este negativ, dar încă este posibil să dezvoltați simptome, deci ar trebui să rămâneți izolat/ ă</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului dvs. arată că ați avut virusul în momentul testului. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="isolation_until_date">până %1$s la 23:59</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">Pasul 1 din 2</string>
    <string name="expiration_notification_title">Vești bune!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">Ați fost eliberat/ ă din izolare din %s la 23:59</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">Pentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să contactați:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">Cu toate acestea, dacă aveți temperatură ridicată, continuați să vă auto-izolați până când temperatura va reveni la normal</string>
    <string name="button_agree">Sunt de acord</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">Termeni de utilizare</string>
    <string name="about_common_questions_title">Întrebări frecvente</string>
    <string name="about_common_questions_link">Întrebări frecvente</string>
    <string name="about_accessibility_statement">Declarație de accesibilitate</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">Cu toate acestea, dacă aveți temperatură ridicată, continuați să vă auto-izolați până când temperatura va reveni la normal</string>
    <string name="for_further_advice_visit">Pentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să contactați:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">Continuați să vă auto-izolați pentru</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului dvs. arată că ați avut virusul în momentul testului. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="back_to_home">Înapoi la ecranul principal</string>
    <string name="about_delete_all_data">Șterge toate datele mele</string>
    <string name="about_manage_my_data">Gestionarea datelor mele</string>
    <string name="postal_district">Cod poștal de district</string>
    <string name="edit">Editare</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">Ultimul rezultat aplicabil al testului</string>
    <string name="title_venue_history">Istoric locații</string>
    <string name="title_symptoms">Data de începere a simptomelor</string>
    <string name="save">Salvare</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">Această aplicație folosește tehnologia de urmărire a contactelor pentru a vă ajuta la protejarea dvs. și a celorlalți, astfel încât să putem reveni cu toții la lucrurile care ne plac.\n\nAplicația notifică și înregistrează alți utilizatori ai aplicației din apropiere. Dacă vreunul dintre acești utilizatori este testat ulterior pozitiv pentru coronavirus, veți primi o alertă cu sfaturi.\n\nAplicația vă permite, de asemenea, să vă raportați simptomele și să aflați dacă aveți nevoie de un test.\n\nO mai puteți utiliza și pentru a scana coduri oficiale NHS QR pentru a vă înregistra rapid și ușor în locurile pe care le vizitați.</string>
    <string name="title_encounter">Data întâlnirii</string>
    <string name="allow_bluetooth">Permite bluetooth</string>
    <string name="onboarding_subtitle">Ne veți ajuta să învingem COVID-19 prin schimbul de informații anonime despre virusul din regiunea dvs. și despre sănătatea publică, atunci când utilizați aplicația</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">NHS vă apreciază confidențialitatea, ceea ce înseamnă că aplicația nu poate spune cine sunteți, unde sunteți sau cine se află alături de dvs.\n\nDacă sunteți testat/ ă pozitiv pentru coronavirus, puteți alege să partajați informațiile cu NHS, astfel încât să putem anunța alți utilizatori ai aplicației din Anglia, Țara Galilor, Scoția, Irlanda de Nord, Jersey și Gibraltar. Selectând continuare, vom face notificările dvs. disponibile altor utilizatori ai aplicației care trebuie să fie anunțați în aceste locații.\n\nFolosim luarea automată a deciziilor pentru a determina ce alți utilizatori trebuie să fie anunțați în mod anonim.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">Aplicația stochează datele în siguranță și anonim timp de 14 zile după ce au fost înregistrate. Când folosiți coduri QR pentru a verifica o locație, datele locației vor fi păstrate timp de 21 zile. Puteți șterge datele din aplicație oricând în setările aplicației dvs. sau dezinstalând aplicația. Este posibil ca telefonul dvs. să păstreze unele date de bază - acest lucru este controlat de sistemul de operare al telefonului dvs.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">Nu, mulțumesc</string>
    <string name="go_to_play_store">Accesează Magazinul Google Play</string>
    <string name="cant_run_app">Din păcate, această aplicație nu funcționează</string>
    <string name="update_os">Actualizați software-ul</string>
    <string name="update_app_title">Actualizați aplicația</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">Codul dvs. nu a fost recunoscut. Vă rugăm să vă asigurați că folosiți un cod valid.</string>
    <string name="self_isolate_for">Auto-izolare pentru</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nSimptomele dvs. sugerează că este posibil să aveți coronavirus. Vă rugăm să vă izolați împreună cu toate persoanele din locuința dvs. Aceasta înseamnă să stați în casă fără vizitatori. Ar trebui să vă și rezervați imediat un test gratuit. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.\n\nVă rugăm să stați acasă și să vă auto-izolați pentru a vă păstra pe dvs. și pe ceilalți în siguranță</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nSe pare că încă nu aveți niciun simptom de coronavirus, dar amintiți-vă că poate dura până la 14 zile pentru ca simptomele să se dezvolte. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere. Faceți un test numai dacă aveți simptome coronavirus.\n\nVă rugăm să stați acasă și să vă auto-izolați pentru a vă păstra pe dvs. și pe ceilalți în siguranță. Faceți un test numai dacă aveți simptome coronavirus.</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">Auto-izolarea dvs. va lua sfârșit pe %1$s la 23:59</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">Ne pare rău, telefonul dvs. nu acceptă check-in-ul în locație</string>
    <string name="qr_code_scanning">Scanarea unui cod QR NHS oficial</string>
    <string name="i_understand">Înțeleg</string>
    <string name="exposure_notification_hint">Aplicația a detectat că ați fost în contact cu cineva care are coronavirus. Vă rugăm să stați acasă și să vă auto-izolați pentru a vă păstra pe dvs. și pe ceilalți în siguranță.</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nAveți un risc ridicat de a avea și de a răspândi virusul, chiar dacă nu aveți niciun simptom. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.\n\nNumărătoarea inversă de izolare a început și ar trebui să vă auto-izolați pentru întreaga perioadă identificată. Faceți un test numai dacă aveți simptome coronavirus.\n\nPentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să contactați:</string>
    <string name="risk_level_link_text">Definițiile nivelelor de risc a zonelor</string>
    <string name="open_in_browser_warning">deschideți în browser-ul dvs.</string>
    <string name="done_button_text">Terminat</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">Sunteți sigur/ ă că doriți să ștergeți această locație din lista dvs.?</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">Eliminarea unei locații va reduce eficiența urmăririi contactelor.\n\nDupă ștergere, nu veți mai primi alerte despre acest loc.</string>
    <string name="confirm">Confirmare</string>
    <string name="delete_button_text">Ștergere</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">Setarea memento-ului pentru a reactiva urmărirea contactului în %1$s ore</string>
    <string name="okay">OK</string>
    <string name="template_hours">%d ore</string>
    <string name="resume_contact_tracing_don_t_remind_me">Nu îmi reaminti</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-romanian.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01231/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">Aplicația creează ID-uri (o serie aleatorie de numere, litere și simboluri) pe care dispozitivul dvs. le partajează în mod regulat pentru a vă menține actualizate notificările de expunere. Notificările de expunere ajută aplicația să afle persoanele care, în ultimele 14 zile, ar trebui să fie notificate că este posibil să fi fost expuse la coronavirus.\n\nSelectând Continuare, vom face notificările dvs. disponibile altor utilizatori ai aplicației care trebuie să fie anunțați în Anglia, Țara Galilor, Scoția, Irlanda de Nord, Jersey și Gibraltar.\n\nDetaliile dvs. personale sau identitatea nu vor fi partajate.</string>
    <string name="about_feedback_information_title">Informații despre opinii</string>
    <string name="about_feedback_information_text">Dacă aveți opinii despre aplicație, o întrebare la care nu se răspunde în întrebările noastre obișnuite sau aveți o problemă tehnică, ne puteți contacta folosind formularul nostru online.</string>
    <string name="submit_keys_information_text">Vom anunța alți utilizatori ai aplicației că s-au aflat în apropierea unei persoane care a fost testată pozitiv pentru coronavirus</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">Partajare numere de identificare aleatorii ale dispozitivului</string>
    <string name="link_test_result_title">Dacă ați primit un cod împreună cu rezultatul testului</string>
    <string name="link_test_result_text">Dacă ați raportat simptome și ați rezervat un test prin intermediul aplicației, nu veți primiți codul.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_title">Introduceți codul testului dvs</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">Informații despre opinii</string>
    <string name="qr_code_help_text">Dacă nu puteți scana un cod QR și trebuie să verificați în alt mod, vă rugăm să discutați cu un membru al personalului.</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">Cum recunosc un cod QR NHS oficial?</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">Așa arată afișul oficial cu codul QR NHS din Anglia/Țara Galilor. Utilizați camera de pe telefonul dvs. pentru a scana codul QR, care este pătratul din mijloc.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">Exemplu: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">Producătorul și întreținătorul</string>
    <string name="submit_keys_information_title">ID-urile aleatorii ale dispozitivului</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-romanian.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01123/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01230/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-romanian.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01231/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">Introduceți rezultatul testului</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">Versiunea aplicației</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">Din păcate, această aplicație nu este acceptată în regiunea dvs. Vă rugăm să descărcați aplicația pentru regiunea sau țara dvs.</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s, Buton</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s, Link</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">Accesați linkul pentru a afla mai multe</string>
    <string name="locale">ro</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">S-ar putea să nu fi scanat un cod oficial NHS QR sau codul să fie deteriorat.</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">Ajutor cu înregistrarea în locație</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">Citiți sfaturi pentru auto-izolare</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">Testul dvs. pentru coronavirus este negativ</string>
    <string name="qr_code_help_title">Ajutor cu scanarea unui cod QR</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">Exemplu poster QR cu mesajul Să oprim răspândirea virusului coronavirus.</string>
    <string name="about_void">Golire</string>
    <string name="authentication_auth_code_rationale">Vă rugăm să introduceți un cod mai sus. Ar trebui să fi primit acest cod printr-o scrisoare sau prin e-mail și va arăta astfel: \n \n <b> 5apv-enka </b> \n\nVă rugăm să rețineți, această aplicație este destinată utilizării de către persoane cu vârstă mai mare de 16 ani.</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">Introduceți codul dvs. unic</string>
    <string name="authentication_example">Exemplu: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_message">Vă mulțumim că ne ajutați să îmbunătățim aplicația NHS COVID-19. În această fază de testare, veți avea nevoie de un cod unic pentru a utiliza această aplicație. \n\n Cu toții vrem să revenim la lucrurile care ne plac. Și cu toții putem face câte puțin pentru a ajuta. Această aplicație reprezintă o parte importantă a serviciului NHS Test and Trace. Cu cât o utilizează mai mulți dintre noi, cu atât o putem îmbunătăți. \n\n Până când se găsește un vaccin sau un tratament pentru coronavirus, NHS Test and Trace și această aplicație rămân o modalitate vitală de a ajuta la oprirea răspândirii coronavirusului.</string>
    <string name="authentication_title">Momentan, numai pentru personalul medical voluntar al NHS, Isle of Wight și rezidenții din Newham</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">Unde pot găsi acest cod?</string>
    <string name="high_risk_level_text_wls">Ridicat - autoritatea dvs. locală, sau o autoritate locală vecină, folosește măsuri suplimentare celor care se află în vigoare în restul Angliei și Țara Galilor (de exemplu, carantina) pentru a reduce transmiterea infecției din cauza nivelurilor ridicate de infecție în zona locală. Există în vigoare un plan de acțiune detaliat și resursele locale sunt sporite cu sprijin național.</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">Fără internet. Vă rugăm să vă conectați la rețeaua dvs. sau la Wi-Fi și să încercați din nou.</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">Ceva nu a funcționat bine. Vă rugăm să reîncercați.</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS Test and Trace</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS Wales Test Trace Protect (Testați, urmăriți, protejați)</string>
    <string name="low_risk_level_text_wls">Scăzut - autoritatea dvs. locală este evaluată momentan drept „risc scăzut”, cu un nivel de infecție similar cu majoritatea celorlalte părți ale țării.</string>
    <string name="medium_risk_level_text_wls">Mediu - autoritatea locală sau o autoritate locală învecinată are niveluri ridicate sau în creștere de infecție. Vă rugăm să urmați instrucțiunile naționale.</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">Încărcare...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">Acesta este un exemplu al unui poster oficial QR în limba engleză</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">Acesta este un exemplu al unui poster oficial QR în limba galeză</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">Poster NHS cod QR engleză</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">Poster NHS cod QR galeză</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">Nu, nu am %s</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">Da, am %s</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este negativ. Cu toate acestea, trebuie să rămâneți în autoizolare. Fie pentru că ați avut un rezultat pozitiv anterior la test, fie pentru că ați raportat recent simptome.</string>
    <string name="status_area_risk_level_high_wls">RIDICAT</string>
    <string name="status_area_risk_level_low_wls">SCĂZUT</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium_wls">MEDIU</string>
    <string name="status_area_risk_level_wls">%s nivelul de risc al zonei este %s</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului dvs. arată că ați avut virusul în momentul testului. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere. Pentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să vizitați nhs.uk.</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului arată că nu aveați virusul la momentul testării. Dacă ați raportat recent simptome, asigurați-vă că ați rezervat un test. Dacă apar simptome, raportați-le prin intermediul acestei aplicații. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nNu am putut determina dacă ați avut coronavirus când s-a făcut testul și ar trebui să vă testați din nou. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">Nu am putut stabili dacă aveați coronavirus la momentul testării</string>
    <string name="test_result_your_test_result">Rezultatul testului dvs</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_description">Testul dvs. pentru coronavirus este negativ</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">Rezultatul testului dvs. arată că ați avut virusul în momentul testului. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">Auto-izolarea dvs. s-a terminat acum</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">Cu toate acestea, dacă aveți temperatură ridicată, continuați să vă auto-izolați până când temperatura va reveni la normal</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">Testul dvs. pentru coronavirus este negativ</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">Nu vă faceți griji, v-am evaluat nivelul de risc și nu trebuie să acționați momentan. Continuați să stați alert și să urmați ultimele îndrumări pentru distanțare socială.</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">Verificare de expunere la COVID-19 finalizată.</string>
    <string name="qr_code_intro_text">Dacă intrați într-o locație (de exemplu, un bar sau un restaurant) care afișează un poster cu codul oficial NHS QR, folosiți această aplicație pentru scanare. Aplicația înregistrează apoi ora la care vă înregistrați în locație.\n\nPrin folosirea înregistrării de sosire, veți putea primi o notificare în cazul în care persoanele cu coronavirus vizitează aceiași locație în același timp cu dvs.  Notificarea va include îndrumări relevante, de genul cum să fiți atenți la simptomele de coronavirus.</string>
    <string name="venue_check_in_title">Mai multe informații despre check-in în locație</string>
    <string name="ask_me_later">Întreabă-mă mai târziu</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">Apăsați pentru detalii</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">Vă rugăm să vă actualizați aplicația NHS COVID-19 cu ultima versiune</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">Alegerea „Rezervați un test pentru dvs.” vă va duce la website-ul guvernului pentru testarea coronavirusului, unde vi se va cere să completați câteva detalii personale (cum ar fi adresa dvs.) pentru a obține un test. Nimic din ce introduceți pe website nu va fi distribuit.\n\nVa fi creat un \"jeton\" (\"token\") digital care să ne ajute să vă obținem rezultatele înapoi în aplicație.</string>
    <string name="update_in_play_store">Actualizați aplicația acum</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">Am făcut câteva modificări ale aplicației pentru a o ajuta să funcționeze mai eficient atunci când călătoriți. Câteva țări lucrează împreună, astfel încât urmărirea contactelor continuă să funcționeze pe măsură ce oamenii trec granițele în diferite țări.\n\nAplicațiile oficiale de urmărire a contactelor din Anglia, Țara Galilor, Scoția, Irlanda de Nord, Jersey și Gibraltar vor putea partaja informații, păstrând în același timp anonimatul utilizatorului.\n\nDacă sunteți testat/ ă pozitiv pentru coronavirus, puteți alege să partajați informațiile cu NHS, astfel încât să putem trimite notificări altor utilizatori ai aplicației care trebuie să fie alertați în aceste țări.</string>
    <string name="updated_privacy_title">Schimbări în politicile noastre</string>
    <string name="about_local_authority">Autoritatea locală</string>
    <string name="checkin_information_title_new">Mai multe informații despre check-in în locație</string>
    <string name="confirm_and_start">Confirmare</string>
    <string name="exposure_faqs">Faceți click aici pentru a afla mai multe</string>
    <string name="exposure_faqs_title">Dacă vă aflați în afara Angliei și Țării Galilor, este nevoie să urmați instrucțiunile în vigoare din țara în care vă aflați.</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">Din păcate, această aplicație nu este acceptată în regiunea dvs. Vă rugăm să descărcați aplicația pentru regiunea sau țara dvs.</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">Trebuie să selectați o autoritate locală pentru a continua</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">Vă rugăm să selectați o autoritate locală</string>
    <string name="local_authority_information_title">Selectați autoritatea dvs. locală</string>
    <string name="local_authority_link">Găsiți autoritatea locală</string>
    <string name="local_authority_title">Autoritatea dvs. locală</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">Deoarece codul poștal al districtului dvs. (%s) apare înregistrat la mai multe autorități locale, trebuie să selectați autoritatea locală de care aparțineți. Astfel, aplicația vă va putea oferi informații și instrucțiuni mai precise.\n\nVizitați GOV.UK dacă nu știți de care autoritate locală aparțineți.</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">Selectați autoritatea dvs. locală</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">Actualizări recomandate ale aplicației</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">Aceste notificări vă informează despre actualizările recomandate ale aplicației</string>
    <string name="single_local_authority_description">Vești bune! Aplicația va furniza informații și instrucțiuni mai precise privind nivelul de risc de infecție cu coronavirus din zona dvs.\n\nNu vă îngrijorați, intimitatea dvs. rămâne protejată. Aplicația nu vă va urmări niciodată identitatea sau locația.</string>
    <string name="single_local_authority_title">Autoritatea locală pentru %1$s este %2$s</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului dvs. arată că aveați virusul la momentul testării. Vi s-a trimis un e-mail sau un mesaj text cu mai multe informații</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">Nu vă faceți griji - pentru majoritatea oamenilor simptomele sunt destul de ușoare. Cu toate acestea, dacă simptomele dvs. se agravează, atunci trebuie să sunați la 111 sau să vizitați nhs.uk pentru mai multe sfaturi.</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://faq.covid19.nhs.uk/</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">Autoritate locală neacceptată.</string>
    <string name="local_authority_information_description">Vă rugăm să selectați o autoritate locală. Astfel, aplicația vă va putea oferi informații și instrucțiuni mai precise.</string>
    <string name="about_encounter_date">Data întâlnirii</string>
    <string name="about_my_data_date">Data</string>
    <string name="about_notification_date">Data notificării</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">Verificați-vă eligibilitatea</string>
    <string name="isolation_payment_heading">Sprijin financiar</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">Ajutor cu depunerea cererii pentru obținerea indemnizației Test and Trace</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">Dacă locuiți în Anglia și întâmpinați probleme în procesul depunerii cererii, vizitați:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">Ajutor cu depunerea cererii pentru a beneficia de schema de sprijin pe perioada autoizolării</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">Dacă locuiți în Țara Galilor și întâmpinați probleme în procesul depunerii cererii, vizitați:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">Notificare de confidențialitate privind urmărirea contactelor</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">Toate datele utilizate în procesul depunerii cererii sunt descrise în notificarea privind confidențialitatea:</string>
    <string name="isolation_payment_text">Aplicația a detectat că ați intrat în contact cu o persoană care a testat pozitiv pentru coronavirus. Vi se recomandă să vă autoizolați.\n\nÎn timpul perioadei de autoizolare, este posibil să puteți solicita sprijin financiar, în funcție de situația dvs. Verificați dacă sunteți eligibil/ ă cât mai curând posibil utilizând butonul de mai jos.\n\nAcesta vă va duce pe un website unde vi se poate solicita să introduceți câteva date personale. Aceste date personale nu vor fi stocate nicăieri în această aplicație.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">Important: înainte de a activa această aplicație, vă rugăm să citiți notificarea de confidențialitate și să fiți de acord cu termenii de utilizare.</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">Sprijin financiar</string>
    <string name="title_exposure_notification">Notificare de expunere</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">Ultima zi de auto-izolare</string>
    <string name="arabic">Arabă</string>
    <string name="bengali">Bengaleză</string>
    <string name="change_language_dialog">Modificați limba în %s?</string>
    <string name="chinese">Chineză simplificată</string>
    <string name="english">Engleză</string>
    <string name="gujarati">Gujarati</string>
    <string name="language">Limba</string>
    <string name="language_title">Limbă</string>
    <string name="local_authority_edit">Editare</string>
    <string name="other_languages">Limbi</string>
    <string name="polish">Poloneză</string>
    <string name="punjabi">Punjabă</string>
    <string name="romanian">Română</string>
    <string name="settings_title">Setări</string>
    <string name="somali">Somaleză</string>
    <string name="system_language">Limba sistemului de operare</string>
    <string name="turkish">Turcă</string>
    <string name="urdu">Urdu</string>
    <string name="venue_history_edit">Editare</string>
    <string name="venue_history_editing_done">Terminat</string>
    <string name="welsh">Galeză</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">Tip set de testare</string>
    <string name="about_test_result">Rezultat</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este pozitiv</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nPentru că ați făcut un test rapid de recoltare exudat, acum trebuie să rezervați un alt tip de test care este trimis la un laborator pentru a verifica rezultatul.\n\nÎntre timp, dvs. și persoanele cu care locuiți trebuie să vă autoizolați imediat.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">și rezervați un test de control</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">rapid_self_reported</string>
    <string name="about_test_follow_up">Test de control</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">Finalizat</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">Nu este necesar</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">În așteptare</string>
    <string name="book_follow_up_test">Rezervați un test de control</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_header">Odată ce continuați, va trebui să:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_text">continuați să raportați toate rezultatele în programul zilnic de testare a contactelor\n\nintroduceți orice cod de rezultat pozitiv în aplicație și să vă autoizolați\n\nreîncepeți testarea zilnică a contactelor dacă ați primit notificare că un contact apropiat a testat pozitiv</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_text">Trebuie să fi primit cel puțin un rezultat negativ al testului zilnic pentru contacte. După ce confirmați, nu vi se va mai recomanda să vă autoizolați prin aplicație.</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_title">Confirmați că ați trimis primul rezultat negativ al testului</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_heading">Confirmați că faceți teste zilnice pentru contacte</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_intro">Ar trebui să continuați numai dacă participați deja la testarea zilnică a contactelor.</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_header">Se vor aplica următoarele:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_text">aplicația nu vă va mai cere să vă autoizolați\n\nnu va mai trebui să introduceți alte rezultate negative din cadrul testării zilnice a contactelor în aplicație\n\nnu veți mai putea solicita indemnizațiile Test and Trace</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_title">Testarea zilnică pentru contacte</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">Citiți secțiunea „Întrebări frecvente“</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01386</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_text">Aflați ce puteți face pentru a continua să utilizați aplicația.</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">Pașii următori</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">setări restricționate pe telefonul dvs. (de exemplu, dacă este telefon de serviciu)\n\nhardware neacceptat (de exemplu, dacă telefonul nu acceptă Android 6.0 sau orice versiune mai recentă)</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_text">Dacă ați raportat un test pozitiv în cadrul programului zilnic de testare a contactelor, introduceți codul pe care l-ați primit în căsuța de mai sus și autoizolați-vă\n\nDacă testul zilnic a fost negativ, nu veți primi un cod de introdus în aplicație. E necesar să ne anunțați că rezultatul testului a fost negativ și să continuați.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_negative_result_confirmation">Rezultatul testului zilnic pentru contacte a fost negativ</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_subtitle">Raportați rezultatul zilnic organizației care se ocupă de programul zilnic de testare a contactelor.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_title">Dacă faceți teste zilnice pentru contacte</string>
    <string name="unsupported_device">Unei restricții în setările dvs. (de exemplu, dacă acesta este un telefon de la companie).\n\nO altă aplicație din telefonul dvs. folosește aceeași tehnologie și oprește această aplicație de a funcționa.</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_text">Participare confirmată</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_title">Testarea zilnică pentru contacte</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description">Dacă ați raportat un test pozitiv în cadrul programului zilnic de testare a contactelor, introduceți codul pe care l-ați primit în căsuța de mai sus și autoizolați-vă\n\nDacă testul zilnic a fost negativ, nu veți primi un cod de introdus în aplicație. E necesar să ne anunțați că rezultatul testului a fost negativ și să continuați.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_header">În plus:</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">You cannot both enter a code and have a negative result from daily contact testing.</string>
    <string name="link_test_result_error_neither_input_provided">You need to enter a code or tell us you have a negative result from daily contact testing.</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">Vă amintiți prima dată când ați început să aveți oricare dintre aceste simptome?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">Temperatură ridicată (febră)\n\nTuse recentă, constantă\n\nAlterarea simțului gustului sau mirosului</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">Nu</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">Da</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">Ați avut vreunul dintre următoarele simptome de coronavirus?</string>
</resources>
