<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">Eroarea poate fi cauzată de:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">Pentru ca această aplicație să funcționeze, trebuie să aveți Bluetooth-ul activat</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">Această aplicație ne ajută să ne păstrăm unii pe alții în siguranță</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">Fiți notificat</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">Înregistrați-vă în diverse locații</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">Verificați-vă simptomele</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">Stați acasă când aveți COVID-19</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">Aflați când ați fost în apropierea altor utilizatori ai aplicației care au testat pozitiv la COVID-19</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">Înregistrați-vă în locații precum baruri și restaurante cu scanerul de cod QR al aplicației, fără a fi necesar să completați vreun formular.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">Vă simțiți rău? Aflați dacă puteți avea simptome de COVID-19</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">Dacă stați acasă deoarece știți că aveți COVID-19, aplicația va număra zilele</string>
    <string name="post_code_title">Introduceți prima parte a codului dvs. poștal (codul poștal al districtului)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">De ce avem nevoie de codul poștal al districtului dvs.?</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">Nu vă faceți griji. Codul poștal al districtului dvs. nu va fi utilizat pentru a vă urmări locația.</string>
    <string name="post_code_invalid_title">Cod poștal district invalid.</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">Vă rugăm să introduceți codul poștal al districtului dvs. Acesta este prima parte a codului poștal. De exemplu: E2, L36, PO30.</string>
    <string name="permission_title">Urmărirea contactelor</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">Urmărirea contactelor ajută la prevenirea răspândirii coronavirusului (COVID-19)</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">Protejarea intimității dvs.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">Informațiile anonime din această aplicație ne ajută să determinăm ce alți utilizatori trebuie să fie alertați în mod anonim.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">Înainte de a activa această aplicație, citiți notificarea de confidențialitate și acceptați termenii de utilizare.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">Nu mulțumesc, nu sunt de acord</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">Aveți controlul</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">Datele dvs.</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">Verificați simptome</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">Aflați informații despre testare</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">Urmărirea contactelor</string>
    <string name="contact_tracing_active">Aplicația este activă și vă ajută să vă protejați pe dvs. și pe ceilalți</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">Urmărirea contactelor este întreruptă</string>
    <string name="risk_level_title">În zona mea</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">Autorizare permisiuni cameră</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">Această aplicație folosește camera dvs. pentru a face check-in-uri în baruri și restaurante.\n\nVă rugăm să autorizați permisiunea camerei de a scana codul oficial NHS QR.</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">Vă recomandăm să discutați cu un membru al personalului localului pentru a verifica dacă există alte modalități de a înregistra vizita.</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">Înregistrarea locațiilor vizitate ajută la notificarea persoanelor care ar fi putut fi expuse la coronavirus (COVID-19) într-o locație vizitată.\n\nNimeni nu va ști că notificarea se referă la dvs.</string>
    <string name="qr_code_more_info">Mai multe informații</string>
    <string name="qr_code_failure_title">Codul QR nu este recunoscut</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">Vă recomandăm să discutați cu un membru al personalului localului pentru a verifica dacă există alte modalități de a înregistra vizita.</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">Aplicația este cel mai rapid mod de a fi alertat/ ă de o potențială expunere la coronavirus într-o locație.</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">Ați înregistrat locația greșită? Atingeți pentru anulare.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">Cum funcționează</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">„Înregistrați-vă vizita” (de exemplu, la un bar sau restaurant) rapid și ușor, utilizând această aplicație pentru a scana afișele cu Codul QR NHS. Această măsură vă poate ajuta să aflați dacă ați fost expus /ă la virus într-un local vizitat.</string>
    <string name="venue_alert_title">Ați vizitat recent un loc în aceeași zi ca și persoane care au testat pozitiv pentru coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="venue_alert_explanation">Există riscul să fi fost expus /ă la coronavirus. Din acest motiv, vă recomandăm să rezervați un test acum.\n\nDacă nu aveți simptome de COVID-19, selectați „Testarea COVID-19” din ecranul de pornire al acestei aplicații pentru a afla cum să obțineți un test rapid cu flux lateral.\n\nDacă aveți simptome COVID-19, selectați „Verifică simptomele” din ecranul de pornire al acestei aplicații și rezervați un test de reacție de polimerizare în lanț (PCR).\n\nVă rugăm să continuați să urmați cele mai recente îndrumări, chiar dacă ați fost vaccinat /ă.\n\nPentru mai multe informații, recomandări sau asistență, vă rugăm să sunați la 119.</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">Informațiile locale au fost actualizate.</string>
    <string name="notification_title_test_results">Rezultatele testului dvs. au ajuns</string>
    <string name="select_symptoms">Selectare simptome</string>
    <string name="loading">Încărcare...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">Îmcercați din nou</string>
    <string name="questionnaire_title">Aveți vreunul dintre următoarele simptome de COVID-19?</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">Pentru a continua, trebuie să selectați un răspuns</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">Confirmați că nu aveți niciunul dintre aceste simptome</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">Orice simptome selectate vor fi neselectate.</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">Nu aveți niciunul dintre principalele simptome</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">Nu pare să aveți simptome de coronavirus</string>
    <string name="state_and_book_a_test">și faceți un test anti COVID-19</string>
    <string name="state_index_info">Este posibil să aveți COVID-19</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">Auto-izolați-vă</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">Deși ați fost testat/ ă pozitiv, perioada dvs. de auto-izolare s-a încheiat</string>
    <string name="state_test_positive_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este pozitiv</string>
    <string name="state_test_void_info">Nu am putut stabili dacă aveați coronavirus la momentul testării</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nNu am putut determina dacă ați avut coronavirus când s-a făcut testul și ar trebui să vă testați din nou. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">Revizuire simptome</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">Revizuiți răspunsurile</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">Ați spus „da” acestor simptome:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">Ați spus „nu” acestor simptome:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">Vă amintiți prima dată când ați început să simțiți vreunul dintre aceste simptome?</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">Selectați o dată</string>
    <string name="questionnaire_no_date">Nu-mi amintesc data</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">Trebuie să introduceți o dată sau să selectați „Nu îmi amintesc data”</string>
    <string name="questionnaire_confirm">Transmitere</string>
    <string name="questionnaire_change">Modificare</string>
    <string name="test_ordering_title">Testarea</string>
    <string name="test_ordering_description_1">Alegând „Rezervați un test gratuit acum” vă va redirecționa din această aplicație către website-ul guvernului de testare pentru coronavirus</string>
    <string name="test_ordering_description_2">Odată ajuns/ ă acolo, vi se va cere să completați câteva detalii personale (cum ar fi adresa dvs.), astfel încât să puteți obține un test, dar nimic din ceea ce introduceți în aplicație sau pe website nu va fi distribuit.</string>
    <string name="test_ordering_description_3">Singura informație distribuită între aplicație și website este un „jeton” digital care ne ajută să obținem rezultatele testului dvs. înapoi în aplicație.</string>
    <string name="test_ordering_description_4">Orice date utilizate în procesul de testare sunt descrise în notificarea de confidențialitate:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">Pentru a afla cum utilizează această aplicație informațiile dvs., vizitați:</string>
    <string name="book_free_test_now">Programați-vă un test</string>
    <string name="about_this_app_title">Despre această aplicație</string>
    <string name="title_how_app_works">Cum funcționează această aplicație</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">Cum funcționează aplicația</string>
    <string name="about_common_questions_text">Vizitați pagina noastră cu întrebări frecvente pentru a afla mai multe despre aplicația NHS COVID-19 și despre programul extins.</string>
    <string name="about_our_policies_title">Politicile noastre</string>
    <string name="about_our_policies_text">Politicile noastre vă oferă informații importante despre utilizarea aplicației, despre modul în care folosim datele dvs. și despre modul în care aplicația este proiectată pentru a fi utilizată de toată lumea.</string>
    <string name="about_description">Vă mulțumim că vă protejați pe dvs. și pe alte persoane prin utilizarea aplicației</string>
    <string name="about_your_data_title">Despre informațiile dvs.</string>
    <string name="about_your_data_text">Aplicația utilizează codul poștal al districtului și autoritatea locală introduse de dvs. la prima utilizare a aplicației. Puteți șterge datele stocate oricând doriți.</string>
    <string name="about_software_information_title">Informații despre software</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">Denumirea aplicației</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">Data ieșirii pe piață</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">Data</string>
    <string name="about_positive">Pozitiv</string>
    <string name="about_negative">Negativ</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">Ștergerea datelor dvs. va reseta aplicația</string>
    <string name="delete_data_explanation">Orice informație pe care o transmiteți prin intermediul acestei aplicații va fi utilizată numai în scopuri de sănătate publică. Datele deținute vor fi eliminate după ce faceți clic pe „Ștergere date”. Această ștergere include orice perioade active de auto-izolare și ce perioadă v-a rămas. Vă rugăm să rețineți că telefonul dvs. va păstra unele informații, cum ar fi datele pe care le colectează telefonul pentru a înregistra alți utilizatori de aplicații. Aceste date nu sunt controlate de aplicație, ci de sistemul de operare al telefonului dvs. După ștergere, dacă doriți să utilizați din nou această aplicație, va trebui să o configurați din nou.</string>
    <string name="about_delete_positive_text">Ștergere date</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.nhs.uk/get-tested</string>
    <string name="cancel">Anulare</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">Activați urmărirea contactelor</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">Reactivați urmărirea contactelor pentru a vă proteja pe dvs. și pe ceilalți.</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">Întrerupeți urmărirea contactelor</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">Alegeți momentul în care aplicația vă va aminti să activați urmărirea contactelor</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">Reactivați urmărirea contactelor pentru a vă proteja pe dvs. și pe ceilalți.</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">Editare cod poștal al districtului</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">Aveți vârsta de peste 16 ani?</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">Trebuie să confirmați că aveți vârsta de peste 16 ani pentru a putea utiliza această aplicație.</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">Am vârsta de 16 ani sau peste</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">Am vârsta mai mică de 16 ani</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">Această aplicație se adresează numai persoanelor cu vârsta de peste 16 ani.</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">Vă mulțumim pentru interesul dvs. Din păcate, nu puteți folosi această aplicație. Această aplicație este destinată numai persoanelor cu vârsta de peste 16 ani.</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-romanian.html</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01230/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-romanian.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%d zi</item>
        <item quantity="few">%d zile</item>
        <item quantity="other">%d zile</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">zi rămasă</item>
        <item quantity="few">zile rămase</item>
        <item quantity="other">zile rămase</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">Auto-izolați-vă până pe %1$s, la ora 23:59. Mai este %2$s zi până atunci.</item>
        <item quantity="few">Auto-izolați-vă până pe %1$s, la ora 23:59. Mai sunt %2$s zile până atunci.</item>
        <item quantity="other">Auto-izolați-vă până pe %1$s, la ora 23:59. Mai sunt %2$s zile până atunci.</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%d oră</item>
        <item quantity="few">%d ore</item>
        <item quantity="other">%d ore</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS Covid 19</string>
    <string name="continue_button">Continuare</string>
    <string name="close">Închidere</string>
    <string name="go_back">Mers înapoi</string>
    <string name="remove">Eliminare</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">Aplicația vă va trimite o alertă dacă v-ați aflat în apropierea unei persoane care a fost testată pozitiv pentru virus.\n\nPentru a activa urmărirea contactelor pentru această aplicație, trebuie să permiteți notificări de expunere.\n\nDacă vă răzgândiți, puteți modifica permisiunile din setări în orice moment.\n\nDacă vă răzgândiți, puteți modifica permisiunile din setări în orice moment.</string>
    <string name="privacy_notice">Notificare de confidențialitate</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">Codul poștal al districtului ajută la anunțarea răspândirii coronavirusului în diverse zone.  Aceasta vă asigură că putem oferi cele mai bune sfaturi posibile de sănătate publică pentru zona dvs.\n\nNu vă faceți griji. Codul poștal al districtului dvs. nu va fi utilizat pentru a vă urmări locația.</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">Această aplicație utilizează Bluetooth pentru a ști când se află lângă un alt telefon cu această aplicație instalată. Dacă aveți Bluetooth-ul dezactivat, această aplicație nu va funcționa.\n\nAceastă aplicație utilizează „Bluetooth Low Energy” (\"energie redusă Bluetooth\") - o tehnologie de economisire a bateriei.\n\nVă rugăm să accesați setările și să activați Bluetooth-ul.</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">Vă rugăm să activați Bluetooth în setările dispozitivului dvs.</string>
    <string name="go_to_your_settings">Intrați în setări</string>
    <string name="enable_location_service_title">Trebuie să activați serviciile de localizare în telefonul dvs.</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">Pentru a face ca Bluetooth să funcționeze, trebuie să activați serviciile de locație din telefonul dvs.\n\nAceastă aplicație nu utilizează Bluetooth sau locația dvs. pentru a vă urmări. Identitatea dvs. personală va rămâne protejată în permanență.\n\nDacă nu activați serviciile de localizare pe telefonul dvs., această aplicație nu va funcționa.\n\nPentru a permite funcționarea acestei aplicații, vă rugăm să mergeți la setări și să activați serviciile de localizare.</string>
    <string name="post_code_example">Trebuie să aveți un cod poștal de district englezesc sau galez pentru a utiliza această aplicație.\n\nExemple: Dacă codul dvs. poștal este CE1B 2PQ, vă rugăm să introduceți \"CE1B\". Dacă este CR0 3RL, vă rugăm să introduceți \"CR0\". Dacă este L4 0RE, vă rugăm să introduceți \"L4\".</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">Notificare de confidențialitate a testării</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">Notificare de confidențialitate a aplicației</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">Rezervați un test pentru altcineva</string>
    <string name="error_title">Există o problemă</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">Permiteți „Exposure notifications” pentru ca această aplicație să funcționeze</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">Astfel aplicația vă va informa dacă ați intrat în contact direct cu o persoană testată pozitiv pentru COVID-19.\n\nEste posibil ca telefonul dvs. să denumească aceste ’Exposure notifications’ ca ’Exposure logging’.\n\nMergeți la setările telefonului și modificați la ’Permiteți’ (Allow).</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">Deschideți setările telefonului</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">Scanați un poster cu cod QR NHS oficial pentru a înregistra vizita</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">Cum contribuie acest lucru la siguranța noastră</string>
    <string name="qr_code_success_title">Check-in reușit</string>
    <string name="something_went_wrong">Ceva n-a mers bine</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">Ceva n-a mers bine</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">Înainte de a încerca din nou, vă rugăm să verificați că setările de date mobile ale telefonului dvs. sunt active, verificați-vă conexiunea Wi-Fi (dacă utilizați una) și asigurați-vă că modul Avion este oprit.</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">Este posibil să fi fost expus /ă la coronavirus (COVID-19) într-un loc pe care l-ați vizitat recent</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">Aplicația oferă recomandări pentru a vă menține în siguranță atât pe dvs., cât și pe ceilalți. Atingeți aici pentru mai multe informații.</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">Modificare a riscului zonei</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">Aceste notificări ajută la urmărirea riscului de infecție în zona dvs.</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">Izolare</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">Aceste notificări informează despre starea dvs. de izolare</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">Rezultatele testului</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">Disponibilitatea aplicației</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">Aceste notificări informează despre rezultatele testului dvs.</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">Aceste notificări informează despre disponibilitatea aplicației dvs.</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">Configurare aplicație</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">Aceste notificări informează despre configurarea aplicației dvs.</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">Îndrumările pe care vi le oferim s-au schimbat</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">Atingeți aici pentru mai multe informații.</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">Ați fost în contact cu cineva care are coronavirus (COVID-19). Apăsați aici pentru mai multe detalii.</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">Aplicația oferă recomandări pentru a vă menține în siguranță atât pe dvs., cât și pe ceilalți. Atingeți aici pentru mai multe informații.</string>
    <string name="notification_text_test_results">Atingeți aici pentru mai multe informații.</string>
    <string name="notification_title_app_available">Aplicația este disponibilă</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">Aplicația nu este disponibilă momentan</string>
    <string name="notification_text_app_availability">Atingeți aici pentru mai multe informații.</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">Faceți check-in într-o locație prin scanarea unui cod oficial NHS QR</string>
    <string name="book_free_test">Obțineți un test rapid cu flux lateral</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">Înregistrați locațiile vizitate</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">Pasul 1 din 2</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">Pasul 2 din 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">Pasul 2 din 2</string>
    <string name="questionnaire_description">Selectați toate simptomele aplicabile, chiar dacă sunt ușoare.</string>
    <string name="questionnaire_error_description">Îmcercați din nou</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">Am simptome diferite</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">Este posibil să fi fost expus /ă la COVID-19 într-un loc pe care l-ați vizitat recent. Atingeți aici pentru recomandări.</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">Aflați mai multe despre opțiunile de testare pentru coronavirus disponibile pentru dvs.:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">Schimbare simptom %1$s</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">Faceți un test gratuit de coronavirus</string>
    <string name="state_test_negative_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este negativ, dar încă este posibil să dezvoltați simptome, deci ar trebui să rămâneți izolat /ă</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">Rezultatul testului arată că nu erați infectat /ă la momentul testării. Vi s-au transmis mai multe informații prin e-mail sau SMS.\n\nDacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="isolation_until_date">până %1$s la 23:59</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">Pasul 1 din 2</string>
    <string name="expiration_notification_title">Vești bune!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">Ați fost eliberat/ ă din izolare din %s la 23:59</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">Pentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să contactați:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">Dacă nu vă simțiți bine, rămâneți acasă până vă reveniți</string>
    <string name="button_agree">Sunt de acord</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">Termeni de utilizare</string>
    <string name="about_common_questions_title">Întrebări frecvente</string>
    <string name="about_common_questions_link">Întrebări frecvente</string>
    <string name="about_accessibility_statement">Declarație de accesibilitate</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">Dacă nu vă simțiți bine, rămâneți acasă până vă reveniți</string>
    <string name="for_further_advice_visit">Pentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să contactați:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">Continuați să vă autoizolați pentru</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului dvs. arată că ați avut virusul în momentul testului. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere. Pentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să vizitați nhs.uk.</string>
    <string name="back_to_home">Înapoi acasă</string>
    <string name="about_delete_all_data">Șterge toate datele mele</string>
    <string name="about_manage_my_data">Gestionarea datelor mele</string>
    <string name="postal_district">Cod poștal de district</string>
    <string name="edit">Editare</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">Ultimul rezultat aplicabil al testului</string>
    <string name="title_venue_history">Istoricul locațiilor vizitate</string>
    <string name="title_symptoms">Informații despre simptome</string>
    <string name="save">Salvare</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">Această aplicație utilizează tehnologia de urmărire a contactelor care detectează și înregistrează în mod anonim alți utilizatori ai aplicației aflați în apropiere. Dacă unul din acești utilizatori este depistat ulterior cu COVID-19, veți primi o alertă și cele mai recente sfaturi.\n\nDe asemenea, puteți găsi cele mai recente recomandări pentru zona dvs. și să vă verificați simptomele.</string>
    <string name="title_encounter">Data întâlnirii</string>
    <string name="allow_bluetooth">Permite bluetooth</string>
    <string name="onboarding_subtitle">Ne veți ajuta să învingem COVID-19 prin schimbul de informații anonime despre virusul din regiunea dvs. și despre sănătatea publică, atunci când utilizați aplicația</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">Confidențialitatea dvs. este importantă pentru NHS, deci aplicația nu poate determina cine sau unde sunteți.\n\nDacă aveți un test COVID-19 pozitiv, puteți alege să partajați ID-ul dvs. aleatoriu, astfel încât să putem informa alți utilizatori din Anglia, Țara Galilor, Scoția, Irlanda de Nord, Jersey și Gibraltar. Dacă alegeți să continuați, vom putea trimite notificări altor utilizatori ai aplicației care trebuie să fie alertați.\n\nFolosim luarea automată a deciziilor pentru a determina ce alți utilizatori trebuie să fie anunțați în mod anonim.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">Aplicația stochează datele în siguranță în mod anonim timp de 14 zile de la înregistrare. Puteți șterge datele din aplicație oricând din setările aplicației sau prin dezinstalarea acesteia. Este posibil ca telefonul dvs. să păstreze anumite date de bază - acest aspect este controlat de sistemul de operare al telefonului dvs.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">Nu, mulțumesc</string>
    <string name="go_to_play_store">Accesează Magazinul Google Play</string>
    <string name="cant_run_app">Din păcate, această aplicație nu funcționează</string>
    <string name="update_os">Actualizați software-ul</string>
    <string name="update_app_title">Actualizați aplicația</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">Codul nu este recunoscut sau a expirat. Asigurați-vă că nu încercați să introduceți un ID de autotestare rapidă cu flux lateral.</string>
    <string name="self_isolate_for">Autoizolare pentru</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">Simptomele dvs. sugerează că ați putea avea coronavirus. Vă rugăm să stați acasă și să faceți un test anti COVID-19 pentru a vă proteja, atât pe dvs. cât și pe ceilalți.\n\nDacă aveți un rezultat negativ la testare, puteți ieși imediat din autoizolare.\n\nDacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">Nu pare că aveți simptome de COVID-19, însă poate dura până la apariția acestora.\n\nVă recomandăm să stați acasă, pentru a vă menține pe dvs. și pe ceilalți în siguranță.</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">Autoizolare dvs. va lua sfârșit pe %1$s la 23:59</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">Ne pare rău, telefonul dvs. nu acceptă check-in-ul în locație</string>
    <string name="qr_code_scanning">Scanare pentru un cod oficial NHS QR</string>
    <string name="i_understand">Înțeleg</string>
    <string name="exposure_notification_hint">Aplicația a detectat că ați intrat în contact cu o persoană infectată cu coronavirus (COVID-19).</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">Dacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere.\n\nPrezentați un risc ridicat de a avea și răspândi COVID-19, chiar dacă nu aveți simptome. Vă recomandăm să stați acasă, pentru a vă menține pe dvs. și pe ceilalți în siguranță. Autoizolându-vă pe întreaga perioadă identificată, ajutați la oprirea răspândirii COVID-19.\n\nPentru că ați fost identificat /ă drept contact al unei persoane care a testat pozitiv, puteți rezerva un test pentru a verifica dacă aveți COVID-19. Dacă testați pozitiv, puteți să anunțați în mod anonim alte persoane că pot fi în pericol. Dacă testați negativ, puteți fi totuși infecțios /oasă. Urmați recomandările primite odată cu rezultatul testului.\n\nPuteți rezerva un test din ecranul de pornire al aplicației.</string>
    <string name="risk_level_link_text">Definițiile nivelelor de risc a zonelor</string>
    <string name="open_in_browser_warning">deschideți în browser-ul dvs.</string>
    <string name="done_button_text">Terminat</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">Sunteți sigur/ ă că doriți să ștergeți această locație din lista dvs.?</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">Eliminarea unei locații va reduce eficiența urmăririi contactelor.\n\nDupă ștergere, nu veți mai primi alerte despre acest loc.</string>
    <string name="confirm">Confirmare</string>
    <string name="delete_button_text">Ștergere</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">Aplicația vă va reaminti să activați urmărirea contactelor în %1$s ore</string>
    <string name="okay">OK</string>
    <string name="template_hours">%d ore</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-romanian.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01231/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">Partajați acest rezultat mai jos.\n\nCând vi se solicită, selectați „Partajare” sau „Partajare ID aleatoriu de dispozitiv”.</string>
    <string name="about_feedback_information_title">Informații despre opinii</string>
    <string name="about_feedback_information_text">Dacă aveți feedback privind aplicația, o întrebare care nu are răspuns în întrebările frecvente sau dacă întâmpinați o problemă tehnică, contactați-ne. Ne puteți contacta folosind formularul online sau prin telefon la 119.</string>
    <string name="submit_keys_information_text">Informați-i anonim pe ceilalți că s-au aflat lângă o persoană care a testat pozitiv pentru coronavirus.</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">Cum să partajați acest rezultat</string>
    <string name="link_test_result_title">Introduceți rezultatul testului folosind codul trimis prin e-mail sau SMS</string>
    <string name="link_test_result_text" />
    <string name="link_test_result_enter_code_title">Introduceți codul testului dvs</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">Informații despre opinii</string>
    <string name="qr_code_help_text">Vă recomandăm să discutați cu un membru al personalului localului pentru a verifica dacă există alte modalități de a înregistra vizita.</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">Cum se recunoaște un afiș cu cod QR NHS</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">Iată cum arată afișele oficiale cu cod QR NHS. Trebuie să scanați codul, respectiv pătratul din mijloc.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">Exemplu: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">Producătorul și întreținătorul</string>
    <string name="submit_keys_information_title">Ajutați la informarea celorlalți</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-romanian.html</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01230/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-romanian.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://covid19.nhs.uk/common-questions-romanian.html</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01231/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">Introduceți codul testului dvs</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">Versiunea aplicației</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">UK Health Security Agency\nNobel House\n17 Smith Square\nLondon\nSW1P 3HX\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">Din păcate, această aplicație nu este acceptată în regiunea dvs. Vă rugăm să descărcați aplicația pentru regiunea sau țara dvs.</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s, Buton</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s, Link</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">Accesați linkul pentru a afla mai multe</string>
    <string name="locale">ro</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">Este posibil să fi scanat un cod care nu este un cod oficial QR NHS, codul poate fi deteriorat sau acest local nu poate fi recunoscut.</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">Ajutor cu înregistrarea în locație</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">Citiți sfaturi pentru auto-izolare</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">Testul dvs. pentru coronavirus este negativ</string>
    <string name="qr_code_help_title">Asistență pentru cazurile în care nu puteți scana codul</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">Acesta este un exemplu de poster oficial cu cod QR NHS pentru spațiile de cazare din Anglia</string>
    <string name="about_void">Golire</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">Introduceți codul dvs. unic</string>
    <string name="authentication_example">Exemplu: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_title">Momentan, numai pentru personalul medical voluntar al NHS, Isle of Wight și rezidenții din Newham</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">Unde pot găsi acest cod?</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">Fără internet. Vă rugăm să vă conectați la rețeaua dvs. sau la Wi-Fi și să încercați din nou.</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">Ceva nu a funcționat bine. Vă rugăm să reîncercați.</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS Test and Trace</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS Wales Test Trace Protect (Testați, urmăriți, protejați)</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">Încărcare...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">Iată un exemplu de afiș cu cod QR NHS pentru Anglia</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">Iată un exemplu de afiș cu cod QR NHS pentru Țara Galilor</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">Poster NHS cod QR engleză</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">Poster NHS cod QR galeză</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">Nu, nu am %s</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">Da, am %s</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este negativ. Cu toate acestea, trebuie să rămâneți în autoizolare. Fie pentru că ați avut un rezultat pozitiv anterior la test, fie pentru că ați raportat recent simptome.</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului dvs. arată că ați avut virusul în momentul testului. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere. Pentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să vizitați nhs.uk.</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului arată că nu aveați virusul la momentul testării. Dacă ați raportat recent simptome, asigurați-vă că ați rezervat un test. Dacă apar simptome, raportați-le prin intermediul acestei aplicații. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nNu am putut determina dacă ați avut coronavirus când s-a făcut testul și ar trebui să vă testați din nou. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">Nu am putut stabili dacă aveați coronavirus la momentul testării</string>
    <string name="test_result_your_test_result">Rezultatul testului dvs.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">Rezultatul testului dvs. arată că ați avut virusul în momentul testului. Vi s-au trimis mai multe informații prin e-mail, text sau telefon. Dacă aveți vârsta sub 18 ani, vi se recomandă să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">Auto-izolarea dvs. s-a terminat acum</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">Dacă nu vă simțiți bine, rămâneți acasă până vă reveniți</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">Testul dvs. pentru coronavirus este negativ</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">Nu vă faceți griji, v-am evaluat nivelul de risc și nu trebuie să acționați momentan. Continuați să stați alert și să urmați ultimele îndrumări pentru distanțare socială.</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">Verificare de expunere la COVID-19 finalizată.</string>
    <string name="qr_code_intro_text">Dacă intrați într-o locație (de exemplu, un bar sau un restaurant) care afișează un poster cu codul oficial NHS QR, folosiți această aplicație pentru scanare. Aplicația înregistrează apoi ora la care vă înregistrați în locație.\n\nPrin folosirea înregistrării de sosire, veți putea primi o notificare în cazul în care persoanele cu coronavirus vizitează aceiași locație în același timp cu dvs.  Notificarea va include îndrumări relevante, de genul cum să fiți atenți la simptomele de coronavirus.</string>
    <string name="ask_me_later">Întreabă-mă mai târziu</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">Atingeți aici pentru mai multe informații.</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">Vă rugăm să vă actualizați aplicația NHS COVID-19 cu ultima versiune</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">Alegerea „Rezervați un test pentru dvs.” vă va duce la website-ul guvernului pentru testarea coronavirusului, unde vi se va cere să completați câteva detalii personale (cum ar fi adresa dvs.) pentru a obține un test. Nimic din ce introduceți pe website nu va fi distribuit.\n\nVa fi creat un \"jeton\" (\"token\") digital care să ne ajute să vă obținem rezultatele înapoi în aplicație.</string>
    <string name="update_in_play_store">Actualizați aplicația acum</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">Vă mulțumim că utilizați aplicația NHS pentru COVID-19. \n\nAm făcut modificări în aplicație pentru a ne alinia la noua politică. Persoanelor vaccinate cu ambele doze sau sub 18 ani nu li se mai recomandă să se autoizoleze dacă au intrat în contact cu o persoană care a testat pozitiv pentru COVID-19, însă li se recomandă să se testeze.\n\nDacă vă autoizolați deja pentru că ați intrat în contact cu cineva infectat și sunteți vaccinat /ă cu ambele doze sau aveți sub 18 ani, nu trebuie să continuați autoizolare. Dacă aveți simptome sau ați testat pozitiv, trebuie să finalizați perioada de autoizolare.\n\nPăstrați aplicația pe dispozitiv pentru a fi la curent cu cele mai recente recomandări și pentru a ajuta la oprirea răspândirii COVID-19.\n\nTermenii de utilizare și Notificarea privind confidențialitatea au fost actualizate pentru a reflecta aceste modificări.</string>
    <string name="updated_privacy_title">Schimbări în politicile noastre</string>
    <string name="checkin_information_title_new">Mai multe informații</string>
    <string name="confirm_and_start">Confirmare</string>
    <string name="exposure_faqs">Întrebări frecvente</string>
    <string name="exposure_faqs_title">Dacă vă aflați în afara Angliei și Țării Galilor, este nevoie să urmați instrucțiunile în vigoare din țara în care vă aflați.</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">Din păcate, această aplicație nu este acceptată în regiunea dvs. Vă rugăm să descărcați aplicația pentru regiunea sau țara dvs.</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">Trebuie să selectați o autoritate locală pentru a continua</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">Vă rugăm să selectați o autoritate locală</string>
    <string name="local_authority_information_title">Selectați autoritatea dvs. locală</string>
    <string name="local_authority_link">Găsiți autoritatea locală</string>
    <string name="local_authority_title">Autoritatea dvs. locală</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">Deoarece codul poștal al districtului dvs. (%s) apare înregistrat la mai multe autorități locale, trebuie să selectați autoritatea locală de care aparțineți. Astfel, aplicația vă va putea oferi informații și instrucțiuni mai precise.\n\nVizitați GOV.UK dacă nu știți de care autoritate locală aparțineți.</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">Selectați autoritatea dvs. locală</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">Actualizări recomandate ale aplicației</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">Aceste notificări vă informează despre actualizările recomandate ale aplicației</string>
    <string name="single_local_authority_description">Vești bune! Aplicația va furniza informații și instrucțiuni mai precise privind nivelul de risc de infecție cu coronavirus din zona dvs.\n\nNu vă îngrijorați, intimitatea dvs. rămâne protejată. Aplicația nu vă va urmări niciodată identitatea sau locația.</string>
    <string name="single_local_authority_title">Autoritatea locală pentru %1$s este %2$s</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați linkul de mai jos la întrebările frecvente.\n\nRezultatul testului dvs. arată că aveați virusul la momentul testării. Vi s-a trimis un e-mail sau un mesaj text cu mai multe informații</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">Nu vă faceți griji - pentru majoritatea oamenilor simptomele sunt destul de ușoare. Cu toate acestea, dacă simptomele dvs. se agravează, atunci trebuie să sunați la 111 sau să vizitați nhs.uk pentru mai multe sfaturi.</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://covid19.nhs.uk/common-questions-romanian.html</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">Autoritate locală neacceptată.</string>
    <string name="local_authority_information_description">Vă rugăm să selectați o autoritate locală. Astfel, aplicația vă va putea oferi informații și instrucțiuni mai precise.</string>
    <string name="about_encounter_date">Data întâlnirii</string>
    <string name="about_my_data_date">Data</string>
    <string name="about_notification_date">Data notificării</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">Verificați-vă eligibilitatea</string>
    <string name="isolation_payment_heading">Sprijin financiar</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">Ajutor cu depunerea cererii pentru obținerea indemnizației Test and Trace</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">Dacă locuiți în Anglia și întâmpinați probleme în procesul depunerii cererii, vizitați:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">Ajutor cu depunerea cererii pentru a beneficia de schema de sprijin pe perioada autoizolării</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">Dacă locuiți în Țara Galilor și întâmpinați probleme în procesul depunerii cererii, vizitați:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">Notificare de confidențialitate privind urmărirea contactelor</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">Toate datele utilizate în procesul depunerii cererii sunt descrise în notificarea privind confidențialitatea:</string>
    <string name="isolation_payment_text">Aplicația a detectat că ați intrat în contact cu o persoană care a testat pozitiv pentru coronavirus. Vi se recomandă să vă autoizolați.\n\nÎn timpul perioadei de autoizolare, este posibil să puteți solicita sprijin financiar, în funcție de situația dvs. Verificați dacă sunteți eligibil/ ă cât mai curând posibil utilizând butonul de mai jos.\n\nAcesta vă va duce pe un website unde vi se poate solicita să introduceți câteva date personale. Aceste date personale nu vor fi stocate nicăieri în această aplicație.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">Important: înainte de a activa această aplicație, vă rugăm să citiți notificarea de confidențialitate și să fiți de acord cu termenii de utilizare.</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">Sprijin financiar</string>
    <string name="title_exposure_notification">Notificare de expunere</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">Autoizolare</string>
    <string name="arabic">Arabă</string>
    <string name="bengali">Bengaleză</string>
    <string name="change_language_dialog">Modificați limba în %s?</string>
    <string name="chinese">Chineză simplificată</string>
    <string name="english">Engleză</string>
    <string name="gujarati">Gujarati</string>
    <string name="language">Limba</string>
    <string name="language_title">Limbă</string>
    <string name="local_authority_edit">Editare</string>
    <string name="other_languages">Limbi</string>
    <string name="polish">Poloneză</string>
    <string name="punjabi">Punjabă</string>
    <string name="romanian">Română</string>
    <string name="settings_title">Setări</string>
    <string name="somali">Somaleză</string>
    <string name="system_language">Limba sistemului de operare</string>
    <string name="turkish">Turcă</string>
    <string name="urdu">Urdu</string>
    <string name="venue_history_edit">Editare</string>
    <string name="venue_history_editing_done">Terminat</string>
    <string name="welsh">Galeză</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">Tip set de testare</string>
    <string name="about_test_result">Rezultat</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">Rezultatul testului dvs. de coronavirus este pozitiv</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">Dacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">Pentru a înțelege modul în care aplicația calculează zilele de autoizolare, accesați întrebările frecvente.\n\nPentru că ați făcut un test rapid de recoltare exudat, acum trebuie să rezervați un alt tip de test care este trimis la un laborator pentru a verifica rezultatul.\n\nÎntre timp, dvs. și persoanele cu care locuiți trebuie să vă autoizolați imediat.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">și rezervați un test de control</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">RAPID_SELF_REPORTED</string>
    <string name="about_test_follow_up">Test de control</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">Finalizat</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">Nu este necesar</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">În așteptare</string>
    <string name="book_follow_up_test">Rezervați un test de control</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">Citiți secțiunea „Întrebări frecvente“</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01386</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_text">Aflați ce puteți face pentru a continua să utilizați aplicația.</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">Pașii următori</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">setări restricționate pe telefonul dvs. (de exemplu, dacă este telefon de serviciu)\n\nhardware neacceptat (de exemplu, dacă telefonul nu acceptă Android 6.0 sau orice versiune mai recentă)</string>
    <string name="unsupported_device">Unei restricții în setările dvs. (de exemplu, dacă acesta este un telefon de la companie).\n\nO altă aplicație din telefonul dvs. folosește aceeași tehnologie și oprește această aplicație de a funcționa.</string>
    <string name="ill_do_it_later">Înapoi la ecranul de pornire</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">Nu puteți introduce un cod de rezultat al testului și confirma că rezultatul este negativ în același timp.</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">Vă amintiți prima dată când ați început să aveți oricare dintre aceste simptome?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">Temperatură ridicată\n\nTuse recentă continuă\n\nModificarea mirosului sau gustului</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">Nu</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no_accessibility">Nu, nu am avut simptome.</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">Ați avut vreunul dintre următoarele simptome de coronavirus?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">Da</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes_accessibility">Da, am avut simptome.</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_text">Găsiți un centru de testare</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/regular-rapid-coronavirus-tests-if-you-do-not-have-symptoms/</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_text">Aflați informații despre testare</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_title">Testarea în zona dvs.</string>
    <string name="venue_alert_m2_explanation">Există riscul să fi fost expus la virus. Aproximativ 1 din 3 persoane care au COVID-19 nu au niciun simptom, însă pot să răspândească virusul, punându-i pe alții în pericol.\n\nDin acest motiv, vă recomandăm să rezervați un test acum.\n\nNu trebuie să vă autoizolați, dar trebuie să continuați să urmați cele mai recente recomandări privind spălarea regulată a mâinilor și menținerea distanței sociale. Dvs. și persoanele cu care locuiți trebuie să vă autoizolați imediat dacă prezentați simptome.\n\nDacă testați pozitiv, dvs. și persoanele cu care locuiți trebuie să vă autoizolați imediat.\n\nNu trebuie să rezervați un test dacă ați testat pozitiv în ultimele 90 de zile, cu excepția cazului în care aveți simptome.\n\nVă rugăm să continuați să urmați cele mai recente instrucțiuni, chiar dacă ați fost vaccinat /ă.\n\nPentru mai multe informații, recomandări sau asistență, vă rugăm să sunați la 119.</string>
    <string name="venue_alert_m2_title">Ați vizitat recent un loc în care este posibil să fi fost expus /ă la persoane infectate cu COVID-19</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">Această funcție a aplicației ajută afacerile în urmărirea contactelor. Ne ajută pe noi toți să fim în siguranță, în timp ce protejează intimitatea.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">Cum ajută aceasta</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_text">Țineți telefonul astfel încât codul QR NHS oficial să apară în caseta de pe pagina anterioară. Atunci când telefonul dvs. recunoaște codul QR, acesta va arăta că ați înregistrat vizita cu succes.</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_title">Cum se scanează un afiș cu cod QR NHS</string>
    <string name="settings_my_area_local_authority">Autoritate locală</string>
    <string name="user_data_risky_venue_visit_date_title">DATA LA CARE AȚI VIZITAT FOCARUL</string>
    <string name="venue_check_in_title" />
    <string name="about_my_data_last_day_of_isolation">Ultima zi de autoizolare</string>
    <string name="about_my_data_last_visited">Ultima vizită</string>
    <string name="about_my_data_symptom_onset_date">Data de început</string>
    <string name="about_test_follow_up_date">Data testului de control</string>
    <string name="about_test_follow_up_status">Statutul testului de control</string>
    <string name="about_your_data_additional_text">Vă puteți gestiona datele din setările aplicației.</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_information_title">Informații despre simptome</string>
    <string name="qr_code_help_more_information">Mai multe informații</string>
    <string name="qr_code_success_title_and_venue_name">Vă mulțumim pentru înregistrarea vizitei la %1$s</string>
    <string name="settings_delete_data">Șterge toate datele mele și resetează aplicația</string>
    <string name="settings_my_area">Date despre zonă</string>
    <string name="settings_my_area_postcode_district">Cod poștal district</string>
    <string name="settings_my_area_title">Date despre zonă</string>
    <string name="settings_my_data">Alte date</string>
    <string name="settings_no_records">Nu există încă înregistrări</string>
    <string name="settings_venue_history">Istoricul locațiilor vizitate</string>
    <string name="share_keys_information_continue_button">Partajați acest rezultat</string>
    <string name="submit_keys_information_privacy_notice">Nimeni nu va ști că notificarea a venit de la dvs., iar datele dvs. personale nu vor fi partajate.</string>
    <string name="venue_history_postcode_unavailable">Cod poștal indisponibil</string>
    <string name="accessibility_announcement_venue_checkin_date">Înregistrarea vizitei la %s</string>
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="how_does_it_help_text">Informează ceilalți utilizatori ai aplicației că s-au aflat lângă o persoană care a testat pozitiv pentru coronavirus.</string>
    <string name="how_does_it_help_title">Cum ajută acest lucru?</string>
    <string name="qr_code_help_official_nhs_posters_title">Afișe oficiale cu cod QR NHS</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality">Iată un exemplu de afiș cu cod QR NHS pentru localurile HoReCa</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality">Poster cod NHS - ospitalitate britanică:</string>
    <string name="share_keys_privacy_banner">Nimeni nu va ști că notificarea se referă la dvs.</string>
    <string name="share_keys_success_title">Vă mulțumim pentru ajutorul dvs. în oprirea răspândirii COVID-19\n</string>
    <string name="what_is_random_id_text">Vi se va solicita să partajați „ID-uri aleatorii”. Acesta este un cod generat aleatoriu, care poate fi partajat cu alte telefoane care au Notificările de Expunere activate.</string>
    <string name="what_is_random_id_title">Cum funcționează?</string>
    <string name="getting_tested_online_service">Testarea</string>
    <string name="message_develop_coronavirus_symptoms">Dacă dezvoltați oricare dintre aceste simptome, raportați-le pe această aplicație și rezervați un test gratuit. \n\nPentru sfaturi suplimentare, vă rugăm să vizitați:</string>
    <string name="notification_text_share_keys_reminder">Anunțați-i pe ceilalți că există riscul de a fi fost expuși coronavirusului, protejându-vă în același timp identitatea.</string>
    <string name="notification_title_share_keys_reminder">Un memento pentru a notifica alte persoane</string>
    <string name="share_keys_reminder_do_not_share_button">Nu notificați alte persoane</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_text">Este posibil să fi intrat în contact cu mai multe persoane decât vă dați seama. Aplicația poate alerta persoanele care au fost în apropierea dvs., însă pe care nu le cunoașteți personal, pentru a le anunța că pot fi în pericol. Prin partajarea rezultatului, contribuiți la menținerea în siguranță a comunității.</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_title">Vă rugăm să notificați alte persoane</string>
    <string name="share_keys_reminder_information_text">Anunțați alte persoane care pot fi expuse riscului de coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="share_keys_reminder_privacy_banner">Nimeni nu va ști că notificarea se referă la dvs.</string>
    <string name="share_keys_reminder_share_button">Notificați alte persoane</string>
    <string name="share_keys_reminder_title">Un memento pentru a notifica alte persoane</string>
    <string name="url_nhs_get_tested">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/regular-rapid-coronavirus-tests-if-you-do-not-have-symptoms/</string>
    <string name="url_nhs_get_tested_wls">https://gov.wales/get-tested-coronavirus-covid-19</string>
    <string name="camera_active_accessibility_announcement">Camera este pornită. Îndreptați-o către un afiș oficial al codului QR NHS pentru a înregistra vizita.</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_text">vă depozitați telefonul într-un dulap sau într-o zonă comună\n\nlucrați în spatele unui paravan transparent fix și sunteți complet protejat/ ă de alte persoane\n\nsunteți cadru medical și purtați EIP special pentru uz medical, cum ar fi o mască chirurgicală\n\nsunteți cadru medical și lucrați într-o unitate medicală, cum ar fi un spital sau o unitate de intervenție chirurgicală a medicului de familie</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_title">Urmărirea contactelor vă ajută să vă protejați pe dumneavoastră și pe ceilalți de coronavirus (COVID-19).\n\nAr trebui să întrerupeți urmărirea contactelor doar atunci când:</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_text">nu ar trebui să afecteze foarte mult durata de viață a bateriei\n\nnu vă poate urmări locația</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_title">Urmărirea contactelor:</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_off">Urmărirea contactelor este oprită</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_on">Urmărirea contactelor este pornită</string>
    <string name="contact_tracing_hub_title">Gestionați urmărirea contactelor</string>
    <string name="contact_tracing_hub_turn_back_on_reminder">Puteți seta un memento în aplicație care vă va anunța că trebuie să reactivați urmărirea contactelor.</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_description">These notifications remind you to share random IDs</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_name">Share random IDs reminder</string>
    <string name="status_contact_tracing_activate">Reactivați</string>
    <string name="status_option_toggle_contact_tracing">Gestionați urmărirea contactelor</string>
    <string name="ukca_compliance_announcement">Marcaj UKCA</string>
    <string name="book_follow_up_test_description">Deoarece ați testat pozitiv la un test rapid cu flux lateral, vă recomandăm să rezervați un alt tip de test pentru a confirma rezultatul. Vă rugăm să rezervați acest test de control cât mai curând posibil.\n\nÎntre timp, dvs. și persoanele cu care locuiți trebuie să vă autoizolați. Nu trebuie să părăsiți domiciliul decât pentru a vă face testul de control.</string>
    <string name="book_follow_up_test_info">Rezultatul testului dvs. pentru coronavirus (COVID-19) este pozitiv. Vă rugăm să rezervați un test de control și să vă autoizolați.</string>
    <string name="book_follow_up_test_title">Rezervați un test de control</string>
    <string name="link_test_result_guideline">Codul rezultatului testului dvs.:</string>
    <string name="link_test_result_guideline_points">va avea 8 caractere\n\nva utiliza litere mici și cifre\n\nse va regăsi într-un e-mail sau SMS trimis separat de rezultatul dvs.</string>
    <string name="link_test_result_rapid_lateral_flow_test_text">Dacă încercați să introduceți un cod dintr-un kit rapid de autotestare cu flux lateral, trebuie mai întâi să:</string>
    <string name="link_test_result_report_link_text">Raportați rezultatul dvs. pe GOV.UK</string>
    <string name="link_test_result_report_link_url">https://www.gov.uk/report-covid19-result</string>
    <string name="status_option_testing_hub">Testarea pentru COVID-19</string>
    <string name="test_result_plod_description">Consultați e-mailul sau SMS-ul cu rezultatul testului pentru instrucțiuni cu privire la următorii pași.</string>
    <string name="test_result_plod_info">Dacă aveți nevoie de un test de control, puteți rezerva unul din ecranul de pornire al aplicației.\n\nVă rugăm să rețineți: contorul perioadei de autoizolare din aplicația dvs. nu se va actualiza după rezultatul acestui test.</string>
    <string name="test_result_plod_subtitle">Aceasta înseamnă că ați putea fi la începutul infecției cu coronavirus (COVID-19) sau că vă recuperați după infecție</string>
    <string name="testing_hub_book_test_description">Puteți rezerva un test dacă aveți simptome sau dacă vi s-a spus să faceți un test de laborator</string>
    <string name="testing_hub_book_test_title">Programați un test gratuit</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_description">Introduceți codul dvs. din 8 caractere dacă ați primit un astfel de cod prin e-mail sau SMS</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_title">Introduceți un rezultat de test</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_description">Aflați cum să rezervați teste rapide cu flux lateral pentru COVID-19 (dacă nu aveți simptome), cum să faceți un test și ce înseamnă rezultatul testului dvs.</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_title" />
    <string name="testing_hub_title">Testarea pentru COVID-19</string>
    <string name="unknown_test_result_action_button">Actualizați aplicația acum</string>
    <string name="unknown_test_result_description">Rezultatul testului dvs. este valid, dar nu este acceptat de această versiune a aplicației.\n\nVă rugăm să urmați instrucțiunile primite prin e-mail sau SMS cu privire la pașii următori.\n\nDupă ce actualizați aplicația, codul rezultatului poate fi invalid, deoarece a expirat sau a fost introdus de prea multe ori.</string>
    <string name="unknown_test_result_please_update_app">Actualizați aplicația pentru a vedea rezultatul testului</string>
    <string name="user_data_acknowledged_date">Confirmat la data de</string>
    <string name="user_data_test_end">Terminare test</string>
    <string name="about_download_the_nhs_app">Descărcați aplicația NHS</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_text">Această aplicație vă protejează confidențialitatea și identitatea. Nu știe cine sunteți și nu este asociată fișelor dvs. medicale.\n\nDacă locuiți în Anglia, utilizați aplicația NHS separată pentru a vizualiza statusul dvs. COVID-19 și alte informații despre starea de sănătate.</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_title">Aplicația nu include statutul vaccinării împotriva COVID-19</string>
    <string name="animations">Animații</string>
    <string name="animations_description">Acest lucru nu va modifica modul în care funcționează aplicația. Se va modifica doar mișcarea.</string>
    <string name="animations_dialog_text">Setările de accesibilitate ale dispozitivului opresc animațiile. Va trebui să modificați aceste setări pentru a activa animațiile în aplicația NHS COVID-19.</string>
    <string name="animations_dialog_title">Modificați setările dispozitivului pentru a permite animația cu cercuri pe ecranul de pornire.</string>
    <string name="animations_settings_title">Setări animații</string>
    <string name="animations_status_off">Animația de pe ecranul de pornire este DEZACTIVATĂ</string>
    <string name="animations_status_on">Mișcarea de pe ecranul de pornire este ACTIVATĂ</string>
    <string name="animations_subtitle">Activați sau dezactivați cercurile în mișcare de pe ecranul de pornire.</string>
    <string name="link">Link</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_change">Continuați să vă autoizolați</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_symptoms">Continuați să vă autoizolați</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation">Ați raportat simptome după ce ați testat pozitiv</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_change">Simptomele au început înainte de rezultatul pozitiv al testului. Perioada de autoizolare nu s-a modificat.</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_symptoms">Nu aveți niciunul dintre principalele simptome ale coronavirusului (COVID-19), dar rezultatul testului a fost pozitiv</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation">Aceasta înseamnă că perioada de izolare s-a modificat la 10 zile întregi de la data la care au debutat simptomele. Această măsură se aplică pentru a evita răspândirea virusului la alte persoane.</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_change">Țineți evidența perioadei de autoizolare cu ajutorul cronometrului de numărătoare inversă de pe ecranul de pornire al aplicației.</string>
    <string name="test_result_plod_title">Rezultatul testului dvs. este slab pozitiv</string>
    <string name="url_download_the_nhs_app">https://www.nhs.uk/app</string>
    <string name="local_message_banner_read_more">Aflați mai multe</string>
    <string name="notification_channel_local_message_description">These notifications provide you with information relevant to your local area</string>
    <string name="notification_channel_local_message_name">Local information</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_symptoms">Este important să continuați să vă autoizolați, deoarece ați testat pozitiv.\n\nVă rugăm să stați acasă, pentru a vă menține pe dvs. și pe ceilalți în siguranță. Țineți evidența perioadei de autoizolare cu ajutorul cronometrului de numărătoare inversă de pe ecranul de pornire al aplicației.</string>
    <string name="book_free_lfd_test_title">Obțineți un set de testare gratuit</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_description">Nu ar trebui să observați niciun impact asupra duratei de viață a bateriei.</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_title">Nu consumă bateria</string>
    <string name="contact_tracing_hub_more_info_title">Aflați mai multe</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_description">Aplicația nu vă urmărește locația. Aplicația utilizează Bluetooth pentru a estima durata contactului apropiat cu cineva.</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_title">Fără urmărirea contactelor</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_description">Aplicația nu vă poate accesa datele personale.</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_title">Confidențialitatea dvs. este protejată</string>
    <string name="contact_tracing_when_not_to_pause_option">Când ar trebui să întrerup urmărirea contactelor?</string>
    <string name="contact_tracing_when_to_pause_option">Când ar trebui să întrerup urmărirea contactelor?</string>
    <string name="isolation_hub_title">Autoizolare</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality_welsh">Iată un exemplu de afiș cu cod QR NHS pentru localurile de risc ridicat din Țara Galilor</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality_welsh">Afiș cu cod QR NHS pentru localurile de risc ridicat din Țara Galilor:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_negative">Rămâneți</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_positive">Renunțați</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_text">Dacă apăsați pe „Renunțați”, puteți reporni procesul mai târziu și rezerva un test, selectând „Testarea COVID-19” din ecranul de pornire.</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_title">Sunteți sigur /ă că vreți să renunțați?</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_description">Temperatură ridicată\n\nTuse recentă continuă\n\nModificarea mirosului sau gustului</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_heading">Tipul testului depinde de prezența sau absența simptomelor</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_negative_button">Nu am niciunul dintre aceste simptome</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_above_description">Principalele simptome ale coronavirusului (COVID-19) sunt:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_below_description">În cazul în care considerați că prezentați simptome de COVID-19, selectați „Verificare simptome” de mai jos, chiar dacă acestea sunt ușoare. Pentru informații suplimentare sau sfaturi, sunați la 119.</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_positive_button">Verificare simptome</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_title">Aveți simptome?</string>
    <string name="test_ordering_lfd_already_have_test_kit_button_text">Am deja un set de testare</string>
    <string name="test_ordering_lfd_description">Obțineți un set gratuit de testare rapidă cu flux lateral dacă nu aveți niciunul dintre simptomele principale ale COVID-19 (coronavirus).\n\nLocul dvs. de muncă, școala, colegiul, universitatea sau consiliul vă pot oferi, de asemenea, un set de testare gratuit.</string>
    <string name="test_ordering_lfd_order_test_button_text">Obțineți un set de testare gratuit</string>
    <string name="test_ordering_lfd_title">Obțineți un set de testare rapidă cu flux lateral sau utilizați unul pe care îl aveți acasă</string>
    <string name="this_is_just_a_test_message">Just a simple test</string>
    <string name="venue_alert_m2_details">Faceți un test, chiar dacă nu aveți simptome</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_above_description">Nu trebuie să vă autoizolați, dar vă recomandăm să faceți un test.</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_below_description">Aproximativ 1 din 3 persoane care au COVID-19 nu au simptome, însă pot să răspândească virusul, punându-i pe alții în pericol.</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_description">vă depozitați telefonul într-un dulap sau într-o zonă comună\n\nlucrați în spatele unui paravan transparent fix și sunteți complet protejat/ ă de alte persoane\n\nsunteți cadru medical și purtați echipament individual de protecție (EIP) special pentru uz medical, cum ar fi o mască chirurgicală\n\nsunteți cadru medical într-o unitate medicală, cum ar fi un spital sau o unitate de intervenție chirurgicală a medicului de familie</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_footer">Nu uitați să reactivați urmărirea contactelor după ce nu vă mai găsiți în niciuna din situațiile de mai sus.</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_header">Ar trebui să întrerupeți urmărirea contactelor numai dacă:</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_title">Când ar trebui să întrerup urmărirea contactelor?</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_description">vă depozitați telefonul într-un dulap sau într-o zonă comună\n\nlucrați în spatele unui paravan transparent fix și sunteți complet protejat/ ă de alte persoane\n\nsunteți cadru medical și purtați echipament individual de protecție (EIP) special pentru uz medical, cum ar fi o mască chirurgicală\n\nsunteți cadru medical într-o unitate medicală, cum ar fi un spital sau o unitate de intervenție chirurgicală a medicului de familie</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_header">Ar trebui să întrerupeți urmărirea contactelor numai dacă:</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_reminder">Nu uitați să reactivați urmărirea contactelor după ce nu vă mai găsiți în niciuna din situațiile de mai sus.</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_title">Ar trebui să întrerupeți urmărirea contactelor numai dacă:</string>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_days_since_encounter">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="few" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_isolation_period">
        <item quantity="one">Ar trebui să vă autoizolați până la %d zi întreagă după data contactului strâns.</item>
        <item quantity="few" />
        <item quantity="other">Ar trebui să vă autoizolați până la %d zile întregi după data contactului strâns.</item>
    </plurals>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_remaining_days">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="few" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <string name="about_contact_isolation_opt_out_date">Dată scutire de izolare din cauza contactului apropiat</string>
    <string name="accessibility_accordion_role_description_collapsed">%s, Buton, restrâns</string>
    <string name="accessibility_accordion_role_description_expanded">%s, Buton, extins</string>
    <string name="accessibility_announcement_accordion_collapse_action">restrânge</string>
    <string name="accessibility_announcement_accordion_expand_action">extinde</string>
    <string name="book_follow_up_test_nhs_guidance_label">Instrucțiuni NHS</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_exposure_date">Contact strâns s-a întâmplat pe %s</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_body">Aplicația utilizează Bluetooth pentru a verifica dacă telefonul dvs. a fost în contact strâns cu alții.\n\nContact strâns înseamnă că ați fost la 2 metri de cineva timp de 15 minute sau mai mult.\n\nAplicația este anonimă și nu folosește GPS-ul sau check-in-ul locului pentru a vă urmări locația, astfel încât confidențialitatea dvs. este protejată.</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_heading">Cum se calculează contactul apropiat</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_title">Cum se calculează zilele de autoizolare</string>
    <string name="continue_to_self_isolate_for">Continuați să vă autoizolați pentru</string>
    <string name="exposure_notification_advised_to_self_isolate_for">Autoizolare pentru</string>
    <string name="exposure_notification_age_continue_button">Continuare</string>
    <string name="exposure_notification_age_description">Vom folosi răspunsurile dvs. doar pentru a vă oferi sfaturile corecte.</string>
    <string name="exposure_notification_age_error_description">Pentru a continua, trebuie să selectați un răspuns</string>
    <string name="exposure_notification_age_error_title">Eroare</string>
    <string name="exposure_notification_age_heading">Vârsta dvs.</string>
    <string name="exposure_notification_age_no_content_description_template">Nu, nu aveam minim 18 ani pe %s</string>
    <string name="exposure_notification_age_option1_text">Da</string>
    <string name="exposure_notification_age_option2_text">Nu</string>
    <string name="exposure_notification_age_subtitle">Aveați minim 18 ani pe 16 februarie 2021?</string>
    <string name="exposure_notification_age_subtitle_template">Aveați minim 18 ani pe %s?</string>
    <string name="exposure_notification_age_title">Vârsta dvs.</string>
    <string name="exposure_notification_age_yes_content_description_template">Da, aveam minim 18 ani pe %s</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_no">Nu</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_question">Participați la vreun studiu clinic privind vaccinul COVID-19 aprobat de MHRA?</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_yes">Da</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_description">Aceasta înseamnă că aveți dovezi că nu vă puteți vaccina din motive medicale.</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_no">Nu</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_question">Sunteți medical scutit de la primirea unui vaccin COVID-19?</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_yes">Da</string>
    <string name="exposure_notification_testing_information">Dacă aveți simptome, selectați „Verificați simptomele” de pe ecranul de pornire și faceți un test.</string>
    <string name="exposure_notification_title">Aplicația a detectat că v-ați aflat în apropierea unei persoane care a fost testată pozitiv pentru coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_no">Nu</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_no_content_description">Nu, nu m-am vaccinat cu ambele doze împotriva COVID-19</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question">V-ați vaccinat cu ambele doze împotriva COVID-19?</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_description">Aceasta înseamnă că v-au fost administrate toate dozele unui vaccin aprobat în Regatul Unit.</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_text">Vaccinuri aprobate în Regatul Unit.</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/coronavirus-vaccination/coronavirus-vaccine/</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_url_wls">https://gov.wales/get-your-covid-19-vaccine</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_yes">Da</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_yes_content_description">Da, m-am vaccinat cu ambele doze împotriva COVID-19</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_button">Confirmare</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_no">Nu</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_no_content_description">Nu, nu am primit cea mai recentă doză la sau înainte %s</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_question">Vi se administrase schema completă de vaccinare la sau înainte de data de %s?</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_yes">Da</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_yes_content_description">Da, am primit cea mai recentă doză la sau înainte %s</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_description">Vom folosi răspunsurile dvs. exclusiv pentru a verifica dacă trebuie să vă autoizolați.</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_error_description">Pentru a continua, trebuie să selectați un răspuns</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_error_title">Eroare</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_heading">Situația vaccinării</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_title">Situația vaccinării</string>
    <string name="exposure_notification_warning">Sfaturile pot fi diferite, în funcție de vârstă, de situația dvs. de vaccinare sau de instrucțiunile primite de la personalul de urmărire a contactelor</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_link_1_title">Citiți ultimele instrucțiuni guvernamentale</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_link_2_title">Găsiți pagina web a autorității locale</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_links_subheading">Căutați mai multe recomandări?</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_1">Stați acasă pentru a reduce răspândirea coronavirusului (COVID-19).\n\nCe trebuie să faceți când sunteți informat /ă că trebuie să vă autoizolați:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_2">nu părăsiți domiciliul din niciun motiv – dacă aveți nevoie de mâncare sau de medicamente, comandați online sau prin telefon sau rugați prietenii și rudele să vi le livreze la domiciliu. Aflați mai multe despre asistența practică disponibilă în secțiunea următoare\n\nnu primiți musafiri acasă, incluzând prieteni și rude, cu excepția persoanelor care oferă servicii esențiale\n\nîncercați să evitați contactul cu persoanele cu care locuiți cât de mult posibil\n\nfaceți exerciții fizice acasă sau în grădină, nu părăsiți domiciliul pentru a face exerciții fizice</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_3">Dacă locuiți cu alte persoane:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_4">stați cât mai departe posibil de persoanele cu care locuiți, mai ales dacă sunt extrem de vulnerabili\n\nevitați utilizarea spațiilor comune ori de câte ori este posibil\n\nluați mesele în camera dvs.\n\npurtați o formă de protecție facială sau o mască chirurgicală atunci când petreceți timp în zonele comune din locuința dvs.</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_title">Cum să vă autoizolați</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_link_title">Găsiți pagina web a autorității locale</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_1">Dacă nu vă puteți baza pe sprijinul rudelor, prietenilor și vecinilor în timpul perioadei de autoizolare, autoritatea locală vă poate ajuta cu următoarele:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_2">accesul la produse alimentare\n\nsarcini practice, cum ar fi plimbatul câinilor\n\nasistență cu responsabilitățile de îngrijire\n\nsemnalizare către sănătate mintală și sprijin pentru bunăstare</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_3">Puteți găsi mai multe informații, inclusiv numărul liniei de asistență, pe website-ul autorității locale.\n\nÎn Anglia, există un serviciu gratuit de livrare a medicamentelor disponibil dacă aveți nevoie de ridicarea medicamentelor pe bază de rețetă în timpul perioadei de autoizolare. Adresați-vă farmaciei locale pentru mai multe informații.\n\nNHS Volunteer Responders poate oferi, de asemenea, recomandări și asistență în timpul perioadei de autoizolare. Apelați 0808 196 3646 pentru a face aranjamentele necesare obținerii asistenței din partea unui voluntar.\n\nÎn Țara Galilor, puteți găsi informații suplimentare despre recomandări și asistență, căutând online „ajutor pentru persoanele vulnerabile din partea autorităților locale și a grupurilor de voluntari”</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_title">Suport practic în timpul perioadei de autoizolare</string>
    <string name="isolation_hub_advice_and_support_heading">Recomandări și asistență</string>
    <string name="isolation_hub_book_test_description">Este posibil să răspândiți COVID-19 (coronavirus)</string>
    <string name="isolation_hub_book_test_title">Rezervați un test gratuit în timpul perioadei de autoizolare</string>
    <string name="isolation_hub_financial_support_description">Aflați mai multe despre cum să solicitați plata unei indemnizații de sprijin financiar în timpul perioadei de autoizolare</string>
    <string name="isolation_hub_financial_support_title">Verificați dacă sunteți eligibil /ă pentru sprijin financiar</string>
    <string name="notification_channel_isolation_hub_reminder_description">These notifications inform about available resources when self isolating</string>
    <string name="notification_channel_isolation_hub_reminder_name">Asistență cu autoizolare</string>
    <string name="notification_text_isolation_hub_reminder">Apăsați aici pentru recomandări și asistență.</string>
    <string name="notification_title_isolation_hub_reminder">Asistență cu autoizolare</string>
    <string name="order_lfd_after_risky_contact_toolbar_title">Get a free test kit</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_acknowledge_button_text">Înapoi la ecranul de pornire</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_information">Dacă nu ați făcut deja acest lucru, efectuați un test gratuit COVID-19 cât mai repede posibil</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_stay_at_home_advice">Prezentați risc ridicat de răspândire a COVID-19. Rămânând acasă, vă mențineți pe dvs. și pe ceilalți în siguranță.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_testing_advice">Dacă nu ați făcut deja acest lucru, puteți rezerva un test gratuit PCR în secțiunea „Testarea pentru COVID-19” de pe ecranul de pornire</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_information">Încă puteți fi expuși riscului de contractare și transmitere a COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_no_self_isolation_required">Nu trebuie să vă auto-izolați</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_testing_advice">În continuare, este importantă respectarea directivelor naționale, inclusiv reducerea contactului cu alte persoane, mai ales cu cele în vârstă și vulnerabile.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_vaccine_research">Programați-vă la un test PCR gratuit dacă aveți simptome.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_book_pcr_test">Rezervați un test PCR gratuit</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_continue_isolataion_for">Continuați să vă autoizolați pentru</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_faq_button_title">Întrebări frecvente</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_further_nhs_guidance">Pentru îndrumări suplimentare, vă rugăm să vizitați:</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_go_back_to_home">Înapoi la ecranul de pornire</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_advice">În continuare, este importantă respectarea directivelor naționale, inclusiv reducerea contactului cu alte persoane, mai ales cu cele în vârstă și vulnerabile.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_heading">Nu trebuie să vă auto-izolați</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_information">Încă puteți fi expuși riscului de contractare și transmitere a COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_research">Programați-vă la un test PCR gratuit dacă aveți simptome.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_information">Încă puteți fi expuși riscului de contractare și transmitere a COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_no_self_isolation_required">Nu trebuie să vă auto-izolați</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_show_to_adult_advice">Vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult în care aveți încredere</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_testing_advice">Programați-vă la un test PCR gratuit dacă aveți simptome.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_information">Autoizolați-vă și efectuați un test COVID-19 gratuit</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_stay_at_home_advice">Prezentați un risc ridicat de a lua și transmite COVID-19, chiar dacă nu aveți niciun simptom. Stând acasă, vă puteți menține atât pe dvs., cât și pe ceilalți în siguranță.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_testing_advice">Rezervați un test PCR gratuit pentru a verifica dacă aveți COVID-19.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_nhs_guidance_link_text">Instrucțiuni NHS</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_self_isolate_for">Autoizolare pentru</string>
    <string name="status_option_isolation_hub">Auto-izolare (valabil doar pentru Țara Galilor)</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_nhs_guidance_label">Instrucțiuni NHS</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_nhs_guidance_label">Instrucțiuni NHS</string>
    <string name="testing_hub_book_lfd_test_description">Aflați mai multe despre diferitele tipuri de teste pentru COVID-19 şi despre cum vă puteți testa</string>
    <string name="testing_hub_book_lfd_test_title">Testați-vă pentru COVID-19</string>
    <string name="url_latest_government_guidance">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-stay-at-home-guidance/stay-at-home-guidance-for-households-with-possible-coronavirus-covid-19-infection</string>
    <string name="url_latest_government_guidance_wls">https://gov.wales/self-isolation</string>
    <string name="url_nhs_guidance">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/</string>
    <string name="url_nhs_guidance_wls">https://111.wales.nhs.uk/coronavirus%282019ncov%29</string>
    <string name="venue_alert_m2_take_test_button_title">Testați-vă</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_list_item_testing_with_date">Programați-vă la un test PCR gratuit dacă aveți simptome.</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_testing_with_date">Programați-vă la un test PCR gratuit dacă aveți simptome.</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_testing_with_date">Programați-vă la un test PCR gratuit dacă aveți simptome.</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_list_item_testing_with_date">Este recomandat să efectuați un test rapid de flux lateral gratuit cât mai repede posibil. De asemenea, este necesară efectuarea unui al doilea test rapid de flux lateral pe %s.</string>
    <string name="link_isolation_note">https://111.nhs.uk/isolation-note</string>
    <string name="link_isolation_note_wls">https://111.nhs.uk/isolation-note</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_group">În scopuri de echitate și egalitate, dacă nu vă puteți vaccina din motive medicale, nu trebuie să vă autoizolați.</string>
    <string name="self_isolation_hub_get_isolation_note_description">Aplicația nu stochează și nu partajează informațiile dvs. personale cu acest serviciu, prin urmare este necesar să vă introduceți datele</string>
    <string name="self_isolation_hub_get_isolation_note_title">Obțineți o adeverință de izolare pentru a o prezenta angajatorului</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_no_content_description">No I am not taking part in an MHRA-approved COVID-19 vaccine clinical trial</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_yes_content_description">Yes I am taking part in an MHRA-approved COVID-19 vaccine clinical trial</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_no_content_description">No I am not medically exempt from receiving a COVID-19 vaccine</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_yes_content_description">Yes I am medically exempt from receiving a COVID-19 vaccine</string>
    <string name="contact_case_summary_change_age_button">Modificare</string>
    <string name="contact_case_summary_change_vaccination_status_accessiblity_button">Modificați statutul dvs. de vaccinare</string>
    <string name="contact_case_summary_change_vaccination_status_button">Modificare</string>
    <string name="contact_case_summary_heading">Verificați răspunsurile</string>
    <string name="contact_case_summary_submit_button">Trimiteți răspunsurile</string>
    <string name="contact_case_summary_title">Verificați răspunsurile</string>
    <string name="contact_case_summary_change_age_accessiblity_button">Modificați vârsta dvs.</string>
    <plurals name="local_statistics_main_screen_daily_accessibility_text">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="few" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <plurals name="local_statistics_main_screen_last_7_days_accessibility_text">
        <item quantity="one">%d test pozitiv în ultimele 7 zile</item>
        <item quantity="few">%d teste pozitive în ultimele 7 zile</item>
        <item quantity="other">%d teste pozitive în ultimele 7 zile</item>
    </plurals>
    <string name="bluetooth_activate">Porniți Bluetooth din setările telefonului</string>
    <string name="bluetooth_not_active">Monitorizarea contactelor nu funcționează fără Bluetooth</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_book_lfd_test_url">https://gov.wales/get-rapid-lateral-flow-covid-19-tests-if-you-do-not-have-symptoms</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_list_item_testing_once_asap_wales">Este recomandat să efectuați un test rapid de flux lateral gratuit cât mai repede posibil.</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_primary_button_title_wales">Primiți un test rapid cu flux lateral gratuit</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_button">Porniți Bluetooth</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_description">Monitorizarea contactelor ajută la prevenirea răspândirii COVID-19 prin a vă informa dacă ați intrat în contact direct cu o persoană testată pozitiv.\n\nPorniți Bluetooth pentru a ajuta la oprirea răspândirii COVID-19. Puteți utiliza aplicația în continuare fără Bluetooth, dar monitorizarea contactelor nu va funcționa.</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_hint">Porniți Bluetooth din setările telefonului</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_secondary_button">Utilizați fără Bluetooth</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_title">Monitorizarea contactelor nu funcționează fără Bluetooth</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_about_data_footnote_1">¹Modificări față de ultimele 7 zile (%1$s - %2$s)</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_about_data_footnote_2">²Cazurile la 100.000 locuitori sunt prezentate în funcție de data probei (data prelevării probei de la persoana testată).</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_about_the_data_heading">Despre date</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_cases_per_hundred_thousand">Cazuri la 100.000 de locuitori²</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_cases_per_hundred_thousand_accessibility_text">Cazuri la 100.000 de locuitori²</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_daily">Zilnic</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_dashboard_link_title">Panou de bord Coronavirus (COVID-19) pentru Regatul Unit</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_dashboard_url">https://coronavirus.data.gov.uk/</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_england_average">Anglia</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_england_rate_100k_accessibility_text">Anglia %s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_england_rate_100k_not_available_accessibility_text">Cazurile din Anglia la 100.000 de persoane nu sunt disponibile</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_info">Consultați cele mai recente date COVID-19 din zona dvs.</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_7_days">Ultimele 7 zile</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_7_days_not_available_accessibility_text">Testele pozitive din ultimele 7 zile nu sunt disponibile</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_down">Mai mică cu %1$s (%2$s%%)¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_down_accessibility_text">Mai mare cu %1$s (%2$s%%)¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_no_change">Fără modificări¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_no_change_accessibility_text">Fără modificăre față de ultimele 7 zile</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_up">Mai mare cu %1$s (%2$s%%)¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_up_accessibility_text">Mai mare cu %1$s (%2$s%%)¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_updated">Ultima actualizare %1$s la %2$s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_local_authority_lower_tier">Autorități locale (nivel inferior)</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_more_info">Sursa datelor și informații suplimentare:</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_navigation_title">Date locale privind COVID-19</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_people_tested_positive">Persoane testate pozitiv</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_people_tested_positive_last_updated">Cele mai recente date din %1$s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_rolling_rate_last_updated">Rata de infectare pe 7 zile începând cu %1$s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_title">Date locale privind COVID-19</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_wales_average">Țara Galilor</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_wales_rate_100k_accessibility_text">Țara Galilor %s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_wales_rate_100k_not_available_accessibility_text">Cazurile din Țara Galilor la 100.000 de persoane nu sunt disponibile</string>
    <string name="local_stats_title">Date locale privind COVID-19</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_battery_bullet_desc">Monitorizarea contactelor utilizează tehnologie Bluetooth cu capacitatea de economisire a bateriei. Aceasta estimează pentru ce perioadă de timp ați fost în contact direct cu alți utilizatori ai aplicației.</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_battery_bullet_header">Nu va consuma bateria</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_bluetooth_bullet_desc">Dacă Bluetooth este oprit, monitorizarea contactelor nu va funcționa. Aceasta este metoda prin care aplicația determină dacă o persoană a fost expusă virusului COVID-19 și informează ulterior persoanele cu care aceasta a intrat în contact direct.</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_bluetooth_bullet_header">Această aplicație utilizează Bluetooth</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_continue">Continuați</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_location_bullet_desc">Aplicația nu este utilizată pentru a vă identifica locația.</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_location_bullet_header">Locația dvs. nu este monitorizată</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_privacy_bullet_desc">Detaliile cu caracter personal nu pot fi accesate de această aplicație și vor fi protejate în permanență.</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_privacy_bullet_header">Confidențialitatea dvs. este protejată</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_title">Cum funcționează aplicația</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_checklist">porniți Bluetooth din setările telefonului\n\npermiteți „Notificări de expunere” (Exposure notifications)\n\npermiteți „Notificări” (Notifications)</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_description">Monitorizarea contactelor ajută la prevenirea răspândirii COVID-19 prin a vă informa dacă ați intrat în contact direct cu o persoană testată pozitiv.\n\nCa monitorizarea contactelor să funcționeze și dvs. și cei dragi să fiți în siguranță:</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_description2">Puteți modifica aceste permisiuni din setările telefonului.</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_title">Bluetooth este necesar pentru monitorizarea contactelor</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_information_wls">Pentru reducerea riscurilor, efectuați zilnic un test rapid cu flux lateral timp de 7 zile</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_no_self_isolation_required_wls">Autoizolarea nu este necesară dacă nu ați fost testat(ă) pozitiv sau dacă nu aveți simptome</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_testing_advice_wls">În continuare, este importantă respectarea directivelor naționale, inclusiv reducerea contactului cu alte persoane, mai ales cu cele în vârstă și vulnerabile.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_vaccine_research_wls">Ajutați la oprirea răspândirii COVID-19 prin purtarea mastii de protecție pe nas și pe gură în transportul public, în magazine și în locuri aglomerate și spălându-vă pe mâini în mod regulat.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_information_wls">Pentru reducerea riscurilor, efectuați zilnic un test rapid cu flux lateral timp de 7 zile</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_no_self_isolation_required_wls">Autoizolarea nu este necesară dacă nu ați fost testat(ă) pozitiv sau dacă nu aveți simptome</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_show_to_adult_advice_wls">Vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_testing_advice_wls">În continuare, este importantă respectarea directivelor naționale, inclusiv reducerea contactului cu alte persoane, mai ales cu cele în vârstă și vulnerabile.</string>
    <string name="status_option_local_data">Date locale privind COVID-19</string>
    <string name="contact_case_guidance_for_contacts_in_england_url">https://www.gov.uk/guidance/covid-19-coronavirus-restrictions-what-you-can-and-cannot-do</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_get_tested_before_meeting_vulnerable_people_england">Efectuați un test PCR dacă aveți simptome de COVID-19</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_social_distancing_england">Limitați contactul apropiat cu orice persoană din gospodăria dvs. care are COVID-19</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_wear_a_mask_england">Purtați mască facială în spații aglomerate, închise sau slab aerisite</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_work_from_home_england">Dacă cineva din gospodăria dvs. are COVID-19, lucrați de acasă, dacă aveți posibilitatea</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_primary_button_title_read_guidance_england">Citiți cele mai recente instrucțiuni referitoare la COVID-19</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_get_tested_before_meeting_vulnerable_people_england">Efectuați un test PCR dacă aveți simptome de COVID-19</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_social_distancing_england">Limitați contactul apropiat cu orice persoană din gospodăria dvs. care are COVID-19</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_wear_a_mask_england">Purtați mască facială în spații aglomerate, închise sau slab aerisite</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_primary_button_title_read_guidance_england">Citiți cele mai recente instrucțiuni referitoare la COVID-19</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_continue_button_title">Continuați</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_get_tested_before_meeting_vulnerable_people_england">Efectuați un test PCR dacă aveți simptome de COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_primary_button_title_read_guidance_england">Citiți cele mai recente instrucțiuni referitoare la COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_social_distancing_england">Limitați contactul apropiat cu orice persoană din gospodăria dvs. care are COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_wear_a_mask_england">Purtați mască facială în spații aglomerate, închise sau slab aerisite</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_work_from_home_england">Dacă cineva din gospodăria dvs. are COVID-19, lucrați de acasă, dacă aveți posibilitatea</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_continue_button_england">Continuați</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_continue_button_wales">Continuați</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_exposure_date_england">Contactul strâns s-a întâmplat pe %s</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_exposure_date_wales">Contactul strâns s-a întâmplat pe %s</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_body_england">Aplicația utilizează Bluetooth pentru a verifica dacă telefonul dvs. a fost în contact strâns cu alții.\n\nContactul strâns înseamnă că ați fost la 2 metri de cineva timp de 15 minute sau mai mult.\n\nAplicația este anonimă și nu folosește GPS pentru a vă monitoriza locația, deci confidențialitatea dvs. este protejată.</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_body_wales">Aplicația utilizează Bluetooth pentru a verifica dacă telefonul dvs. a fost în contact strâns cu alții.\n\nContact strâns înseamnă că ați fost la 2 metri de cineva timp de 15 minute sau mai mult.\n\nAplicația este anonimă și nu folosește GPS-ul sau check-in-ul locului pentru a vă urmări locația, astfel încât confidențialitatea dvs. este protejată.</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_heading_england">Cum se calculează contactul apropiat</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_heading_wales">Cum se calculează contactul apropiat</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_information_england">Dacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_information_wales">Dacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_title_england">Aplicația a detectat că v-ați aflat în apropierea unei persoane care a fost testată pozitiv pentru coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_title_wales">Aplicația a detectat că v-ați aflat în apropierea unei persoane care a fost testată pozitiv pentru coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_body_england">Rezultatul testului dvs. arată că aveați COVID-19 în momentul efectuării testului. V-au fost trimise mai multe informații prin e-mail, SMS sau telefon.\n\nÎnștiințați în mod anonim pe oricine a avut contact apropiat cu dvs. pentru a le spune că este posibil să fie expuși riscurilor. Confidențialitatea dvs. este protejată iar informațiile dvs. cu caracter personal nu vor fi comunicate.\n\nDacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere.</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_common_question_link_button_england">Întrebări frecvente</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_further_advice_england">Pentru îndrumări suplimentare, vă rugăm să vizitați:</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_heading_title_england">Testul dvs. COVID-19 are un rezultat pozitiv</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_information_box_description_england">Înștiințați alte persoane în mod anonim prin intermediul aplicației</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_nhs_onilne_link_button_england">NHS 111 online</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_primary_button_title_england">Înștiințați pe alții în mod anonim</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_description_england">Simptomele dvs. sugerează că ați putea avea coronavirus. \n\nDacă aveți sub 18 ani, vă recomandăm să arătați acest mesaj unui adult de încredere.\n\nDacă vă aflați în afara Angliei și Țării Galilor, este nevoie să urmați instrucțiunile în vigoare din țara în care vă aflați.</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_info_england">Încercați să reduceți la minimum contactul cu alte persoane</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_primary_button_title_england">Continuați</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_title_england">Este posibil să aveți COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_mask">Purtați masca de protecție în zone aglomerate sau spații închise</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_mask_wales">Atunci când vă aflați în spații publice închise, acoperiți-vă fața, în special dacă vă simțiți rău</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_meeting_indoors">Aerisiți încăperea atunci când socializați în spații interioare sau socializați în spații exterioare</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_meeting_indoors_wales">Când este posibil, întâlniți-vă cu alți oameni în aer liber și, dacă vă aflați în spații închise, asigurați-vă că acestea sunt bine aerisite</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_testing_hub">Dacă prezentați simptome de COVID-19, efectuați un test și rămâneți acasă dacă testul este pozitiv</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_testing_hub_wales">Dacă aveți simptome de COVID-19, efectuați un test cu flux lateral, iar dacă testul este pozitiv, autoizolați-vă</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_title">Respectați cele mai recente recomandări privind COVID-19 pentru a vă proteja pe dvs. și pe cei din jur</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_title_wales">Nu mai sunteți obligați să vă izolați dacă sunteți contact apropiat în Țara Galilor</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_wash_hands">Spălați-vă pe mâini în mod regulat și acoperiți gura și nasul când tușiți sau strănutați</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_wash_hands_wales">Spălați-vă regulat pe mâini și acoperiți-vă gura dacă tușiți sau strănutați</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_further_advice">Dacă o persoană din locuința dvs. a fost testată pozitiv pentru COVID-19, vizitați:</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_further_advice_link_text">Recomandări pentru contacții din aceeași locuință</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_further_advice_link_url">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-people-with-covid-19-and-their-contacts/covid-19-people-with-covid-19-and-their-contacts#what-to-do-if-you-are-a-close-contact-of-someone-who-has-covid-19</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_title">Citiți cele mai recente instrucțiuni referitoare la COVID-19</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_title_wales">Citiți ultimele sfaturi</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_url">https://www.gov.uk/guidance/covid-19-coronavirus-restrictions-what-you-can-and-cannot-do</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_url_wales">https://gov.wales/self-isolation</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_secondary_button_title">Înapoi la ecranul de pornire</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_secondary_button_title_wales">Înapoi la ecranul de pornire</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_common_questions_link_england">Întrebări frecvente</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_further_advice_england">Pentru îndrumări suplimentare, vă rugăm să vizitați:</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_mask_england">Pentru a reduce riscurile pentru alte persoane, acoperiți-vă fața dacă trebuie să plecați de acasă</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_meeting_indoors_england">Evitați locurile aglomerate și spațiile închise și, dacă este necesar, întâlniți-vă cu alte persoane în spații exterioare</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_nhs_online_link_england">NHS 111 online</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_testing_hub_england">Încercați să stați acasă și evitați contactul apropiat cu alte persoane, în special cu cele care sunt mai expuse riscurilor reprezentate de COVID-19</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_title_england">Respectați cele mai recente instrucțiuni privind COVID-19</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_wash_hands_england">Spălați-vă pe mâini în mod regulat și acoperiți gura și nasul când tușiți sau strănutați</string>
    <string name="symptomatic_contact_primary_button_title_england">Înapoi la ecranul de pornire</string>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description_england">
        <item quantity="one">Aveți mare grijă și protejați-i pe ceilalți până când  %1$s, la ora 23:59. Mai este %2$s zi până atunci.</item>
        <item quantity="few">Aveți mare grijă și protejați-i pe ceilalți până când  %1$s, la ora 23:59. Mai sunt %2$s zile până atunci.</item>
        <item quantity="other">Aveți mare grijă și protejați-i pe ceilalți până când  %1$s, la ora 23:59. Mai sunt %2$s zile până atunci.</item>
    </plurals>
    <string name="be_careful_until_date_title">Luați măsuri de protecție suplimentare și protejați-i pe ceilalți</string>
    <string name="about_this_app_software_information_date_of_release_description">05/2022</string>
    <string name="back_to_home_screen">Înapoi la ecranul de pornire</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_ssp_description">Aflați despre testarea pentru COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_ssp_title">Cele mai recente recomandări privind testarea COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_ssp_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_symptoms_description">Identificați principalele simptome de COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_symptoms_title">Ce trebuie să faceți dacă prezentați simptome de COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_symptoms_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/symptoms/main-symptoms/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_covid_enquiries_description">Pentru informații suplimentare, ajutor sau asistență, puteți depune un formular sau suna la 119</string>
    <string name="covid_guidance_hub_covid_enquiries_title">Obțineți ajutor pentru întrebările legate de COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_enquiries_url">https://enquiries.test-and-trace.nhs.uk/s/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_for_england_description">Citiți cele mai recente sfaturi și etape de urmat pentru a preveni răspândirea COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_for_england_title">Recomandări de trai cu COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_for_england_url">https://www.gov.uk/guidance/living-safely-with-respiratory-infections-including-covid-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_latest_description">Sfaturi despre cum puteți fi în siguranță și cum îi puteți proteja pe cei din jur dacă ați intrat în contact direct cu o persoană testată pozitiv cu COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_latest_title">Ce trebuie să faceți dacă ați avut contact direct cu o persoană cu COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_latest_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/self-isolation-and-treatment/if-youre-told-to-self-isolate-by-nhs-test-and-trace-or-the-covid-19-app/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_positive_test_result_description">Aflați mai multe despre cele mai recente recomandări de a rămâne acasă</string>
    <string name="covid_guidance_hub_positive_test_result_title">Ce trebuie să faceți dacă ați fost testat(ă) pozitiv cu COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_positive_test_result_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/self-isolation-and-treatment/when-to-self-isolate-and-what-to-do/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_travelling_abroad_description">Recomandări pentru a fi în siguranță dacă sistemul dvs. imunitar vă predispune la o formă severă de boală</string>
    <string name="covid_guidance_hub_travelling_abroad_title">Sfaturi valabile dacă prezentați risc de dezvoltare a unei forme severe de COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_travelling_abroad_url">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-guidance-for-people-whose-immune-system-means-they-are-at-higher-risk/covid-19-guidance-for-people-whose-immune-system-means-they-are-at-higher-risk</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_five_description">Aflați despre testarea pentru COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_five_title">Cele mai recente recomandări privind testarea COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_five_url">https://gov.wales/get-tested-coronavirus-covid-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_four_description">Identificați principalele simptome de COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_four_title">Dacă bănuiți că aveți COVID-19, verificați-vă simptomele</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_four_url">https://gov.wales/check-your-symptoms-see-if-you-need-coronavirus-medical-help</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_one_description">Citiți cele mai recente sfaturi și etape de urmat pentru a preveni răspândirea COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_one_title">Recomandări privind COVID-19 pentru Țara Galilor</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_one_url">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_seven_description">Verificați dacă există mai multe informații, sfaturi sau ajutor, sau sunați la 119</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_seven_title">Obțineți ajutor pentru întrebările legate de COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_seven_url">https://enquiries.test-and-trace.nhs.uk/s/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_six_description">Consultați cele mai recente sfaturi de călătorie din țările pe care plănuiți să le vizitați</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_six_title">Ce trebuie să faceți dacă veți călători în afara țării</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_six_url">https://gov.wales/international-travel-and-wales-coronavirus</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_three_description">Sfaturi despre cum puteți fi în siguranță și cum îi puteți proteja pe cei din jur dacă ați intrat în contact direct cu o persoană testată pozitiv cu COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_three_title">Ce trebuie să faceți dacă ați avut contact direct cu o persoană cu COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_three_url">https://gov.wales/self-isolation#section-83767</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_two_description">Aflați mai multe despre cele mai recente recomandări de a rămâne acasă</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_two_title">Ce trebuie să faceți dacă ați fost testat(ă) pozitiv cu COVID-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_two_url">https://gov.wales/self-isolation</string>
    <string name="expiration_notification_callout_advice_after_isolation_ended_wales">Trebuie să continuați să vă autoizolați dacă aveți rezultate pozitive la teste sau dacă aveți temperatură mare</string>
    <string name="expiration_notification_callout_advice_wales">Efectuați teste cu flux lateral în ziua 5 și în ziua 6</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed_wales">Numărul dvs. de 5 zile complete de izolare s-a încheiat</string>
    <string name="expiration_notification_link_button_title_wales">Citiți instrucțiunile privind COVID-19</string>
    <string name="expiration_notification_testing_advice_wales_after_isolation_ended_wales">Puteți ieși în siguranță din izolare dacă aveți rezultate negative la testele cu flux lateral în ziua 5 și 6.\n\nNu trebuie să introduceți în aplicație rezultatele negative ale testelor dvs.</string>
    <string name="expiration_notification_testing_advice_wales_before_isolation_ended_wales">Puteți ieși în siguranță din izolare dacă aveți rezultate negative la testele cu flux lateral în ziua 5 și în ziua 6.\n\nNu trebuie să introduceți în aplicație rezultatele negative ale testelor dvs.</string>
    <string name="get_tested_wales_link_url">https://www.gov.uk/order-coronavirus-rapid-lateral-flow-tests</string>
    <string name="home_covid19_guidance_button_title">Recomandări privind COVID-19</string>
    <string name="index_case_continue_isolation_advice_further_advice_england">Pentru îndrumări suplimentare, vă rugăm să vizitați:</string>
    <string name="your_isolation_are_ending_soon_wales">Numărul dvs. de 5 zile de izolare complete se va termina curând</string>
</resources>