<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">قد يكون السبب وراء ذلك هو:</string>
    <string name="unsupported_device">يوجد أحد القيود في إعدادات هاتفك (على سبيل المثال، إذا كان هاتفك النقال تعود ملكيته لإحدى الشركات).\n\nثمة تطبيق آخر في هاتفك يستخدم نفس التقنية ويُعطِّل تشغيل هذا التطبيق.</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">لضمان عمل التطبيق، يجب عليك تشغيل خاصية البلوتوث.</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">يساعدنا هذا التطبيق في المحافظة على سلامتنا</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">الحصول على الإشعارات</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">تسجيل الدخول إلى الأماكن</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">التحقق من أعراضك</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">العدّ التنازلي لأيام العزل الصحي</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">معرفة الوقت الذي كنت بالقرب فيه من أحد مستخدمي التطبيق الآخرين الذي أبلغ عن تسجيل نتيجة إيجابية لاختبار الكشف عن فيروس كورونا.</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">سجِّل دخولك إلى أماكن مثل الحانات والمطاعم باستخدام الماسح الضوئي لكود QR الخاص بالتطبيق دون الحاجة إلى تعبئة أي نماذج.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">هل تشعر بتوعكٍ صحيٍّ؟ يمكنك التحقق عمّا إذا كانت الأعراض التي تعاني منها ترجع إلى إصابتك بفيروس كورونا أم لا وطلب الحصول على اختبار مجاني عند حاجتك إليه.</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">إذا كنت خاضعًا للعزل، فسيعدّ هذا التطبيق الأيام الباقية عدًّا تنازليًا ويمنحك المعلومات الصحيحة.</string>
    <string name="post_code_title">يرجى إدخال الجزء الأول من رمزك البريدي (الرمز البريدي للمقاطعة)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">ما الداعي وراء الحاجة إلى الرمز البريدي لمقاطعتك؟</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">لا داعي للقلق. لن يُستخدم الرمز البريدي لمقاطعتك في تتبع موقعك.</string>
    <string name="post_code_invalid_title">الرمز البريدي للمقاطعة غير صالح</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">يرجى إدخال الرمز البريدي لمقاطعتك. يتمثل هذا الرمز في الجزء الأول من الرمز البريدي. على سبيل المثال: E2 أو L36 أو PO30.</string>
    <string name="permission_title">تتبع الاتصال</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">تساعد خاصية \"تتبع الاتصال\" في منع انتشار فيروس كورونا (كوفيد-19)</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">حماية خصوصيتك</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">يُعد استخدامك لهذا التطبيق بمثابة تقديم يد المساعدة إلى مجتمعك للمحافظة على صحة أفراده وإنقاذ حياتهم؛ إذ يساعدنا الحصول على المعلومات من مُستخدمي التطبيق دون الكشف عن هوياتهم الشخصية في معرفة أماكن وجود الفيروس وكيفية السيطرة عليه.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">قبل تنشيط هذا التطبيق، يرجى قراءة إشعار الخصوصية والموافقة على شروط الاستخدام.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">لا شكرًا، لا أوافق</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">تستطيع التحكم في بياناتك</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">بياناتك</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">التحقق من الأعراض</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">قراءة آخر النصائح المتوفرة</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">تتبع الاتصال</string>
    <string name="contact_tracing_active">التطبيق الذي لديك نشط وقيد إجراء مسح ضوئي</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">خاصية تتبع الاتصال قيد الإيقاف</string>
    <string name="status_area_risk_level_low">منخفض</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium">متوسط</string>
    <string name="status_area_risk_level_high">مرتفع</string>
    <string name="low_risk_level_text">منخفض: جرى تقييم المنطقة المحلية التي تعيش فيها بأنها \"منخفضة الخطورة\" في الوقت الحالي حيث تماثل مستويات الإصابة فيها مستويات الإصابة في معظم الأنحاء الأخرى في البلاد.</string>
    <string name="medium_risk_level_text">متوسط - تشتمل المنطقة المحلية التي تعيش فيها أو إحدى المناطق المجاورة لها على مستويات أعلى أو متزايدة من العدوى. يُرجى اتباع التوجيهات الوطنية.</string>
    <string name="high_risk_level_text">مرتفع: تُطبِّق المنطقة المحلية التي تعيش فيها أو إحدى المناطق المجاورة لها تدابير إضافية بخلاف التدابير الأخرى المُطبَّقة في باقي أنحاء إنجلترا و ويلز (على سبيل المثال: حظر التجول) للحدِّ من انتشار العدوى بسبب ارتفاع مستويات الإصابة في المنطقة المحلية ارتفاعًا بالغًا. ويجري تطبيق خطة إجراءات تفصيلية واتخاذ الترتيبات اللازمة لزيادة الموارد المحلية والحصول على الدعم الوطني.</string>
    <string name="risk_level_title">في منطقتي</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">السماح باستلام أذونات الكاميرا</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">يستخدم هذا التطبيق كاميرا الهاتف لتسجيل الدخول في الأماكن مثل الحانات والمطاعم.\n\nيرجى السماح باستلام أذونات الكاميرا لإجراء مسح ضوئي لرمز NHS QR الرسمي.</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">يرجى البحث عن طريقة أخرى لتسجيل الدخول. تحدّث مع أحد الموظفين للحصول على المساعدة.</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">أمسك هاتفك لضمان ظهور رمز NHS QR الرسمي في المربع المُبين أعلاه. وعندما يتعرّف هاتفك على رمز QR، عندئذٍ تظهر على هاتفك رسالة تفيد تسجيل دخولك بنجاح.</string>
    <string name="qr_code_more_info">المزيد من المعلومات حول تسجيل الدخول إلى الأماكن</string>
    <string name="qr_code_failure_title">لم يتم التعرّف على رمز QR</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">ربما تحاول إجراء مسح ضوئي لرمزٍ غير صالحٍ من رموز NHS QR الرسمية أو ربما يتعذّر التعرّف على المكان الذي تحاول تسجيل الدخول إليه.\n\nيرجى البحث عن طريقة أخرى لتسجيل الدخول. تحدّث مع أحد الموظفين للحصول على المساعدة.</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">شكرًا لك لإجراء مسح ضوئي للرمز. لقد تمكنت من تسجيل الدخول الآن! \n\nعند تسجيل الدخول، سيكون بمقدورك استلام إخطارٍ إذا كان هناك أشخاصٌ مصابون بفيروس كورونا يرتادون هذا المكان في نفس الوقت.</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">إلغاء تسجيل الدخول الحالي</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">كيفية العمل</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">يستخدم هذا التطبيق رموز NHS QR الرسمية لمساعدتك في تسجيل دخولك على نحو سريع وسهل إلى الأماكن التي تزورها - مثل المطاعم أو الحانات. إذا كنت تستخدم هذا التطبيق، فيمكننا إعلامك إذا كنت قد تعرّضت للفيروس في مكانٍ ما من الأماكن التي سبق لك زيارتها.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">فائدة التطبيق</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">تساعد خاصية التطبيق هذه في تمكين الشركات من دعم خدمة تتبع الاتصال، وتساعدنا جميعًا في الحفاظ على سلامتنا مع حماية خصوصيتنا.</string>
    <string name="venue_alert_title">لقد زرت مؤخرًا أحد الأماكن في نفس اليوم الذي زاره فيه أشخاصٌ آخرون سجَّلوا نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا (كوفيد-19).</string>
    <string name="venue_alert_explanation">هناك احتمالٌ ضئيلٌ فقط بأنك قد تعرّضت للإصابة بعدوى فيروس كورونا أثناء زيارتك. ينبغي لك الاستمرار في اتباع أحدث الإرشادات ذات الصلة بالتباعد الجسدي.\n\nيجب عليك الخضوع للعزل الذاتي على الفور في حال ظهور أعراض الإصابة بفيروس كورونا لديك، وهو ما يعني البقاء في المنزل وعدم استقبال أي زائرين. استخدم خاصية التحقق من الأعراض المتوفرة في التطبيق وحجزٍ اختبارٍ مجانيٍّ إذا طُلب منك ذلك. اتصل على الرقم: 119 إذا كان لديك أي أسئلة.\n\nقم بإجراء اختبار الكشف عن فيروس كورونا إذا كنت تعاني من أعراض الفيروس فقط.</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">لقد حدث تغييرٌ في منطقتك</string>
    <string name="notification_title_test_results">لقد وصلت نتائج اختبارك</string>
    <string name="select_symptoms">تحديد الأعراض</string>
    <string name="loading">جارٍ التحميل...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">حاول مرة أخرى</string>
    <string name="questionnaire_title">حدد جميع الأعراض التي تنطبق عليك</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">تحتاج إمّا إلى اختيار الأعراض التي لديك أو تحديد \"لا أعاني من أي من هذه الأعراض\"</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">تأكيد عدم وجود أيٍّ من هذه الأعراض لديك</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">سيتم إلغاء تحديد أي أعراض مُحددة.</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">من غير المُرجَّح إصابتك بفيروس كورونا</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">لا يبدو لديك أعراض الإصابة بفيروس كورونا</string>
    <string name="state_and_book_a_test">وحجز موعدٍ لإجراء الاختبار</string>
    <string name="state_index_info">ربما تكون مُصابًا بفيروس كورونا</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">تحتاج إلى تطبيق العزل الذاتي</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">على الرغم من تسجيلك لنتيجة إيجابية في الاختبار، إلا أن مدة العزل الذاتي لك قد انتهت</string>
    <string name="state_test_positive_info">نتيجة اختبار الكشف عن إصابتك بفيروس كورونا إيجابية</string>
    <string name="state_test_void_info">تعذّر علينا إخبارك عمّا إذا كنت مُصابًا بفيروس كورونا</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الأسئلة الشائعة.\n\nتعذّر علينا إخبارك عمّا إذا كنت مُصابًا بفيروس كورونا عندما أجريت الاختبار وينبغي لك إجراء الاختبار مرة أخرى. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">مراجعة الأعراض</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">مراجعة إجاباتك</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">كانت إجابتك \"نعم\" على الأعراض التالية:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">كانت إجابتك \"لا\" على الأعراض التالية:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">هل تتذكر المرة الأولى التي بدأت فيها الشعور بهذه الأعراض؟</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">حدد التاريخ</string>
    <string name="questionnaire_no_date">لا أتذكر التاريخ</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">تحتاج إمّا إلى إدخال تاريخ أو تحديد \"لا أتذكر التاريخ\"</string>
    <string name="questionnaire_confirm">إرسال</string>
    <string name="questionnaire_change">تغيير</string>
    <string name="test_ordering_title">إجراء الاختبار</string>
    <string name="test_ordering_description_1">يؤدي تحديد الخيار \"حجز اختبار مجاني الآن\" إلى انتقالك من هذا التطبيق إلى الموقع الإلكتروني الحكومي المُخصص لإجراء اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا.</string>
    <string name="test_ordering_description_2">عند وصولك إلى الموقع الإلكتروني، ستتم مُطالبتك بتعبئة بعض التفاصيل الشخصية (مثل عنوانك) لتتمكن من الحصول على اختبارٍ، علمًا بأنه لا يجري مشاركة أي شيءٍ تُسجِّله في التطبيق أو الموقع الإلكتروني.</string>
    <string name="test_ordering_description_3">تتمثل المعلومة الوحيدة التي يجري مشاركتها بين التطبيق والموقع الإلكتروني في \"الرمز\" الرقمي الذي يساعدنا في إعادة نتائج الاختبارات الخاصة بك إلى التطبيق.</string>
    <string name="test_ordering_description_4">ترد جميع البيانات المستخدمة في عملية الاختبار في إشعار الخصوصية:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">للاطلاع على المزيد من المعلومات حول كيفية استخدام بياناتك بواسطة هذا التطبيق، يرجى زيارة الموقع الإلكتروني:</string>
    <string name="test_ordering_description_6">يمكنك فقط استخدام هذا التطبيق للحصول على اختبارٍ لنفسك. يجب عليك استخدام الموقع الإلكتروني الحكومي المُخصص لإجراء اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا للحصول على اختبار لشخصٍ آخر:</string>
    <string name="book_free_test_now">احجز موعدك لإجراء الفحص الطبي بنفسك</string>
    <string name="about_this_app_title">نبذة حول التطبيق</string>
    <string name="title_how_app_works">كيفية عمل التطبيق</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">كيفية عمل التطبيق</string>
    <string name="about_common_questions_text">يرجى زيارة صفحة الأسئلة الشائعة للاطلاع على المزيد من المعلومات بشأن تطبيق مكافحة تفشي فيروس كوفيد-19 المُقدم من هيئة الخدمات الصحية الوطنية (NHS COVID-19) والبرنامج ذي الصلة الأوسع نطاقًا.</string>
    <string name="about_our_policies_title">سياساتنا</string>
    <string name="about_our_policies_text">تُقدِّم لك سياساتنا معلومات مهمة حول كيفية استخدام التطبيق واستخدامنا لبياناتك وكيف روعي تصميم التطبيق بحيث يتسنى لجميع الأشخاص استخدامه.</string>
    <string name="about_description">شكرًا لك على حماية نفسك والآخرين عن طريق استخدامك لهذا التطبيق.</string>
    <string name="about_your_data_title">نبذة عن بياناتك</string>
    <string name="about_your_data_text">يستطيع هذا التطبيق الوصول إلى الرمز البريدي للمقاطعة الذي أضفته أثناء التسجيل وتاريخ الأماكن التي سجَّلت الدخول إليها مؤخرًا خلال آخر 14 يومًا ونتيجة الاختبار الأخير الذي أجريته وتاريخ بداية ظهور الأعراض لديك. وعندما تستخدم رموز QR لتسجيل الدخول إلى الأماكن، فإن البيانات المتعلقة بالمكان تُخزَّن لمدة 21 يومًا، ويمكنك حذف البيانات المُخزَّنة متى شئت.</string>
    <string name="about_software_information_title">معلومات حول البرنامج</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">اسم التطبيق</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">تاريخ الإصدار</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">التاريخ</string>
    <string name="about_positive">إيجابية</string>
    <string name="about_negative">سلبية</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">يؤدي حذف بياناتك إلى إعادة تعيين التطبيق</string>
    <string name="delete_data_explanation">يقتصر الغرض من استخدام أي معلومات تشاركها عبر هذا التطبيق على خدمة أهداف الصحة العامة فقط. وستُحذف البيانات المُحتفظ بها بمجرد النقر فوق \"حذف البيانات\". ويندرج ضمن هذا الحذف جميع فترات العزل الذاتي السارية والوقت المتبقي لانتهاء فترة العزل الذاتي. يرجى العلم بأن هاتفك سيحتفظ ببعض المعلومات، مثل البيانات التي يجمعها الهاتف لتسجيل مُستخدمي التطبيق الآخرين؛ إذ لا يتحكم التطبيق في هذه البيانات ولكنها تخضع للتحكم بواسطة نظام تشغيل هاتفك. ستحتاج إلى إعداد التطبيق مرة أخرى إذا كنت ترغب في استخدامه مُجددًا بعد حذف البيانات.</string>
    <string name="about_delete_positive_text">حذف البيانات</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.gov.uk/coronavirus</string>
    <string name="cancel">إلغاء</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">تشغيل خاصية تتبع الاتصال</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">حان وقت تشغيل خاصية تتبع الاتصال</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">خاصية تتبع الاتصال قيد الإيقاف الآن</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">حدد الموعد الذي يقوم فيه التطبيق بتذكيرك بتشغيل خاصية تتبع الاتصال</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">يؤدي إيقاف خاصية تتبع الاتصال إلى التأثير على كفاءة عمل التطبيق.</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">تعديل الرمز البريدي للمقاطعة</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">هل عمرك 16 عامًا أو أكثر؟</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">يجب عليك التأكيد بأن عمرك 16 عامًا أو أكثر لكي يتسنى لك استخدام هذا التطبيق.</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">عمري 16 عامًا أو أكثر</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">يقل عمري عن 16 عامًا</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">للأسف، هذا التطبيق مُخصصٌ فقط لاستخدامه من قِبل الأشخاص الذين تبلغ أعمارهم 16 عامًا فما فوق.</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">شكرًا لك على اهتمامك. هذا التطبيق مُخصصٌ للأشخاص الذين تبلغ أعمارهم 16 عامًا فما فوق.</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-arabic.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01246/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01270/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-arabic.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="zero">%1$d يوم</item>
        <item quantity="one">%1$d يوم</item>
        <item quantity="two">%1$d يوم</item>
        <item quantity="few">%1$d أيام</item>
        <item quantity="many">%1$d يوم</item>
        <item quantity="other">غير ذلك</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="zero">يمكنك الخروج الآن</item>
        <item quantity="one">تبقى يوم واحد للخروج</item>
        <item quantity="two">تبقى يومين للخروج</item>
        <item quantity="few">أيام للخروج</item>
        <item quantity="many">أيام للخروج</item>
        <item quantity="other">أيام للخروج</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="zero">تحتاج إلى عزل نفسك ذاتيًا حتى %1$s في تمام الساعة 23:59. يتبقى لك %2$s يوم للخروج حتى ذلك الحين.</item>
        <item quantity="one">تحتاج إلى عزل نفسك ذاتيًا حتى %1$s في تمام الساعة 23:59. يتبقى لك %2$s يوم للخروج حتى ذلك الحين.</item>
        <item quantity="two">تحتاج إلى عزل نفسك ذاتيًا حتى %1$s في تمام الساعة 23:59. يتبقى لك %2$s يوم للخروج حتى ذلك الحين.</item>
        <item quantity="few">تحتاج إلى عزل نفسك ذاتيًا حتى %1$s في تمام الساعة 23:59. يتبقى لك %2$s يوم للخروج حتى ذلك الحين.</item>
        <item quantity="many">تحتاج إلى عزل نفسك ذاتيًا حتى %1$s في تمام الساعة 23:59. يتبقى لك %2$s يوم للخروج حتى ذلك الحين.</item>
        <item quantity="other">تحتاج إلى عزل نفسك ذاتيًا حتى %1$s في تمام الساعة 23:59. يتبقى لك %2$s يوم للخروج حتى ذلك الحين.</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="zero">%1$d ساعة</item>
        <item quantity="one">ساعة واحدة</item>
        <item quantity="two">%1$d ساعة</item>
        <item quantity="few">%1$d ساعة</item>
        <item quantity="many">%1$d ساعة</item>
        <item quantity="other">غير ذلك</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">مكافحة فيروس كورونا \"COVID-19\" من هيئة NHS</string>
    <string name="continue_button">استمرار</string>
    <string name="close">إغلاق</string>
    <string name="go_back">رجوع</string>
    <string name="remove">تأكيد</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">سيُرسل التطبيق تحذيرًا إليك في حالة التواصل الوثيق مع شخصٍ ما سجَّل نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بالفيروس.\n\nلتمكين خاصية \"تتبع الاتصال\" في هذا التطبيق، يجب عليك السماح باستلام \"إشعارات التعرّض\".\n\nفي حال تغيير قرارك، يمكنك تغيير الأذونات الممنوحة في الإعدادات متى شئت.</string>
    <string name="privacy_notice">إشعار الخصوصية</string>
    <string name="tablet_information_url">معلومات حول استخدام الحواسب اللوحية</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">يساعد الرمز البريدي للمقاطعة في التعرّف على سبل انتشار وباء فيروس كورونا في المناطق المختلفة. ومن شأن هذا الأمر أن يساعدنا في ضمان تقديمنا لأفضل النصائح الممكنة المتعلقة بالصحة العامة في منطقتك.\n\nلا داعي للقلق. لن يُستخدم الرمز البريدي لمقاطعتك في تتبع موقعك.</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">يستخدم هذا التطبيق خاصية البلوتوث لتحديد ما إذا كان هاتفك موجودًا بالقرب من هاتفٍ آخر تم تثبيت نفس التطبيق عليه؛ علمًا بأن هذا التطبيق لن يعمل في حال إيقاف تشغيل خاصية البلوتوث.\n\nيستخدم هذا التطبيق خاصية \"البلوتوث منخفض الطاقة\" - وهي تقنية موفرة لطاقة البطارية.\n\nيرجى الانتقال إلى الإعدادات وتشغيل خاصية البلوتوث.</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">يرجى تنشيط خاصية البلوتوث في إعدادات هاتفك.</string>
    <string name="go_to_your_settings">الانتقال إلى الإعدادات</string>
    <string name="enable_location_service_title">يجب تمكين خدمات الموقع في هاتفك</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">لتشغيل خاصية البلوتوث، يجب عليك تشغيل خدمات الموقع في هاتفك.\n\nيرجى العلم بأن هذا التطبيق لا يستخدم خاصية البلوتوث أو موقعك لتتبع مكانك. ستتم المحافظة على هويتك الشخصية في جميع الأوقات.\n\nلن يتمكن هذا التطبيق من العمل في حال عدم تنشيط خدمات الموقع في هاتفك.\n\nولكي يتسنى لك تمكين هذا التطبيق من العمل، يرجى الانتقال إلى الإعدادات وتمكين خدمات الموقع.</string>
    <string name="post_code_example">يرجى العلم بأنك تحتاج إلى رمز بريدي لمقاطعة إنجليزية أو ويلزية لاستخدام هذا التطبيق.\n\nعلى سبيل المثال: إذا كان رمزك البريدي هو CE1B 2PQ، فيجب إدخال \"CE1B\". وإذا كان رمزك البريدي CR0 3RL، فيجب إدخال \"CR0\". وإذا كان رمزك البريدي L4 0RE، فيجب إدخال \"L4\".</string>
    <string name="tablet_support_title">صُمم هذا التطبيق لاستخدامه في الهواتف المحمولة الذكية.</string>
    <string name="tablet_support_description">يبدو أن الجهاز الذي لديك ينتمي إلى الحواسب اللوحية. يرجى مراعاة أن هذا التطبيق متاحٌ فقط لاستخدامه بواسطة الهواتف الذكية حيث يتوقف عمل التطبيق على استخدامه في جهازٍ يكون بحوزتك في جميع الأوقات أثناء وجود خارج المنزل. يرجى تثبيت التطبيق في هاتفك الذكي.</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">إشعار خصوصية الاختبار</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">إشعار خصوصية التطبيق</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">حجز اختبار لشخصٍ آخر</string>
    <string name="error_title">توجد مشكلة ما</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">يجب عليك السماح بتشغيل \"إشعارات التعرّض\" لضمان عمل التطبيق</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">يستخدم هذا التطبيق خاصية \"إشعارات التعرّض\" لإعلامك عمّا إذا كنت قد تواصلت مع أيٍّ من مُستخدمي التطبيق الذين أبلغوا عن تسجيل نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا لديهم.\n\nقد يُطلق على هذه الإشعارات في هاتفك \"إشعارات التعرّض\" أو \"تسجيل التعرّض\".</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">تمكين إشعارات التعرّض</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">تسجيل الدخول إلى مكان بإجراء مسح ضوئي لرمز رسمي من رموز NHS QR</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">كيفية إجراء مسح ضوئي لرمز رسمي من رموز NHS QR</string>
    <string name="qr_code_success_title">تم تسجيل الدخول بنجاح</string>
    <string name="something_went_wrong">حدث خطأ ما</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">حدث خطأ ما</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">قبل المحاولة مرة أخرى، يرجى التحقق من تشغيلك لإعدادات البيانات المتنقلة في هاتفك والتحقق من وجود شبكة واي فاي (حال استخدامها) والتأكد من إيقاف تشغيل وضع الطيران.</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">لقد زرت مؤخرًا أحد الأماكن في نفس اليوم الذي زاره فيه أشخاصٌ آخرون سجَّلوا نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا (كوفيد-19).</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">انقر هنا للاطلاع على المزيد التفاصيل.</string>
    <string name="status_area_risk_level">مستوى الخطورة في المنطقة %s هو %s</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">تغير مستوى الخطورة في المنطقة</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">تساعد هذه الإشعارات في تعقب خطر العدوى في منطقتك.</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">العزل</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">تساعد هذه الإشعارات في إعلامك بحالة العزل الذاتي لديك.</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">نتائج الاختبارات</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">توافر التطبيق</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">تساعد هذه الإشعارات في إعلامك بنتائج الاختبارات التي خضعت لها.</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">تساعد هذه الإشعارات في إعلامك بمدى توافر التطبيق.</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">تهيئة التطبيق</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">تساعد هذه الإشعارات في إعلامك بالتهيئة المتوفرة للتطبيق.</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">لقد تغيرت التوجيهات المقدمة إليك</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">انقر للاطلاع على التفاصيل</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">يجب عليك الخضوع للعزل الذاتي على الفور. لقد تعرَّضت للتواصل عن كثب مع شخصٍ مُصابٍ بفيروس كورونا (كوفيد-19).</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">انقر هنا للاطلاع على المزيد التفاصيل.</string>
    <string name="notification_text_test_results">انقر للاطلاع على التفاصيل</string>
    <string name="notification_title_app_available">التطبيق متوفر</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">التطبيق غير متوفر حاليًا</string>
    <string name="notification_text_app_availability">انقر للاطلاع على التفاصيل</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">تسجيل الدخول إلى مكان بإجراء مسح ضوئي لرمز رسمي من رموز NHS QR</string>
    <string name="book_free_test">حجز اختبار مجاني</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">تسجيل الدخول إلى المكان</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">الخطوة 1 من 2</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">الخطوة 2 من 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">الخطوة 2 من 2</string>
    <string name="questionnaire_description">إذا كنت لا تعاني من أيٍّ من هذه الأعراض، فلست بحاجة إلى اتخاذ أي إجراءٍ في الوقت الحالي. وفي حال ظهور أيٍّ من هذه الأعراض عليك، فيجب التأشير عليها في التطبيق وحجز اختبار مجاني على الفور.</string>
    <string name="questionnaire_error_description">قبل المحاولة مرة أخرى، يرجى التحقق من تشغيلك لإعدادات البيانات المتنقلة في هاتفك والتحقق من وجود شبكة واي فاي (حال استخدامها) والتأكد من إيقاف تشغيل وضع الطيران.</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">لا أعاني من أيٍّ من هذه الأعراض</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">انقر للاطلاع على التفاصيل</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">في حال ظهور أيٍّ من هذه الأعراض لديك، يرجى الإبلاغ عنها في التطبيق وحجز اختبار مجاني. قم بإجراء اختبار الكشف عن فيروس كورونا إذا كنت تعاني من أعراض الفيروس فقط.\n\nللحصول على المزيد من النصائح، التواصل مع:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">تغيير العَرَض %1$s</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">إجراء اختبار فيروس كورونا مجانًا</string>
    <string name="state_test_negative_info">نتيجة اختبار الكشف عن إصابتك بفيروس كورونا سلبية إلا أنه يُحتمل ظهور الأعراض لديك؛ ولذا يجب عليك الاستمرار في العزل الذاتي لنفسك</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الأسئلة الشائعة.\n\nتُظهر نتيجة الاختبار الذي أجريته أنك لم تكن مُصابًا بالفيروس في وقت إجراء الاختبار. لقد أرسلنا إليك المزيد من المعلومات عبر البريد الإلكتروني أو رسالة نصية أو الهاتف. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.</string>
    <string name="isolation_until_date">حتى %1$s في تمام الساعة 23:59</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">الخطوة 1 من 2</string>
    <string name="expiration_notification_title">أخبار جيدة!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">لقد انتهت مدة عزلك منذ %s في تمام الساعة 23:59</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">للحصول على المزيد من النصائح، التواصل مع:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">مع ذلك، إذا كنت تعاني من ارتفاع درجة الحرارة، فيجب عليك الاستمرار في العزل الذاتي لنفسك حتى تعود درجة حرارتك إلى الوضع الطبيعي</string>
    <string name="button_agree">أوافق</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">شروط الاستخدام</string>
    <string name="about_common_questions_title">الاسئلة الشائعة</string>
    <string name="about_common_questions_link">الأسئلة الشائعة</string>
    <string name="about_accessibility_statement">بيان إمكانية الاطلاع</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">مع ذلك، إذا كنت تعاني من ارتفاع درجة الحرارة، فيجب عليك الاستمرار في العزل الذاتي لنفسك حتى تعود درجة حرارتك إلى الوضع الطبيعي</string>
    <string name="for_further_advice_visit">للحصول على المزيد من النصائح، التواصل مع:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">الاستمرار في تطبيق العزل الذاتي لمدة</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الرابط أدناه المؤدي إلى الأسئلة الشائعة.\n\nتُظهر نتيجة الاختبار الذي أجريته أنك كنت مُصابًا بالفيروس في وقت إجراء الاختبار. لقد أرسلنا إليك المزيد من المعلومات عبر البريد الإلكتروني أو رسالة نصية أو الهاتف. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.</string>
    <string name="back_to_home">العودة إلى الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="about_delete_all_data">حذف جميع بياناتي</string>
    <string name="about_manage_my_data">إدارة بياناتي</string>
    <string name="postal_district">الرمز البريدي للمقاطعة</string>
    <string name="edit">تعديل</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">نتيجة آخر اختبار ساري المفعول</string>
    <string name="title_venue_history">تاريخ الأماكن</string>
    <string name="title_symptoms">تاريخ بداية الأعراض</string>
    <string name="save">حفظ</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">يستخدم هذا التطبيق تقنية تتبع الاتصال للمساعدة في حمايتك وحماية الأشخاص الآخرين لكي يتسنى لنا جميعًا العودة إلى ممارسة الأمور التي نحبها مرة أخرى.\n\nيعمل التطبيق على ملاحظة وتسجيل مُستخدمي التطبيق الآخرين الموجودين بالقرب منك. وعند تسجيل أحد هؤلاء المستخدمين لنتيجة إيجابية في اختبار لاحق للكشف عن الإصابة بفيروس كورونا، فستتلقى تنبيهًا مصحوبًا بالنصائح ذات الصلة للتعامل مع هذا الأمر.\n\nيساعدك التطبيق أيضًا في الإبلاغ عن الأعراض التي لديك ومعرفة ما إذا كنت تحتاج إلى إجراء اختبار.\n\nويمكنك أيضًا استخدامه في إجراء مسح ضوئي لرموز NHS QR الرسمية لتتمكن من تسجيل الدخول إلى الأماكن التي تزورها بكل سهولة ويسر.</string>
    <string name="title_encounter">تاريخ المقابلة</string>
    <string name="allow_bluetooth">السماح باستخدام البلوتوث</string>
    <string name="onboarding_subtitle">سوف تساعدنا في القضاء على فيروس كوفيد-19 عن طريق مشاركة المعلومات المتعلقة بالفيروس في منطقتك والمعلومات ذات الصلة بالصحة العامة دون الحاجة إلى كشف هويتك الشخصية عند استخدامك لهذا التطبيق.</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">تُقدِّر هيئة الخدمات الصحية الوطنية \"NHS\" خصوصيتك أيّما تقدير؛ مما يعني أن التطبيق لا يستطيع الكشف عن هويتك أو مكان وجودك أو الأشخاص المرافقين لك.\n\nفي حال تسجيلك نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا، يمكنك اختيار مشاركة بياناتك مع هيئة الخدمات الصحية الوطنية (NHS) لكي يتسنى لنا تحذير مُستخدمي التطبيق الآخرين في إنجلترا وويلز وأسكتلندا وأيرلندا الشمالية وجيرسي وجبل طارق. وعند تحديد خيار المتابعة، فإننا سوف نعمل على إتاحة الإشعارات ذات الصلة بك لمُستخدمي التطبيق الآخرين الذي يجب تحذيرهم في مختلف أنحاء هذه المواقع.\n\nإننا نستخدم عملية تلقائية في اتخاذ القرارات للمساعدة في تحديد المُستخدمين الآخرين الذين يجب تحذيرهم دون الحاجة إلى كشف الهوية.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">يقوم التطبيق بتخزين البيانات بصورة آمنة ودون الكشف عن الهوية الشخصية لمدة 14 يومًا بعد تسجيلها.سيتم الاحتفاظ بالتفاصيل العائدة بالأماكن لمدة 21 يوما عندما تقوم بتسجيل دخولك في الأماكن باستخدام الرمز  QR .ويمكنك تأكيد هذه البيانات من التطبيق متى شئت في إعدادات التطبيق أو عن طريق إلغاء تثبيت التطبيق، علمًا بأن هاتفك قد يحتفظ ببعض البيانات الأساسية - حيث يتحكم نظام تشغيل الهاتف في تلك البيانات.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">لا، شكرًا</string>
    <string name="go_to_play_store">الانتقال إلى متجر بلاي \"Play Store\"</string>
    <string name="cant_run_app">للأسف، لا يمكنك تشغيل هذا التطبيق</string>
    <string name="update_os">تحديث البرنامج لديك</string>
    <string name="update_app_title">تحديث التطبيق</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">لم يتم التعرّف على رمزك. يرجى التأكد من استخدامك لرمزٍ صالحٍ.</string>
    <string name="self_isolate_for">تطبيق العزل الذاتي لمدة</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الرابط أدناه المؤدي إلى الأسئلة الشائعة.\n\nتشير الأعراض التي لديك إلى احتمال إصابتك بفيروس كورونا. ينبغي لك تطبيق العزل الذاتي على نفسك وجميع الأشخاص الآخرين الموجودين في منزلك، مما يعني بقاءك في المنزل وعدم استقبال أي زائرين. ينبغي لك أيضًا حجز موعدٍ لإجراء اختبار مجاني على الفور.  إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.\n\nينبغي لك البقاء في المنزل للحفاظ على سلامتك وسلامة الأشخاص</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الأسئلة الشائعة.\n\nلا يبدو لديك أعراض الإصابة بفيروس كورونا حتى الآن، ولكن تذكر أن بعض الأعراض قد تستغرق مدة تصل إلى 14 يومًا قبل ظهورها. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.\n\nينبغي لك البقاء في المنزل للحفاظ على سلامتك وسلامة الأشخاص الآخرين.قم بإجراء اختبار الكشف عن فيروس كورونا إذا كنت تعاني من أعراض الفيروس فقط.</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">ستنتهي مدة العزل الذاتي لك في %1$s في تمام الساعة 23:59</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">للأسف، لا يدعم هاتفك خاصية تسجيل الدخول إلى الأماكن</string>
    <string name="qr_code_scanning">المسح الضوئي لرمز رسمي من رموز NHS QR قيد التنفيذ</string>
    <string name="i_understand">أفهم ذلك</string>
    <string name="exposure_notification_hint">لقد اكتشف التطبيق أنك كنت على اتصالٍ مع أحد الأشخاص المُصابين بفيروس كورونا. ينبغي لك البقاء في المنزل وعزل نفسك عزلاً ذاتيًا للمحافظة على سلامتك وسلامة الأشخاص الآخرين.</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الرابط أدناه المؤدي إلى الأسئلة الشائعة.\n\nأنت مُعرَّضٌ بدرجة كبيرة للإصابة بالفيروس والمساعدة في انتشاره حتى إذا لم تظهر عليك أيٌّ من أعراض الإصابة. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.\n\nلقد بدأ العدّ التنازلي لأيام عزلك وينبغي لك عزل نفسك ذاتيًا طوال المدة الزمنية المُحددة لك. قم بإجراء اختبار الكشف عن فيروس كورونا إذا كنت تعاني من أعراض الفيروس فقط.\n\nللحصول على المزيد من النصائح، التواصل مع:</string>
    <string name="risk_level_link_text">تعريفات مستويات الخطورة في منطقة ما</string>
    <string name="open_in_browser_warning">افتح التطبيق في المتصفح لديك</string>
    <string name="done_button_text">تم</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">هل تريد بالتأكيد تأكيد هذا المكان من تاريخ الأماكن لديك؟</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">يؤدي تأكيد أحد الأماكن إلى تقليل كفاءة خدمة تتبع الاتصال.\n\nبعد الانتهاء من الحذف، لن يصبح بإمكانك استلام التنبيهات ذات الصلة بهذا المكان.</string>
    <string name="confirm">تأكيد</string>
    <string name="delete_button_text">إلغاء</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">ضبط رسالة التذكير لتشغيل خاصية تتبع الاتصال مرة أخرى خلال %1$s ساعات</string>
    <string name="okay">موافق</string>
    <string name="template_hours">%d ساعة/ساعات</string>
    <string name="resume_contact_tracing_don_t_remind_me">عدم تذكيري</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-arabic.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01269/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">يقوم التطبيق بإنشاء الهويات (وهي سلسلة عشوائية من الأرقام والأحرف والرموز) التي يشاركها جهازك بصورة منتظمة حتى تكون إشعارات التعرّض الخاصة بك مُحدثة. وتعمل إشعارات التعرّض على مساعدة التطبيق في تحديد الأشخاص الذين يجب إبلاغهم خلال آخر 14 يومًا باحتمال تعرّضهم للإصابة بفيروس كورونا.\n\nعند تحديد خيار المتابعة، فإننا سوف نعمل على إتاحة الإشعارات ذات الصلة بك لمُستخدمي التطبيق الآخرين الذي يجب تحذيرهم في مختلف أنحاء إنجلترا وويلز وأسكتلندا وأيرلندا الشمالية وجيرسي وجبل طارق.\n\nلن يجري مشاركة بياناتك الشخصية أو هويتك.</string>
    <string name="about_feedback_information_title">معلومات حول آراء المستخدمين</string>
    <string name="about_feedback_information_text">يمكنك الاتصال بنا باستخدام نموذجنا الإلكتروني إذا كان لديك رأيٌ بخصوص التطبيق أو سؤالٌ لم نُقدِّم له إجابة ضمن إجاباتنا على الأسئلة الشائعة أو إذا كنت تجابه مشكلة فنية.</string>
    <string name="submit_keys_information_text">نقوم بإعلام مُستخدمي التطبيق الآخرين عمّا إذا كانوا بالقرب من أي شخصٍ سجَّل نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا.</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">مشاركة الهويات العشوائية الخاصة بالجهاز</string>
    <string name="link_test_result_title">أدخل الرمز الذي تلقيته من مرفق الاختبار عبر رسالة البريد الإلكتروني أو الرسالة النصية المشتملة على نتيجة اختبارك.</string>
    <string name="link_test_result_text">لا تحتاج إلى فعل ذلك إذا قمت بحجز الاختبار من التطبيق.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_title">أدخل رمز الاختبار</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">معلومات حول آراء المستخدمين</string>
    <string name="qr_code_help_text">إذا تعذّر عليك إجراء مسح ضوئي لأحد رموز QR وتحتاج إلى تسجيل الدخول بطريقة أخرى، يرجى التحدّث مع أحد الموظفين.</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">كيف يمكنني التعرّف على أحد رموز NHS QR الرسمية؟</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">هذا هو الشكل الذي يبدو عليه ملصق رمز الاستجابة السريعة NHS QR الرسمي الإنجليزي/الويلزي. استخدم كاميرا هاتفك لإجراء مسح ضوئي لرمز QR المُوضَّح في المربع الموجود في المنتصف.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">على سبيل المثال: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">اسم المؤسسة وعنوانها</string>
    <string name="submit_keys_information_title">الهويات العشوائية الخاصة بالجهاز</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-arabic.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01123/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01270/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-arabic.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01269/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">أدخل نتيجة الاختبار</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">نسخة التطبيق</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">للأسف، هذا التطبيق غير مدعومٍ في منطقتك. يرجى تنزيل التطبيق المناسب لمنطقتك أو دولتك.</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s، الزر</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s، الرابط</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">يرجى زيارة الرابط للاطلاع على المزيد من المعلومات</string>
    <string name="locale">ar</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">ربما يُعزى ذلك إلى عدم إجراء مسح ضوئي لأحد رموز NHS QR الرسمية أو ربما يكون الرمز تالفًا.</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">المساعدة في تسجيل الدخول إلى المكان</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">قراءة النصائح المتوفرة حول العزل الذاتي</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">نتيجة اختبار الكشف عن إصابتك بفيروس كورونا سلبية</string>
    <string name="qr_code_help_title">المساعدة في إجراء مسح ضوئي لأحد رموز QR</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">مثال لملصق رمز الاستجابة السريعة QR مُدوَّنٌ عليه \"دعونا نساعد في إيقاف تفشي فيروس كورونا\"</string>
    <string name="about_void">باطلة</string>
    <string name="authentication_auth_code_rationale">يرجى إدخال رمزٍ واحدٍ أعلاه. لقد استلمت هذا الرمز عن طريق خطابٍ أو رسالة بريد إلكتروني، وسيكون شكله على هذا النحو:\n\n<b>5apv-enka</b>\n\nيرجى الملاحظة بأنه روعي إعداد هذا التطبيق لاستخدامه من قِبل الاشخاص الذين تتراوح أعمارهم ما بين 18 عامًا فما فوق فقط.</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">أدخل رمزك الفريد</string>
    <string name="authentication_example">على سبيل المثال: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_message">شكرًا لكم على مساعدتنا في تحسين تطبيق مكافحة فيروس كورونا \"COVID-19\" المُقدم من هيئة NHS. يرجى العلم بأنكم ستحتاجون إلى رمزٍ فريدٍ عند استخدامكم لهذا التطبيق أثناء مرحلة اختباره.\n\nلا شكّ أننا جميعًا نرغب في العودة إلى ممارسة جميع الأمور التي نحبها، ويمكننا جميعًا بذل قصارى جهودنا لتقديم يد المساعدة لتحقيق هذه الغاية. ويُمثِّل هذا التطبيق جزءًا مُهمًا من خدمة الاختبار والتتبع المُقدمة من هيئة NHS. وكلما زاد عدد الاشخاص الذين يستخدمونه، ساعدنا ذلك في تحسين التطبيق.\n\nوحتى يحين الوقت الذي نعثر فيه على لقاح أو علاج لوباء فيروس كورونا، تُعد خدمة الاختبار والتتبع المُقدمة من هيئة NHS بالإضافة إلى هذا التطبيق من الوسائل المُهمة التي يمكنها المساعدة في إيقاف انتشار وباء فيروس كورونا.</string>
    <string name="authentication_title">متوفر حاليًا للمتطوعين في هيئة NHS والسكان في آيل أوف وايت \"Isle of Wight\" ونيوهام \"Newham\" فقط</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">أين يمكنني العثور على هذا الرمز؟</string>
    <string name="high_risk_level_text_wls">مرتفع: تُطبِّق المنطقة المحلية التي تعيش فيها أو إحدى المناطق المجاورة لها تدابير إضافية بخلاف التدابير الأخرى المُطبَّقة في باقي أنحاء إنجلترا و ويلز (على سبيل المثال: حظر التجول) للحدِّ من انتشار العدوى بسبب ارتفاع مستويات الإصابة في المنطقة المحلية ارتفاعًا بالغًا. ويجري تطبيق خطة إجراءات تفصيلية واتخاذ الترتيبات اللازمة لزيادة الموارد المحلية والحصول على الدعم الوطني.</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">لا توجد خدمة الإنترنت. يرجى توصيل الهاتف بالشبكة الخاصة بك أو شبكة الواي فاي والمحاولة مرة أخرى.</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">حدث خطأ ما. يرجى المحاولة مرة أخرى.</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">خدمة الاختبار والتتبع من هيئة NHS</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">مكافحة فيروس كورونا \"COVID-19\" من هيئة NHS</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">خدمة الاختبار والتتبع والحماية من هيئة NHS في ويلز</string>
    <string name="low_risk_level_text_wls">منخفض: جرى تقييم المنطقة المحلية التي تعيش فيها بأنها \"منخفضة الخطورة\" في الوقت الحالي حيث تماثل مستويات الإصابة فيها مستويات الإصابة في معظم الأنحاء الأخرى في البلاد.</string>
    <string name="medium_risk_level_text_wls">متوسط - تشتمل المنطقة المحلية التي تعيش فيها أو إحدى المناطق المجاورة لها على مستويات أعلى أو متزايدة من العدوى. يُرجى اتباع التوجيهات الوطنية.</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">جارٍ التحميل...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">يُعد هذا مثالاً لملصق رمز الاستجابة السريعة QR الرسمي الإنجليزي</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">يُعد هذا مثالاً لملصق رمز الاستجابة السريعة QR الرسمي الويلزي</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">ملصق لرمز الاستجابة السريعة QR الإنجليزي من NHS:</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">ملصق لرمز الاستجابة السريعة QR الويلزي من NHS:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">لا، لست أعاني من %s</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">نعم، أعاني من %s</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">نتيجة اختبار الكشف عن إصابتك بفيروس كورونا سلبية. ومع ذلك، يجب عليك الاستمرار في العزل الذاتي لنفسك لأن نتيجة اختبارك السابق كانت إيجابية</string>
    <string name="status_area_risk_level_high_wls">مرتفع</string>
    <string name="status_area_risk_level_low_wls">منخفض</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium_wls">متوسط</string>
    <string name="status_area_risk_level_wls">مستوى الخطورة في المنطقة %s هو %s</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الرابط أدناه المؤدي إلى الأسئلة الشائعة.\n\nتُظهر نتيجة الاختبار الذي أجريته أنك كنت مُصابًا بالفيروس في وقت إجراء الاختبار. لقد أرسلنا إليك المزيد من المعلومات عبر البريد الإلكتروني أو رسالة نصية أو الهاتف. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا،\n فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الأسئلة الشائعة.\n\nتُظهر نتيجة الاختبار الحالي الذي أجريته أنك لم تكن مُصابًا بالفيروس في وقت إجراء الاختبار. إذا ظهرت عليك أيٌّ من الأعراض، فيجب الإبلاغ عنها في التطبيق. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الأسئلة الشائعة.\n\nتعذّر علينا إخبارك عمّا إذا كنت مُصابًا بفيروس كورونا عندما أجريت الاختبار وينبغي لك إجراء الاختبار مرة أخرى. لقد أرسلنا إليك المزيد من المعلومات عبر البريد الإلكتروني أو رسالة نصية أو الهاتف. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">تعذّر علينا إخبارك عمّا إذا كنت مُصابًا بفيروس كورونا في وقت إجراء الاختبار</string>
    <string name="test_result_your_test_result">نتيجة اختبارك</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_description">نتيجة اختبار الكشف عن إصابتك بفيروس كورونا سلبية</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">تُظهر نتيجة الاختبار أنك لم تكن مُصابًا بالفيروس في وقت إجراء الاختبار. إذا ظهرت عليك أيٌّ من الأعراض، فيجب الإبلاغ عنها في التطبيق. إذا كان عمرك يقل عن 18 عامًا، فإننا نوصيك بعرض هذه الرسالة على شخصٍ بالغٍ محل ثقة لديك.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">لقد انتهت الآن مدة العزل الذاتي لك</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">مع ذلك، إذا كنت تعاني من ارتفاع درجة الحرارة، فيجب عليك الاستمرار في العزل الذاتي لنفسك حتى تعود درجة حرارتك إلى الوضع الطبيعي</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">نتيجة اختبار الكشف عن إصابتك بفيروس كورونا سلبية</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">لا داعي للقلق، لقد أجرينا تقييمًا لمدى الخطورة لديك وليس هناك ما يدعو إلى اتخاذ أي إجراءٍ في الوقت الراهن. نُهيب بكم الاستمرار في توخي الحيطة واتباع أحدث النصائح المتعلقة بالتباعد الجسدي.</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">اكتمل الفحص المتعلق بالتعرّض لفيروس كوفيد-19</string>
    <string name="qr_code_intro_text">يجب استخدام هذا التطبيق عند دخولك إلى مكانٍ ما (حانة أو مطعم على سبيل المثال) يشتمل على أحد ملصقات الاستجابة السريعة المُقدمة من هيئة الخدمات الصحية الوطنية \"NHS QR\" لإجراء مسح ضوئي للملصق؛ علمًا بأن التطبيق يقوم بعد ذلك بتسجيل وقت دخولك إلى المكان.\n\nعند استخدامك لخاصية تسجيل الدخول إلى مكانٍ ما، سيكون بمقدورك استلام إخطارٍ إذا كان هناك أشخاصٌ مصابون بفيروس كورونا يرتادون هذا المكان في نفس الوقت. وسيتضمن الإخطار النصائح ذات الصلة، مثل التحقق من الأعراض المصاحبة للإصابة بفيروس كورونا.</string>
    <string name="venue_check_in_title">المزيد من المعلومات حول تسجيل الدخول إلى الأماكن</string>
    <string name="ask_me_later">السؤال لاحقًا</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">انقر للاطلاع على التفاصيل</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">يرجى تحديث تطبيق مكافحة فيروس كورونا (كوفيد-19) المُقدَّم من هيئة الخدمات الصحية الوطنية (NHS) للحصول على أحدث نسخة من التطبيق</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">يؤدي تحديد الخيار \"حجز اختبارٍ لنفسك\" إلى انتقالك للموقع الإلكتروني الحكومي المُخصص لإجراء اختبارات الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا؛ حيث يُطلب منك تعبئة بعض التفاصيل الشخصية (على سبيل المثال: عنوان سكنك) للحصول على الاختبار؛ علمًا بأنه لا يجري مشاركة أيٍّ من البيانات المُدخلة على الموقع الإلكتروني.\n\nسيتم إنشاء \"رمز\" رقمي لمساعدتنا في إرسال نتائج اختبارك إلى التطبيق.</string>
    <string name="update_in_play_store">تحديث التطبيق الآن</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">لقد أجرينا بعض التغييرات على التطبيق لزيادة فاعلية التطبيق أثناء سفركم؛ حيث يعكف العديد من الدول على التعاون معًا لضمان استمرار خاصية \"تعقب الاتصال\" عند عبور الأشخاص الحدود قاصدين دولاً مختلفة.\n\nسيكون بإمكان تطبيقات \"تعقب الاتصال\" الرسمية المُقدمة من إنجلترا وويلز وأسكتلندا وأيرلندا الشمالية وجيرسي وجبل طارق مشاركة البيانات مع المحافظة على عدم الكشف عن هوية المُستخدم.\n\nفي حال تسجيلك نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا، يمكنك اختيار مشاركة بياناتك مع هيئة الخدمات الصحية الوطنية (NHS) لكي يتسنى لنا إرسال إخطارات إلى مُستخدمي التطبيق الآخرين الواجب تحذيرهم في هذه الدول.</string>
    <string name="updated_privacy_title">التغييرات المُدخلة على سياساتنا</string>
    <string name="about_local_authority">السلطة المحلية</string>
    <string name="checkin_information_title_new">المزيد من المعلومات حول تسجيل الدخول إلى الأماكن</string>
    <string name="confirm_and_start">تأكيد</string>
    <string name="exposure_faqs">انقر هنا للاطلاع على المزيد من المعلومات</string>
    <string name="exposure_faqs_title">ينبغي لك اتّباع التوجيهات ذات الصلة بالدولة التي توجد بها في حال إقامتك خارج إنجلترا وويلز.</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">للأسف، هذا التطبيق غير مدعومٍ في منطقتك. يرجى تنزيل التطبيق المناسب لمنطقتك أو دولتك.</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">تحتاج إلى تحديد إحدى السلطات المحلية للمتابعة.</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">يرجى تحديد إحدى السلطات المحلية.</string>
    <string name="local_authority_information_title">تحديد السلطة المحلية التابع لها</string>
    <string name="local_authority_link">البحث عن السلطة المحلية التابع لها</string>
    <string name="local_authority_title">السلطة المحلية التابع لها</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">تحتاج إلى تحديد السلطة المحلية التي تتبعها لأن المقاطعة التي تنتمي لرمزك البريدي (%s) تقع ضمن أكثر من سلطة محلية واحدة. ويتمثل الغرض من ذلك في تمكين التطبيق من تزويدك بمعلومات وإرشادات أكثر دقة.\n\nيرجى زيارة الموقع الإلكتروني GOV.UK في حال عدم معرفتك للسلطة المحلية التي تتبعها.</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">تحديد السلطة المحلية التابع لها</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">تحديثات التطبيق الموصى بها</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">تُرشدك هذه الإشعارات إلى تحديثات التطبيق الموصى باستخدامها</string>
    <string name="single_local_authority_description">أخبارٌ سارة! سيتمكن التطبيق من تزويدك بمعلومات وإرشادات أكثر دقة تلائم مستوى الخطر المرتبط بتفشي فيروس كورونا في منطقتك.\n\nلا داعي للقلق، ما زالت خصوصيتك خاضعة للحماية. لن يقوم التطبيق بتتبع هويتك أو موقعك على الإطلاق.</string>
    <string name="single_local_authority_title">السلطة المحلية التي يتبعها %1$s هي %2$s</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الرابط أدناه المؤدي إلى الأسئلة الشائعة.\n\nتُظهر نتيجة الاختبار الذي أجريته أنك كنت مُصابًا بالفيروس في وقت إجراء الاختبار. وقد تم إرسال رسالة الكترونية أو رسالة نصية إليك تتضمن المزيد من المعلومات.</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">لا داعي للقلق - إذ يُصاب معظم الأشخاص بأعراض طفيفة. وعلى الرغم من ذلك، يجب عليك الاتصال على رقم الهاتف 111 أو زيارة الموقع الالكتروني: nhs.uk للاطلاع على المزيد من النصائح في حال زيادة حدة الأعراض لديك.</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://faq.covid19.nhs.uk</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">السلطة المحلية غير مدعومة.</string>
    <string name="local_authority_information_description">يرجى تحديد إحدى السلطات المحلية. ويتمثل الغرض من ذلك في تمكين التطبيق من تزويدك بمعلومات وإرشادات أكثر دقة.</string>
    <string name="about_encounter_date">تاريخ المقابلة</string>
    <string name="about_my_data_date">التاريخ</string>
    <string name="about_notification_date">تاريخ الإشعار</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">التحقق من مدى استحقاقك</string>
    <string name="isolation_payment_heading">الدعم المالي</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">المساعدة في تقديم طلبٍ للحصول على مبالغ الدعم من برنامج الاختبار والتتبع</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">إذا كنت تعيش في إنجلترا وتواجه صعوبةً في تقديم الطلب، يُرجى زيارة:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">المساعدة في تقديم طلبٍ للانضمام إلى منظومة دعم الأشخاص الخاضعين للعزل الذاتي</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">إذا كنت تعيش في ويلز وتواجه صعوبةً في تقديم الطلب، يُرجى زيارة:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">إشعار خصوصية تتبع الاتصال</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">أوصاف البيانات المُستخدمة في عمليات التطبيق تكون مذكورة ضمن إشعار الخصوصية:</string>
    <string name="isolation_payment_text">لقد اكتشف التطبيق أنك قد خالطت شخصًا ما سجَّل نتيجة إيجابية في اختبار الكشف عن الإصابة بفيروس كورونا. نوصيك بالخضوع للعزل الذاتي.\n\nفي أثناء خضوعك للعزل الذاتي، يجوز لك المطالبة بالحصول على دعمٍ ماليٍّ اعتمادًا على ظروفك. تحقق من مدى استحقاقك للدعم في أقرب وقتٍ ممكنٍ باستخدام الزرِّ أدناه.\n\nسيؤدي بك ذلك إلى الانتقال إلى أحد المواقع الإلكترونية حيث يُطلب منك إدخال بعض التفاصيل الشخصية. لن تُخزَّن هذه التفاصيل الشخصية في أي موقعٍ آخر في هذا التطبيق.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">ملاحظة مُهمة: قبل تنشيط هذا التطبيق، يرجى قراءة إشعار الخصوصية والموافقة على شروط الاستخدام.</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">الدعم المالي</string>
    <string name="title_exposure_notification">إشعار التعرّض</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">اليوم الأخير في العزل الذاتي</string>
    <string name="arabic">العربية</string>
    <string name="bengali">البنغالية</string>
    <string name="change_language_dialog">تغيير لغة التطبيق إلى %s؟</string>
    <string name="chinese">الصينية (المبسطة)</string>
    <string name="english">الإنجليزية</string>
    <string name="gujarati">الجوجاراتية</string>
    <string name="language">اللغة</string>
    <string name="language_title">اللغة</string>
    <string name="local_authority_edit">تعديل</string>
    <string name="other_languages">اللغات</string>
    <string name="polish">البولندية</string>
    <string name="punjabi">البنجابية</string>
    <string name="romanian">الرومانية</string>
    <string name="settings_title">الإعدادات</string>
    <string name="somali">الصومالية</string>
    <string name="system_language">لغة النظام</string>
    <string name="turkish">التركية</string>
    <string name="urdu">الأردية</string>
    <string name="venue_history_edit">تعديل</string>
    <string name="venue_history_editing_done">تم</string>
    <string name="welsh">الويلزية</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">نوع مجموعة الاختبار</string>
    <string name="about_test_result">النتيجة</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">نتيجة اختبار الكشف عن إصابتك بفيروس كورونا إيجابية</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الرابط أدناه المؤدي إلى الأسئلة الشائعة.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">لفهم الطريقة التي يحسب بها التطبيق عدد أيام العزل الذاتي، يُرجى زيارة الأسئلة الشائعة.\n\nنظرًا لإجرائك اختبار مسحة سريع، فإنك تحتاج إلى إجراء اختبارٍ من نوعٍ آخر تم إرساله إلى المُختبر للتحقق من النتيجة.\n\nفي تلك الأثناء، يتعين عليك وعلى الأشخاص الآخرين الذين تعيش معهم الخضوع للعزل الذاتي على الفور.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">وحجز اختبار متابعة</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">RAPID_SELF_REPORTED</string>
    <string name="about_test_follow_up">اختبار المتابعة</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">مكتمل</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">غير مطلوب</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">في قائمة الانتظار</string>
    <string name="book_follow_up_test">حجز اختبار متابعة</string>
</resources>
