<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright © 2020 NHSX. All rights reserved.
  -->
<resources>
    <string name="locale">so</string>
    <plurals name="isolation_days_to_go">
        <item quantity="one">maalin ayaa ka hartay</item>
        <item quantity="other">maalmood ayaa ka hartay</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description">
        <item quantity="one">Waxaad u baahan tahay inaad isgo\'doomisid ila %1$s markay tahay 23:59. Waxaa jira %2$s maalmood ilaa iyo markaas.</item>
        <item quantity="other">Waxaad u baahan tahay inaad isgo\'doomisid ila %1$s markay tahay 23:59. Waxaa jira %2$s maalmood ilaa iyo markaas.</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%ld sacad</item>
        <item quantity="other">%ld sacadood</item>
    </plurals>
    <plurals name="state_isolation_days">
        <item quantity="one">%1$d maalin</item>
        <item quantity="other">%1$d maalmood</item>
    </plurals>
    <string name="about_accessibility_statement">Bayaanka Gaaritaanka</string>
    <string name="about_common_questions_link">Su\'aalaha caadiga ah</string>
    <string name="about_common_questions_text">Booqo boggeena su\'aalaha caadiga ah si aad wax badan ka ogaatid app-ka \'NHS COVID-19\' iyo barnaamijka ballaaran.</string>
    <string name="about_common_questions_title">Su\'aalaha caadiga ah</string>
    <string name="about_delete_all_data">Tirtir dhammaan xogtayda</string>
    <string name="about_delete_positive_text">Tirtir xogta</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">Tirtirida xogtaada ayaa dib u dajin doonta barnaamijka.</string>
    <string name="about_description">Waad ku mahadsantahay ilaalinta naftaada iyo kuwa dadka kale adoo adeegsanaya barnaamijka</string>
    <string name="about_feedback_information_text">Haddii aad hayso jawaab-celin ku saabsan barnaamijka, su\'aal aan looga jawaabin su\'aalaheena guud, ama aad leedahay cillad farsamo, waad nala soo xiriiri kartaa adigoo adeegsanaya foomkeena internetka.</string>
    <string name="about_feedback_information_title">Macluumaadka jawaab celinta</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">Sida barnaamijku u shaqeeyo</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">App-kan wuxuu adeegsadaa tiknooloojiyada raad-raacista shakhsi si uu kaaga caawiyo ilaalinta naftaada iyo dadka kale si aan dhamaanteen ugu laabano waxyaabihii aan jecelnahay.\n\nApp-ka wuxuu aqoonsada wuxuuna isku xiraa isticmalayaasha kale ee dhow ee app-ka isticmaalaa. Haddii mid ka mid ah dadkaas isticmaala ay mar dambe cudurka coronavirus ku dhaco, waxaad heli doontaa digniin talo bixin ah.\n\nApp-ka wuxuu sidoo kale kuu oggolaanayaa inaad ka warbixiso astaamahaaga oo aad ogaato haddii aad u baahan tahay baaritaan.\n\nWaxaad sidoo kale u adeegsan kartaa inaad iskaan-garayso koodhaadhka rasmiga ah ee NHS QR si aad si dhakhso leh oo fudud iskaga xaadiriso meelaha aad booqato.</string>
    <string name="about_manage_my_data">Maaree xogtayda</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">Taariikh</string>
    <string name="about_negative">Lagama helin</string>
    <string name="about_our_policies_text">Shuruudaheena waxay kuu sheegaysaa macluumaad muhiim ah oo ku saabsan adeegsiga app-ka, sida aan u isticmaalno xogtaada, iyo sida barnaamijka loogu talagalay inuu qof kastaa ka faa’iideysan karo.</string>
    <string name="about_our_policies_title">Shuruudaheena</string>
    <string name="about_positive">Laga helay</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">Macluumaadka jawaab celinta</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">Taariikhda la sosaaray</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">Soo saaraha iyo dayactirka</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\n Waaxda Caafimaadka iyo Daryeelka Bulshada\n39 Victoria Street\n Westminster\n London\n SW1H 0EU\n UK</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">Magaca app</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">Nooca App-ka</string>
    <string name="about_software_information_title">Macluumaadka software-ka</string>
    <string name="about_this_app_title">Ku saabsan barnaamijkan</string>
    <string name="about_void">Madhan</string>
    <string name="about_your_data_text">Barnaamijku wuxuu marin u leeyahay koodhka boosta degmada ee aad ku dartay diiwaangelinta, taariikh goobaha aad iska xaadirisay 14-kii maalmood ee la soo dhaafay, natiijada baaritaankaaga ugu dambeysay iyo taariikhda bilawga calaamadahaaga. Markaad isticmaasho koodhadhka QR si aad isaga xaadirisid goobaha, xogta goobta ayaa kaydsanaan doonta 21 maalmood. Waad tirtiri kartaa xogta keydsan markastee oo aad rabtid.</string>
    <string name="about_your_data_title">Ku saabsan xogtaada</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s, Badhan</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s, Marrinka</string>
    <string name="allow_bluetooth">U ogolow Bluetooth-ka</string>
    <string name="app_name">NHS Covid-19</string>
    <string name="authentication_auth_code_rationale">Fadlan gali hal koodh kore Waxaad ku heli doontaa koodhkan warqad ama emayl, waxayna u ekaan doontaa sidan: \n\n<b>5apv-enka</b>\n\nFadlan la soco, barnaamijkan waxaa loo adeegsaday dadka jira 18 sano iyo wixii ka weyn oo keliya.</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">Gali lambarkaaga gaarka ah</string>
    <string name="authentication_example">Tusaale: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_message">Waad ku mahadsan tahay inaad naga caawisay inaan horumarinno barnaamijka (app) NHS COVID-19. Inta lagu gudajiro marxaladdan tijaabada, waxaad u baahan doontaa koodh gaar ah oo loo adeegsado barnaamijkan (app). \n\nDhamaanteen waxaan dooneynaa inaan ku laabanno waxyaabaha aan jecel nahay. Oo dhammaanteenna waan sameyn karnaa intii karaankeenna ah si aan u caawino. Barnaamijkan (app) wa qayb muhim ka ah adeegga NHS ee Shaybaar iyo Raadraca  (NHS Test &amp; Trace service). Markay sii badato inta inaga midka ah ee isticmaaleysa, ayayno inbadan u horumarin karna.\\nIlaa iyo inta laga helayo tallaal ama daweynta coronavirus, NHS Shaybaar iyo Raadraca (NHS Test iyo Trace) iyo barnaamijkan (app) ayaa wali ah dariiq muhiim ah oo gacan ka geysanaya joojinta faafitaanka coronavirus.</string>
    <string name="authentication_title">Waqtigan xaadirka ah oo kaliya Jawaabayaasha Tabarucayaasha NHS, Isle of Wight iyo dadka deggan Newham</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">Halkeen ka heli karaa koodhkan?</string>
    <string name="back_to_home">Ku noqo Bogga-hoyga</string>
    <string name="book_free_test">Ballanso baaritaan lacag la\'aan ah</string>
    <string name="book_free_test_now">Naftaada u ballanso shay-baar</string>
    <string name="button_agree">Waan oggolahay</string>
    <string name="cancel">Ka noqo</string>
    <string name="cant_run_app">Nasiib daro, ma ka shaqeysin kartid app-kan</string>
    <string name="close">Xidh</string>
    <string name="confirm">Hubi</string>
    <string name="contact_tracing_active">Barnaamijkaagu wuu shaqaynayaa wuuna iskaan-garaynaya</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">Raad-raacista shakhsiga way dansantahay</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">Deminta raad-raacista shakhsiga waxay saameyn ku yeelan doonta waxtarka barnaamijka.</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">Dejinta xusuusin si dib loo daarto raad-raacista shakshiga markay dhaafto %1$s saacadood.</string>
    <string name="continue_button">Sii wad</string>
    <string name="could_be_due_to_run_app">Tan waxaa sababi kara:</string>
    <string name="delete_button_text">Tirtir</string>
    <string name="delete_data_explanation">Macluumaad kasta oo aad ku wadaagto barnaamijkan waxaa loo isticmaali doonaa oo keliya ujeedo caafimaad dadweyne. Xogta la hayo ayaa laga saari doonaa isla marka aad taabatid \'Tirtir xogta\' Tirtiritaankan waxaa kujira wakhti kasta oo gooni gooni isu-go\'doomin ah iyo inta waqtiga kuu hartay. Fadlan la soco in telefoonkaagu uu hayn doono macluumaadka qaar, sida xogta telefoonkaagu uruurinayo si loogu diiwaan geliyo isticmaaleyaasha kale. Xogtan lagama maamulayo app-ka laakiin waxaa isticmaala nidaamka hawlgalka telefoonkaaga. Kadib marka la tirtio Haddii aad rabto inaad waddo adeegsiga barnaamijkan goor dambe, waa inaad markale diyaarisaa.</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">Ka saarida goobta waxay yareyn doonta waxtarka raad-raacista shakhsiga.\n\nMarka la tirtiro, ma heli doontid ogaysiisyo ku saabsan goobtan.</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">Ma hubtaa inaad ka tirtirayso goobtan taariikhdaada?</string>
    <string name="done_button_text">La sameeyay</string>
    <string name="edit">Tafatir</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">Tafatir koodhka boostada degmada</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">Fadlan Bluetooth-ka ka dar qaybta isku-hagaajinta aaladaada.</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">App-ku wuxuu adeegsadaa Bluetooth si uu u ogaado goorta uu u dhow yahay telefoon kale oo app-kan lagu rakibay. Haddii uu Bluetooth ka dansan yahay, app-kan ma shaqayn doono.\n\nApp-kan wuxuu isticmaalaa \'Bluetooth-ka Tamarta Yar\' - tiknooloojiyada batari kaydinta.\n\nFadlan aad qaybta isku-hagaajinta oo dar Bluetooth.</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">Si uu app-kan u shaqeeyo, Bluetooth-ku marwalba wuxuu ubaahan yahay in uu shidnaado</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">Daar ogeysiisyada soo-gaadhista</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">Barnaamijkan wuxuu adeegsadaa \'Exposure Notifications\' si uu kuu ogeysiiyo haddii aad kulantay isticmaaleyaasha kale ee barnaamijka kuwaas oo laga helay cudurka Coronavirus.\n\nTelefoonkaagu wuxuu u qaadan karaa kuwan in ay yihiin \'Ogeysiisyada Exposure\' ama \'Exposure Logging\'</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">Si barnaamijku uu u shaqeeyo, waa inaad u ogolaataa rukhsada qalabkaaga</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">Si aad uga shaqaysiiso Bluetooth-ka, waxaan kaaga baahanahay in aad telefoonkaaga ka daarto adeegyada goobta (location services).\n\nApp-kan ma isticmaalayo Bluetooth-ka ama goobtaada si uu kula socdo. Aqoonsigaaga shakhsiyeed wuxuu ahaan doonaa mid ilaalsan mar walba.\n\nHaddii aadan telefoonkaaga ka daarin adeegyada goobta (location services) app-kan ma shaqayn doono.\n\nSi aad ugu ogoolaato in app-kan uu shaqeeyo, fadlan aad Qaybta isku-hagaajinta oo daar adeegyada goobta (location services)</string>
    <string name="enable_location_service_title">Waa inaad adeegyada goobta (location services) ka daartaa telefoonkaaga</string>
    <string name="error_title">Dhibaato ayaa jirta</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">Waxaa lagaa sii daayay go\'doominti tan iyo %s markay ahayd 23:59</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">Wixii talo dheeri ah, fadlan la xiriir:</string>
    <string name="expiration_notification_title">War wanaagsan</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">Si kastaba ha noqotee, haddii aad leedahay heerkul sarreeya, sii wad inaad gooni is-go\'doomisid ilaa uu caadi ku soo noqdo</string>
    <string name="exposure_notification_hint">App-ka wuxuu ogaadey inaad la kulantay qof qaba coronavirus. Fadlan guriga iska joog oo gooni isu go\'doomi si aad u ilaaliso naftaada iyo dadka kaleba.</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">Waxaad halis ugu jirtaa inaad qabtid oo aad faafiso fayraska xitaa haddii aadan lahayn astaamo. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.\n\nTirinta go\'doomintaada ayaa bilaabatay waana inaad is-go\'doomisaa muddada dhan ee la cadeeyay.Kaliya baaritaan iskaga qaad haddii aad leedahay astaamaha coronavirus.\n\nWixii talo dheeri ah, fadlan la xiriir:</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">Raad-raacista shakhsiga waxay gacan ka geysaneysaa kahortagga faafitaanka cudurka coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="for_further_advice_visit">Wixii talo dheeri ah, fadlan la xiriir:</string>
    <string name="go_back">Dib u laabo</string>
    <string name="go_to_play_store">Tag goobta Play Store</string>
    <string name="go_to_your_settings">Aad Qaybta isku-hagaajintaada</string>
    <string name="high_risk_level_text">Sare - Maamulka deegaankaaga, ama maamulka deegaanka ee jaarka ah, ayaa u isticmaalaya talaabooyin dheeri ah kuwaaso kaashanayaa kuwa u degsan England intiisa kale iyo Wales (tusaale ahaan xiritaan) si loo yareeyo faafitaanka cudurka sababta la xiriira heerarka sare ee caabuqa aagga. Qorshe waxqabad ah oo faahfaahsan ayaa jira isla markaana kheyraadka maxalliga ah waxaa lagu buuxinayaa taageero qaran.</string>
    <string name="high_risk_level_text_wls">Sare - Maamulka deegaankaaga, ama maamulka deegaanka ee jaarka ah, ayaa u isticmaalaya talaabooyin dheeri ah kuwaaso kaashanayaa kuwa u degsan England intiisa kale iyo Wales (tusaale ahaan xiritaan) si loo yareeyo faafitaanka cudurka sababta la xiriira heerarka sare ee caabuqa aagga. Qorshe waxqabad ah oo faahfaahsan ayaa jira isla markaana kheyraadka maxalliga ah waxaa lagu buuxinayaa taageero qaran.</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">Sida loo iskaan gareeyo koodhka rasmiga ah ee NHS QR ah</string>
    <string name="i_understand">Waan fahmay</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">Astaamahaagu waxay muujinayaan inaad yeelan karto coronavirus. Fadlan go\'doomi naftaada iyo qof kasta oo kale oo qoyskaaga ka tirsan. Taas micnaheedu waa inaad guriga joogto adigoon aan lagu soo booqan. Sidoo kale waa inaad isla markiiba ballansataa shaybaar bilaash ah.\n\nFadlan guriga joog si aad u ilaaliso amaanka naftaada iyo dadka kaleba.</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">Uma muuqato inaad weli qabtid wax astaamo ah cudurka \'coronavirus\', laakiin xusuusnow inay qaadan karto ilaa 14 maalmood in astaamaho ay ku soo baxaan. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.\n\nFadlan guriga joog si aad u ilaaliso amaanka naftaada iyo dadka kaleba. Kaliya baaritaanka ha lagaga qaado haddii aad leedahay astaamaha coronavirus.</string>
    <string name="isolation_until_date">ilaa %1$s markay tahay 23:59</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">Tusaale: 7g8s3stn</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_title">Gali koodhka baaritaankaga</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">Internet la\'aan. Fadlan ku xir shabakadaada ama WiFi oo isku day markale.</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">Waxbaa qaldamay. Fadlan iskuday markale.</string>
    <string name="link_test_result_text">Uma baahnid inaad tan sameyso haddii aad app-ka ka ballansatay baaritaan.</string>
    <string name="link_test_result_title">Gali koodhka aad ka heshay adeegga baaritaanka iimayl ama SMS ahaan natiijada baaritaankaaga</string>
    <string name="loading">Soo degayaa…</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">Shaybaar iyo Raad-raacista NHS</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS Wales Test Trace Protect</string>
    <string name="low_risk_level_text">Yar- maamulka deegaankaaga ayaa hadda loo qiimeeyaa inuu yahay \'halis yar\', oo leh heerar caabuq la mid ah inta badan qaybaha kale ee dalka</string>
    <string name="low_risk_level_text_wls">Yar- maamulka deegaankaaga ayaa hadda loo qiimeeyaa inuu yahay \'halis yar\', oo leh heerar caabuq la mid ah inta badan qaybaha kale ee dalka</string>
    <string name="medium_risk_level_text">Dhex-dhexaad - maamulka deegaankaaga, ama maamulka deegaanka maxaliga ah ee jaarka ah, wuxuu leeyahay heerar sare oo ah infekshan ah.  Fadlan raac talooyinka qaranka.</string>
    <string name="medium_risk_level_text_wls">Dhex-dhexaad - maamulka deegaankaaga, ama maamulka deegaanka maxaliga ah ee jaarka ah, wuxuu leeyahay heerar sare oo ah infekshan ah.  Fadlan raac talooyinka qaranka.</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">Haddii aad yeelato mid ka mid ah calaamadahan, ka sheeg barnaamijkan (app) oo dalbo baaritaan lacag la\'aan ah. Kaliya baaritaanka ha lagaga qaado haddii aad leedahay astaamaha coronavirus.\n\nWixii talo dheeraad, la xiriir:</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">Daar raad-raacista shakhsiga</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">Ogeysiisyadani waxay ka warramayaan helitaanka app-kaaga</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">Helitaanka App</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">Ogeysiisyadani waxay ka warramayaan qaabeynta app-kaaga</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">Qaabeynta app-ka</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">Ogeysiisyadani waxay kaa caawinayaan la socoshada halista infekshinka aaggaaga.</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">Isbadalka aagga halista</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">Ogeysiisyadani waxay wax ka sheegayaan hawlaha aasaaska ee App-kaga</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Hawlaha aasaaska ah</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">Ogeysiisyadani waxay wax ka sheegayaan xaalada go\'doomintaada</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">Go\'doomin</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">Ogeysiisyadani waxay ka warramayaan natiijooyinka baaritaankaaga</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">Natiijooyinka Tijaabada</string>
    <string name="notification_text_app_availability">Taabo si aad u aragto faahfaahinta.</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">Halkan riix si aad u hesho faahfaahin dheeraad ah.</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">Taabo si aad u aragto faahfaahinta.</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">Taabo si aad u aragto faahfaahinta.</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">Halkan riix si aad u hesho faahfaahin dheeraad ah.</string>
    <string name="notification_text_test_results">Taabo si aad u aragto faahfaahinta.</string>
    <string name="notification_text_updating_database">Soo degayaa…</string>
    <string name="notification_title_app_available">App-ka waa la heli karaa</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">App-ka hadda lama heli karo</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">Waa wakhtiga la daari laha raad-raacista shakshiga.</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">Heerka halista ee aaggaaga ayaa is beddelay.</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">Waxaa laga yaabaa inaad qaadday coronavirus goobta aad dhowaan booqatay. Taabo si aad u aragto faahfaahinta.</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">Hagitaanka aan ku  siin jirnay waa isbeddelay</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">App-ka wuxuu ogaadey inaad la kulantay qof qaba coronavirus. Fadlan guriga iska joog oo gooni isu go\'doomi si aad u ilaaliso naftaada iyo dadka kaleba.</string>
    <string name="notification_title_test_results">Natiijooyinka baaritaankaaga ayaa yimid.</string>
    <string name="okay">OK</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">Waan ka yarahay 16</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">Waan ka waynahay 16 sano</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">Waa inaad ahaataa 16 sano ama ka weyn si aad u adeegsato barnaamijkan.</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">Ma jirtaa 16 sano ama in ka weyn?</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">Barnaamijkan waxaa loogu talagalay oo keliya dadka da\'doodu tahay 16 sano ama ka weyn.</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">Waad ku mahadsantahay danayntaada. Nasiib darro, barnaamijkan waxaa loogu talagalay oo keliya dadka da\'doodu tahay 16 sano ama ka weyn.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">Kahor intaadan kicinin barnaamijkan, fadlan akhri Ogeysiiska Astuurnaanta oo oggolow Shuruudaha Adeegsiga.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">Ma dareemaysa xanuun? Hubi haddii aad leedahay coronavirus oo dalbo baaritaan lacag la\'aan ah haddii aad mid u baahato.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">Hubi astaamahaaga</string>
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">App-ku wuxuu kusoo diri doonaa ogaysiis haddii aad ugu soo dhowaatay qof fayruuska laga helay.\n\nSi aad u daarto Raad-raacista Shaksi (Contact Tracing) ee app-kan waa in aad rukhsad siisa \'Exposure Notifications\'\n\nHaddii aad go\'aankaaga ka noqotid, waxaad ka bedelli kartaa rukhsadahaaga qaybta isku-hagaajinta mar walba.</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">Haddii aad isgo\'doomisid, barnaamajku (app) wuu tirin doonaa maalmaha wuxuuna ku siin doonaa macluumaadka saxda ah.</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">Tirinta go\'doominta</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">Maya, mahadsanid</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">Maya mahadsanid, ma oggoli</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">Soo ogow goorta aad ka agdhowaatay isticmaaleyaasha kale ee barnaamijka (app) kuwaasoo laga helay coronavirus.</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">Hel ogeysiinta</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">Adeegga Caafimaadka Qaranka (NHS) ayaa qiimeeya asturnaantaada. App-ka ayaa dabagal ku haya fayraska, kumana raaci karo mana arki karo cidda aad tahay, meesha aad joogto ama cidda kula joogta. \n\nMacluumaad kasta waxaa lagu kaydiyaa telefoonkaaga, oo laguma keydiyo keydka dhexe. Taasi waxay ka dhigan tahay haddii laga helo coronavirus, waxaad dooran kartaa inaad la wadaagto xogtaada NHS si aan ugu digno dadka kale ee adeegsada barnaamijka (app). Waad hubsan kartaa in xogta shaqsiyeed waligeed telefoonkaaga ka baxeyso oo aad qarsoodi ahaan u noqon doonto waqti kasta.</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">Adiga ayaa xakameynaya</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">Ilaalinta asturnaantaada</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">Barmaamijka ayaa si aamin ah oo qarsoodi ah u kaydiya xogta 14 maalmood kadib markii la duubay. Markaad isticmaasho koodhadhka QR si aad isaga xaadirisid goobaha, xogta goobta ayaa kaydsanaan doonta 21 maalmood. Waad ka tirtiri kartaa xogta barmaamijka markasta qaybta isku-hagaajinta barmaamijka, ama adiga oo tirtira barnaamijka. Telefoonkaagu wuxuu hayn karaa xog aasaasi ah - tan waxaa gacanta ku haya nidaamka hawlgalka ee telefoonkaaga.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">Markii aad isticmaasho barnaamijka (App-ka) waxaad ka caawin doontaa bulshadaada inay ahaato mid caafimaad qaba waxaadna badbaadin kartaa nolol. Macluumaadka aan la aqoon ee laga helo barnaamijka ayaa naga caawinaya inaan ogaano halka uu fayruuska yaalo iyo sida loo xakameeyo.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">Xogtaada</string>
    <string name="onboarding_subtitle">Waxaad naga caawin doontaa inaan ka rayno COVID-19 adoo la wadaagaya macluumaad qarsoodi ah oo ku saabsan fayraska gobolkaaga iyo caafimaadka bulshada markii aad isticmaasho barnaamijka.</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">Iskaga xaadiri barnaamijka (app) goobaha sida baararka iyo makhaayadaha leh adigoo isticmaalayaa iskaanka koodhka QR adigoon buuxin wax foomam ah.</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">Iska xaadirinta goobaha</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">Barnaamijkani (app) wuxuu inaga caawinayaa in aan ka shaqayno badqaabkeena</string>
    <string name="open_in_browser_warning">Wuxuu ku furmaya daalacashadaada</string>
    <string name="permission_title">Raad-raacista shakhsiga</string>
    <string name="post_code_example">Waxaad u baahan tahay nambar boostada Ingiriis ama Welsh ah si aad ugu isticmaasho barnaamijkan.\n\nTusaalooyin: Haddii nambarkaaga boostada u yahay CE1B 2PQ, fadlan gali \'CE1B\'. Hadday tahay CR0 3RL, fadlan gali \'CR0\'. Hadday tahay L4 0RE, fadlan gali \'L4\'.</string>
    <string name="post_code_invalid_title">Koodhka boostada degmada khaldan</string>
    <string name="post_code_rationale">Koodhka boostada wuxuu ka caawiyaa barashada ku faafidda coronavirus meelo kala duwan. Tani waxay hubinaysaa inaan ku siin karno talada ugu wanaagsan ee caafimaadka bulshada deegaankaaga.\n\nHa welwelin. Koodhka boostada degmadaada looma isticmaali doono si loola socdo goobtaada.</string>
    <string name="post_code_rationale_title">Maxaynu ugu baahan nahay koodhka boosta degmadaada?</string>
    <string name="post_code_title">Geli qaybta hore ee koodhka boostada (koodhka boostada degmada)</string>
    <string name="postal_district">Boostada degmada</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">Ha welwelin. Koodhkaaga boostada looma adeegsan doono si loola socdo goobta aad joogto.</string>
    <string name="postcode_not_supported">Nasiib darro barnaamijkan laguma isticmaali karo gobolkaaga. Fadlan soo degso app-ka gobolkaaga ama dalkaaga.</string>
    <string name="privacy_notice">Ogeysiiska Asturnaanta</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">Jooji is xaadirintaan</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">Waxaa laga yaabaa inaad isku dayeyso inaad iskaanto koodh rasmi ah oo NHS QR  oo khaldan ama waxaa laga yaabaa in goobtan aan la aqoonsan.\n\nFadlan raadso wado kale oo aad isku xaadiriso. Kala hadal xubin shaqaalaha ah caawimaad.</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">Ka caawi goobta soo-galista</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">Waxay noqon kartaa inaadan iskaan-garaynin koodhka rasmiga ah ee NHS QR ah ama koodhku wuu xun yahay.</string>
    <string name="qr_code_failure_title">QR Koodhka lama aqoonsan</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">Tusaalaha warqad sawir ee QR dhahaya Aan ka Shaqayno Joojinta Faafitaanka Coronavirus</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">Tani waa sida ay u egtahay warqad sawir ah rasmiga ah ee koodhadhka NHS QR Ingiriisiga/Welsh . U adeegso kamaradda telefoonkaaga si aad u iskaan-garayso koodhka QR taasoo ah afar geesta siman ee dhex kujirta.</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">Sidaan oo gartaa koodhka rasmiga ah ee NHS QR ah?</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">Habka app-ka wuxuu u fududeynayaa ganacsiyada inay taageeraan raad-raacista shakhsi. Waxay naga caawinaysaa kuligeen inaan nabad galno, iyadoo ilaalinaysa asturnaantada gaarka ah.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">Sida ay wax u caawiso</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">Sida ay u shaqeyso</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">Barnaamajkan (App-kaan) wuxuu adeegsadaa koodh rasmi ah oo NHS QR ah si uu kaaga caawiyo inaad dhaqso iyo si fudud isaga xaadiriso meelaha aad booqatid - sida makhaayadaha ama baararka Haddii aad isticmaasho barnaamijka, waanu kula soo socodsiin karnaa haddii laga yaabo inuu fayrasku kugu soo gaadhay meel aad booqatay.</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">Tani waa tusaale ka mid ah waraaqaha rasmiga ah ee QR-ka Ingiriisiga</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">Tani waa tusaale ka mid ah waraaqaha rasmiga ah ee QR-ka Welsh</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">Waraqda sawirka koodhka NHS QR ee Ingiriisiga:</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">Waraqda sawirka koodhka NHS QR ee Welsh:</string>
    <string name="qr_code_help_text">Haddii aadan awoodin inaad iskaanto koodhka QR oo aad u baahan tahay inaad si kale u hubiso, fadlan la hadal xubin ka mid ah shaqaalaha.</string>
    <string name="qr_code_help_title">Caawinta baarista koodhka QR</string>
    <string name="qr_code_more_info">Faahfaahin dheeraad ah oo ku saabsan soo-galida goobta</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">U oggolow rukhsadaha kamaradda</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">Barnaamijkan (app) wuxuu adeegsadaa kamaradaada si uu isaga xaadiriyo goobaha sida baararka iyo maqaayadaha.\n\nFadlan u oggolow rukhsadaha in lagu sawiro koodhka rasmiga ah ee NHS QR.</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">Isku soo xaadiri goob adigoo iskaan garanaysaa koodhka rasmiga ah ee NHS QR</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">Hayso telefoonkaaga si uu koodhka rasmiga ee NHS QR uga muuqdo saanduuqa kore. Marka telefoonkaagu aqoonsado koodhka QR, wuxuu tusi doonaa inaad si guul leh u soo gashay.</string>
    <string name="qr_code_scanning">Raadinta koodh rasmi ah oo ah NHS QR</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">Waad ku mahadsantahay iskaan saarida. Hada waad is xaadirisay! \n\nMarkaad is-xaadiriso, waxaad awoodi doontaa inaad hesho ogeysiin haddii dadka qaba coronavirus-ka ay soo booqdaan isla goobta wakhti la mid ah wakhtiga aad adigu soo booqatay.</string>
    <string name="qr_code_success_title">Soo xaadirista waa lagu guuleystay</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">Fadlan raadi qaab kale oo aad isku xadiriso. Kala hadal xubin shaqaalaha ah caawimaad.</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">Waan ka xunnahay, telefoonkaagu ma taageerayo soo galida goobta</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2">Tallaabada 1 ee 2</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">Tallaabada 2 ee 2</string>
    <string name="questionnaire_change">Beddel</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">Beddel astaamaha %1$s</string>
    <string name="questionnaire_confirm">Gudbi</string>
    <string name="questionnaire_description">Haddii aadan qabin mid ka mid ah astaamahan, uma baahnid inaad wax sameyso haddadaan. Haddii aad yeelato mid ka mid ah astaamahan, ka sheeg barnaamijkan (app) oo dalbo shaybaar lacag la\'aan ah isla markiiba.</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">Astaamaha kasta oo la xushay lama dooran doono.</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">Xaqiiji inaadan lahayn wax astaamo ah</string>
    <string name="questionnaire_error_description">Intaadan mar kale isku dayin, fadlan hubi in qaybta isku-hagaajinta khadka telefoonkaaga inuu daaran yahay, eeg khadkaaga Wi-Fi (haddii aad mid isticmaalayso) oo hubi in qaybta Airplane Mode wuu dansan yahay.</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">Waxaad ubaahantahay inaad qorto taariikh ama xulo \"Ma xasuusto taariikhda\"</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">Waxaad \'maya\' ka tiri astaamahan:</string>
    <string name="questionnaire_no_date">Ma xasuusto taariikhda</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">Maya, ma lihi %s</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">Waxaad ubaahantahay inaad xulato astaamaha ama aad doorato “Ma lihi astaamahan midkoodna”</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">Ma lihi astaamahan midkood</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">Waxaad \'haa\' ka tiri astaamahan:</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">Tallaabada 1 ee 2</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">Dib u eeg astaamaha</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">Dib u eeg jawaabahaaga</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">Tallaabada 2 ee 2</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">Xulo taariikh</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">Ma xusuusataa markii ugu horreysay ee aad dareento mid ka mid ah astaamahaan?</string>
    <string name="questionnaire_title">Xulo calaamadaha inta ugu badan ee adiga ku khuseeysa</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">Haa, waxaan haystaa %s</string>
    <string name="remove">Ka saar</string>
    <string name="resume_contact_tracing_don_t_remind_me">Ha ii xasuusin</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">Xullo goorta appku ku xasuusin doono inaad dib u daarato raad-raacista shakhsiga</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">Raad-raacista shakhsiga hada way dansantahay</string>
    <string name="risk_level_link_text">Qeexida heerarka halista deegaanka</string>
    <string name="risk_level_title">Heerka Digniinta Maxaliga ah ee Covid</string>
    <string name="save">Keydso</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">Isku soo xaadiri goob adigoo iskaan garanaysaa koodhka rasmiga ah ee NHS QR</string>
    <string name="select_symptoms">Xulo astaamaha</string>
    <string name="self_isolate_for">Is-go\'doomin ilaa</string>
    <string name="something_went_wrong">Waxbaa qaldamay</string>
    <string name="state_and_book_a_test">oo ballanso baaritaan</string>
    <string name="state_index_info">Waxaa laga yaabaa inaad qabtid coronavirus</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">Qaado baaritaan coronavirus ee lacag la\'aan ah</string>
    <string name="state_test_negative_info">Natiijada baaritaankaaga coronavirus waxay caddaynaysaa in aadan qabin cudurka laakin weli waxaa kusoo bixi karaan astaamaha, markaa waa inaad is-go\'doomisaa.\n\nNatiijada baaritaankaaga waxay caddaynaysaa in aadan qabin fayruuska marki baaritaanka la samaynayay. Waxaa maclumaad dheeraad ah laguu soo diray iimayl, qoraal ama telefoonka. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.</string>
    <string name="state_test_positive_info">Natiijada baaritaankaaga coronavirus waxay caddaynaysaa in aad qabtid cudurka</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">Natiijada baaritaankaaga coronavirus waxay caddaynaysaa in aadan qabin cudurka. Si kastaba ha noqotee, sii wad isgo\'doominta maadama aad hore u lahayd cudurka.</string>
    <string name="state_test_void_info">Waan garan kari waynay in aad qabtay cudurka coronavirus.</string>
    <string name="status_area_risk_level">%s heerka halista aaggu waa %s</string>
    <string name="status_area_risk_level_high">SARE</string>
    <string name="status_area_risk_level_high_wls">SARE</string>
    <string name="status_area_risk_level_low">YAR</string>
    <string name="status_area_risk_level_low_wls">YAR</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium">DHEXDHEXAAD</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium_wls">DHEXDHEXAAD</string>
    <string name="status_area_risk_level_wls">%s heerka halista aaggu waa %s</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">Raad-raacista shakhsiga</string>
    <string name="status_option_link_test_result">Gali natiijada baaritaanka</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">Akhri talooyinka ugu dambeeya</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">Akhri talooyinka Is-go\'doominta</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">Hubi astaamaha</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">Isxaadirinta Goobta</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">Barnaamijku (app) wuxuu abuuraa aqoonsiyo (lambarro taxane ah, xarfo iyo astaamo aan kala sooc lahayn) oo aaladaadu si joogto ah u wadaago si uu uga dhigo ogeysiiskaaga gaadhista (Exposure Notifications) nooca ugu dambeyay. Ogeysiinta Soo gaadhista (Exposure Notifications) ayaa ka caawiya barnaamijka inuu ka soo baxo cidda 14-kii maalmood ee u dambeeyay la ogaysiinayo inay ay macquul tahay in ay qaaddeen coronavirus. Faahfaahintaada shaqsiyeed ama aqoonsigaada lama wadaagi doono.</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">La wadaag aqoonsiyada aaladaha aan kala sooc lahayn</string>
    <string name="submit_keys_information_text">Waxaan ogaysiin doonnaa isticmaaleyaasha kale ee barnaamijka inay u dhawadeen qof laga helay coronavirus</string>
    <string name="submit_keys_information_title">Aqoonsiyada aaladda aan kala sooc lahayn</string>
    <string name="tablet_information_url">Macluumaad ku saabsan isticmaalka tablet-yada</string>
    <string name="tablet_support_description">Aaladaada wuxuu u muuqdaa inuu yahay tablet-ka. Barnaamijkan waxaa loo isticmaali karaa oo kaliya telefoonnada casriga ah maxaa yeelay barnaamijku wuxuu waxtar u leeyahay oo keliya haddii aad haysato aalad aad la socda markasta oo aad baxdo. Fadlan ku rakib barnaamijka telefoonkaaga gacanta ee casriga ah.</string>
    <string name="tablet_support_title">Barnaamijkan waxaa loo sameeyay telefoonnada gacanta ee casriga ah</string>
    <string name="template_hours">%d saacadood</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">Shuruudaha isticmaalka</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">Ogeysiiska Asturnaanta App-ka</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">U samee ballan baaritaan qof kale</string>
    <string name="test_ordering_description_1">Xulashada \'Dalbo baaritaan lacag la\'aan ah hadda\' ayaa ku geyn doonta barnaamijkan bogga internetka ee baarista coronavirus-ka dawladda.</string>
    <string name="test_ordering_description_2">Markaad halkaa joogto, waxaa lagaa codsan doonaa inaad buuxiso faahfaahinta shaqsiyadeed (sida cinwaankaaga) si aad u hesho baaritaan, laakiin waxkasta oo aad galiso barnaamijka (app) ama bogga lama wadaagi doono.</string>
    <string name="test_ordering_description_3">Macluumaadka kaliya ee ay wadaagaan inta udhaxeysa barnaamijka iyo bogga ayaa ah \'qoraal\' dijital ah kaas oo naga caawin doona inaan natiijada baaritaankaaga dib ugu dirno barnaamijka.</string>
    <string name="test_ordering_description_4">Macluumaad kasta oo loo adeegsado hannaanka baarista waxaa lagu sharaxay Ogeysiiska Astuurnaanta:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">Waxaad sidoo kale ogaan kartaa sida barnaamijkani u adeegsado xogta aad na siisay:</string>
    <string name="test_ordering_description_6">Waxaad u adeegsan kartaa oo keliya barnaamijkan inaad naftaada u baarto. Si aad u baarto qof kale, isticmaal degelka dawlada  ee baaritaanka coronavirus:</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">Mar kale isku day</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">Intaadan mar kale isku dayin, fadlan hubi in qaybta isku-hagaajinta khadka telefoonkaaga inuu daaran yahay, eeg khadkaaga Wi-Fi (haddii aad mid isticmaalayso) oo hubi in qaybta Airplane Mode wuu dansan yahay.</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">Waxbaa qaldamay</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">Tijaabinta Ogeysiiska Asturnaanta</string>
    <string name="test_ordering_title">Is baarista</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">Natiijada baaritaankaaga coronavirus waxay caddaynaysaa in aadan qabin cudurka</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">Natiijada baaritaankaaga waxay muujineysaa inaadan qabin fayras wakhtiga baaritaanka. Waxaa maclumaad dheeraad ah laguu soo diray iimayl, qoraal ama telefoonka. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_description">Natiijada baaritaankaaga coronavirus waxay caddaynaysaa in aadan qabin cudurka</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">Natiijada baaritaanka waxay muujineysaa in wakhtiga baaritaanka, aadan qabin fayruuska. Haddii aad isku aragto astaamaha ka sheeg barnaamijkan (app). Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">Is-go\'doomintaada ayaa hadda dhammaatay</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">Natiijada baaritaankaaga coronavirus waxay caddaynaysaa in aadan qabin cudurka</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">Natiijada baaritaankaaga waxay muujineysaa inaad qabtid fayras wakhtiga baaritaanka. Waxaa maclumaad dheeraad ah laguu soo diray iimayl, qoraal ama telefoonka. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">Si kastaba ha noqotee, haddii aad leedahay heerkul sarreeya, sii wad inaad gooni is-go\'doomi ilaa uu caadi ku soo noqdo</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">Natiijada baaritaankaaga waxay muujineysaa inaad qabtid fayras wakhtiga baaritaanka. Waxaa maclumaad dheeraad ah laguu soo diray iimayl, qoraal ama telefoonka. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay..</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">Sii wad inaad is-go\'doomiso ilaa</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">Si kastaba ha noqotee, haddii aad leedahay heerkul sarreeya, sii wad inaad gooni is-go\'doomisid ilaa uu caadi ku soo noqdo</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">In kasta oo cudurka laga helay, muddadii go\'doomintaada ayaa dhammaatay</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">Natiijadaada baaritaanka hadda waxay muujineysaa inaadan qabin fayraska wakhtiga baaritaanka. Haddii aad isku aragto astaamo ku soo sheeg barnaamijkan. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad farriintan u tuustid qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">Ma ogaan karno inaad qabtay coronavirus markii baaritaanka la sameeyay waana inaad mar labaad baaritaanka martaa. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">Ma ogaan karno inaad qabtay coronavirus markii baaritaanka la sameeyay waana inaad mar labaad baaritaanka martaa. Haddii aad ka yar tahay 18, waxaa lagugula talinayaa inaad tusto fariintan qof weyn oo aad ku kalsoon tahay.</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">Waan garan kari waynay in aad qabtay cudurka coronavirus.</string>
    <string name="test_result_your_test_result">Natiijada baaritaanka</string>
    <string name="title_encounter">Taariikhda kulanka</string>
    <string name="title_how_app_works">Sida barnaamijkani u shaqeeyo</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">Natiijadi baaritaanki ugu danbeeyay ee la qaaday</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">Uma badnid inaad qabtid coronavirus</string>
    <string name="title_symptoms">Taariikhda bilaawga astaamaha</string>
    <string name="title_venue_history">Taariikhda gobta</string>
    <string name="unsupported_device">Xaddidaadda qaybtaada isku-hagaajinta (tusaale ahaan, haddii tani ay tahay telefoon shirkadeed).\n\nApp kale oo telefoonkaaga ku jira ayaa adeegsanaya isla tiknoolijiyada oo ka joojinaya app-kani inuu shaqeeyo.</string>
    <string name="update_app_title">Cusboonaysii barnaamijkan</string>
    <string name="update_os">Cusboonaysii software-kaaga</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-somali.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://covid19.nhs.uk/common-questions-somali.html</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-somali.html</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-somali.html</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.gov.uk/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01244/en-us</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01244/en-us</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01239/en-us</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01123/en-us</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/condition/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/condition/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01243/en-us</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01243/en-us</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-somali.html</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-somali.html</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">Koodhkaaga lama aqoonsan. Fadlan hubso inaad isticmaaleyso koodh sax ah.</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">Fadlan gali koodhka boosta degmadaada. Tani waa qaybtii ugu horreysay ee boostada. Tusaale ahaan: E2, L36, PO30</string>
    <string name="venue_alert_explanation">Waxaan ku ogeysiineynaa in lagaa yaabo in aad qaadday coronavirus markii aad banaanka joogtay.\n\nIn kasta oo ay jiraan halis yar oo ah in aad cudurka qaadday, fadlan si raac talooyinka ugu dambeeyay ee kala fogaanshaha bulshada.\n\nHaddii aad leedahay wax astaamaha coronavirus ah, waa inaad isla markaaba Is-go\'doomiisa. Taas micnaheedu waa inaad guriga joogto adigoon aan lagu soo booqan. Fadlan isticmaal astaan hubiyaha ee barnamiijka ku taala isla markaana samayso ballan shaybaar oo lacag la\'aan ah haddii aad sidaa lagula talaliyay. Wac 119 haddii aad leedahay su\'aalo.\n\nKeliya baaritaan samayso haddii aad leedahay astaamaha coronavirus.</string>
    <string name="venue_alert_title">Dhawaan ayaad booqatay goob laga yaabo inaad kasoo qaaday coronavirus</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">Booqo marrinka si aad wax badan uga ogaato</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">Uma muuqato inaad leedahay astaamo coronavirus</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">Waxaad u baahan tahay inaad is-go\'doomisid</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">Is-go\'doomintaadu waxay dhammaan doontaa  %1$s markay tahay 23:59</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">Ha welwelin, waan qiimeynay halistaada mana loo baahna in tallaabo la qaado xilligan. Fadlan sii wad feejignaanta oo raac talooyinka ugu dambeeya ee ku saabsan kala fogaanshaha bulshada.</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">Hubinta Soo-gaarista COVID-19 wala Dhammeeyay</string>
    <string name="qr_code_intro_text">Haddii aad galeyso goob (tusaale ahaan, baar ama makhaayad) oo u ku dhegan waraqda koodhka rasmiga ah ee NHS QR, isticmaal barnaamijkan si aad u iskaan garayso. Barnaamijkan ayaa markaas iska diiwaangeliya wakhtiga aad soo gashay goobta.\n\nAdoo adeegsanaya goobta soo-xaadirinta, waxaad awoodi doontaa inaad hesho ogeysiin haddii dadka qaba coronavirus-ka ay soo booqdaan isla goobta wakhti la mid ah wakhtiga aad adigu soo booqatay.  Ogeysiinta waxaa ku jiri doonaa talobixin khuseysa, sida in laga fiirsado astaamaha coronavirus.</string>
    <string name="venue_check_in_title">Faahfaahin dheeraad ah oo ku saabsan soo-galida goobta</string>
</resources>
