<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">આ નીચે મુજબના કારણોને લીધે હોઈ શકે છે:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">આ એપને કાર્ય કરાવવા માટે, તમારે ફોનમાં બ્લૂટૂથ ચાલુ રાખવું આવશ્યક છે</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">આ એપ એકબીજાને સલામત રાખવામાં આપણને મદદ કરે છે</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">સૂચનાઓ મેળવો</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">વેન્યુમાં ચેક ઇન કરો</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">તમારા લક્ષણો તપાસો</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">આઇસોલેશન કાઉન્ટડાઉન</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">કોરોનાવાયરસ માટે સકારાત્મક રિપોર્ટ થયેલા અન્ય એપ વપરાશકર્તાઓની નજીક તમે ક્યારે હતા તે શોધી કાઢો.</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">કોઈપણ પ્રકારના ફોર્મ ભર્યા વિના, બાર અને રેસ્ટોરન્ટ જેવા સ્થળોએ એપના QR કોડ સ્કેનરનો ઉપયોગ કરીને ચેક ઇન કરો.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">અસ્વસ્થ અનુભવો છો? જુઓ કે તમારા લક્ષણો કોરોનાવાયરસના છે કે નહીં અને જો તમને જરૂરિયાત હોય, તો નિ:શુલ્ક ટેસ્ટનો ઓર્ડર આપો.</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">જો તમે આઇસોલેશનમાં હોવ, તો એપ તમને દિવસોનું કાઉન્ટડાઉન પૂરું પાડશે અને સાચી માહીતી આપશે.</string>
    <string name="post_code_title">તમારા પોસ્ટકોડનો પહેલો ભાગ દાખલ કરો (પોસ્ટકોડ જિલ્લો)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">અમને પોસ્ટકોડ જિલ્લાની જરૂર શા માટે છે?</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">ચિંતા કરશો નહીં. તમારા પોસ્ટકોડ જિલ્લાનો ઉપયોગ તમારું સ્થળ ટ્રેક કરવા માટે થશે નહીં.</string>
    <string name="post_code_invalid_title">અમાન્ય પોસ્ટકોડ જિલ્લા કોડ</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">કૃપા કરી તમારો પોસ્ટકોડ જિલ્લા કોડ દાખલ કરો. આ પોસ્ટકોડનો પ્રથમ ભાગ છે. ઉદાહરણ તરીકે: E2, L36, PO30.</string>
    <string name="permission_title">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ કોરોનાવાયરસના ફેલાવાને રોકવામાં મદદ કરે છે (COVID-19)</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">તમારી ગોપનીયતાની સુરક્ષા કરવી</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">જ્યારે તમે આ એપનો ઉપયોગ કરો છો ત્યારે તમે તમારા સમુદાયને સ્વસ્થ રહેવામાં અને જીવન બચાવવામાં મદદ કરશો. એપની અજ્ઞાત માહિતી અમને વાયરસ ક્યાં છે અને તેને કેવી રીતે નિયંત્રિત કરવો તે જાણવામાં મદદ કરે છે.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">તમે આ એપ સક્રિય કરો તે પહેલા, કૃપા કરી ગોપનીયતા નોટિસ વાંચો અને ઉપયોગની શરતોને સહમત થાઓ.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">ના આભાર, હું સહમત નથી</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">તમે નિયંત્રણમાં છે</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">તમારો ડેટા</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">લક્ષણો તપાસો</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">નવીનતમ સલાહ વાંચો</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">સંપર્ક ટ્રેસિંગ</string>
    <string name="contact_tracing_active">તમારી એપ સક્રિય છે અને સ્કેન કરી રહી છે</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ બંધ છે</string>
    <string name="status_area_risk_level_low">ઓછું</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium">મધ્યમ</string>
    <string name="status_area_risk_level_high">ઉચ્ચ</string>
    <string name="low_risk_level_text">ઓછું - તમારી લૉકલ સત્તાનું હાલમાં દેશના અન્ય ભાગોને સમાન ચેપના સ્તર ધરાવતા સાથે \"ઓછા જોખમ\" ધરાવનાર તરીકે મૂલ્યાંકન કર્યું છે.</string>
    <string name="medium_risk_level_text">મધ્યમ - તમારી લૉકલ ઓથોરિટી, અથવા બાજૂની લૉકલ ઓથોરિટીમાં, ચેપનું પ્રમાણ વધ્યું છે અથવા વધે છે. કૃપા કરીને નેશનલ માર્ગદર્શનનું પાલન કરો.</string>
    <string name="high_risk_level_text">ઉચ્ચ - તમારી લૉકલ સત્તા, અથવા નજીકની લૉકલ સત્તા, લૉકલ વિસ્તારોમાં ઉચ્ચ સ્તરના ચેપના જોખમને કારણે ચેપનું ચેપ ઘટાડવા બાકીના ઈંગ્લેન્ડ કરતાં વધારાના પગલાઓ લઈ રહી છે (ઉ.ત. લૉકડાઉન). એક વિગતવાર પગલાં લેવાા અમલમાં મૂકવામાં આવી છે અને નેશનલ સપોર્ટ સાથે લૉકલ સ્ત્રોતોમાં વધારો કરવામાં આવી રહ્યો છે.</string>
    <string name="risk_level_title">મારા એરિયામાં</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">કેમેરા પરવાનગીઓને મંજૂરી આપો</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">આ એપ બાર અને રેસ્ટોરન્ટ જેવા વેન્યુમાં ચેક ઇન થવા માટે તમારા કેમેરાનો ઉપયોગ કરે છે.\n\nઅધિકૃત NHS QR કોડ સ્કેન કરવા માટે કૃપા કરી કેમેરાને પરવાનગી આપો.</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">કૃપા કરીને ચેક ઇન માટેની અન્ય રીત શોધો. મદદ માટે સ્ટાફના સભ્ય સાથે વાત કરો.</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">તમારો ફોન એવી રીતે પકડો કે જેથી અધિકૃત NHS QR કોડ ઉપરના બોક્સમાં દેખાય. જ્યારે તમારો ફોન QR કોડને ઓળખે છે, ત્યારે તે બતાવશે કે તમે સફળતાપૂર્વક ચેક-ઇન કરેલ છે.</string>
    <string name="qr_code_more_info">વેન્યુ ચેક-ઇન વિશે વધુ માહિતી</string>
    <string name="qr_code_failure_title">QR કોડ ઓળખી શકાયો નથી</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">એવું થઈ શકે કે તમે અમાન્ય ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ સ્કેન કરવાનો પ્રયત્ન કરી રહ્યા છો અથવા આ વેન્યુ ઓળખાઈ શક્યું નથી.\n\nકૃપા કરીને ચેક ઇન માટેની અન્ય રીત શોધો. મદદ માટે સ્ટાફના સભ્ય સાથે વાત કરો.</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">સ્કેન કરવા માટે આભાર, હવે તમે ચેક ઇન કરી ચૂક્યા છો! \n\nતપાસ કરવાથી, જો કોરોનાવાઈરસવાળા લોકોએ તમારી માફક એકજ સરખા સમયે આ સ્થળની મુલાકાત લીધી હોય તો તમને સૂચના મળી શકે.</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">આ ચેક-ઇન રદ્દ કરો</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">તે કઈ રીતે કાર્ય કરે છે</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">આ એપ ઓફિશ્યલ NHS QR કોડનો ઉપયોગ કરી તમે બાર અને રેસ્ટોરન્ટ જેવા જે સ્થળની મુલાકાત લો તેમાં ઝડપથી અને સરળતાથી ચેક-ઇન કરવામાં મદદ કરે છે. આ એપનો ઉપયોગ કરી, તમે તાજેતરમાં મુલાકાત લીધેલા વેન્યુમાં જો તમે વાયરસના સંપર્કમાં આવ્યા હોવ તો અમે તમને સજાગ કરી શકીએ છીએ.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">તે કઈ રીતે મદદ કરે છે</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">આ એપની સુવિધા વ્યવસાયો માટે સંપર્ક ટ્રેસિંગને સપોર્ટ આપવો સરળ બનાવે છે. તે તમારી ગોપનીયતા સુરક્ષિત રાખી, આપણને સૌને સલામત રહેવામાં મદદ કરે છે.</string>
    <string name="venue_alert_title">તાજેતરમાં ઘણા લોકો એક જગ્યાએ હતા, ત્યાં તમે પણ હતા. ત્યારથી એ લોકોનો કોરોનાવાયરસ (કોવિડ-19)ટેસ્ટ  પોઝિટિવ આવેલ છે.</string>
    <string name="venue_alert_explanation">એવું જોખમ છે કે તમે કોરોનાવાઇરસના જોખમમાં આવ્યા હોઈ શકો છો. જેઓને કોરોનાવાઇરસ હોય છે એવા 3માંથી 1 લોકોને કોઈ લક્ષણો જણાતાં નથીએ, પરંતુ તેમ છતાં તેઓને કારણે બીજા લોકોને ચેપ લાગી શકે છે અને બીજા લોકોને પર જોખમ ઊભું થઈ શકે છે. તમારે સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થવાની જરૂર નથી, પરંતુ તમારે સોશિયલ ડિસ્ટંસ વિશે લેટેસ્ટ માર્ગદર્શનનું પાલન કરવા માટે વિશેષ સાવધાની લેવી ઘટે.\n\nજો તમને લક્ષણો જણાય તો તમારે સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થવાનું રહેશે અને સિમ્ટમ ચેકરનો ઉપયોગ કરની મફત ટેસ્ટ બૂક કરાવવાનું રહેશે. જો તમને કોઈ પ્રશ્નો હોય તો 119 પર કૉલ કરો.</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">તમારા એરિયામાં ફેરફાર થયા છે</string>
    <string name="notification_title_test_results">તમારા ટેસ્ટના પરિણામો આવી ગયા છે</string>
    <string name="select_symptoms">લક્ષણો પસંદ કરો</string>
    <string name="loading">લોડ થઈ રહ્યું છે...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">ફરીથી પ્રયત્ન કરો</string>
    <string name="questionnaire_title">તમને જેટલા લાગુ પડતાં હોય એટલા લક્ષણો પસંદ કરો</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">તમારે કોઈ લક્ષણ પસંદ કરવું પડશે અથવા તમે પસંદ કરી શકો છો કે \"મને આમાંથી કોઈ લક્ષણો નથી\".</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">ખાતરી કરો કે તમને આમાંથી કોઈ લક્ષણો નથી</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">કોઈ પણ પસંદ કરવામાં આવેલ લક્ષણોની પસંદગી નીકળી જશે.</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">તમને કોરોનાવાયરસ હોવાની સંભાવના નથી</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">તમને કોરોનાવાયરસના કોઈ લક્ષણો હોવાનું જણાતું નથી</string>
    <string name="state_and_book_a_test">અને ટેસ્ટ બુક કરાવો</string>
    <string name="state_index_info">તમને કોરોનાવાયરસ હોઈ શકે છે</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">તમારે સેલ્ફ-આઇસોલેટ થવાની જરૂરિયાત છે.</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">જો કે તમારું પરીક્ષણ સકારાત્મક આવ્યું, પરંતુ તમારો સેલ્ફ-આઇસોલેશનનો સમય પૂરો થઈ ચૂક્યો છે</string>
    <string name="state_test_positive_info">તમારા કોરોનાવાયરસનું ટેસ્ટ પરિણામ સકારાત્મક છે</string>
    <string name="state_test_void_info">તમને કોરોનાવાયરસ હતો કે નહીં તે અમે કહી શક્યા ન હતા</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nજ્યારે પરીક્ષણ કરવામાં આવ્યું ત્યારે તમને કોરોનાવાયરસ હતો કે નહીં તે અમે કહી શક્યા ન હતા અને તમારે ફરીથી પરીક્ષણ કરાવી લેવું જોઈએ. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">લક્ષણોની સમિક્ષા કરો</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">તમારા જવાબોની સમિક્ષા કરો</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">તમે આ લક્ષણોમાં \"હા\" કહી છે:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">તમે આ લક્ષણોમાં \"ના\" કહી છે:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">આમાંના કોઈપણ લક્ષણોને અનુભવવાનું તમે પહેલીવાર શરૂ કર્યું તે શું તમને યાદ છે?</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">એક તારીખ પસંદ કરો</string>
    <string name="questionnaire_no_date">મને તારીખ યાદ નથી</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">તમારે તારીખ લખવાની અથવા \"મને તારીખ યાદ નથી\" પસંદ કરવાની જરૂરિયાત રહેશે</string>
    <string name="questionnaire_confirm">જમા કરો</string>
    <string name="questionnaire_change">બદલાવો</string>
    <string name="test_ordering_title">ટેસ્ટ કરાવવી</string>
    <string name="test_ordering_description_1">\"હાલ જ ફ્રિ ટેસ્ટ બુક કરો\" ને પસંદ કરવાથી તમને આ એપમાંથી સરકારની કોરોનાવાયરસ ટેસ્ટની વેબસાઇટ પર લઈ જવામાં આવશે.</string>
    <string name="test_ordering_description_2">એકવાર ત્યાં પહોંચ્યા પછી, તમે ટેસ્ટ કરાવી શકો તે માટે તમને તમારી કેટલીક અંગત વિગતો ભરવાનું કહેવામાં આવશે (જેમ કે તમારું સરનામું), પરંતુ તમે એપ અથવા વેબસાઈટ પર દાખલ કરો તે કોઈપણ વિગતો વહેંચવામાં આવશે નહીં.</string>
    <string name="test_ordering_description_3">એપ અને વેબસાઇટ વચ્ચે એકમાત્ર માહિતી વહેચવામાં આવશે એ છે ડિજિટલ \'ટોકન\' જે અમને તમારા પરીક્ષણોના પરિણામો આ એપ પર પરત લઈ આવવામાં મદદ કરશે.</string>
    <string name="test_ordering_description_4">પરીક્ષણ પ્રક્રિયામાં ઉપયોગમાં લેવાયેલા કોઈપણ ડેટાનું વર્ણન ગોપનીયતા નોટિસમાં કરવામાં આવેલું છે:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">આ એપ તમારા ડેટાનો કેવી રીતે ઉપયોગ કરે છે તે વિષે માહિતી મેળવવા, કૃપા કરી મુલાકાત લોઃ</string>
    <string name="test_ordering_description_6">તમે આ એપનો ઉપયોગ માત્ર તમારું પોતાનું પરીક્ષણ કરાવવા માટે કરી શકો છો. અન્ય કોઈનું પરીક્ષણ કરાવવા માટે, સરકારની કોરોનાવાયરસ પરીક્ષણ વેબસાઇટનો ઉપયોગ કરો:</string>
    <string name="book_free_test_now">તમારા માટે કસોટી કે ટેસ્ટ બુક કરાવો</string>
    <string name="about_this_app_title">આ એપ વિશે</string>
    <string name="title_how_app_works">આ એપ કઈ રીતે કાર્ય કરે છે</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">આ એપ કઈ રીતે કાર્ય કરે છે</string>
    <string name="about_common_questions_text">NHS COVID-19 એપ અને એના પ્રોગ્રામ વિષે વધારે માહિતી માટે અમારા સામાન્ય પ્રશ્નોના પાનાની મુલાકાત લો.</string>
    <string name="about_our_policies_title">અમારી નીતિઓ</string>
    <string name="about_our_policies_text">એપનો ઉપયોગ કરવા અંગે, અમે તમારા ડેટાનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરીએ છીએ, અને દરેકના ઉપયોગ માટે એપને કેવી રીતે ડિઝાઇન કરવામાં આવી છે તે વિશે મહત્વપૂર્ણ માહિતી અમારી નીતિઓ તમને જણાવે છે.</string>
    <string name="about_description">આ એપનો ઉપયોગ કરી તમારી જાતને અને અન્યોને સુરક્ષિત કરવા માટે તમારો આભાર</string>
    <string name="about_your_data_title">તમારા ડેટા વિશે</string>
    <string name="about_your_data_text">એપ પાસે તમે રજીસ્ટ્રેશનમાં નોંધેલા પોસ્ટકોડ જિલ્લાનો, છેલ્લા 14 દિવસમાં તમે ચેક ઇન કરેલા વેન્યુનો ઇતિહાસ, તમારા છેલ્લા ટેસ્ટના પરિણામો અને તમારા લક્ષણોની પ્રારંભિક તારીખની એક્સેસ છે. જ્યારે તમે વેન્યુ ખાતે ચેક ઇન કરવા QR કોડ્સનો ઉપયોગ કરો છો, ત્યારે વેન્યુ ડેટા 21 દિવસ માટે સંગ્રહિત થાય છે. સંગ્રહિત ડેટાને તમે ઈચ્છો ત્યારે ડીલીટ કરી શકો છો.</string>
    <string name="about_software_information_title">સોફ્ટવેરની જાણકારી</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">એપનું નામ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">જાહેર કર્યાની તારીખ</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">તારીખ</string>
    <string name="about_positive">પોઝિટિવ</string>
    <string name="about_negative">નકારાત્મક</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">તમારો ડેટા ડીલીટ કરવાથી એપ રીસેટ થશે</string>
    <string name="delete_data_explanation">આ એપ મારફતે તમે જે માહિતી શેર કરશો તે ફકત જાહેર આરોગ્યના હેતુઓ માટે ઉપયોગમાં લેવામાં આવશે. એકવખત \"ડિલીટ ડેટા\" ક્લિક કરવાથી રાખવામાં આવેલ માહિતી દૂર થશે. આવા રદ કરવામાં કોઈ પણ સક્રિય સેલ્ફ-આઇસોલેશનના સમય-ગાળાનો અને તમારી પાસે કેટલો સમય બાકી રહેલ છે તેનો સમાવેશ થશે. કૃપા કરી નોંધ લેશો કે તમારો ફોન થોડીક માહિતી જાળવી રાખશે, જેમકે બીજા એપના ઉપયોગ કરનારાઓને લોગ કરવા તમારા ફોને ભેગી કરેલ માહિતી. આવી માહિતીનું નિયંત્રણ એપ દ્વારા કરવામાં આવતું નથી પણ તમારા ફોનની ઓપરેટિંગ સિસ્ટમ દ્વારા કરવામાં આવે છે. ડેટાને હટાવ્યા બાદ જો તમને આ એપનો ફરીથી ઉપયોગ કરવાની ઈચ્છા થાય તો તમારે તે ફરીથી સેટ અપ કરવી પડશે.</string>
    <string name="about_delete_positive_text">ડેટાને હટાવો</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.gov.uk/coronavirus</string>
    <string name="cancel">રદ્દ કરો</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ ચાલુ કરો</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગને ફરી ચાલુ કરવાનો સમય</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ સક્રિય નથી</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">એપ ક્યારે તમને સંપર્ક ટ્રેસિંગને ફરીથી ચાલુ કરવાનું યાદ અપાવશે તે પસંદ કરો</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ બંધ કરવાથી એપની અસરકારકતા ઉપર અસર થશે.</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">પોસ્ટકોડ જિલ્લો સંપાદિત કરો</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">તમે 16 વર્ષ અથવા તેથી વધુ ઉંમરના છો?</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">આ એપનો ઉપયોગ કરી શકવા માટે તમારે પુષ્ટિ કરવી પડશે કે તમે 16 વર્ષ કે તેથી વધુ ઉંમરના છો.</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">મારી ઉંમર 16 વર્ષથી ઉપર છે</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">મારી ઉંમર 16 વર્ષથી ઓછી છે</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">દુર્ભાગ્યે, આ એપ ફક્ત 16 વર્ષ અથવા તેથી વધુ ઉંમરના લોકો માટે છે.</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">તમારા રસ લેવા બદલ આભાર. આ એપ ફક્ત 16 વર્ષ અથવા તેથી વધુ ઉંમરના લોકો માટે છે.</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-gujarati.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01267/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01200/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-gujarati.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%1$d દિવસ</item>
        <item quantity="other">%1$d દિવસો</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">દિવસ બાકી</item>
        <item quantity="other">દિવસો બાકી</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">તમારે %1$s 23:59 સુધી સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવાની જરૂરિયાત છે. ત્યારબાદ %2$s દિવસો સુધી.</item>
        <item quantity="other">તમારે %1$s 23:59 સુધી સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવાની જરૂરિયાત છે. ત્યારબાદ %2$s દિવસો સુધી.</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%1$d કલાક</item>
        <item quantity="other">%1$d કલાક</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS Covid 19</string>
    <string name="continue_button">ચાલુ રાખો</string>
    <string name="close">બંધ કરો</string>
    <string name="go_back">પાછા જાઓ</string>
    <string name="remove">હટાવો</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">જો તમે વાયરસ માટે સકારાત્મક પરીક્ષણ ધરાવનાર કોઈની સાથે ગાઢ સંપર્કમાં રહેલા હો તો, એપ્લિકેશન તમને ચેતવણી મોકલશે.\n\nઆ એપ્લિકેશન માટે કોંટેક્ટ ટ્રેસીંગને સક્ષમ કરવા માટે તમારે આની મંજૂરી આપવાની જરૂર છે એક્સપોઝર નોટિફિકેશન.\n\nજો તમે તમારો વિચાર બદલો છો, તો તમે કોઈપણ સમયે સેટિંગ્સમાં તમારી મંજૂરી બદલી શકો છો.</string>
    <string name="privacy_notice">ગોપનીયતા નોટિસ</string>
    <string name="tablet_information_url">ટેબ્લેટના ઉપયોગ માટેની માહિતી</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">પોસ્ટકોડ જિલ્લો જુદા જુદા વિસ્તારોમાં કોરોનાવાયરસના ફેલાવાને સમજવામાં મદદ કરે છે. આ સુનિશ્ચિત કરે છે કે અમે તમારા વિસ્તાર માટે સંભવત: શ્રેષ્ઠ જાહેર સ્વાસ્થ્ય સલાહ આપી શકીએ.\n\nચિંતા કરશો નહીં. તમારા પોસ્ટકોડ જિલ્લાનો ઉપયોગ તમારું સ્થળ ટ્રેક કરવા માટે થશે નહીં.</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">આ એપ બ્લૂટૂથનો ઉપયોગ એ જાણવા કરે છે જ્યારે તે આ એપ ઇન્સ્ટોલ કરેલાં બીજા ફોનથી નજીક છે. જો તમારા ફોનમાં બ્લૂટૂથ બંધ છે, તો આ એપ કામ કરશે નહીં.\n\nઆ એપ \'બ્લૂટૂથ લો એનર્જી\' - બેટરી બચત ટેકનોલોજીનો ઉપયોગ કરે છે.\n\nમહેરબાની કરીને સેટિંગ્સ પર જાઓ અને બ્લૂટૂથ ચાલુ કરો.</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">કૃપા કરીને તમારી ડિવાઇસ સેટિંગ્સમાં બ્લૂટૂથને સક્રિય કરો.</string>
    <string name="go_to_your_settings">તમારા સેટિંગ્સમાં જાઓ.</string>
    <string name="enable_location_service_title">તમારે તમારા ફોનમાં સ્થળ સેવા સક્ષમ કરવાની જરૂરિયાત રહેશે</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">બ્લૂટૂથને કાર્ય કરતું કરવા માટે, અમે ઇચ્છીશું કે તમે તમારા ફોન પર સ્થળ સેવા ચાલુ કરો.\n\nઆ એપ બ્લૂટૂથ કે તમારા સ્થળનો ઉપયોગ તમને ટ્રેક કરવા માટે નથી કરતી. તમારી વ્યક્તિગત માહિતી હમેશાં સુરક્ષિત રાખવામાં આવશે.\n\nજો તમે તમારા ફોન પર સ્થળ સેવા સક્રિય નહીં કરો, તો આ એપ કાર્ય કરશે નહીં.\n\nઆ એપને કાર્ય કરવા માટે સક્ષમ કરવા, કૃપા કરી સેટિંગ્સમાં જઈ અને સ્થળ સેવા સક્ષમ કરો.</string>
    <string name="post_code_example">આ એપનો ઉપયોગ કરવા માટે તમારે ઇંગ્લિશ અથવા વેલ્શ પોસ્ટકોડ જિલ્લાની જરૂર છે.\n\nઉદાહરણો: જો તમારો પોસ્ટકોડ CE1B 2PQ હોય, તો કૃપા કરીને ‘CE1B‘ દાખલ કરો. જો તે CR0 3RL હોય, તો કૃપા કરીને ‘CR0’ દાખલ કરો. જો તે L4 0RE હોય, તો કૃપા કરીને ‘L4’ દાખલ કરો.</string>
    <string name="tablet_support_title">આ એપ મોબાઈલ સ્માર્ટફોન્સ માટે બનાવવામાં આવી છે</string>
    <string name="tablet_support_description">તમારું ડિવાઇસ ટેબ્લેટ હોય એવું લાગી રહ્યું છે. આ એપ માત્ર સ્માર્ટફોન્સ માટે ઉપલ્બધ છે કારણકે આ એપ માત્ર ત્યારે જ અસરકારક છે જ્યારે તે એવા ડિવાઇસ પર હોય કે જે તમે જ્યારે પણ બહાર જાઓ ત્યારે સતત તમારી સાથે હોય. કૃપા કરી એપને તમારા સ્માર્ટફોન પર ઇન્સ્ટોલ કરો.</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">પરીક્ષણ ગોપનીયતા નોટિસ</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">એપ ગોપનીયતા નોટિસ</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">કોઈ અન્ય માટે ટેસ્ટ બુક કરો</string>
    <string name="error_title">એક સમસ્યા છે</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">આ એપ કામ કરે માટે તમારે \'એક્સપોઝર નોટિફિકેશન\' અલાઉ કરો</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">આ એપ ‘એક્સપોઝર નોટિફિકેશન’ નો ઉપયોગ તમને કોરોનાવાયરસ માટે સકારાત્મક પરીક્ષણ ધરાવનાર અન્ય એપ વપરાશકર્તાઓ સાથે તમે સંપર્કમાં આવેલ છો કે નહીં તે જણાવવા માટે કરે છે.\n\nતમારો ફોન આને એક્સપોઝર નોટિફિકેશન\' અથવા \'એક્સપોઝર લોગિંગ\' તરીકે વ્યાખ્યાયિત કરી શકે છે.</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">એક્સ્પોઝર નોટિફિકેશન સક્ષમ કરો</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ સ્કેન કરીને વેન્યુ ખાતે ચેક ઇન કરો</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ કઈ રીતે સ્કેન કરવો</string>
    <string name="qr_code_success_title">સફળ ચેક-ઇન</string>
    <string name="something_went_wrong">કંઈક ખોટું થયું છે</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">કંઈક ખોટું થયું છે</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">ફરીથી પ્રયત્ન કરતાં પહેલા, કૃપા કરી તપાસો કે તમારા ફોનના મોબાઈલ ડેટા સેટિંગ્સ ચાલુ છે, તમારું Wi-Fi જોડાણ (જો તમે ઉપયોગ કરતાં હોવ તો) તપાસો અને ખાતરી કરો કે એરોપ્લેન મોડ બંધ હોય.</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">તાજેતરમાં ઘણા લોકો એક જગ્યાએ હતા, ત્યાં તમે પણ હતા. ત્યારથી એ લોકોનો કોરોનાવાયરસ (કોવિડ-19)ટેસ્ટ  પોઝિટિવ આવેલ છે</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">વિગતો જોવા માટે અહીં ટેપ કરો.</string>
    <string name="status_area_risk_level">%s વિસ્તારનું જોખમ %s છે</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">વિસ્તારનું જોખમ બદલાયું છે</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">આ સૂચનાઓ તમારા વિસ્તારના ચેપના જોખમનો ટ્રેક રાખવામાં મદદ કરે છે.</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">આઇસોલેશન</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">આ સૂચનાઓ તમારા આઇસોલેશનની સ્થિતિ વિશે માહિતી આપે છે</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">ટેસ્ટના પરિણામો</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">એપની ઉપલ્બ્ધ્તા</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">આ સૂચનાઓ તમારા ટેસ્ટના પરિણામો વિશે જણાવશે</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">આ સૂચનાઓ તમારી એપની ઉપલબ્ધતા વિશે જણાવશે</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">એપ ગોઠવણી</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">આ સૂચનાઓ તમારી એપ ગોઠવણી વિશે માહિતી આપે છે</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">તમારા માટેનું અમારું માર્ગદર્શન બદલાયું છે</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">વિગતો જોવા માટે ટેપ કરો</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">તમારે તરત જ સેલ્ફ-આયસોલેટ થવું પડશે જેને કોરોના વાયરસ (કોવિડ-19)  છે તેમની નજીક આવ્યા છો</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">વધુ વિગતો માટે અહીં ટેપ કરો.</string>
    <string name="notification_text_test_results">વિગતો જોવા માટે ટેપ કરો</string>
    <string name="notification_title_app_available">એપ ઉપલબ્ધ છે</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">એપ હાલમાં ઉપલ્બધ નથી</string>
    <string name="notification_text_app_availability">વિગતો જોવા માટે ટેપ કરો</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ સ્કેન કરીને વેન્યુ ખાતે ચેક ઇન કરો</string>
    <string name="book_free_test">ફ્રિ ટેસ્ટ બુક કરો</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">વેન્યુ ચેક-ઇન</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">પગલાં 2 નું 1</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">પગલાં 2 નું 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">પગલું 2 નું 2</string>
    <string name="questionnaire_description">જો તમને આમાંથી કોઈ લક્ષણો ન હોય, તો અત્યારે તમારે કઈ જ કરવાની જરૂર નથી. જો તમને આમાંથી કોઈપણ લક્ષણ વિકસિત થાય, તો તેને આ એપ પર તપાસો અને નિ:શુલ્ક ટેસ્ટ બુક કરો.</string>
    <string name="questionnaire_error_description">ફરીથી પ્રયત્ન કરતાં પહેલા, કૃપા કરી તપાસો કે તમારા ફોનના મોબાઈલ ડેટા સેટિંગ્સ ચાલુ છે, તમારું Wi-Fi જોડાણ (જો તમે ઉપયોગ કરતાં હોવ તો) તપાસો અને ખાતરી કરો કે એરોપ્લેન મોડ બંધ હોય.</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">મને આમાંથી કોઈપણ લક્ષણો નથી</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">વિગતો જોવા માટે ટેપ કરો</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">જો તમને આમાંથી કોઈપણ લક્ષણો વિકસિત થાય, તો તેને આ એપ પર રિપોર્ટ કરો અને નિ:શુલ્ક ટેસ્ટ બુક કરો. જો તમને કોરોનાવાઈરસ રોગના લક્ષણો હોય તોજ ફકત કસોટી કરાવો. \n\nવધારે સલાહ- સૂચન માટે, કૃપા કરી કોન્ટેક્ટ કરોઃ</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">લક્ષણો બદલો %1$s</string>
    <string name="state_test_negative_info">તમારા કોરોનાવાયરસનું પરીક્ષણ પરિણામ નકારાત્મક છે. તમને હજુ પણ લક્ષણો વિકસિત થઈ શકે છે, તેથી તમારે આઇસોલેશનમાં રહેવું જોઈએ</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nતમારા પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે જ્યારે પરીક્ષણ કરવામાં આવ્યું ત્યારે તમને વાયરસનો ચેપ ન હતો. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="isolation_until_date">સુધી %1$s 23:59</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">પગલાં 2 નું 1</string>
    <string name="expiration_notification_title">સારા સમાચાર!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">તમને %s 23:59\" વાગ્યા સુધીમાં આઇસોલેશનમાંથી મુક્ત કરવામાં આવ્યા છે</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">વધારે સલાહ- સૂચન માટે, કૃપા કરી કોન્ટેક્ટ કરોઃ</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">જો કે, તમને ઉચ્ચ તાપમાન હોય, તો તે જ્યાં સુધી સામાન્ય ન થાય, ત્યાં સુધી સતત સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહો</string>
    <string name="button_agree">હું સહમત છું</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">ઉપયોગની શરતો</string>
    <string name="about_common_questions_title">સામાન્ય પ્રશ્નો</string>
    <string name="about_common_questions_link">સામાન્ય પ્રશ્નો</string>
    <string name="about_accessibility_statement">સુલભતાનું નિવેદન</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">જો કે, તમને ઉચ્ચ તાપમાન હોય, તો તે જ્યાં સુધી સામાન્ય ન થાય, ત્યાં સુધી સતત સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહો</string>
    <string name="for_further_advice_visit">વધારે સલાહ- સૂચન માટે, કૃપા કરી કોન્ટેક્ટ કરોઃ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવાનું ચાલુ રાખો</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારા પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે તમને વાયરસનો ચેપ હતો. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="back_to_home">હોમ પર પરત ફરો</string>
    <string name="about_delete_all_data">મારો તમામ ડેટા હટાવો</string>
    <string name="about_manage_my_data">મારો ડેટા મેનેજ કરો</string>
    <string name="postal_district">પોસ્ટલ જિલ્લો</string>
    <string name="edit">સંપાદિત કરો</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">અંતિમ લાગુ ટેસ્ટ પરિણામ</string>
    <string name="title_venue_history">વેન્યુનો ઇતિહાસ</string>
    <string name="title_symptoms">લક્ષણો શરૂ થયાની તારીખ</string>
    <string name="save">સેવ કરો</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">તમને અને અન્યોની રક્ષા કરવા માટે આ એપ સંપર્ક ટ્રેસિંગ ટેક્નોલોજીનો ઉપયોગ કરે છે જેથી આપણે બધા આપણી ગમતી વસ્તુઓ તરફ પરત ફરી શકીએ.\n\nએપ વપરાશકર્તાની આસપાસના અન્યોને એપ શોધે છે અને લૉગ કરે છે. જો તેમાંથી કોઈ વપરાશકર્તા પછીથી કોરોનાવાયરસ પરીક્ષણ માટે સકારાત્મક નીકળે છે, તો તમે સલાહ સાથે એક ચેતવણી મેળવશો.\n\nએપ તમને પણ તમારા લક્ષણો રિપોર્ટ કરવાનું કહેશે અને તમને પરીક્ષણની જરૂરિયાત છે કે નહીં તે શોધી આપશે.\n\nતમે આ એપનો ઉપયોગ તમે જે સ્થળની મુલાકાત લો તેમાં ઝડપથી અને સરળતાથી ચેક-ઇન કરવા અધિકૃત NHS QR કોડ સ્કેન કરવા માટે કરી શકો.</string>
    <string name="title_encounter">એન્કાઉન્ટરની તારીખ</string>
    <string name="allow_bluetooth">બ્લૂટૂથને મંજૂરી આપો</string>
    <string name="onboarding_subtitle">જ્યારે તમે એપનો ઉપયોગ કરશો ત્યારે તમારા ક્ષેત્ર માંના વાયરસ વિશેની અજ્ઞાત માહિતી અને જાહેર આરોગ્ય વિશે માહિતી આપીને COVID-19 ને હરાવવામાં તમે અમારી મદદ કરશો</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">NHS તમારી ગોપનીયતાને મહત્ત્વ આપે છે, એટલે કે તમે કોણ છો, તમે ક્યાં છો અથવા તમારી સાથે કોણ છે તે એપ જણાવી શકતી નથી .\n\nજો તમારું કોરોનાવાયરસની ટેસ્ટ પોઝિટીવ, તો તમે NHS સાથે તમારા ડેટા શેર કરવાનું પસંદ કરી શકો છો જેથી અમે ઇંગ્લેન્ડ, વેલ્સ, સ્કોટલેન્ડ, ઉત્તરી આયરલેંડ, જર્સી અને જિબ્રાલ્ટરમાં બીજા એપ યૂઝરોને ચેતવણી આપી શકીએ. આગળ ચાલુ રાખવાનું પસંદ કરવાથી જેઓને આ સ્થાનો પર ચેતવણી આપવાની જરૂર છે તેઓને અમે તમારી સૂચનાઓ એપ યૂઝરોને માટે અવેલેબલ કરીશું.\n\nકયા એપ યૂઝરોને ચેતવણી આપવી જરૂરી છે તે નક્કી કરવા માટે અમે ઓટોમેટેડ સિસ્ટમનો  ઉપયોગ કરીએ છીએ.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">એપ્લિકેશન રેકોર્ડ કરવામાં આવ્યા પછી 14 દિવસ માટે સુરક્ષિત અને અજ્ઞાત રૂપે માહિતી સાચવે છે. તમે જયારે સ્થળોની તપાસ કરવા QR કોડસનો ઉપયોગ કરશો, ત્યારે 21 દિવસો સુધી સ્થળની વિગતો સંગ્રહ થાય છે. તમે તમારી એપ્લિકેશન સેટિંગ્સમાં અથવા એપ્લિકેશનને અનઇન્સ્ટોલ કરીને કોઈપણ સમયે એપ્લિકેશનમાંથી ડેટા કાઢી શકો છો. તમારો ફોન કેટલાક મૂળ ડેટા રાખી શકે છે - આ તમારા ફોનની ઓપરેટિંગ સિસ્ટમ દ્વારા નિયંત્રિત કરવામાં આવે છે.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">ના, આભાર</string>
    <string name="go_to_play_store">ગુગલ પ્લે સ્ટોર પર જાઓ</string>
    <string name="cant_run_app">આ એપ્લિકેશન ચાલતી નથી</string>
    <string name="update_os">તમારું સોફ્ટવેર અપડેટ કરો</string>
    <string name="update_app_title">એપ અપડેટ કરો</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">કોડ ઓળખી શકાયો નહીં. કૃપા કરી ખાતરી કરો કે તમે માન્ય કોડનો ઉપયોગ કરી રહ્યા છો.</string>
    <string name="self_isolate_for">માટે સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાવ</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારા લક્ષણો સૂચવે છે કે તમને કોરોનાવાયરસ હોય શકે છે. કૃપા કરી તમારી જાતને અને તમારા ઘરની અન્ય કોઈ વ્યક્તિને આઇસોલેટ કરો. તેનો અર્થ કે મુલાકાતીઓ વિના ઘરે જ રહેવું. તમારે તરત જ નિ:શુલ્ક ટેસ્ટ પણ બુક કરાવવી જોઈએ.જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nકૃપા કૃપા કરી તમારી જાતને અને અન્યોને સલામત રાખવા માટે ઘરે રહો</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nહજુ તમને કોરોનાવાયરસના કોઈ લક્ષણો દેખાતા નથી, પણ યાદ રાખો કે લક્ષણો વિકસિત થવા માટે 14 દિવસ લઈ શકે છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nકૃપા કરી તમારી જાતને અને અન્યોને સલામત રાખવા માટે ઘરે રહો. જો તમને કોરોનાવાઈરસ રોગના લક્ષણો હોય તોજ ફકત કસોટી કરાવો.</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">તમારું સેલ્ફ-આઇસોલેશન %1$s પર 23:59 એ સમાપ્ત થશે</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">માફ કરશો, તમારો ફોન વેન્યુ ચેક-ઇનને સપોર્ટ કરતો નથી</string>
    <string name="qr_code_scanning">અધિકૃત NHS QR કોડ માટે સ્કેન કરવામાં આવી રહ્યો છે</string>
    <string name="i_understand">હું સમજુ છું</string>
    <string name="exposure_notification_hint">એપ દ્વારા શોધી કઢાયું છે કે તમે કોરોનાવાયરસ ધરાવતા કોઈ વ્યક્તિના સંપર્કમાં આવ્યા છો. કૃપા કરી ઘરે રહો અને પોતાને અને અન્ય લોકોને સુરક્ષિત રાખવા માટે સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાવ.</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nજો તમને કોઈ લક્ષણો ન પણ હોય છતાં પણ, તમે વાયરસ હોવાના અને ફેલાવાના ઉચ્ચ જોખમે છો.જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nતમારું આઇસોલેશન કાઉન્ટડાઉન શરુ થઇ ચૂક્યું છે અને તમારે જાણ કરેલા પૂર્ણ સમય માટે સેલ્ફ-આઇસોલેટ થવું જોઈએ. જો તમને કોરોનાવાઈરસ રોગના લક્ષણો હોય તોજ ફકત કસોટી કરાવો. \n\nવધારે સલાહ- સૂચન માટે, કૃપા કરી કોન્ટેક્ટ કરોઃ</string>
    <string name="risk_level_link_text">વિસ્તારના જોખમ-ભયના ધોરણની વ્યાખ્યાઓ</string>
    <string name="open_in_browser_warning">તમારા બ્રાઉઝરમાં ખોલો</string>
    <string name="done_button_text">થઈ ગયું</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">શું તમે નિશ્ચિત છો કે તમે તમારી હિસ્ટરી માંથી આ સ્થળ રદ કરવા ઈચ્છો છો?</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">સ્થળ દૂર કરવાથી સંપર્ક ટ્રેસિંગની અસરકારકતા ઓછી થશે.\n\nએકવખત રદ કર્યાથી, તમને આ સ્થળ વિશે કોઈ સાવધાની કે એલર્ટસ મળશે નહિ.</string>
    <string name="confirm">પુષ્ટિ કરો</string>
    <string name="delete_button_text">રદ કરો</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">%1$s કલાકોમાં સંપર્ક ટ્રેસિંગ પાછું ચાલુ કરવા માટે રિમાઈન્ડર સેટ કરવું</string>
    <string name="okay">બરાબર</string>
    <string name="template_hours">%d કલાકો</string>
    <string name="resume_contact_tracing_don_t_remind_me">મને રિમાઇન્ડ કરશો નહીં</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-gujarati.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01201/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">એપ્લિકેશન તમારી ID બનાવે છે (નંબરો, અક્ષરો અને પ્રતીકોની યાદચ્છિક શ્રેણી)  જે તમે ઉપયોગ છો એ શેર કરે છે. સંપર્ક સૂચનાઓ એપ્લિકેશનને એવું કામ કરવામાં મદદ કરે છે કે છેલ્લા 14 દિવસમાં કોને કોરોનાવાયરસનો સંપર્ક કર્યો હોવાની જાણ કરવી જોઈએ.\n\nઆગળ ચાલુ રાખવાનું પસંદ કરીને અમે તમારી સૂચનાઓ બીજા એપ યૂઝર કરનારાઓ માટે ઉપલબ્ધ કરીશું જેઓને ઇંગ્લેન્ડ, વેલ્સ, સ્કોટલેન્ડ, ઉત્તરી આયરલેંડ, જર્સી અને જિબ્રાલ્ટરમાં ચેતવણી આપવાની જરૂર છે.\n\nતમારી વ્યક્તિગત વિગતો અથવા ઓળખ શેર કરવામાં આવશે નહીં.</string>
    <string name="about_feedback_information_title">ફીડબૅક માહિતી</string>
    <string name="about_feedback_information_text">જો એપ વિશે તમારી પાસે કોઈ ફીડબૅક હોય, કોઈ પ્રશ્ન જેનો અમારા સામાન્ય પ્રશ્નોમાં જવાબ આપવામાં આવ્યો હોય નહીં, અથવા તમને કોઈ તકનીકી મુશ્કેલી હોય, તો તમે અમારા ઑનલાઇન ફોર્મનો ઉપયોગ કરીને અમારો સંપર્ક કરી શકો છો.</string>
    <string name="submit_keys_information_text">અમે બીજા એપના ઉપયોગ કરનારને જણાવીશું કે તેઓ કોઈ એક વ્યક્તિની નજીક રહયા છે કે જેઓનો કોરોનાવાયરસ માટેનો ટેસ્ટ પોઝિટિવ કે સકારાત્મક છે</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">ડિવાઇસની રેન્ડમ IDs શેર કરો</string>
    <string name="link_test_result_title">તમને તમારા ટેસ્ટ રિઝલ્ટનો કોડ મળ્યો હોય તો</string>
    <string name="link_test_result_text">તમને લક્ષણો હોય અને એપ દ્વારા ટેસ્ટ બૂક કરી હોય, અને તમને કોડ ન મળ્યો હોય</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_title">તમારા ટેસ્ટ કોડને દાખલ કરો</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">ફીડબૅક માહિતી</string>
    <string name="qr_code_help_text">જો તમે QR કોડ સ્કેન કરવામાં સમર્થ નથી અને તમારે અન્ય રીતે ચેક ઇન કરવાની જરૂર છે, તો કૃપા કરીને સ્ટાફના સભ્ય સાથે વાત કરો.</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">હું એક ઓફિશ્યલ NHS QR કોડને કેવી રીતે ઓળખી શકું?</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">અધિકૃત ઇંગ્લિશ/વેલ્શ NHS QR કોડ પોસ્ટર આવું દેખાય છે. QR કોડ જે મધ્યમાં એક ચોરસ છે તેને સ્કેન કરવા માટે તમારા ફોન કેમેરાનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">ઉદાહરણ: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">ઉત્પાદક અને જાળવણીકર્તા</string>
    <string name="submit_keys_information_title">ડિવાઇસની રેન્ડમ ID</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-gujarati.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01123/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01200/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-gujarati.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://covid19.nhs.uk/common-questions-gujarati.html</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01201/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">તમારા ટેસ્ટ પરિણામને દાખલ કરો</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">એપ આવૃત્તિ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">કમનસીબે આ એપને તમારા ક્ષેત્રમાં સપોર્ટ મળતો નથી. તમારા ક્ષેત્ર અથવા દેશ માટે કૃપા કરી આ એપને ડાઉનલોડ કરો.</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s , બટન</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s, લિંક</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">વધુ જાણવા માટે લિંક પર જાઓ</string>
    <string name="locale">gu</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">એવું બની શકે છે કે તમે ઓફિશ્યલ NHS QR કોડને સ્કેન કર્યો ન હોય અથવા કોડ ક્ષતિગ્રસ્ત થયો હોય.</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">વેન્યુ ચેક-ઇનમાં સહાય</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">સેલ્ફ-આઇસોલેશન સલાહ વાંચો</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">તમારું કોરોનાવાયરસનું પરીક્ષણ પરિણામ નકારાત્મક છે.</string>
    <string name="qr_code_help_title">QR કોડ સ્કેન કરવામાં સહાય કરો</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">ચાલો આપણે કોરોનાવાઈરસનું પ્રસારણ અટકાવવામાં મદદરૂપ બનીએ એવું જણાવતા QR પોસ્ટરનું દ્રષ્ટાંત</string>
    <string name="about_void">રદબાતલ</string>
    <string name="authentication_auth_code_rationale">કૃપા કરી ઉપર એક કોડ દાખલ કરો. તમને આ કોડ પત્ર અથવા ઈમેઈલ દ્વારા મળશે, અને તે આવો દેખાશે:\n\n<b>5apv-enka</b>\n\nકૃપા કરી નોંધશો કે આ એપ માત્ર 16 વર્ષ અને તેથી ઉપરના લોકોના ઉપયોગ માટે જ છે.</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">તમારો અનન્ય કોડ દાખલ કરો</string>
    <string name="authentication_example">ઉદાહરણ: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_message">NHS COVID-19 એપમાં સુધારો કરવામાં અમને મદદરૂપ બનવા માટે તમારો આભાર. આ ટેસ્ટના તબકકા દરમિયાન, તમને આ એપનો ઉપયોગ કરવા માટે કોઈ એક અનન્ય કોડની જરૂર રહેશે.\n\nઆપણને જે વસ્તુ- સ્થિતિ પ્રિય હોય તેના પર પાછા ફરવાની આપણા બધાની ઈચ્છા હોય છે. અને આપણે બધા મદદરૂપ થવામાં ફાળો આપી શકીએ છીએ. આ એપ NHS ટેસ્ટ એન્ડ ટ્રેસ સર્વિસનો એક મહત્વનો ભાગ છે. આપણે તેનો જેટલો વધારે ઉપયોગ કરીશું, તેટલો આપણે તેને વધારે સુધારી શકીશું.\n\nજયાં સુધી કોરોનાવાયરસ માટેનું વેકસીન અથવા સારવાર શોધાય ત્યાં સુધી, NHS ટેસ્ટ એન્ડ ટ્રેસ અને આ એપ કોરોનાવાયરસનો ફેલાવો અટકાવવામાં મદદરૂપ બનવાની આવશ્યક રીત છે.</string>
    <string name="authentication_title">હાલમાં ફકત NHS વોલન્ટિઅર રિસ્પોન્ડર્સ માટે, આઈલ ઓફ વાઈટ અને ન્યૂહામના રહેવાસીઓ</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">હું આ કોડ ક્યાં મેળવી શકીશ?</string>
    <string name="high_risk_level_text_wls">ઉચ્ચ - તમારી લૉકલ સત્તા, અથવા નજીકની લૉકલ સત્તા, લૉકલ વિસ્તારોમાં ઉચ્ચ સ્તરના ચેપના જોખમને કારણે ચેપનું ચેપ ઘટાડવા બાકીના ઈંગ્લેન્ડ કરતાં વધારાના પગલાઓ લઈ રહી છે (ઉ.ત. લૉકડાઉન). એક વિગતવાર પગલાં લેવાા અમલમાં મૂકવામાં આવી છે અને નેશનલ સપોર્ટ સાથે લૉકલ સ્ત્રોતોમાં વધારો કરવામાં આવી રહ્યો છે.</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">ઇન્ટરનેટ નથી. મહેરબાની કરીને તમારા નેટવર્ક અથવા વાઇફાઇથી કનેક્ટ કરો અને ફરીથી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">કંઈક ખોટું થઇ ગયું હતું. મહેરબાની કરી ને ફરી થી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS ટેસ્ટ એન્ડ ટ્રેસ</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS વેલ્સ ટેસ્ટ ટ્રેસ પ્રોટેક્ટ</string>
    <string name="low_risk_level_text_wls">ઓછું - તમારી લૉકલ સત્તાનું હાલમાં દેશના અન્ય ભાગોને સમાન ચેપના સ્તર ધરાવતા સાથે \"ઓછા જોખમ\" ધરાવનાર તરીકે મૂલ્યાંકન કર્યું છે.</string>
    <string name="medium_risk_level_text_wls">મધ્યમ - તમારી લૉકલ ઓથોરિટી, અથવા બાજૂની લૉકલ ઓથોરિટીમાં, ચેપનું પ્રમાણ વધ્યું છે અથવા વધે છે. કૃપા કરીને નેશનલ માર્ગદર્શનનું પાલન કરો.</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">લોડ થઈ રહ્યું છે...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">આ સત્તાવાર ઈંગ્લિશ QR પોસ્ટરનું એક દ્રષ્ટાંત છે</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">આ સત્તાવાર વેલ્શ QR પોસ્ટરનું એક દ્રષ્ટાંત છે</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">ઈંગ્લિશ NHS QR કોડ પોસ્ટરઃ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">વેલ્શ NHS QR કોડ પોસ્ટર:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">ના, મને %s લક્ષણો નથી</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">હા, મને %s લક્ષણો છે</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">નિ:શુલ્ક કોરોનાવાયરસ ટેસ્ટ કરાવો</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">તમારું કોરોનાવાયરસ ટેસ્ટ રિઝલ્ટ નેગેટિવ છે. તેમ છતાં, તમારે સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવું જોઈએ. આ એટલા માટે છે કે ક્યાં તો તમારું અગાઉનું ટેસ્ટ રિઝલ્ટ પોઝિટિવ છે અથવા તમે તાજેતરમાં લક્ષણો રિપોર્ટ કર્યા છે.</string>
    <string name="status_area_risk_level_high_wls">ઉચ્ચ</string>
    <string name="status_area_risk_level_low_wls">ઓછું</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium_wls">મધ્યમ</string>
    <string name="status_area_risk_level_wls">%s વિસ્તારનું જોખમ %s છે</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારા પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે તમને વાયરસનો ચેપ હતો. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nતમારા વર્તમાન પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે, તમને વાયરસનો ચેપ ન હતો. જો તમે તાજેતરમાં લક્ષણો રિપોર્ટ કર્યા હોય, તો નક્કીકરો કે તમે ટેસ્ટ બુક કરાવ્યું છે. જો તમને લક્ષણો થાય, તો તે આ ઍપ પર રિપોર્ટ કરો. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nજ્યારે પરીક્ષણ કરવામાં આવ્યું ત્યારે તમને કોરોનાવાયરસ હતો કે નહીં તે અમે કહી શક્યા નથી અને તમારે ફરીથી પરીક્ષણ કરાવી લેવું જોઈએ. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">ટેસ્ટના સમયે જો તમને કોરોનાવાયરસ હતો તે અમે કહી ન શકીએ</string>
    <string name="test_result_your_test_result">તમારી ટેસ્ટનું પરિણામ</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_description">તમારા કોરોનાવાયરસનું પરીક્ષણ પરિણામ નકારાત્મક છે.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે, તમને વાયરસ નો ચેપ ન હતો. જો તમે લક્ષણો વિકસિત કરો છો, તો આ એપ પર તેમની જાણ કરો. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">તમારા સેલ્ફ-આઇસોલેશનનો સમય હવે પૂર્ણ થયો છે</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">જો કે, તમને ઉચ્ચ તાપમાન હોય, તો તે જ્યાં સુધી સામાન્ય ન થાય, ત્યાં સુધી સતત સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહો</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">તમારો કોરોનાવાયરસનું પરીક્ષણ પરિણામ નકારાત્મક છે.</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">ફિકર- ચિંતા કરશો નહિ, અમે તમારા જોખમ- ભયની તપાસી કરી છે અને આ સમયે કોઈ પગલા લેવાની જરૂર નથી. કૃપા કરી સાવધ રહેવાનું ચાલુ રાખી અને સોશિયલ ડિસ્ટંસ વિષેની તાજેતર સલાહ- સૂચન અનુસરો.</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">COVID-19 એકસપોઝર માટેની તપાસ પૂરી</string>
    <string name="qr_code_intro_text">જો તમે કોઈ એક સ્થળમાં પ્રવેશ કરી રહયા હો (દાખલા તરીકે બાર અથવા રેસ્ટોરા) કે જેઓની પાસે ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ પોસ્ટર હોય તો, આ એપનો ઉપયોગ કરી તેને સ્કેન કરો. તમે સ્થળમાં દાખલ થયાના સમયની ત્યારબાદ એપ રજિસ્ટરકરે છે.\n\nસ્થળની તપાસનો ઉપયોગ કરવાથી, જો કોરોનાવાઈરસવાળા લોકોએ તમારી માફક એકજ સરખા સમયે એકજ સરખા સ્થળની મુલાકાત લીધી હોય તો તમને સૂચના મળી શકે.  આવી સૂચનામાં પ્રત્યેક સલાહનો સમાવેશ થઈ શકે, જેમકે કોરોનાવાઈરસ રોગના લક્ષણોને માટે સાવધાન રહેવું.</string>
    <string name="venue_check_in_title">વેન્યુ ચેક-ઇન વિશે વધુ માહિતી</string>
    <string name="ask_me_later">મને મોડેથી પૂછો કે વિનંતી કરો</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">વિગતો જોવા માટે ટેપ કરો</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">કૃપા કરી તમારા NHS COVID-19 એપને લેટેસ્ટ વર્શન માટે અપડેટ કરો</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">બુક એ ટેસ્ટ ફોર યોરસેલ્ફ એટલેકે તમારા પોતાના માટે ટેસ્ટ કે કસોટી નોંધાવાનું\' પસંદ કરવાથી તમને સરકારની કોરોનાવાઈરસ ટેસ્ટ કરનારી વેબસાઈટમાં લઈ જશે કે જયાં તમને તમારી થોડીક વ્યક્તિગત વિગતો પૂરી કરવા વિનંતી કરવામાં આવશે (જેમકે તમારું સરનામું) જેથી કરીને ટેસ્ટ કે કસોટી મેળવી શકાય. વેબસાઈટમાં તમે જે દાખલ કરો તે કોઈ પણ શેર કરવામાં આવશે નહિ.\n\nકોઈ એક ડિજિટલ (આંકડાને લગતુ) \'ટોકન કે નિશાની- ચિહ્નનું\' નિર્માણ કરવામાં આવશે કે જે અમને એપ માટે તમારું પરિણામ પાછુ મેળવવામાં મદદરૂપ બનશે.</string>
    <string name="update_in_play_store">હમણાંજ તમારા એપને અપડેટ કરો</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">તમે જયારે મુસાફરી કરતા હો ત્યારે એપ વધારે અસરકારકરીતે કામ કરી શકે તેમાં મદદરૂપ બનવા અમે તેમાં થોડાક- અમુક ફેરફારો કર્યા છે. કેટલાક - અનેક દેશો સાથે ભેગામળીને કામ કરે છે તેથી જયારે લોકો જુદા જુદા દેશોમાં સરહદો ઓળંગે ત્યારે કોન્ટેકટ ટ્રેસિંગ એટલેકે સંપર્ક શોધી કાઢવાનું કાર્ય કરવાનું ચાલુ રહે છે.\n\nઉપયોગ કરનારની નનામી કે એનોનિમિટિ સુરક્ષિત રાખવાની સાથે ઈંગ્લેન્ડ (England), વેલ્સ (Wales), સ્કોટલેન્ડ (Scotland), નોર્ધન આયરલેન્ડ (Northern Ireland), જરસિ (Jersey), જિબ્રાલ્ટર (Gibraltar) માંથી સત્તાવારરીતે આવા કોન્ટેક્ટ ટ્રસિંગ એપ્સ ડેટા કે માહિતી શેર કરી શકશે.\n\nજો તમે કોરાનાવાઈરસ માટે ટેસ્ટમાં પોઝિટિવ હો તો, તમે NHS સાથે ડેટા કે માહિતી શેર કરવાનું પસંદ કરી શકો જેથી કરીને અમે બીજા એપના ઉપયોગ કરનારને સૂચનાઓ મોકલી શકીએ કે જેઓને આ દેશમાં સાવધ કે જાગરૂક રહેવાની જરૂર હોય.</string>
    <string name="updated_privacy_title">અમારી પોલિસિ થતાં ફેરફારો</string>
    <string name="about_local_authority">લોકલ ઑથૉરિટિ</string>
    <string name="checkin_information_title_new">વેન્યુ ચેક-ઇન વિશે વધુ માહિતી</string>
    <string name="confirm_and_start">પુષ્ટિ કરો</string>
    <string name="exposure_faqs">વધારે માહિતી મેળવવા અહીંયા ક્લિક કરો</string>
    <string name="exposure_faqs_title">જો તમે ઈંગ્લેન્ડ (England) અને વેલ્સની (Wales) બહાર હો તો, તમે જે દેશમાં હો તેનું માર્ગદર્શન અનુસરવાની જરૂર રહે છે.</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">કમનસીબે આ એપને તમારા ક્ષેત્રમાં સપોર્ટ મળતો નથી. તમારા ક્ષેત્ર અથવા દેશ માટે કૃપા કરી આ એપને ડાઉનલોડ કરો.</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">ચાલું રાખવા માટે તમારે લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરવી પડશે</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">મહેરબાની કરીને તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો</string>
    <string name="local_authority_information_title">તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો</string>
    <string name="local_authority_link">તમરી લૉકલ ઓથોરિટી શોધો</string>
    <string name="local_authority_title">તમારી લોકલ ઑથૉરિટિ</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">તમારા પોસ્ટકોડમાં (%s) એકથી વધું લોકલ ઓથોરિટી આવે છે તમારે સિલેક્ટ કરવું પડશે કે તમારી ઓથોરિટી કઈ છે. આ એટલા માટે જેથી એપ તમને વધારે ચોક્કસ માહિતી અને માર્ગદર્શન આપે.\n\nતમને તમારી લૉકલ ઓથોરિટી કઇ છે એ ખબર ન હોય તો GOV.UK જૂઓ.</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">એપ અપડેટની ભલામણ</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">આ નોટિફિકેશન તમને એપ અપડેટની ભલામણ કરશે</string>
    <string name="single_local_authority_description">સરસ! તમારા એરિયામાં કોરોનાવાયરસનું જોખમ કેટલું છે એ વિષે આ એપ હવે તમને વધારે ચોક્કસ માહિતી અને માર્ગદર્શન આપશે.\n\nચિંતા ન કરો, તમારી પ્રાયવેસીનું સુરક્ષિત છે. આ એપ તમારી ઓળખ કે તમે ક્યાં રહો છે એ ટ્રેક નહિ કરે.</string>
    <string name="single_local_authority_title">લૉકલ ઓથોરિટી આ પોસ્ટ કોડ માટે %1$s છે %2$s</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારું ટેસ્ટ પરિણામ બતાવે છે કે ટેસ્ટ સમયે તમે વાયરસ ધરાવતા હતા. વધુ માહિતી સાથે તમને એક ઇમેઇલ અથવા ટેક્સ્ટ મોકલવામાં આવ્યો છે.</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">ચિંતા કરશો નહીં - મોટાભાગના લોકો માટે લક્ષણો ખૂબ જ હળવા હોય છે. તેમ છતાં, જો તમારા લક્ષણો વધુ ખરાબ થાય થાય જ તો તમારે વધુ સલાહ માટે 111 પર કૉલ કરવો જોઈએ અથવા nhs.uk ની મુલાકાત લેવી જોઈએ.</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://faq.covid19.nhs.uk/</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">સ્થાનિક તંત્ર સમર્થિત નથી.</string>
    <string name="local_authority_information_description">મહેરબાની કરીને તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો. આ એટલા માટે જેથી એપ તમને વધારે ચોક્કસ માહિતી અને માર્ગદર્શન આપે.</string>
    <string name="about_encounter_date">એન્કાઉન્ટરની તારીખ</string>
    <string name="about_my_data_date">તારીખ</string>
    <string name="about_notification_date">નોટિફિકેશનની તારીખ</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">તમારી યોગ્યતા તપાસો</string>
    <string name="isolation_payment_heading">પૈસાનો ટેકો</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">ટેસ્ટ ઍન્ડ ટ્રેસ સપોર્ટ પેમેન્ટ માટે અરજી કરવા માટે સહાયતા</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">જો તમે ઇંગ્લૅન્ડમાં રહેતા હો અને તમને અરજી કરવામાં તકલીફ પડતી હોય તો, અહીં જાઓ:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">જાતે આયસોલેશનમાં જવા અંગે સહાયતા યોજના માટે અરજી કરવામાં મદદ</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">જો તમે વેલ્સમાં રહેતા હો અને અરજી કરવામાં તકલીફ પડતી હોય તો, અહીં જાઓ:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">કોન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ પ્રાયવેસીની નોટિસ</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">ઍપ્લિકેશનની પ્રોસેસમાં વપરાતો કોઈ પણ ડેટા પ્રાયવેસી નોટિસમાં વર્ણવવામાં આવેલ છે:</string>
    <string name="isolation_payment_text">ઍપથી ખ્યાલ આવ્યો છે કે તમે એક એવી વ્યક્તિના કોન્ટેક્ટ આવ્યા છો જેમનો કોરોનાવાઇરસ ટેસ્ટ પૉઝિટિવ આવ્યો છે. તમે પોતે આયસોલેશનમાં ચાલ્યા જાઓ એવી સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nજ્યારે તમે આયસોલેશનમાં જાઓ ત્યારે તમે તમારા સંજોગોના આધારે પૈસાનાં ટેકા માટે દાવો કરી શકો તેમ બની શકે છે. નીચેના બટનનો ઉપયોગ કરીને શક્ય તેટલી જલ્દી ચેક કરો કે તમે યોગ્ય છો કે નહિ.\n\nઆનાથી તમે એક વેબસાઇટ પર જશો, જ્યાં તમારે થોડી વ્યક્તિગત વિગતો ઍન્ટર કરો તે જરૂરી બનશે. આ વ્યક્તિગત વિગતો આ ઍપમાં ક્યાંયે સંગ્રહિત કરવામાં આવશે નહિ.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">મહત્વપૂર્ણ: તમે આ એપ સક્રિય કરો તે પહેલા, કૃપા કરી ગોપનીયતા નોટિસ વાંચો અને ઉપયોગની શરતોને સહમત થાઓ.</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">પૈસાનો ટેકો</string>
    <string name="title_exposure_notification">એક્સપોઝર નોટિફિકેશન</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">સેલ્ફ-આયસોલેશનનો છેલ્લો દિવસ</string>
    <string name="arabic">અરબી</string>
    <string name="bengali">બંગાળી</string>
    <string name="change_language_dialog">એપની ભાષા બદલીને %s કરવી છે?</string>
    <string name="chinese">સાદુ ચાઇનિઝ</string>
    <string name="english">અંગ્રેજી</string>
    <string name="gujarati">ગુજરાતી</string>
    <string name="language">ભાષા</string>
    <string name="language_title">ભાષા</string>
    <string name="local_authority_edit">સંપાદિત કરો</string>
    <string name="other_languages">ભાષાઓ</string>
    <string name="polish">પોલિશ</string>
    <string name="punjabi">પંજાબી</string>
    <string name="romanian">રોમેનિયન</string>
    <string name="settings_title">સેટિંગસ</string>
    <string name="somali">સોમાલી</string>
    <string name="system_language">સિસ્ટમની ભાષા</string>
    <string name="turkish">તૂર્કી</string>
    <string name="urdu">ઉર્દૂ</string>
    <string name="venue_history_edit">સંપાદિત કરો</string>
    <string name="venue_history_editing_done">થઈ ગયું</string>
    <string name="welsh">વેલ્શ</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">ટેસ્ટ કીટ પ્રકાર</string>
    <string name="about_test_result">પરિણામ</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">તમારા કોરોનાવાયરસનું ટેસ્ટ પરિણામ સકારાત્મક છે</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nતમે રૅપિડ સ્વૅબ ટેસ્ટ લીધો હોવાથી તમારે હવે રિઝલ્ટ માટે લૅબમાં મોકલવામાં આવેલ અન્ય પ્રકારનો ટેસ્ટ કરાવવાની જરૂર છે.\n\nદરમિયાન, તમે અને તમે જેમની સાથે રહેતા હો એવી કોઈ પણ વ્યક્તિએ તાત્કાલિક સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થવાનું રહેશે.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">અને ફૉલો-અપ ટેસ્ટ બૂક કરાવો</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">rapid_self_reported</string>
    <string name="about_test_follow_up">ફૉલો-અપ ટેસ્ટ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">પૂર્ણ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">જરૂરી નથી</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">બાકી</string>
    <string name="book_follow_up_test">ફોલો-અપ ટેસ્ટ બૂક કરો</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_header">એકવાર તમે ચાલુ રહો તે પછી, તમારે નીચે મુજબનું કરવાની જરૂર પડશે:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_text">તમારા દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ કાર્યક્રમને બધા જ પરિણામો અહેવાલિત કરવાનું ચાલુ રાખો\n\nઍપમાં કોઈ પણ સકારાત્મક પરિણામનો કોડ દાખલ કરો અને સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાવ\n\nજો તમને કોઈ નવા નજીકના સંપર્ક વિશે સૂચિત કરવામાં આવે તો દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ ફરીથી શરૂ કરો</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_text">દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણમાંથી તમને ઓછામાં ઓછું એક નકારાત્મક પરીક્ષણ પરિણામ પ્રાપ્ત થયું હોવું જરૂરી છે. તમે પુષ્ટિ કર્યા પછી, તમને હવે ઍપ દ્વારા સેલ્ફ-આઇસોલેટ થવાનું કહેવામાં આવશે નહીં.</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_title">પુષ્ટિ કરો કે તમે તમારું પહેલું નકારાત્મક પરીક્ષણ પરિણામ સબમિટ કર્યું છે</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_heading">પુષ્ટિ કરો કે તમે દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ કરી રહ્યા છો</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_intro">તમારે માત્ર ત્યારે જ ચાલુ રહેવું જોઈએ જો તમે પહેલેથી જ દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણમાં ભાગ લઈ રહ્યા છો.</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_header">નીચેની બાબતો હવે વધુ કરવામાં આવશે નહીં:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_text">આ ઍપ દ્વારા સેલ્ફ-આઇસોલેટ થવા માટે કહેવામાં આવશે નહીં\n\nદૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણના કોઈપણ નકારાત્મક પરિણામો આ ઍપમાં દાખલ કરવાની જરૂર રહેશે નહીં \n\nટેસ્ટ અને ટ્રેસ સપોર્ટ ચુકવણીઓ માટે અરજી કરવા તમે સક્ષમ રહેશો નહીં</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_title">દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">વારંવાર પૂછાતા પ્રશ્નો (FAQ) વાંચો</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01386</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_text">ઍપનો ઉપયોગ કરવા માટે તમે શું કરી શકો તે શોધી કાઢો</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">આગામી પગલાં</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">તમારા ફોન પર પ્રતિબંધિત સેટિંગ્સ (ઉદાહરણ તરીકે, જો આ કંપનીનો ફોન હોય)\n\nહાર્ડવેરનો સપોર્ટ ન હોય (ઉદાહરણ તરીકે, જો તમારો ફોન, Android 6.0 અથવા તેથી વધુને સમર્થન આપતો નથી)</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_text">જો તમે તમારા દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ કાર્યક્રમમાં સકારાત્મક પરીક્ષણ અહેવાલિત કર્યું હોય, તો તમને ઉપરના બૉક્સમાં પ્રાપ્ત કોડ દાખલ કરો અને સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાવ\n\nજો તમારું દૈનિક પરીક્ષણ નકારાત્મક હોય, તો તમને ઍપમાં દાખલ થવા માટેનો કોડ પ્રાપ્ત થતો નથી. તમારું પરિણામ નકારાત્મક છે તે તમારે અમને જણાવવાની જરૂર હોય છે અને આગળ ચાલુ રહો.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_negative_result_confirmation">દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણમાંથી મારું પરીક્ષણ પરિણામ નકારાત્મક છે</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_subtitle">તમારો દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ કાર્યક્રમ ચલાવી રહેલા સંગઠનને દરરોજ તમારા પરિણામની જાણ કરો.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_title">જો તમે દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ કરી રહ્યા હોવ</string>
    <string name="unsupported_device">તમારા સેટિંગ્સમાં પ્રતિબંધ (ઉદાહરણ તરીકે, જો આ કંપની ફોન છે, તો).\n\nતમારા ફોન પરની અન્ય એપ સમાન ટેક્નોલોજીનો ઉપયોગ કરી રહી છે અને આ એપને કાર્ય કરતાં રોકી રહી છે.</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_text">પુષ્ટ થયેલ સહભાગિતા</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_title">દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ</string>
    <string name="about_manage_my_data_settings_subtitle">લૉકલ ઑથોરીટી, ટેસ્ટનાં પરિણામો, વેન્યુનો ઇતિહાસ</string>
    <string name="ill_do_it_later">હું એ પછી કરીશ</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description">જો તમે તમારા દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ કાર્યક્રમમાં સકારાત્મક પરીક્ષણ અહેવાલિત કર્યું હોય, તો તમને ઉપરના બૉક્સમાં પ્રાપ્ત કોડ દાખલ કરો અને સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાવ\n\nજો તમારું દૈનિક પરીક્ષણ નકારાત્મક હોય, તો તમને ઍપમાં દાખલ થવા માટેનો કોડ પ્રાપ્ત થતો નથી. તમારું પરિણામ નકારાત્મક છે તે તમારે અમને જણાવવાની જરૂર હોય છે અને આગળ ચાલુ રહો.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_header">આ ઉપરાંત:</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">તમે એક જ સમયે ટેસ્ટના પરિણામનો કોડ દાખલ કરી ન શકો અને પુષ્ટિ ન કરી શકો કે તમારા ટેસ્ટનું પરિણામ નૅગેટિવ છે.//કન્ફર્મ</string>
    <string name="link_test_result_error_neither_input_provided">તમારે એક કોડ દાખલ કરવાનો છે અથવા અમને કહેવાનું છે કે રોજિંદા કૉન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાંથી તમારું પરિણામ નૅગેટિવ છે.</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">શું તમને સૌથી શરૂઆતની તારીખ યાદ છે જયારે તમે આમાંના કોઈપણ લક્ષણોનો અનુભવ કરવાનું શરૂ કર્યું હતું?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">ઊંચું તાપમાન (તાવ)\n\nનવી સતત ઉધરસ\n\nગંધ અથવા સ્વાદની તમારી સૂઝમાં ફેરફાર</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">ના</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no_accessibility">મને આમાંથી કોઈપણ લક્ષણો નથી</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">શું તમને નીચેનામાંથી કોઈ પણ કોરોનાવાયરસ લક્ષણો થયા હતા?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">હા</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes_accessibility">Yes, I have symptoms.</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_text">ટેસ્ટ સાઇટ શોધો</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_url">https://maps.test-and-trace.nhs.uk/</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_text">તમારા એરિયામાં કયું ટેસ્ટિંગ અવેલેબલ છે અને તમે બૂક કરી શકો કે  નહિ</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_title">તમારી નજીક ટેસ્ટિં</string>
    <string name="venue_alert_m2_explanation">એવું જોખમ છે કે તમે કોરોનાવાઇરસના જોખમમાં આવ્યા હોઈ શકો છો. જેઓને કોરોનાવાઇરસ હોય છે એવા 3માંથી 1 લોકોને કોઈ લક્ષણો જણાતાં નથીએ, પરંતુ તેમ છતાં તેઓને કારણે અન્યોને ચેપ લાગી શકે છે અને અન્યો પર જોખમ ઊભું થઈ શકે છે. આ કારણથી કૃપા કરીને હમણાં જ ટેસ્ટ બૂક કરાવો.\n\nતમારે સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થવાની જરૂર નથી, પરંતુ તમારે સોશિયલ ડિસ્ટન્સીંગ પરના લેટેસ્ટ માર્ગદર્શનોનું પાલન કરવાનું ચાલુ રાખવું જોઈએ અને નીચેની લિંક પર જઈને કોરોનાવાઇરસ ટેસ્ટ બૂક કરાવવો જોઈએ.\n\nજો તમારો ટેસ્ટ પૉઝિટિવ આવે અથવા તમને કોઈ પણ લક્ષણો જણાય તો તમારે તાત્કાલિકપણે સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થવાનું રહેશે. જો તમને કોઈ પ્રશ્નો હોય તો તમે 119 પર કૉલ કરી શકો છો.</string>
    <string name="venue_alert_m2_title">તમે તાજેતરમાં એવી જગ્યાની મુલાકાત લીધી હતી, જ્યાં કોરોનાવાઇરસ (COVID-19) ફાટી નીકળ્યો છે</string>
    <string name="user_data_risky_venue_visit_date_title">જોખમી જગ્યાની મુલાકાતની તારીખ</string>
</resources>
