<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">આ નીચે મુજબના કારણોને લીધે હોઈ શકે છે:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">આ એપને કાર્ય કરાવવા માટે, તમારે ફોનમાં બ્લૂટૂથ ચાલુ રાખવું આવશ્યક છે</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">આ એપ એકબીજાને સલામત રાખવામાં આપણને મદદ કરે છે</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">સૂચનાઓ મેળવો</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">વેન્યુમાં ચેક ઇન કરો</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">તમારા લક્ષણો તપાસો</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">આઇસોલેશન કાઉન્ટડાઉન</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">કોરોનાવાયરસ માટે સકારાત્મક રિપોર્ટ થયેલા અન્ય એપ વપરાશકર્તાઓની નજીક તમે ક્યારે હતા તે શોધી કાઢો.</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">કોઈપણ પ્રકારના ફોર્મ ભર્યા વિના, બાર અને રેસ્ટોરન્ટ જેવા સ્થળોએ એપના QR કોડ સ્કેનરનો ઉપયોગ કરીને ચેક ઇન કરો.</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">અસ્વસ્થ અનુભવો છો? જુઓ કે તમારા લક્ષણો કોરોનાવાયરસના છે કે નહીં અને જો તમને જરૂરિયાત હોય, તો નિ:શુલ્ક ટેસ્ટનો ઓર્ડર આપો.</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">જો તમે આઇસોલેશનમાં હોવ, તો એપ તમને દિવસોનું કાઉન્ટડાઉન પૂરું પાડશે અને સાચી માહીતી આપશે.</string>
    <string name="post_code_title">તમારા પોસ્ટકોડનો પહેલો ભાગ દાખલ કરો (પોસ્ટકોડ જિલ્લો)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">અમને પોસ્ટકોડ જિલ્લાની જરૂર શા માટે છે?</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">ચિંતા કરશો નહીં. તમારા પોસ્ટકોડ જિલ્લાનો ઉપયોગ તમારું સ્થળ ટ્રેક કરવા માટે થશે નહીં.</string>
    <string name="post_code_invalid_title">અમાન્ય પોસ્ટકોડ જિલ્લા કોડ</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">કૃપા કરી તમારો પોસ્ટકોડ જિલ્લા કોડ દાખલ કરો. આ પોસ્ટકોડનો પ્રથમ ભાગ છે. ઉદાહરણ તરીકે: E2, L36, PO30.</string>
    <string name="permission_title">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ કોરોનાવાયરસના ફેલાવાને રોકવામાં મદદ કરે છે (COVID-19)</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">તમારી ગોપનીયતાની સુરક્ષા કરવી</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">જ્યારે તમે આ એપનો ઉપયોગ કરો છો ત્યારે તમે તમારા સમુદાયને સ્વસ્થ રહેવામાં અને જીવન બચાવવામાં મદદ કરશો. એપની અજ્ઞાત માહિતી અમને વાયરસ ક્યાં છે અને તેને કેવી રીતે નિયંત્રિત કરવો તે જાણવામાં મદદ કરે છે.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">તમે આ એપ સક્રિય કરો તે પહેલા, કૃપા કરી ગોપનીયતા નોટિસ વાંચો અને ઉપયોગની શરતોને સહમત થાઓ.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">ના આભાર, હું સહમત નથી</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">તમે નિયંત્રણમાં છે</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">તમારો ડેટા</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">લક્ષણો તપાસો</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">ટેસ્ટ વિશે જાણો</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">સંપર્ક ટ્રેસિંગ</string>
    <string name="contact_tracing_active">એપ્લિકેશન એક્ટિવ છે અને તમારું અને અન્ય લોકોનું રક્ષણ કરવામાં મદદ કરી રહ્યું છે</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ અટકાવવામાં આવ્યું છે</string>
    <string name="risk_level_title">મારા એરિયામાં</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">કેમેરા પરવાનગીઓને મંજૂરી આપો</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">આ એપ બાર અને રેસ્ટોરન્ટ જેવા વેન્યુમાં ચેક ઇન થવા માટે તમારા કેમેરાનો ઉપયોગ કરે છે.\n\nઅધિકૃત NHS QR કોડ સ્કેન કરવા માટે કૃપા કરી કેમેરાને પરવાનગી આપો.</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">કૃપા કરીને ચેક ઇન માટેની અન્ય રીત શોધો. મદદ માટે સ્ટાફના સભ્ય સાથે વાત કરો.</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">ચેક ઇન કરવાથી પોતે જે સ્થળની મુલાકાત લીધી હોય ત્યાં કોરોનાવાઇરસ (COVID-19)ના કોન્ટેક્ટમાં આવ્યા હોઈ શકે એવા લોકોને જાણ કરવામાં મદદ મળે છે.\n\nનોટિફિકેશનનો તમારી સાથે સંબંધ છે એવી કોઈને જાણ થશે નહિ</string>
    <string name="qr_code_more_info">વધુ માહિતી</string>
    <string name="qr_code_failure_title">QR કોડ ઓળખી શકાયો નથી</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">એવું થઈ શકે કે તમે અમાન્ય ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ સ્કેન કરવાનો પ્રયત્ન કરી રહ્યા છો અથવા આ વેન્યુ ઓળખાઈ શક્યું નથી.\n\nકૃપા કરીને ચેક ઇન માટેની અન્ય રીત શોધો. મદદ માટે સ્ટાફના સભ્ય સાથે વાત કરો.</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">સ્થળ ખાતે કોરોનાવાઇરસના સંભવિત સંસર્ગ અંગે સૂચના મેળવવા માટે ઍપ એ સૌથી ઝડપી માર્ગ છે.</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">ખોટું ચેક-ઇન? રદ કરવા માટે ટેપ કરો.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">તે કઈ રીતે કાર્ય કરે છે</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">NHS QR કોડ પોસ્ટર્સને સ્કેન કરવા માટે આ એપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરીને ઝડપથી અને સરળતાથી રેસ્ટોરન્ટ અથવા બાર જેવા \"સ્થળોમાં ચેક-ઇન કરો\". જો તમે મુલાકાત લીધેલ કોઈ જગ્યાએથી વાયરસના કોન્ટેક્ટમાં આવ્યા હોવ તો આ થકી તમને જાણ થઈ શકે છે.</string>
    <string name="venue_alert_title">તમે તાજેતરમાં અન્ય લોકોની જેમ તે જ દિવસે એક સ્થળની મુલાકાત લીધી જે દિવસથી તેઓનું કોરોનાવાયરસ (કોવિડ-19) નું રિઝલ્ટ પોઝિટિવ આવ્યું હતું</string>
    <string name="venue_alert_explanation">એવું એક જોખમ છે કે તમે વાયરસના કોન્ટેક્ટમાં આવ્યા હોવ. આ કારણોસર, અમે હવે ટેસ્ટ માટે નોંધ કરાવવાની ભલામણ કરીએ છીએ.\n\nજો તમને કોઈ કોવિડ-19 ના લક્ષણો નથી, તો રેપીડ લેટરલ ફ્લો ટેસ્ટ કેવી રીતે કરાવવું તે જાણવા માટે આ એપ્લિકેશનની હોમ સ્ક્રીનમાંથી \"કોવિડ-19 માટે ટેસ્ટ કરાવવું\" પસંદ કરો.\n\nજો તમારી પાસે કોવિડ-19 લક્ષણો છે, તો આ એપ્લિકેશનની હોમ સ્ક્રીનમાંથી “લક્ષણો તપાસો” પસંદ કરો અને પોલિમરેઝ ચેન રિએક્શન (PCR) ટેસ્ટ બુક કરો.\n\nજો તમને રસી કે વેક્સિન આપવામાં આવી હોય, તો પણ કૃપા કરીને તમામ લેટેસ્ટ માર્ગદર્શનનું પાલન કરવાનું ચાલુ રાખો.\n\nવધુ માહિતી, સલાહ અથવા સપોર્ટ માટે કૃપા કરીને 119 પર કૉલ કરો.</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">લૉકલ માહિતી અપડેટ કરવામાં આવી છે.</string>
    <string name="notification_title_test_results">તમારા ટેસ્ટના પરિણામો આવી ગયા છે</string>
    <string name="select_symptoms">લક્ષણો પસંદ કરો</string>
    <string name="loading">લોડ થઈ રહ્યું છે...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">ફરીથી પ્રયત્ન કરો</string>
    <string name="questionnaire_title">તમને જેટલા લાગુ પડતાં હોય એટલા લક્ષણો પસંદ કરો</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">તમારે કોઈ લક્ષણ પસંદ કરવું પડશે અથવા તમે પસંદ કરી શકો છો કે \"મને આમાંથી કોઈ લક્ષણો નથી\".</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">ખાતરી કરો કે તમને આમાંથી કોઈ લક્ષણો નથી</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">કોઈ પણ પસંદ કરવામાં આવેલ લક્ષણોની પસંદગી નીકળી જશે.</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">તમને મુખ્ય કોઈ લક્ષણો નથી</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">તમને કોરોનાવાયરસના કોઈ લક્ષણો હોવાનું જણાતું નથી</string>
    <string name="state_and_book_a_test">અને ટેસ્ટ બુક કરાવો</string>
    <string name="state_index_info">તમને કોરોનાવાયરસ હોઈ શકે છે</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">તમારે સેલ્ફ-આઇસોલેટ થવાની જરૂરિયાત છે.</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">જો કે તમારું પરીક્ષણ સકારાત્મક આવ્યું, પરંતુ તમારો સેલ્ફ-આઇસોલેશનનો સમય પૂરો થઈ ચૂક્યો છે</string>
    <string name="state_test_positive_info">તમારા કોરોનાવાયરસનું ટેસ્ટ પરિણામ સકારાત્મક છે</string>
    <string name="state_test_void_info">તમને કોરોનાવાયરસ હતો કે નહીં તે અમે કહી શક્યા ન હતા</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nજ્યારે પરીક્ષણ કરવામાં આવ્યું ત્યારે તમને કોરોનાવાયરસ હતો કે નહીં તે અમે કહી શક્યા ન હતા અને તમારે ફરીથી પરીક્ષણ કરાવી લેવું જોઈએ. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">લક્ષણોની સમિક્ષા કરો</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">તમારા જવાબોની સમિક્ષા કરો</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">તમે આ લક્ષણોમાં \"હા\" કહી છે:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">તમે આ લક્ષણોમાં \"ના\" કહી છે:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">આમાંના કોઈપણ લક્ષણોને અનુભવવાનું તમે પહેલીવાર શરૂ કર્યું તે શું તમને યાદ છે?</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">એક તારીખ પસંદ કરો</string>
    <string name="questionnaire_no_date">મને તારીખ યાદ નથી</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">તમારે તારીખ લખવાની અથવા \"મને તારીખ યાદ નથી\" પસંદ કરવાની જરૂરિયાત રહેશે</string>
    <string name="questionnaire_confirm">જમા કરો</string>
    <string name="questionnaire_change">બદલાવો</string>
    <string name="test_ordering_title">ટેસ્ટ કરાવવી</string>
    <string name="test_ordering_description_1">\"હાલ જ ફ્રિ ટેસ્ટ બુક કરો\" ને પસંદ કરવાથી તમને આ એપમાંથી સરકારની કોરોનાવાયરસ ટેસ્ટની વેબસાઇટ પર લઈ જવામાં આવશે.</string>
    <string name="test_ordering_description_2">એકવાર ત્યાં પહોંચ્યા પછી, તમે ટેસ્ટ કરાવી શકો તે માટે તમને તમારી કેટલીક અંગત વિગતો ભરવાનું કહેવામાં આવશે (જેમ કે તમારું સરનામું), પરંતુ તમે એપ અથવા વેબસાઈટ પર દાખલ કરો તે કોઈપણ વિગતો વહેંચવામાં આવશે નહીં.</string>
    <string name="test_ordering_description_3">એપ અને વેબસાઇટ વચ્ચે એકમાત્ર માહિતી વહેચવામાં આવશે એ છે ડિજિટલ \'ટોકન\' જે અમને તમારા પરીક્ષણોના પરિણામો આ એપ પર પરત લઈ આવવામાં મદદ કરશે.</string>
    <string name="test_ordering_description_4">પરીક્ષણ પ્રક્રિયામાં ઉપયોગમાં લેવાયેલા કોઈપણ ડેટાનું વર્ણન ગોપનીયતા નોટિસમાં કરવામાં આવેલું છે:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">આ એપ તમારા ડેટાનો કેવી રીતે ઉપયોગ કરે છે તે વિષે માહિતી મેળવવા, કૃપા કરી મુલાકાત લોઃ</string>
    <string name="book_free_test_now">તમારા માટે કસોટી કે ટેસ્ટ બુક કરાવો</string>
    <string name="about_this_app_title">આ એપ વિશે</string>
    <string name="title_how_app_works">આ એપ કઈ રીતે કાર્ય કરે છે</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">આ એપ કઈ રીતે કાર્ય કરે છે</string>
    <string name="about_common_questions_text">NHS COVID-19 એપ અને એના પ્રોગ્રામ વિષે વધારે માહિતી માટે અમારા સામાન્ય પ્રશ્નોના પાનાની મુલાકાત લો.</string>
    <string name="about_our_policies_title">અમારી નીતિઓ</string>
    <string name="about_our_policies_text">એપનો ઉપયોગ કરવા અંગે, અમે તમારા ડેટાનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરીએ છીએ, અને દરેકના ઉપયોગ માટે એપને કેવી રીતે ડિઝાઇન કરવામાં આવી છે તે વિશે મહત્વપૂર્ણ માહિતી અમારી નીતિઓ તમને જણાવે છે.</string>
    <string name="about_description">આ એપનો ઉપયોગ કરી તમારી જાતને અને અન્યોને સુરક્ષિત કરવા માટે તમારો આભાર</string>
    <string name="about_your_data_title">તમારા ડેટા વિશે</string>
    <string name="about_your_data_text">એપ પાસે તમે રજીસ્ટ્રેશનમાં નોંધેલા પોસ્ટકોડ જિલ્લાનો, છેલ્લા 14 દિવસમાં તમે ચેક ઇન કરેલા વેન્યુનો ઇતિહાસ, તમારા છેલ્લા ટેસ્ટના પરિણામો અને તમારા લક્ષણોની પ્રારંભિક તારીખની એક્સેસ છે. જ્યારે તમે વેન્યુ ખાતે ચેક ઇન કરવા QR કોડ્સનો ઉપયોગ કરો છો, ત્યારે વેન્યુ ડેટા 21 દિવસ માટે સંગ્રહિત થાય છે. સંગ્રહિત ડેટાને તમે ઈચ્છો ત્યારે ડીલીટ કરી શકો છો.</string>
    <string name="about_software_information_title">સોફ્ટવેરની જાણકારી</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">એપનું નામ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">જાહેર કર્યાની તારીખ</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">તારીખ</string>
    <string name="about_positive">પોઝિટિવ</string>
    <string name="about_negative">નકારાત્મક</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">તમારો ડેટા ડીલીટ કરવાથી એપ રીસેટ થશે</string>
    <string name="delete_data_explanation">આ એપ મારફતે તમે જે માહિતી શેર કરશો તે ફકત જાહેર આરોગ્યના હેતુઓ માટે ઉપયોગમાં લેવામાં આવશે. એકવખત \"ડિલીટ ડેટા\" ક્લિક કરવાથી રાખવામાં આવેલ માહિતી દૂર થશે. આવા રદ કરવામાં કોઈ પણ સક્રિય સેલ્ફ-આઇસોલેશનના સમય-ગાળાનો અને તમારી પાસે કેટલો સમય બાકી રહેલ છે તેનો સમાવેશ થશે. કૃપા કરી નોંધ લેશો કે તમારો ફોન થોડીક માહિતી જાળવી રાખશે, જેમકે બીજા એપના ઉપયોગ કરનારાઓને લોગ કરવા તમારા ફોને ભેગી કરેલ માહિતી. આવી માહિતીનું નિયંત્રણ એપ દ્વારા કરવામાં આવતું નથી પણ તમારા ફોનની ઓપરેટિંગ સિસ્ટમ દ્વારા કરવામાં આવે છે. ડેટાને હટાવ્યા બાદ જો તમને આ એપનો ફરીથી ઉપયોગ કરવાની ઈચ્છા થાય તો તમારે તે ફરીથી સેટ અપ કરવી પડશે.</string>
    <string name="about_delete_positive_text">ડેટાને હટાવો</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.nhs.uk/get-tested</string>
    <string name="cancel">રદ્દ કરો</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">કૉન્ટૅક્ટ ટ્રેસિંગ ચાલુ કરો</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">તમારું અને અન્ય લોકોનું રક્ષણ કરવામાં મદદ માટે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગને ફરી ચાલુ કરો.</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ અટકાવો</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">એપ્લિકેશન ક્યારે તમને કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ ચાલુ કરવાનું યાદ અપાવે તે પસંદ કરો</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">તમારું અને અન્ય લોકોનું રક્ષણ કરવામાં મદદ માટે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગને ફરી ચાલુ કરો.</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">પોસ્ટકોડ જિલ્લો સંપાદિત કરો</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">તમે 16 વર્ષ અથવા તેથી વધુ ઉંમરના છો?</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">આ એપનો ઉપયોગ કરી શકવા માટે તમારે પુષ્ટિ કરવી પડશે કે તમે 16 વર્ષ કે તેથી વધુ ઉંમરના છો.</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">મારી ઉંમર 16 વર્ષથી ઉપર છે</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">મારી ઉંમર 16 વર્ષથી ઓછી છે</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">દુર્ભાગ્યે, આ એપ ફક્ત 16 વર્ષ અથવા તેથી વધુ ઉંમરના લોકો માટે છે.</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">તમારા રસ લેવા બદલ આભાર. આ એપ ફક્ત 16 વર્ષ અથવા તેથી વધુ ઉંમરના લોકો માટે છે.</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-gujarati.html</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01200/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-gujarati.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%1$d દિવસ</item>
        <item quantity="other">%1$d દિવસો</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one" tools:ignore="ImpliedQuantity">દિવસ બાકી</item>
        <item quantity="other">દિવસો બાકી</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">તમારે %1$s 23:59 સુધી સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવાની જરૂરિયાત છે. ત્યારબાદ %2$s દિવસો સુધી.</item>
        <item quantity="other">તમારે %1$s 23:59 સુધી સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવાની જરૂરિયાત છે. ત્યારબાદ %2$s દિવસો સુધી.</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%d કલાક</item>
        <item quantity="other">%d કલાક</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS Covid 19</string>
    <string name="continue_button">ચાલુ રાખો</string>
    <string name="close">બંધ કરો</string>
    <string name="go_back">પાછા જાઓ</string>
    <string name="remove">હટાવો</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">જો તમે વાયરસ માટે સકારાત્મક પરીક્ષણ ધરાવનાર કોઈની સાથે ગાઢ સંપર્કમાં રહેલા હો તો, એપ્લિકેશન તમને ચેતવણી મોકલશે.\n\nઆ એપ્લિકેશન માટે કોંટેક્ટ ટ્રેસીંગને સક્ષમ કરવા માટે તમારે આની મંજૂરી આપવાની જરૂર છે એક્સપોઝર નોટિફિકેશન.\n\nજો તમે તમારો વિચાર બદલો છો, તો તમે કોઈપણ સમયે સેટિંગ્સમાં તમારી મંજૂરી બદલી શકો છો.</string>
    <string name="privacy_notice">ગોપનીયતા નોટિસ</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">પોસ્ટકોડ જિલ્લો જુદા જુદા વિસ્તારોમાં કોરોનાવાયરસના ફેલાવાને સમજવામાં મદદ કરે છે. આ સુનિશ્ચિત કરે છે કે અમે તમારા વિસ્તાર માટે સંભવત: શ્રેષ્ઠ જાહેર સ્વાસ્થ્ય સલાહ આપી શકીએ.\n\nચિંતા કરશો નહીં. તમારા પોસ્ટકોડ જિલ્લાનો ઉપયોગ તમારું સ્થળ ટ્રેક કરવા માટે થશે નહીં.</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">આ એપ બ્લૂટૂથનો ઉપયોગ એ જાણવા કરે છે જ્યારે તે આ એપ ઇન્સ્ટોલ કરેલાં બીજા ફોનથી નજીક છે. જો તમારા ફોનમાં બ્લૂટૂથ બંધ છે, તો આ એપ કામ કરશે નહીં.\n\nઆ એપ \'બ્લૂટૂથ લો એનર્જી\' - બેટરી બચત ટેકનોલોજીનો ઉપયોગ કરે છે.\n\nમહેરબાની કરીને સેટિંગ્સ પર જાઓ અને બ્લૂટૂથ ચાલુ કરો.</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">કૃપા કરીને તમારી ડિવાઇસ સેટિંગ્સમાં બ્લૂટૂથને સક્રિય કરો.</string>
    <string name="go_to_your_settings">તમારા સેટિંગ્સમાં જાઓ.</string>
    <string name="enable_location_service_title">તમારે તમારા ફોનમાં સ્થળ સેવા સક્ષમ કરવાની જરૂરિયાત રહેશે</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">બ્લૂટૂથને કાર્ય કરતું કરવા માટે, અમે ઇચ્છીશું કે તમે તમારા ફોન પર સ્થળ સેવા ચાલુ કરો.\n\nઆ એપ બ્લૂટૂથ કે તમારા સ્થળનો ઉપયોગ તમને ટ્રેક કરવા માટે નથી કરતી. તમારી વ્યક્તિગત માહિતી હમેશાં સુરક્ષિત રાખવામાં આવશે.\n\nજો તમે તમારા ફોન પર સ્થળ સેવા સક્રિય નહીં કરો, તો આ એપ કાર્ય કરશે નહીં.\n\nઆ એપને કાર્ય કરવા માટે સક્ષમ કરવા, કૃપા કરી સેટિંગ્સમાં જઈ અને સ્થળ સેવા સક્ષમ કરો.</string>
    <string name="post_code_example">આ એપનો ઉપયોગ કરવા માટે તમારે ઇંગ્લિશ અથવા વેલ્શ પોસ્ટકોડ જિલ્લાની જરૂર છે.\n\nઉદાહરણો: જો તમારો પોસ્ટકોડ CE1B 2PQ હોય, તો કૃપા કરીને ‘CE1B‘ દાખલ કરો. જો તે CR0 3RL હોય, તો કૃપા કરીને ‘CR0’ દાખલ કરો. જો તે L4 0RE હોય, તો કૃપા કરીને ‘L4’ દાખલ કરો.</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">પરીક્ષણ ગોપનીયતા નોટિસ</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">એપ ગોપનીયતા નોટિસ</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">કોઈ અન્ય માટે ટેસ્ટ બુક કરો</string>
    <string name="error_title">એક પ્રોબલ્મ છે</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">આ એપ કામ કરે માટે તમારે \'એક્સપોઝર નોટિફિકેશન\' અલાઉ કરો</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">આ એપ ‘એક્સપોઝર નોટિફિકેશન’ નો ઉપયોગ તમને કોરોનાવાયરસ માટે સકારાત્મક પરીક્ષણ ધરાવનાર અન્ય એપ વપરાશકર્તાઓ સાથે તમે સંપર્કમાં આવેલ છો કે નહીં તે જણાવવા માટે કરે છે.\n\nતમારો ફોન આને એક્સપોઝર નોટિફિકેશન\' અથવા \'એક્સપોઝર લોગિંગ\' તરીકે વ્યાખ્યાયિત કરી શકે છે.</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">એક્સ્પોઝર નોટિફિકેશન સક્ષમ કરો</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">ચેક ઈન કરવા માટે ઓફિશ્યલ NHS QR કૉડ પોસ્ટર પર સ્કેન કરો</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">તે અમને કઈ રીતે સુરક્ષિત રાખવામાં મદદ કરે છે</string>
    <string name="qr_code_success_title">સફળ ચેક-ઇન</string>
    <string name="something_went_wrong">કંઈક ખોટું થયું છે</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">કંઈક ખોટું થયું છે</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">ફરીથી પ્રયત્ન કરતાં પહેલા, કૃપા કરી તપાસો કે તમારા ફોનના મોબાઈલ ડેટા સેટિંગ્સ ચાલુ છે, તમારું Wi-Fi જોડાણ (જો તમે ઉપયોગ કરતાં હોવ તો) તપાસો અને ખાતરી કરો કે એરોપ્લેન મોડ બંધ હોય.</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">તમે તાજેતરમાં મુલાકાત લીધી હોય તે સ્થળે તમે કોરોનાવાયરસ (કોવિડ-19) ના સંપર્કમાં આવ્યા હોઈ શકો છો</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">સ્થળોની મુલાકાત લેવા દરમિયાન ઓફિશિયલ NHS QR કોડ સ્કૅન કરવાનું યાદ રાખો.</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">વિસ્તારનું જોખમ બદલાયું છે</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">આ સૂચનાઓ તમારા વિસ્તારના ચેપના જોખમનો ટ્રેક રાખવામાં મદદ કરે છે.</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">આઇસોલેશન</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">આ સૂચનાઓ તમારા આઇસોલેશનની સ્થિતિ વિશે માહિતી આપે છે</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">ટેસ્ટના પરિણામો</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">એપની ઉપલ્બ્ધ્તા</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">આ સૂચનાઓ તમારા ટેસ્ટના પરિણામો વિશે જણાવશે</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">આ સૂચનાઓ તમારી એપની ઉપલબ્ધતા વિશે જણાવશે</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">એપ ગોઠવણી</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">આ સૂચનાઓ તમારી એપ ગોઠવણી વિશે માહિતી આપે છે</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">તમારા માટેનું અમારું માર્ગદર્શન બદલાયું છે</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">વધુ માહિતી માટે અહીં ટેપ કરો.</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">તમારે તરત જ સેલ્ફ-આયસોલેટ થવું પડશે જેને કોરોના વાયરસ (કોવિડ-19)  છે તેમની નજીક આવ્યા છો</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">સ્થળોની મુલાકાત લેવા દરમિયાન ઓફિશિયલ NHS QR કોડ સ્કૅન કરવાનું યાદ રાખો.</string>
    <string name="notification_text_test_results">વધુ માહિતી માટે અહીં ટેપ કરો.</string>
    <string name="notification_title_app_available">એપ ઉપલબ્ધ છે</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">એપ હાલમાં ઉપલ્બધ નથી</string>
    <string name="notification_text_app_availability">વધુ માહિતી માટે અહીં ટેપ કરો.</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ સ્કેન કરીને વેન્યુ ખાતે ચેક ઇન કરો</string>
    <string name="book_free_test">ફ્રિ ટેસ્ટ બુક કરો</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">સ્થળમાં ચેક ઇન કરશો</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">પગલાં 2 નું 1</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">પગલાં 2 નું 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">પગલાં 2 નું 2</string>
    <string name="questionnaire_description">જો તમને આમાંથી કોઈ લક્ષણો ન હોય, તો અત્યારે તમારે કઈ જ કરવાની જરૂર નથી. જો તમને આમાંથી કોઈપણ લક્ષણ વિકસિત થાય, તો તેને આ એપ પર તપાસો અને નિ:શુલ્ક ટેસ્ટ બુક કરો.</string>
    <string name="questionnaire_error_description">ફરીથી પ્રયત્ન કરતાં પહેલા, કૃપા કરી તપાસો કે તમારા ફોનના મોબાઈલ ડેટા સેટિંગ્સ ચાલુ છે, તમારું Wi-Fi જોડાણ (જો તમે ઉપયોગ કરતાં હોવ તો) તપાસો અને ખાતરી કરો કે એરોપ્લેન મોડ બંધ છે.</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">મને આમાંથી કોઈપણ લક્ષણો નથી</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">વધુ માહિતી માટે અહીં ટેપ કરો.</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">તમને લિસ્ટમાંનાં લક્ષણોમાંથી એક પણ ન હોય તો પણ તમે હજીયે કોરોનાવાઇરસ ટેસ્ટ  કરાવી શકો છો.\n\nતમારા માટે ઉપલબ્ધ કોરોનાવાઇરસ ટેસ્ટનાં ઓપશનો વિશે વધુ જાણો:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">લક્ષણો બદલો %1$s</string>
    <string name="state_test_negative_info">તમારા કોરોનાવાયરસનું પરીક્ષણ પરિણામ નકારાત્મક છે. તમને હજુ પણ લક્ષણો વિકસિત થઈ શકે છે, તેથી તમારે આઇસોલેશનમાં રહેવું જોઈએ</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nતમારા પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે જ્યારે પરીક્ષણ કરવામાં આવ્યું ત્યારે તમને વાયરસનો ચેપ ન હતો. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="isolation_until_date">સુધી %1$s 23:59</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">પગલાં 2 નું 1</string>
    <string name="expiration_notification_title">સારા સમાચાર!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">તમને %s 23:59\" વાગ્યા સુધીમાં આઇસોલેશનમાંથી મુક્ત કરવામાં આવ્યા છે</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">વધારે સલાહ- સૂચન માટે, કૃપા કરી કોન્ટેક્ટ કરોઃ</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">જો કે, તમને ઉચ્ચ તાપમાન હોય, તો તે જ્યાં સુધી સામાન્ય ન થાય, ત્યાં સુધી સતત સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહો</string>
    <string name="button_agree">હું સહમત છું</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">ઉપયોગની શરતો</string>
    <string name="about_common_questions_title">સામાન્ય પ્રશ્નો</string>
    <string name="about_common_questions_link">સામાન્ય પ્રશ્નો</string>
    <string name="about_accessibility_statement">સુલભતાનું નિવેદન</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">જો કે, તમને ઉચ્ચ તાપમાન હોય, તો તે જ્યાં સુધી સામાન્ય ન થાય, ત્યાં સુધી સતત સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહો</string>
    <string name="for_further_advice_visit">વધારે સલાહ- સૂચન માટે, કૃપા કરી કોન્ટેક્ટ કરોઃ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવાનું ચાલુ રાખો</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારા પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે તમને વાયરસનો ચેપ હતો. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="back_to_home">હોમ પર પાછા</string>
    <string name="about_delete_all_data">મારો તમામ ડેટા હટાવો</string>
    <string name="about_manage_my_data">મારો ડેટા મેનેજ કરો</string>
    <string name="postal_district">પોસ્ટલ જિલ્લો</string>
    <string name="edit">સંપાદિત કરો</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">છેલ્લું લાગુ પડતું ટેસ્ટનું પરિણામ</string>
    <string name="title_venue_history">સ્થળનો ઇતિહાસ</string>
    <string name="title_symptoms">લક્ષણોની માહિતી</string>
    <string name="save">સેવ કરો</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">તમને અને અન્યોની રક્ષા કરવા માટે આ એપ સંપર્ક ટ્રેસિંગ ટેક્નોલોજીનો ઉપયોગ કરે છે જેથી આપણે બધા આપણી ગમતી વસ્તુઓ તરફ પરત ફરી શકીએ.\n\nએપ વપરાશકર્તાની આસપાસના અન્યોને એપ શોધે છે અને લૉગ કરે છે. જો તેમાંથી કોઈ વપરાશકર્તા પછીથી કોરોનાવાયરસ પરીક્ષણ માટે સકારાત્મક નીકળે છે, તો તમે સલાહ સાથે એક ચેતવણી મેળવશો.\n\nએપ તમને પણ તમારા લક્ષણો રિપોર્ટ કરવાનું કહેશે અને તમને પરીક્ષણની જરૂરિયાત છે કે નહીં તે શોધી આપશે.\n\nતમે આ એપનો ઉપયોગ તમે જે સ્થળની મુલાકાત લો તેમાં ઝડપથી અને સરળતાથી ચેક-ઇન કરવા અધિકૃત NHS QR કોડ સ્કેન કરવા માટે કરી શકો.</string>
    <string name="title_encounter">કોન્ટેક્ટમાં આવ્યાની તારીખ</string>
    <string name="allow_bluetooth">બ્લૂટૂથને મંજૂરી આપો</string>
    <string name="onboarding_subtitle">જ્યારે તમે એપનો ઉપયોગ કરશો ત્યારે તમારા ક્ષેત્ર માંના વાયરસ વિશેની અજ્ઞાત માહિતી અને જાહેર આરોગ્ય વિશે માહિતી આપીને COVID-19 ને હરાવવામાં તમે અમારી મદદ કરશો</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">NHS તમારી ગોપનીયતાને મહત્ત્વ આપે છે, એટલે કે તમે કોણ છો, તમે ક્યાં છો અથવા તમારી સાથે કોણ છે તે એપ જણાવી શકતી નથી .\n\nજો તમારું કોરોનાવાયરસની ટેસ્ટ પોઝિટીવ, તો તમે NHS સાથે તમારા ડેટા શેર કરવાનું પસંદ કરી શકો છો જેથી અમે ઇંગ્લેન્ડ, વેલ્સ, સ્કોટલેન્ડ, ઉત્તરી આયરલેંડ, જર્સી અને જિબ્રાલ્ટરમાં બીજા એપ યૂઝરોને ચેતવણી આપી શકીએ. આગળ ચાલુ રાખવાનું પસંદ કરવાથી જેઓને આ સ્થાનો પર ચેતવણી આપવાની જરૂર છે તેઓને અમે તમારી સૂચનાઓ એપ યૂઝરોને માટે અવેલેબલ કરીશું.\n\nકયા એપ યૂઝરોને ચેતવણી આપવી જરૂરી છે તે નક્કી કરવા માટે અમે ઓટોમેટેડ સિસ્ટમનો  ઉપયોગ કરીએ છીએ.</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">એપ્લિકેશન રેકોર્ડ કરવામાં આવ્યા પછી 14 દિવસ માટે સુરક્ષિત અને અજ્ઞાત રૂપે માહિતી સાચવે છે. તમે જયારે સ્થળોની તપાસ કરવા QR કોડસનો ઉપયોગ કરશો, ત્યારે 21 દિવસો સુધી સ્થળની વિગતો સંગ્રહ થાય છે. તમે તમારી એપ્લિકેશન સેટિંગ્સમાં અથવા એપ્લિકેશનને અનઇન્સ્ટોલ કરીને કોઈપણ સમયે એપ્લિકેશનમાંથી ડેટા કાઢી શકો છો. તમારો ફોન કેટલાક મૂળ ડેટા રાખી શકે છે - આ તમારા ફોનની ઓપરેટિંગ સિસ્ટમ દ્વારા નિયંત્રિત કરવામાં આવે છે.</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">ના, આભાર</string>
    <string name="go_to_play_store">ગુગલ પ્લે સ્ટોર પર જાઓ</string>
    <string name="cant_run_app">દુર્ભાગ્યે, આ ઍપ કાર્ય કરી રહી નથી</string>
    <string name="update_os">તમારું સોફ્ટવેર અપડેટ કરો</string>
    <string name="update_app_title">એપ અપડેટ કરો</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">કોડ માન્ય નથી અથવા સમાપ્ત થઈ ગયો હોઈ શકે છે. ખાતરી કરો કે તમે રેપીડ લેટરલ ફલો સેલ્ફ-ટેસ્ટ ID નંબર દાખલ કરવાનો પ્રયાસ કરી રહ્યાં નથી.</string>
    <string name="self_isolate_for">માટે સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાવ</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારા લક્ષણો સૂચવે છે કે તમને કોરોનાવાયરસ હોય શકે છે. કૃપા કરી તમારી જાતને અને તમારા ઘરની અન્ય કોઈ વ્યક્તિને આઇસોલેટ કરો. તેનો અર્થ કે મુલાકાતીઓ વિના ઘરે જ રહેવું. તમારે તરત જ નિ:શુલ્ક ટેસ્ટ પણ બુક કરાવવી જોઈએ.જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nકૃપા કૃપા કરી તમારી જાતને અને અન્યોને સલામત રાખવા માટે ઘરે રહો</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nહજુ તમને કોરોનાવાયરસના કોઈ લક્ષણો દેખાતા નથી, પણ યાદ રાખો કે લક્ષણો વિકસિત થવા માટે 14 દિવસ લઈ શકે છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nકૃપા કરી તમારી જાતને અને અન્યોને સલામત રાખવા માટે ઘરે રહો. જો તમને કોરોનાવાઈરસ રોગના લક્ષણો હોય તોજ ફકત કસોટી કરાવો.</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">તમારું સેલ્ફ-આઇસોલેશન %1$s પર 23:59 એ સમાપ્ત થશે</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">માફ કરશો, તમારો ફોન વેન્યુ ચેક-ઇનને સપોર્ટ કરતો નથી</string>
    <string name="qr_code_scanning">અધિકૃત NHS QR કોડ માટે સ્કેન કરવામાં આવી રહ્યો છે</string>
    <string name="i_understand">હું સમજુ છું</string>
    <string name="exposure_notification_hint">એપએ શોધી કાઢ્યું છે કે તમે કોરોનાવાયરસ (કોવિડ -19) ધરાવતા કોઈની સાથે સંપર્કમાં આવ્યાં છો.</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને વિશ્વાસપાત્ર વડીલને વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nજો તમને કોઈ લક્ષણો ન હોય તો પણ, તમને કોવિડ-19 થવાનું અને તેને ફેલાવવાનું જોખમ વધારે છે. તમારી જાતને અને અન્ય લોકોને સુરક્ષિત રાખવા માટે તમને ઘરે જ રહેવાની સલાહ આપવામાં આવે છે. તમને કોવિડ-19 હોવાનું નિદાન થયાના સંપૂર્ણ સમયગાળા દરમિયાન સેલ્ફ-આઇસોલેટમાં રહીને, તમે કોવિડ-19 ના ફેલાવાને રોકવામાં મદદ કરી રહ્યાં છો.\n\nકારણ કે તમે એવા વ્યક્તિનો કોન્ટેક્ટ છો જેમનો ટેસ્ટ પોઝિટીવ આવ્યો છે, તમને કોવિડ -19 છે કે કેમ તે જોવા માટે તમે ટેસ્ટ બુક કરી શકો છો. જો તમારો ટેસ્ટ પોઝિટીવ આવે છે, તો તમે અજ્ઞાત રૂપે અન્ય લોકોને જણાવી શકો છો કે તેઓ જોખમમાં હોઈ શકે છે. જો તમારો ટેસ્ટ નેગેટિવ આવે છે, તો તમે હજી પણ ચેપી હોઈ શકો છો. જ્યારે તમારું ટેસ્ટ પરિણામ મેળવતા હો ત્યારે તમને આપવામાં આવેલી સલાહનું પાલન કરો.\n\nતમે તમારી એપની હોમ સ્ક્રીનથી ટેસ્ટ બુક કરી શકો છો.</string>
    <string name="risk_level_link_text">વિસ્તારના જોખમ-ભયના ધોરણની વ્યાખ્યાઓ</string>
    <string name="open_in_browser_warning">તમારા બ્રાઉઝરમાં ખોલો</string>
    <string name="done_button_text">થઈ ગયું</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">શું તમે નિશ્ચિત છો કે તમે તમારી હિસ્ટરી માંથી આ સ્થળ રદ કરવા ઈચ્છો છો?</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">સ્થળ દૂર કરવાથી સંપર્ક ટ્રેસિંગની અસરકારકતા ઓછી થશે.\n\nએકવખત રદ કર્યાથી, તમને આ સ્થળ વિશે કોઈ સાવધાની કે એલર્ટસ મળશે નહિ.</string>
    <string name="confirm">પુષ્ટિ કરો</string>
    <string name="delete_button_text">રદ કરો</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">એપ્લિકેશન તમને %1$s કલાકમાં કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ ચાલુ કરવાનું યાદ અપાવશે</string>
    <string name="okay">બરાબર</string>
    <string name="template_hours">%d કલાકો</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-gujarati.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01201/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">નીચે આ પરિણામ શેર કરવા માટે આગળ વધો.\n\nજ્યારે તાકીદ કરવામાં આવે ત્યારે \'શેર\' અથવા \'તમારા ડિવાઇસનાં રૅન્ડમ આઇડી શેર કરો\' પસંદ કરો.</string>
    <string name="about_feedback_information_title">ફીડબૅક માહિતી</string>
    <string name="about_feedback_information_text">જો એપ વિશે તમારી પાસે કોઈ ફીડબૅક હોય, કોઈ પ્રશ્ન જેનો અમારા સામાન્ય પ્રશ્નોમાં જવાબ આપવામાં આવ્યો હોય નહીં, અથવા તમને કોઈ તકનીકી મુશ્કેલી હોય, તો તમે અમારા ઑનલાઇન ફોર્મનો ઉપયોગ કરીને અમારો સંપર્ક કરી શકો છો.</string>
    <string name="submit_keys_information_text">અન્ય લોકોને રીતે જાણ કરો કે તેઓ એવી કોઈ વ્યક્તિની નજીક હતા જેઓનો કોરોનાવાઇરસ ટેસ્ટ પૉઝિટિવ હતો.</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">આ પરિણામ કેવી રીતે શેર કરવું</string>
    <string name="link_test_result_title">ઇમેઇલ અથવા ટેક્સ્ટ મેસેજ દ્વારા મોકલેલા કોડનો ઉપયોગ કરીને તમારા ટેસ્ટનું રિઝલ્ટ દાખલ કરો</string>
    <string name="link_test_result_text" />
    <string name="link_test_result_enter_code_title">તમારા ટેસ્ટ કોડને દાખલ કરો</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">ફીડબૅક માહિતી</string>
    <string name="qr_code_help_text">જો તમે કોડને સ્કેન કરી શકતા નથી, તો અમે તમને સ્થળ પરના સ્ટાફના સભ્ય સાથે ચેક-ઇન કરવાની અન્ય રીતો વિશે વાત કરવાની સલાહ આપીશું.</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">NHS QR કોડ પોસ્ટરને કેવી રીતે ઓળખવું</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">અહીં સત્તાવાર NHS QR કોડ પોસ્ટર્સ છે. તમારે કોડ સ્કેન કરવાની જરૂર છે, જે મધ્યમાં ચોરસ છે.</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">ઉદાહરણ: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">ઉત્પાદક અને જાળવણીકર્તા</string>
    <string name="submit_keys_information_title">અન્યોને જાણ કરવામાં મદદ કરો</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-gujarati.html</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01200/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-gujarati.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://covid19.nhs.uk/common-questions-gujarati.html</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01201/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">તમારા ટેસ્ટ પરિણામને દાખલ કરો</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">એપ આવૃત્તિ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">કમનસીબે આ એપને તમારા ક્ષેત્રમાં સપોર્ટ મળતો નથી. તમારા ક્ષેત્ર અથવા દેશ માટે કૃપા કરી આ એપને ડાઉનલોડ કરો.</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s , બટન</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s, લિંક</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">વધુ જાણવા માટે લિંક પર જાઓ</string>
    <string name="locale">gu</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">એવું બની શકે છે કે તમે ઓફિશ્યલ NHS QR કોડને સ્કેન કર્યો ન હોય અથવા કોડ ક્ષતિગ્રસ્ત થયો હોય.</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">વેન્યુ ચેક-ઇનમાં સહાય</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">સેલ્ફ-આઇસોલેશન સલાહ વાંચો</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">તમારું કોરોનાવયરનું ટેસ્ટ રિઝલ્ટ નેગેટિવ છે</string>
    <string name="qr_code_help_title">જો તમે કોડને સ્કેન કરી શકતા નથી તો સહાય માંગો</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">આ ઇંગ્લૅન્ડમાં હૉસ્પિટાલિટીનાં સ્થળો માટેના ઑફિશ્યલ NHS QR કોડના એક પોસ્ટરનું ઉદાહરણ છે</string>
    <string name="about_void">રદબાતલ</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">તમારો અનન્ય કોડ દાખલ કરો</string>
    <string name="authentication_example">ઉદાહરણ: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_title">હાલમાં ફકત NHS વોલન્ટિઅર રિસ્પોન્ડર્સ માટે, આઈલ ઓફ વાઈટ અને ન્યૂહામના રહેવાસીઓ</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">હું આ કોડ ક્યાં મેળવી શકીશ?</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">ઇન્ટરનેટ નથી. મહેરબાની કરીને તમારા નેટવર્ક અથવા વાઇફાઇથી કનેક્ટ કરો અને ફરીથી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">કંઈક ખોટું થઇ ગયું હતું. મહેરબાની કરી ને ફરી થી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS ટેસ્ટ એન્ડ ટ્રેસ</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS વેલ્સ ટેસ્ટ ટ્રેસ પ્રોટેક્ટ</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">લોડ થઈ રહ્યું છે...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">અહીં અંગ્રેજી NHS QR કોડ પોસ્ટરનું ઉદાહરણ આપ્યું છે</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">અહીં વેલ્શ NHS QR કોડ પોસ્ટરનું ઉદાહરણ આપ્યું છે</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">ઈંગ્લિશ NHS QR કોડ પોસ્ટરઃ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">વેલ્શ NHS QR કોડ પોસ્ટર:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">ના, મને %s લક્ષણો નથી</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">હા, મને %s લક્ષણો છે</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">નિ:શુલ્ક કોરોનાવાયરસ ટેસ્ટ કરાવો</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">તમારું કોરોનાવાયરસ ટેસ્ટ રિઝલ્ટ નેગેટિવ છે. તેમ છતાં, તમારે સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહેવું જોઈએ. આ એટલા માટે છે કે ક્યાં તો તમારું અગાઉનું ટેસ્ટ રિઝલ્ટ પોઝિટિવ છે અથવા તમે તાજેતરમાં લક્ષણો રિપોર્ટ કર્યા છે.</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારા પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે તમને વાયરસનો ચેપ હતો. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nતમારા વર્તમાન પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે, તમને વાયરસનો ચેપ ન હતો. જો તમે તાજેતરમાં લક્ષણો રિપોર્ટ કર્યા હોય, તો નક્કીકરો કે તમે ટેસ્ટ બુક કરાવ્યું છે. જો તમને લક્ષણો થાય, તો તે આ ઍપ પર રિપોર્ટ કરો. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nજ્યારે પરીક્ષણ કરવામાં આવ્યું ત્યારે તમને કોરોનાવાયરસ હતો કે નહીં તે અમે કહી શક્યા નથી અને તમારે ફરીથી પરીક્ષણ કરાવી લેવું જોઈએ. તમને ઇમેઇલ, ટેક્સ્ટ અથવા ફોન દ્વારા વધુ માહિતી મોકલવામાં આવી છે. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">ટેસ્ટના સમયે જો તમને કોરોનાવાયરસ હતો તે અમે કહી ન શકીએ</string>
    <string name="test_result_your_test_result">તમારી ટેસ્ટનું પરિણામ</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">પરીક્ષણનું પરિણામ એ બતાવે છે કે પરીક્ષણના સમયે, તમને વાયરસનો ચેપ ન હતો. જો તમે લક્ષણો વિકસિત કરો છો, તો આ એપ પર તેમની જાણ કરો. જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી છે, તો તમને કોઈ વિશ્વાસપાત્ર વયસ્ક વ્યક્તિને આ સંદેશ બતાવવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">તમારા સેલ્ફ-આઇસોલેશનનો સમય હવે પૂર્ણ થયો છે</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">જો કે, તમને ઉચ્ચ તાપમાન હોય, તો તે જ્યાં સુધી સામાન્ય ન થાય, ત્યાં સુધી સતત સેલ્ફ-આઇસોલેશનમાં રહો</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">તમારું કોરોનાવયરનું ટેસ્ટ રિઝલ્ટ નેગેટિવ છે</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">ફિકર- ચિંતા કરશો નહિ, અમે તમારા જોખમ- ભયની તપાસી કરી છે અને આ સમયે કોઈ પગલા લેવાની જરૂર નથી. કૃપા કરી સાવધ રહેવાનું ચાલુ રાખી અને સોશિયલ ડિસ્ટંસ વિષેની તાજેતર સલાહ- સૂચન અનુસરો.</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">COVID-19 એકસપોઝર માટેની તપાસ પૂરી</string>
    <string name="qr_code_intro_text">જો તમે કોઈ એક સ્થળમાં પ્રવેશ કરી રહયા હો (દાખલા તરીકે બાર અથવા રેસ્ટોરા) કે જેઓની પાસે ઓફિશ્યલ NHS QR કોડ પોસ્ટર હોય તો, આ એપનો ઉપયોગ કરી તેને સ્કેન કરો. તમે સ્થળમાં દાખલ થયાના સમયની ત્યારબાદ એપ રજિસ્ટરકરે છે.\n\nસ્થળની તપાસનો ઉપયોગ કરવાથી, જો કોરોનાવાઈરસવાળા લોકોએ તમારી માફક એકજ સરખા સમયે એકજ સરખા સ્થળની મુલાકાત લીધી હોય તો તમને સૂચના મળી શકે.  આવી સૂચનામાં પ્રત્યેક સલાહનો સમાવેશ થઈ શકે, જેમકે કોરોનાવાઈરસ રોગના લક્ષણોને માટે સાવધાન રહેવું.</string>
    <string name="ask_me_later">મને મોડેથી પૂછો કે વિનંતી કરો</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">વધુ માહિતી માટે અહીં ટેપ કરો.</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">કૃપા કરી તમારા NHS COVID-19 એપને લેટેસ્ટ વર્શન માટે અપડેટ કરો</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">બુક એ ટેસ્ટ ફોર યોરસેલ્ફ એટલેકે તમારા પોતાના માટે ટેસ્ટ કે કસોટી નોંધાવાનું\' પસંદ કરવાથી તમને સરકારની કોરોનાવાઈરસ ટેસ્ટ કરનારી વેબસાઈટમાં લઈ જશે કે જયાં તમને તમારી થોડીક વ્યક્તિગત વિગતો પૂરી કરવા વિનંતી કરવામાં આવશે (જેમકે તમારું સરનામું) જેથી કરીને ટેસ્ટ કે કસોટી મેળવી શકાય. વેબસાઈટમાં તમે જે દાખલ કરો તે કોઈ પણ શેર કરવામાં આવશે નહિ.\n\nકોઈ એક ડિજિટલ (આંકડાને લગતુ) \'ટોકન કે નિશાની- ચિહ્નનું\' નિર્માણ કરવામાં આવશે કે જે અમને એપ માટે તમારું પરિણામ પાછુ મેળવવામાં મદદરૂપ બનશે.</string>
    <string name="update_in_play_store">હમણાંજ તમારા એપને અપડેટ કરો</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">તમે જયારે મુસાફરી કરતા હો ત્યારે એપ વધારે અસરકારકરીતે કામ કરી શકે તેમાં મદદરૂપ બનવા અમે તેમાં થોડાક- અમુક ફેરફારો કર્યા છે. કેટલાક - અનેક દેશો સાથે ભેગામળીને કામ કરે છે તેથી જયારે લોકો જુદા જુદા દેશોમાં સરહદો ઓળંગે ત્યારે કોન્ટેકટ ટ્રેસિંગ એટલેકે સંપર્ક શોધી કાઢવાનું કાર્ય કરવાનું ચાલુ રહે છે.\n\nઉપયોગ કરનારની નનામી કે એનોનિમિટિ સુરક્ષિત રાખવાની સાથે ઈંગ્લેન્ડ (England), વેલ્સ (Wales), સ્કોટલેન્ડ (Scotland), નોર્ધન આયરલેન્ડ (Northern Ireland), જરસિ (Jersey), જિબ્રાલ્ટર (Gibraltar) માંથી સત્તાવારરીતે આવા કોન્ટેક્ટ ટ્રસિંગ એપ્સ ડેટા કે માહિતી શેર કરી શકશે.\n\nજો તમે કોરાનાવાઈરસ માટે ટેસ્ટમાં પોઝિટિવ હો તો, તમે NHS સાથે ડેટા કે માહિતી શેર કરવાનું પસંદ કરી શકો જેથી કરીને અમે બીજા એપના ઉપયોગ કરનારને સૂચનાઓ મોકલી શકીએ કે જેઓને આ દેશમાં સાવધ કે જાગરૂક રહેવાની જરૂર હોય.</string>
    <string name="updated_privacy_title">અમારી પોલિસિ થતાં ફેરફારો</string>
    <string name="checkin_information_title_new">વધુ માહિતી</string>
    <string name="confirm_and_start">પુષ્ટિ કરો</string>
    <string name="exposure_faqs">સામાન્ય પ્રશ્નો</string>
    <string name="exposure_faqs_title">જો તમે ઈંગ્લેન્ડ (England) અને વેલ્સની (Wales) બહાર હો તો, તમે જે દેશમાં હો તેનું માર્ગદર્શન અનુસરવાની જરૂર રહે છે.</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">કમનસીબે આ એપને તમારા ક્ષેત્રમાં સપોર્ટ મળતો નથી. તમારા ક્ષેત્ર અથવા દેશ માટે કૃપા કરી આ એપને ડાઉનલોડ કરો.</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">ચાલું રાખવા માટે તમારે લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરવી પડશે</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">મહેરબાની કરીને તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો</string>
    <string name="local_authority_information_title">તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો</string>
    <string name="local_authority_link">તમરી લૉકલ ઓથોરિટી શોધો</string>
    <string name="local_authority_title">તમારી લોકલ ઑથૉરિટિ</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">તમારા પોસ્ટકોડમાં (%s) એકથી વધું લોકલ ઓથોરિટી આવે છે તમારે સિલેક્ટ કરવું પડશે કે તમારી ઓથોરિટી કઈ છે. આ એટલા માટે જેથી એપ તમને વધારે ચોક્કસ માહિતી અને માર્ગદર્શન આપે.\n\nતમને તમારી લૉકલ ઓથોરિટી કઇ છે એ ખબર ન હોય તો GOV.UK જૂઓ.</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">એપ અપડેટની ભલામણ</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">આ નોટિફિકેશન તમને એપ અપડેટની ભલામણ કરશે</string>
    <string name="single_local_authority_description">સરસ! તમારા એરિયામાં કોરોનાવાયરસનું જોખમ કેટલું છે એ વિષે આ એપ હવે તમને વધારે ચોક્કસ માહિતી અને માર્ગદર્શન આપશે.\n\nચિંતા ન કરો, તમારી પ્રાયવેસીનું સુરક્ષિત છે. આ એપ તમારી ઓળખ કે તમે ક્યાં રહો છે એ ટ્રેક નહિ કરે.</string>
    <string name="single_local_authority_title">લૉકલ ઓથોરિટી આ પોસ્ટ કોડ માટે %1$s છે %2$s</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નોની નીચે લિંક જૂઓ.\n\nતમારું ટેસ્ટ પરિણામ બતાવે છે કે ટેસ્ટ સમયે તમે વાયરસ ધરાવતા હતા. વધુ માહિતી સાથે તમને એક ઇમેઇલ અથવા ટેક્સ્ટ મોકલવામાં આવ્યો છે.</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">ચિંતા કરશો નહીં - મોટાભાગના લોકો માટે લક્ષણો ખૂબ જ હળવા હોય છે. તેમ છતાં, જો તમારા લક્ષણો વધુ ખરાબ થાય થાય જ તો તમારે વધુ સલાહ માટે 111 પર કૉલ કરવો જોઈએ અથવા nhs.uk ની મુલાકાત લેવી જોઈએ.</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://covid19.nhs.uk/common-questions-gujarati.html</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">સ્થાનિક તંત્ર સમર્થિત નથી.</string>
    <string name="local_authority_information_description">મહેરબાની કરીને તમારી લૉકલ ઓથોરિટી સિલેક્ટ કરો. આ એટલા માટે જેથી એપ તમને વધારે ચોક્કસ માહિતી અને માર્ગદર્શન આપે.</string>
    <string name="about_encounter_date">કોન્ટેક્ટમાં આવ્યાની તારીખ</string>
    <string name="about_my_data_date">તારીખ</string>
    <string name="about_notification_date">નોટિફિકેશનની તારીખ</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">તમારી યોગ્યતા તપાસો</string>
    <string name="isolation_payment_heading">પૈસાનો ટેકો</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">ટેસ્ટ ઍન્ડ ટ્રેસ સપોર્ટ પેમેન્ટ માટે અરજી કરવા માટે સહાયતા</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">જો તમે ઇંગ્લૅન્ડમાં રહેતા હો અને તમને અરજી કરવામાં તકલીફ પડતી હોય તો, અહીં જાઓ:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">જાતે આયસોલેશનમાં જવા અંગે સહાયતા યોજના માટે અરજી કરવામાં મદદ</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">જો તમે વેલ્સમાં રહેતા હો અને અરજી કરવામાં તકલીફ પડતી હોય તો, અહીં જાઓ:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">કોન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ પ્રાયવેસીની નોટિસ</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">ઍપ્લિકેશનની પ્રોસેસમાં વપરાતો કોઈ પણ ડેટા પ્રાયવેસી નોટિસમાં વર્ણવવામાં આવેલ છે:</string>
    <string name="isolation_payment_text">ઍપથી ખ્યાલ આવ્યો છે કે તમે એક એવી વ્યક્તિના કોન્ટેક્ટ આવ્યા છો જેમનો કોરોનાવાઇરસ ટેસ્ટ પૉઝિટિવ આવ્યો છે. તમે પોતે આયસોલેશનમાં ચાલ્યા જાઓ એવી સલાહ આપવામાં આવે છે.\n\nજ્યારે તમે આયસોલેશનમાં જાઓ ત્યારે તમે તમારા સંજોગોના આધારે પૈસાનાં ટેકા માટે દાવો કરી શકો તેમ બની શકે છે. નીચેના બટનનો ઉપયોગ કરીને શક્ય તેટલી જલ્દી ચેક કરો કે તમે યોગ્ય છો કે નહિ.\n\nઆનાથી તમે એક વેબસાઇટ પર જશો, જ્યાં તમારે થોડી વ્યક્તિગત વિગતો ઍન્ટર કરો તે જરૂરી બનશે. આ વ્યક્તિગત વિગતો આ ઍપમાં ક્યાંયે સંગ્રહિત કરવામાં આવશે નહિ.</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">મહત્વપૂર્ણ: તમે આ એપ સક્રિય કરો તે પહેલા, કૃપા કરી ગોપનીયતા નોટિસ વાંચો અને ઉપયોગની શરતોને સહમત થાઓ.</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">પૈસાનો ટેકો</string>
    <string name="title_exposure_notification">ઍક્સપોઝર નોટિફિકેશન</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">સૅલ્ફ-આઇસોલેશન</string>
    <string name="arabic">અરબી</string>
    <string name="bengali">બંગાળી</string>
    <string name="change_language_dialog">એપની ભાષા બદલીને %s કરવી છે?</string>
    <string name="chinese">સાદુ ચાઇનિઝ</string>
    <string name="english">અંગ્રેજી</string>
    <string name="gujarati">ગુજરાતી</string>
    <string name="language">ભાષા</string>
    <string name="language_title">ભાષા</string>
    <string name="local_authority_edit">સંપાદિત કરો</string>
    <string name="other_languages">ભાષાઓ</string>
    <string name="polish">પોલિશ</string>
    <string name="punjabi">પંજાબી</string>
    <string name="romanian">રોમેનિયન</string>
    <string name="settings_title">સેટિંગસ</string>
    <string name="somali">સોમાલી</string>
    <string name="system_language">સિસ્ટમની ભાષા</string>
    <string name="turkish">તૂર્કી</string>
    <string name="urdu">ઉર્દૂ</string>
    <string name="venue_history_edit">સંપાદિત કરો</string>
    <string name="venue_history_editing_done">થઈ ગયું</string>
    <string name="welsh">વેલ્શ</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">ટેસ્ટ કીટ પ્રકાર</string>
    <string name="about_test_result">પરિણામ</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">તમારા કોરોનાવાયરસનું ટેસ્ટ પરિણામ સકારાત્મક છે</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">જો તમારી ઉંમર 18 વર્ષથી ઓછી હોય તો તમે આ સંદેશ કોઈ વિશ્વાસુ પુખ્ત વ્યક્તિને બતાવો એવી સલાહ આપવામાં આવે છે.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">સેલ્ફ આયસોલેશનનાં દિવસોનો એપ કેવી રીતે સરવાળો કરે છે એ જાણવા માટે પૂછાતા પ્રશ્નો જૂઓ.\n\nતમે રૅપિડ સ્વૅબ ટેસ્ટ લીધો હોવાથી તમારે હવે રિઝલ્ટ માટે લૅબમાં મોકલવામાં આવેલ અન્ય પ્રકારનો ટેસ્ટ કરાવવાની જરૂર છે.\n\nદરમિયાન, તમે અને તમે જેમની સાથે રહેતા હો એવી કોઈ પણ વ્યક્તિએ તાત્કાલિક સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થવાનું રહેશે.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">અને ફૉલો-અપ ટેસ્ટ બૂક કરાવો</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">RAPID_SELF_REPORTED</string>
    <string name="about_test_follow_up">ફૉલો-અપ ટેસ્ટ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">પૂર્ણ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">જરૂરી નથી</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">બાકી</string>
    <string name="book_follow_up_test">ફોલો-અપ ટેસ્ટ બૂક કરો</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_header">એકવાર તમે ચાલુ રહો તે પછી, તમારે નીચે મુજબનું કરવાની જરૂર પડશે:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_text">રોજિંદો સંપર્ક પરીક્ષણ કાર્યક્રમ પૂરો કરવાની જરૂર પડશે\n\nઍપમાં કોઈ પણ પોઝિટિવ રિઝલ્ટનો કોડ દાખલ કરો અને સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાવ\n\nજો તમને કોઈ નવા નજીકના સંપર્ક વિશે સૂચિત કરવામાં આવે તો દૈનિક સંપર્ક પરીક્ષણ ફરીથી શરૂ કરો</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_text">રોજના કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાંથી તમને ઓછામાં ઓછું એક નેગેટિવ ટેસ્ટ રિઝલ્ટ હોવું જરૂરી છે. તમે કંફ્રમ કર્યા પછી, તમને હવે ઍપ દ્વારા સેલ્ફ-આઇસોલેટ થવાનું કહેવામાં આવશે નહીં.</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_title">કંફર્મ કરો કે તમે તમારું પહેલું નેગેટિવ ટેસ્ટ રિઝલ્ટ સબમિટ કર્યું છે</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_heading">જાણ કરો કે તમે રોજના કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગ કરી રહ્યા છો</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_intro">તમારે માત્ર ત્યારે જ ચાલુ રહેવું જોઈએ જો તમે પહેલેથી જ રોજના કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાં ભાગ લઈ રહ્યા છો.</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_header">નીચેની બાબતો તમને કરવી નહીં પડે:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_text">આ ઍપ દ્વારા સેલ્ફ-આઇસોલેટ થવા માટે કહેવામાં આવશે નહીં\n\nરોજના કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગનાં  કોઈ પણ નેગેટિવ રિઝલ્ટ આ ઍપમાં દાખલ કરવાની જરૂર રહેશે નહીં \n\nટેસ્ટ અને ટ્રેસ સપોર્ટનાં પેમેન્ટ કે પૈસા માટેની એપ્લિકેશન કરી શકશો નહિ.</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_title">રોજનાં કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાં</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">વારંવાર પૂછાતા પ્રશ્નો (FAQ) વાંચો</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01386</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_text">ઍપનો ઉપયોગ કરવા માટે તમે શું કરી શકો તે શોધી કાઢો</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">આગામી પગલાં</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">તમારા ફોન પર પ્રતિબંધિત સેટિંગ્સ (ઉદાહરણ તરીકે, જો આ કંપનીનો ફોન હોય)\n\nહાર્ડવેરનો સપોર્ટ ન હોય (ઉદાહરણ તરીકે, જો તમારો ફોન, Android 6.0 અથવા તેથી વધુને સમર્થન આપતો નથી)</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_text">જો તમારું પૉઝિટિવ પરિણામ આવે એતો તમે ઉપરના ખાનામાં મેળવેલ કોડ ઍન્ટર કરો અને સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થાઓ\n\nજો તમારું પરિણામ નૅગેટિવ હોય તો તમને કોડ મળશે નહિ. તમારું પરિણામ નૅગેટિવ છે એ અંગે તમારે નીચે અમને જાણ કરવાની જરૂર પડશે અને આગળ વધશો.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_negative_result_confirmation">રોજના કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાંથી મારું ટેસ્ટિંગ રિઝલ્ટ નેગેટિવ છે</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_subtitle">તમારું પરિણામ ઍપમાં જણાવવું અગત્યનું છે:</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_title">જો તમે રોજના કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાં ભાગ લો તો</string>
    <string name="unsupported_device">તમારા સેટિંગ્સમાં પ્રતિબંધ (ઉદાહરણ તરીકે, જો આ કંપની ફોન છે, તો).\n\nતમારા ફોન પરની અન્ય એપ સમાન ટેક્નોલોજીનો ઉપયોગ કરી રહી છે અને આ એપને કાર્ય કરતાં રોકી રહી છે.</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_text">ભાગ લેવા માટે રાજી છો</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_title">રોજનાં કોન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાં</string>
    <string name="ill_do_it_later">હોમ સ્ક્રીન પર પાછા</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description">જો તમારું પૉઝિટિવ પરિણામ આવે એતો તમે ઉપરના ખાનામાં મેળવેલ કોડ ઍન્ટર કરો અને સૅલ્ફ-આઇસોલેટ થાઓ\n\nજો તમારું પરિણામ નૅગેટિવ હોય તો તમને કોડ મળશે નહિ. તમારું પરિણામ નૅગેટિવ છે એ અંગે તમારે નીચે અમને જાણ કરવાની જરૂર પડશે અને આગળ વધશો.</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_header">આ ઉપરાંત:</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">તમે એક જ સમયે ટેસ્ટના પરિણામનો કોડ દાખલ કરી ન શકો અને પુષ્ટિ ન કરી શકો કે તમારા ટેસ્ટનું પરિણામ નૅગેટિવ છે.//કન્ફર્મ</string>
    <string name="link_test_result_error_neither_input_provided">તમારે એક કોડ દાખલ કરવાનો છે અથવા અમને કહેવાનું છે કે રોજિંદા કૉન્ટેક્ટ ટેસ્ટિંગમાંથી તમારું પરિણામ નૅગેટિવ છે.</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">શું તમને સૌથી શરૂઆતની તારીખ યાદ છે જયારે તમે આમાંના કોઈપણ લક્ષણોનો અનુભવ કરવાનું શરૂ કર્યું હતું?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">એક ઉચ્ચ તાપમાન (તાવ)\n\nએક નવી સતત ઉધરસ\n\nતમારી સૂંઘવા અથવા સ્વાદ લેવાની સૂઝમાં પરિવર્તન</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">ના</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no_accessibility">ના, મને લક્ષણો ન હતાં.</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">શું તમને નીચેનામાંથી કોઈ પણ કોરોનાવાયરસ લક્ષણો થયા હતા?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">હા</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes_accessibility">હા, મને લક્ષણો હતાં.</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_text">ટેસ્ટ સાઇટ શોધો</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_url">https://www.gov.uk/find-covid-19-lateral-flow-test-site</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_text">તમારા એરિયામાં કયું ટેસ્ટિંગ અવેલેબલ છે અને તમે બૂક કરી શકો કે  નહિ</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_title">તમારી નજીક ટેસ્ટિં</string>
    <string name="venue_alert_m2_title">તાજેતરમાં અમૂક લોકોએ જે દિવસે એક જગાએ ગયા હતા એ જ દિવસે તમે પણ ત્યાં હતા અને તે પછી એ લોકોને  (COVID-19) ટેસ્ટ પૉઝિટિવ આવેલ છે.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">આ એપની સુવિધા વ્યવસાયો માટે સંપર્ક ટ્રેસિંગને સપોર્ટ આપવો સરળ બનાવે છે. તે તમારી ગોપનીયતા સુરક્ષિત રાખી, આપણને સૌને સલામત રહેવામાં મદદ કરે છે.</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">તે કઈ રીતે મદદ કરે છે</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_text">તમારો ફોન એવી રીતે પકડો, જેથી સત્તાવાર NHS QR કોડ અગાઉના પાન પર ખાનામાં દેખાય. જ્યારે તમારો ફોન QR કોડને ઓળખે ત્યારે તે દર્શાવશે કે તમે સફળતાપૂર્વક ચેક ઇન કર્યું છે.</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_title">NHS QR કોડ પોસ્ટર કેવી રીતે સ્કેન કરવું</string>
    <string name="settings_my_area_local_authority">લૉકલ ઑથોરિટી</string>
    <string name="user_data_risky_venue_visit_date_title">જોખમી જગ્યાની મુલાકાતની તારીખ</string>
    <string name="venue_check_in_title">વધુ માહિતી</string>
    <string name="about_my_data_last_day_of_isolation">સૅલ્ફ-આઇસોલેશનનો છેલ્લો દિવસ</string>
    <string name="about_my_data_last_visited">છેલ્લે ક્યારે મુલાકાત લીધી</string>
    <string name="about_my_data_symptom_onset_date">શરૂ થયાની તારીખ</string>
    <string name="about_test_follow_up_date">ફૉલો-અપ ટેસ્ટની તારીખ</string>
    <string name="about_test_follow_up_status">ફૉલો-અપ ટેસ્ટની સ્થિતિ</string>
    <string name="about_your_data_additional_text">તમે ઍપનાં સેટિંગ્ઝમાં તમારા ડેટાને મેનેજ કરી શકો છો</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_information_title">લક્ષણો વિષે માહિતી</string>
    <string name="qr_code_help_more_information">વધુ માહિતી</string>
    <string name="qr_code_success_title_and_venue_name">%1$s માં ચેક ઇન કરવા બદલ તમારો આભાર</string>
    <string name="settings_delete_data">મારો બધો ડેટા ડીલીટ કરો અને ઍપને રિસેટ કરો</string>
    <string name="settings_my_area">વિસ્તારનો ડેટા</string>
    <string name="settings_my_area_postcode_district">પોસ્ટકોડ ડિસ્ટ્રિક્ટ</string>
    <string name="settings_my_area_title">વિસ્તારનો ડેટા</string>
    <string name="settings_my_data">અન્ય ડેટા</string>
    <string name="settings_no_records">હજી સુધી કોઈ રેકૉર્ડ નથી</string>
    <string name="settings_venue_history">સ્થળનો ઇતિહાસ</string>
    <string name="share_keys_information_continue_button">આ પરિણામ શેર કરવા માટે આગળ વધો</string>
    <string name="submit_keys_information_privacy_notice">આ નોટિફિકેશન તમારા તરફથી આવ્યું એવી કોઈને જાણ નહિ થાય અને તમારો વ્યક્તિગત ડેટા શેર કરવામાં આવશે નહિ.</string>
    <string name="venue_history_postcode_unavailable">પોસ્ટકોડ અવેલેબલ નથી</string>
    <string name="accessibility_announcement_venue_checkin_date">%s માટે સ્થળમાં ચેક-ઇન</string>
    <string name="back">પાછા જાઓ</string>
    <string name="how_does_it_help_text">તે ઍપના ને વાપરનાર લોકોને એ જણાવવા દે છે કે તેઓ કોઈ એવી વ્યક્તિની નજીક હતા, જેનો કોરોનાવાઇરસ ટેસ્ટ પૉઝિટિવ આવ્યો હતો.</string>
    <string name="how_does_it_help_title">તે કેવી રીતે મદદ કરે છે?</string>
    <string name="qr_code_help_official_nhs_posters_title">ઓફિશિયલ NHS QR કોડ પોસ્ટર્સ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality">અહીં અંગ્રેજી સત્કાર NHS QR કોડ પોસ્ટરનું ઉદાહરણ આપ્યું છે</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality">ઇંગ્લિશ હૉસ્પિટાલિટિ NHS QR કોડ પોસ્ટર:</string>
    <string name="share_keys_privacy_banner">નોટિફિકેશનનો તમારી સાથે સંબંધ છે એવી કોઈને જાણ થશે નહિ</string>
    <string name="share_keys_success_title">COVID-19નો ફેલાવો અટકાવવામાં મદદ કરવા માટે તમારો આભાર</string>
    <string name="what_is_random_id_text">તમને \"યાદૃચ્છિક ID\" શેયર કરવાનું કહેવામાં આવશે. આ યાદૃચ્છિકપણે બનેલો એક કોડ છે, જે એવા અન્ય ફોન સાથે શેયર કરી શકાય છે જેમાં ઍક્સપોઝર નોટિફિકેશન્સ સ્વિચ ઑન કરેલાં હોય.</string>
    <string name="what_is_random_id_title">તે કઈ રીતે કામ કરે છે?</string>
    <string name="getting_tested_online_service">ટેસ્ટ કરાવવી</string>
    <string name="message_develop_coronavirus_symptoms">જો તમને આમાંથી કોઈપણ લક્ષણ વિકસિત થાય, તો તેને આ એપ પર રિપોર્ટ કરો અને નિ:શુલ્ક ટેસ્ટ બુક કરો.\n\nવધુ સલાહ માટે, કૃપા કરી મુલાકાત કરો:</string>
    <string name="notification_text_share_keys_reminder">અન્ય લોકોને જાણ કરો કે તેઓ પર કોરોનાવાઇરસનું જોખમ હોઈ શકે છે, જે દરમિયાન તમારી પ્રાયવેસી જાળવો.</string>
    <string name="notification_title_share_keys_reminder">અન્ય લોકોને જાણ કરવા માટેની રિમાઇન્ડર</string>
    <string name="share_keys_reminder_do_not_share_button">અન્ય લોકોને જાણ કરશો નહિ</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_text">તમને ખ્યાલ આવે તેના કરતાં પણ વધુ લોકોના કોન્ટેક્ટમાં તમે આવ્યા હોઈ શકો છો. તમે જેમની નજીક રહ્યા હો પરંતુ વ્યક્તિગત રીતે ઓળખતા ન હો એવા લોકોને આ ઍપ સાવધ કરીને જાણ કરી શકે છે તેઓ પર જોખમ હોઈ શકે છે. તમારું પરિણામ જણાવીને તમે તમારા સમાજને સુરક્ષિત રાખવામાં મદદ કરી રહ્યા છો.</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_title">કૃપા કરીને અન્ય લોકોને જાણ કરો</string>
    <string name="share_keys_reminder_information_text">જેઓ પર કોરોનાવાઇરસ (COVID-19)નું જોખમ હોઈ શકે એવા અન્ય લોકોને જાણ કરો.</string>
    <string name="share_keys_reminder_privacy_banner">નોટિફિકેશનનો તમારી સાથે સંબંધ છે એવી કોઈને જાણ થશે નહિ</string>
    <string name="share_keys_reminder_share_button">અન્ય લોકોને જાણ કરો</string>
    <string name="share_keys_reminder_title">અન્ય લોકોને જાણ કરવા માટેની રિમાઇન્ડર</string>
    <string name="url_nhs_get_tested">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="url_nhs_get_tested_wls">https://gov.wales/get-rapid-lateral-flow-covid-19-tests-if-you-do-not-have-symptoms</string>
    <string name="camera_active_accessibility_announcement">કેમેરો ચાલુ છે. NHSનાં ઓફિશિયલ QR કૉડ પર ચિંધો જેથી તમે એ જગાએ દાખલ થઈ શકો.</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_text">તમારો ફોન લૉકર અથવા સામાજિક વિસ્તાર\n\nટ્રન્સપારન્ટ સ્ક્રીનની પાછળ કામ કરી રહ્યા હો અને અન્ય લોકોથી પૂરેપૂરા સુરક્ષિત હો\n\nહેલ્થ અને સોશિયલ સંભાળમાં કામ કરતા હો અને સર્જિકલ માસ્ક જેવા મેડિકલ ગ્રેડના PPE પહેરતા હો\n\nહૉસ્પિટલ અથવા જીપી સર્જરી જેવી હેલ્થ કેરની બિલ્ડિંગમાં કામ કરતા હેલ્થ કેર વર્કર હો</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_title">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ તમને અને અન્ય લોકોને કોરોનાવાઇરસ (COVID-19) સામે રક્ષણ આપવામાં મદદ કરે છે.\n\nતમારે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ ત્યારે જ બંધ કરવું જોઈએ, જ્યારે તમે:</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_text">બૅટરીની આવરદા પર બહુ ફરક પાડતું ન હોવું જોઈએ\n\nતમારું સ્થાન ટ્રૅક કરી શકે નહિ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_title">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ:</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_off">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ ઑફ છે</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_on">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ ઑન છે</string>
    <string name="contact_tracing_hub_title">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગને મેનેજ કરો</string>
    <string name="contact_tracing_hub_turn_back_on_reminder">તમને કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ ફરીથી ઑન કરવાનું કહેવા માટે તમે ઍપમાં રિમાઇન્ડર મૂકી શકો છો.</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_description">These notifications remind you to share random IDs</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_name">Share random IDs reminder</string>
    <string name="status_contact_tracing_activate">ફરીથી ચાલુ કરો</string>
    <string name="status_option_toggle_contact_tracing">કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગને મેનેજ કરો</string>
    <string name="ukca_compliance_announcement">UKCA માર્ક</string>
    <string name="book_follow_up_test_description">કારણ કે તમારા રેપીડ લેટરલ ફલો ટેસ્ટનું રિઝલ્ટ પોઝિટીવ આવ્યું છે, તેથી રિઝલ્ટની ખાતરી કરવા માટે અમે તમને બીજા પ્રકારના ટેસ્ટ કરાવવાની સલાહ આપીએ છે. કૃપા કરીને શક્ય તેટલી વહેલી તકે આ ફોલો-અપ ટેસ્ટ બુક કરો.\n\nતે દરમિયાન, તમે અને કોઈપણ જેની સાથે તમે રહો છો તેને પોતાને સેલ્ફ-આઇસોલેટ કરવાની જરૂર છે. ફક્ત તમારું ફોલો-અપ ટેસ્ટ કરાવવા માટે ઘરની બહાર નીકળો.</string>
    <string name="book_follow_up_test_info">તમારો કોરોનાવાયરસ (COVID-19) ટેસ્ટનું રિઝલ્ટ પોઝિટીવ છે. કૃપા કરીને ફોલો-અપ ટેસ્ટ બુક કરો અને સેલ્ફ-આઇસોલેટ થાઓ.</string>
    <string name="book_follow_up_test_title">ફોલો-અપ ટેસ્ટ બૂક કરો</string>
    <string name="link_test_result_guideline">તમારો ટેસ્ટ રિઝલ્ટ કોડ:</string>
    <string name="link_test_result_guideline_points">8 અક્ષરો જેટલો લાંબો હશે\n\nનાના અક્ષરો અને નંબરો વાપરશે\n\nતમારા રિઝલ્ટથી અલગ તમને મોકલેલા ઇમેઇલ અથવા ટેક્સ્ટ મેસેજમાં હશે</string>
    <string name="link_test_result_rapid_lateral_flow_test_text">જો તમે રેપીડ લેટરલ ફલો સેલ્ફ-ટેસ્ટની કીટમાંથી કોઈ કોડ દાખલ કરવાનો પ્રયાસ કરી રહ્યાં છો, તો તમારે પહેલા આ કરવાની જરૂર છે:</string>
    <string name="link_test_result_report_link_text">GOV.UK પર તમારા રિઝલ્ટની જાણ કરો</string>
    <string name="link_test_result_report_link_url">https://www.gov.uk/report-covid19-result</string>
    <string name="status_option_testing_hub">COVID-19 માટે ટેસ્ટ કરાવો</string>
    <string name="test_result_plod_description">શું કરવું તેના માર્ગદર્શન માટે તમારા ટેસ્ટ રિઝલ્ટ ઇમેઇલ અથવા ટેક્સ્ટ મેસેજમાં જૂઓ.</string>
    <string name="test_result_plod_info">જો તમારે ફોલો-અપ ટેસ્ટ કરાવવાની જરૂર હોય તો તમે તમારા એપની હોમ સ્ક્રીનમાંથી બુક કરી શકો છો.\n\nકૃપા કરીને નોંધો કે તમારા એપ પરનું સેલ્ફ-આઇસોલેશન ટાઈમર આ ટેસ્ટ રિઝલ્ટથી અપડેટ થશે નહીં.</string>
    <string name="test_result_plod_subtitle">આનો મતલબ કે તમે કોરોનાવાયરસ (COVID-19) ના ચેપની શરૂઆતમાં છો અથવા ચેપમાંથી રિકવર થઈ રહ્યાં છો</string>
    <string name="testing_hub_book_test_description">જો તમને લક્ષણો હોય અથવા તમને લેબ ટેસ્ટ કરાવવાનું કહેવામાં આવ્યું હોય તો તમે ટેસ્ટ બુક કરી શકો છો</string>
    <string name="testing_hub_book_test_title">ફ્રિ ટેસ્ટ બુક કરો</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_description">જે તમને ઇમેઇલ અથવા ટેક્સ્ટ મેસેજ દ્વારા કોઈ કોડ પ્રાપ્ત થયો હોય, તો તમારો 8 અક્ષરનો કોડ દાખલ કરો</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_title">ટેસ્ટનું રિઝલ્ટ દાખલ કરો</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_description">COVID-19 (જો તમને લક્ષણો ન હોય તો) માટે રેપીડ લેટરલ ફલો ટેસ્ટ કેવી રીતે કરી શકાય છે, ટેસ્ટ કેવી રીતે કરવું અને તમારા ટેસ્ટ રિઝલ્ટનો મતલબ શું છે તે જાણો</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_title">ટેસ્ટ વિશે જાણો</string>
    <string name="testing_hub_title">COVID-19 માટે ટેસ્ટ કરાવો</string>
    <string name="unknown_test_result_action_button">હમણાંજ તમારા એપને અપડેટ કરો</string>
    <string name="unknown_test_result_description">તમારું ટેસ્ટ રિઝલ્ટ બરાબર છે, પણ એપના આ વર્ઝન દ્વારા સપોર્ટેડ નથી.\n\nકૃપા કરીને આગળ શું કરવું તે વિશે ઇમેઇલ અથવા ટેક્સ્ટ મેસેજ દ્વારા તમે પ્રાપ્ત કરેલ માર્ગદર્શનને અનુસરો.\n\nએકવાર તમે એપને અપડેટ કરો છો, તો તમારો રિઝલ્ટ કોડ કામ કરશે નહીં કારણ કે તે સમાપ્ત થઈ ગયો છે અથવા વધુ વખત દાખલ થયો છે.</string>
    <string name="unknown_test_result_please_update_app">તમારું ટેસ્ટ રિઝલ્ટ જોવા માટે એપને અપડેટ કરો</string>
    <string name="user_data_acknowledged_date">સ્વિકાર્યાની તારીખ</string>
    <string name="user_data_test_end">ટેસ્ટનો અંત</string>
    <string name="about_download_the_nhs_app">NHS એપ ડાઉનલોડ કરો</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_text">આ એપ તમારી ગોપનીયતા અને ઓળખને સુરક્ષિત કરે છે. તે જાણતું નથી કે તમે કોણ છો અને તમારા તબીબી રેકોર્ડ સાથે જોડાયેલા નથી.\n\nજો તમે ઇંગ્લેંડમાં રહો છો, તો તમારી કોવિડ-19 સ્થિતિ અને આરોગ્યની અન્ય માહિતી જોવા માટે અલગ NHS એપનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_title">આ એપમાં તમારી કોરોનાવાયરસ (કોવિડ-19) રસીકરણની માહિતી શામેલ નથી</string>
    <string name="animations">એનિમેશન</string>
    <string name="animations_description">આ તમારી એપ કેવી રીતે કાર્ય કરશે તે બદલશે નહીં. તે ફક્ત મોશન બદલશે.</string>
    <string name="animations_dialog_text">તમારી ડિવાઇસની ઍક્સેસિબિલીટી સેટિંગ્સ એનિમેશન બંધ કરી રહી છે. NHS કોવિડ-19 એપમાં એનિમેશન ચાલુ કરવા માટે તમારે આ બદલવાની જરૂર પડશે.</string>
    <string name="animations_dialog_title">હોમ સ્ક્રીન સર્કલ એનિમેશનને મંજૂરી આપવા માટે તમારા ડિવાઇસના સેટિંગ્સ બદલો.</string>
    <string name="animations_settings_title">એનિમેશન સેટિંગ્સ</string>
    <string name="animations_status_off">હોમ સ્ક્રીન એનિમેશન બંધ છે</string>
    <string name="animations_status_on">હોમ સ્ક્રીન એનિમેશન ચાલુ છે</string>
    <string name="animations_subtitle">તમારી હોમ સ્ક્રીન પર ફરતા સર્કલોને રોકો અથવા પ્રારંભ કરો.</string>
    <string name="link">લિંક</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_change">સેલ્ફ-આઇસોલેટ રહેવાનું ચાલુ રાખો</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_symptoms">સેલ્ફ-આઇસોલેટ રહેવાનું ચાલુ રાખો</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation">ટેસ્ટ પોઝિટીવ આવ્યા પછી તમને લક્ષણોનો અનુભવ થયો છે</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_change">તમારા પોઝિટીવ ટેસ્ટ પરિણામ પહેલાં તમારા લક્ષણો શરૂ થયા. તમારો સેલ્ફ-આઇસોલેશન સમયગાળો બદલાયો નથી.</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_symptoms">તમને કોઈ મુખ્ય કોરોનાવાયરસ (કોવિડ -19) ના લક્ષણો નથી, પરંતુ તમારું ટેસ્ટ પરિણામ પોઝિટીવ હતું</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation">આનો મતલબ કે તમારા લક્ષણો શરૂ થયાના 10 દિવસ પછી તમારો આઇસોલેશન સમયગાળો બદલાશે. આ બીજા પર વાયરસ ફેલાવવાનું ટાળવા માટે છે.</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_change">એપ હોમ સ્ક્રીન પર કાઉન્ટડાઉન ટાઈમર સાથે તમારા સેલ્ફ-આઇસોલેટ સમયગાળાનો ટ્રેક રાખો.</string>
    <string name="test_result_plod_title">તમારા ટેસ્ટનું રિઝલ્ટ હળવો પોઝિટીવ છે</string>
    <string name="url_download_the_nhs_app">https://www.nhs.uk/app</string>
    <string name="local_message_banner_read_more">વધુ વાંચો</string>
    <string name="notification_channel_local_message_description">These notifications provide you with information relevant to your local area</string>
    <string name="notification_channel_local_message_name">Local information</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_symptoms">જ્યારે તમારો ટેસ્ટ પોઝિટીવ છે ત્યારે સેલ્ફ-આઇસોલેટને ચાલુ રાખવું મહત્વપૂર્ણ છે.\n\nતમને પોતાને અને બીજા લોકોને સુરક્ષિત રાખવા માટે કૃપા કરીને ઘરે રહો. એપ હોમ સ્ક્રીન પર કાઉન્ટડાઉન ટાઈમર સાથે તમારા સેલ્ફ-આઇસોલેટ સમયગાળાનો ટ્રેક રાખો.</string>
    <string name="book_free_lfd_test_title">એક મફત ટેસ્ટ કીટ મંગાવો</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_description">તમને તમારી બેટરીના આયુષ્ય પર કોઈ અસરની જાણ થશે નહીં</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_title">તમારી બેટરી ઓછી થશે નહીં</string>
    <string name="contact_tracing_hub_more_info_title">વધારે માહિતી મેળવો</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_description">એપ્લિકેશન તમારા તમારા લોકેશનનને ટ્રૅક કરતું નથી. કોઈની સાથે કેટલો સમય તમે નજીકના કોન્ટેક્ટમાં રહ્યા હતા તેનો અંદાજ લગાવવા માટે એપ્લિકેશન બ્લૂટૂથનો ઉપયોગ કરે છે.</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_title">કોઈ ટ્રેકિંગ નહીં</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_description">એપ્લિકેશન તમારી અંગત વિગતોને ઍક્સેસ કરી શકતું નથી.</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_title">તમારી પ્રાયવેસી સુરક્ષિત છે</string>
    <string name="contact_tracing_when_not_to_pause_option">મારે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ (સંપર્કમાં આવેલા લોકોને શોધવાનું) ક્યારે થોભાવવું જોઈએ?</string>
    <string name="contact_tracing_when_to_pause_option">મારે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ (સંપર્કમાં આવેલા લોકોને શોધવાનું) ક્યારે થોભાવવું જોઈએ?</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality_welsh">અહીં વેલ્શ ઉચ્ચ જોખમ સ્થળ NHS QR કોડ પોસ્ટરનું ઉદાહરણ આપ્યું છે</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality_welsh">વેલ્શના વધારે જોખમવાળા સ્થળના NHS QR કોડ પોસ્ટર:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_negative">ચાલું રાખો</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_positive">બંધ કરો</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_text">જો તમે \'બંધ\' કરો તો પછીથી એ ફરી શરું કરી શકો અને તમારી ટેસ્ટ \'કોવિડ-19 ટેસ્ટિંગ\' હોમ સ્ક્રિનમાંથી બૂક કરી શકો.</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_title">તમને ખરેખર બંધ કરવું છે?</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_description">એક ઉચ્ચ તાપમાન (તાવ)\n\nએક નવી સતત ઉધરસ\n\nતમારી સૂંઘવા અથવા સ્વાદ લેવાની સૂઝમાં પરિવર્તન</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_heading">પરીક્ષણનો પ્રકાર એ વાત પર આધાર રાખે છે કે શું તમને લક્ષણો છે</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_negative_button">મને આમાંના કોઈ લક્ષણો નથી</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_above_description">કોરોનાવાયરસ (કોવિડ-19) ના મુખ્ય લક્ષણો આ છે:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_below_description">જો તમને લાગે કે તમને કોવિડ-19 ના લક્ષણો હોઈ શકે છે, તો નીચે \'લક્ષણો તપાસો\' પસંદ કરો. વધુ માહિતી અથવા સલાહ માટે 119 ને કૉલ કરો.</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_positive_button">લક્ષણો તપાસો</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_title">શું તમને લક્ષણો છે?</string>
    <string name="test_ordering_lfd_already_have_test_kit_button_text">મારી પાસે પહેલેથી જ એક ટેસ્ટ કીટ છે</string>
    <string name="test_ordering_lfd_description">જો તમને કોરોનાવાયરસ (કોવિડ-19) ના કોઈ મુખ્ય લક્ષણો ન હોય તો મફત રેપીડ લેટરલ ફલો પરીક્ષણ કીટનો ઓર્ડર આપો.\n\nતમારા કાર્યસ્થળ, શાળા, કોલેજ, યુનિવર્સિટી અથવા કાઉન્સિલ પણ તમને એક મફત પરીક્ષણ કીટ પૂરી પાડવા માટે સક્ષમ હોઈ શકે છે.</string>
    <string name="test_ordering_lfd_order_test_button_text">એક મફત ટેસ્ટ કીટ મંગાવો</string>
    <string name="test_ordering_lfd_title">એક રેપીડ લેટરલ ફલો પરીક્ષણ કીટનો ઓર્ડર આપો અથવા ઘરે હાલની કીટનો ઉપયોગ કરો</string>
    <string name="venue_alert_m2_details">જો તમને લક્ષણો ન હોય તો પણ, એક પરીક્ષણ કરાવો\n\nજો તમને રસી આપવામાં આવી હોય તો પણ, સામાજિક અંતર વિશેની નવીનતમ માર્ગદર્શનને અનુસરવાની કાળજી લો</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_above_description">એવું એક જોખમ છે કે તમે કોવિડ-19 ના સંપર્કમાં આવ્યાં હોઈ શકો છો. અમે તમને નીચેના માટે સલાહ આપીશું:</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_below_description">કોવિડ-19 ધરાવતા આશરે 3 માંથી 1 વ્યક્તિને લક્ષણો હોતા નથી, પરંતુ તેઓ હજી પણ તેને ફેલાવી શકે છે અને બીજાઓને જોખમમાં મૂકી શકે છે.</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_description">તમારા ફોનને લોકર અથવા કોમી વિસ્તારમાં સ્ટોર કરો છો\n\nનિશ્ચિત પારદર્શક સ્ક્રીનની પાછળ કાર્ય કરો છો અને અન્ય લોકોથી સંપૂર્ણ સુરક્ષિત છો\n\nસર્જિકલ માસ્ક જેવા મેડિકલ ગ્રેડના વ્યક્તિગત રક્ષણાત્મક સાધનો (પીપીઇ) પહેરેલા આરોગ્ય અને સામાજિક સંભાળમાં કાર્યકર હોવ\n\nહોસ્પિટલ અથવા જી.પી. સર્જરી જેવા કોઈ આરોગ્યસંભાળ બિલ્ડિંગમાં આરોગ્યસંભાળ કાર્યકર હોવ</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_footer">એકવાર તમે આ પરિસ્થિતિથી દૂર જાઓ ત્યારે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગને ફરી ચાલુ કરવાનું ભૂલશો નહીં.</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_header">તમારે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ ફક્ત તો જ થોભાવવું જોઈએ જો તમે:</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_title">મારે કૉન્ટેક્ટ ટ્રેસિંગ (સંપર્કમાં આવેલા લોકોને શોધવાનું) ક્યારે થોભાવવું જોઈએ?</string>
</resources>
