<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">ਇਹ ਇਸ ਕਾਰਨ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">ਇਸ ਐਪ ਦੇ ਕੰਮ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲਾਜ਼ਮੀ ਤੌਰ ਤੇ ਬਲੂਟੁੱਥ ਆੱਨ ਰੱਖਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">ਇਹ ਐਪ ਸਾਨੂੰ ਇੱਕ ਦੂਸਰੇ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">ਸੂਚਨਾ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">ਥਾਵਾਂ ‘ਤੇ ਚੈੱਕ ਇਨ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">ਆਪਣੇ ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਕਾਊਂਟਡਾਊਨ</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">ਇਹ ਪਤਾ ਲਗਾਉਣਾ ਕਿ ਕਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਵਾਲੇ ਹੋਰਾਂ ਉਪਭੋਗਤਾਵਾਂ ਦੇ ਨੇੜੇ ਗਏ ਹੋ ਜੋ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਪੌਜ਼ਿਟਿਵ ਆਏ ਹਨ।</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">ਬਿਨ੍ਹਾ ਕੋਈ ਫਾਰਮ ਭਰੇ, ਐਪ ਦੇ QR ਕੋਡ ਸਕੈਨਰ ਨਾਲ ਬਾਰ ਅਤੇ ਰੈਸਟੋਰੈਂਟਾਂ ਵਰਗੀਆਂ ਥਾਵਾਂ ‘ਤੇ ਚੈੱਕ ਇਨ ਕਰਨਾ।</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">ਬੀਮਾਰ ਮਹਿਸੂਸ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ? ਇਹ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਡੇ ਲੱਛਣ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਵਾਲੇ ਹਨ ਅਤੇ ਲੋੜ ਪੈਣ ‘ਤੇ ਮੁਫਤ ਜਾਂਚ ਦਾ ਆਰਡਰ ਦਿਓ।</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਅਲੱਗ ਰਹਿ ਰਹੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਇਹ ਐਪ ਇਹਨਾਂ ਦਿਨਾਂ ਦਾ ਕਾਊਂਟਡਾਊਨ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰੇਗੀ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਹੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੇਵੇਗੀ।</string>
    <string name="post_code_title">ਆਪਣੇ ਪੋਸਟਕੋਡ (ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ ਦਾ ਪੋਸਟਕੋਡ) ਦਾ ਪਹਿਲਾ ਹਿੱਸਾ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="post_code_rationale_title">ਸਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ ਦੇ ਪੋਸਟਕੋਡ ਦੀ ਲੋੜ ਕਿਉਂ ਹੈ?</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">ਚਿੰਤਾ ਨਾ ਕਰੋ। ਤੁਹਾਡੇ ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ ਦਾ ਪੋਸਟਕੋਡ ਤੁਹਾਡੀ ਲੋਕੇਸ਼ਨ ਪਤਾ ਕਰਨ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਨਹੀਂ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="post_code_invalid_title">ਅਵੈਧ ਪੋਸਟਕੋਡ ਜ਼ਿਲ੍ਹਾ ਕੋਡ</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣਾ ਪੋਸਟਕੋਡ ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ ਦਾ ਕੋਡ ਭਰੋ। ਇਹ ਪੋਸਟਕੋਡ ਦਾ ਪਹਿਲਾ ਹਿੱਸਾ ਹੈ। ਉਦਾਹਰਣ ਲਈ: E2, L36, PO30।</string>
    <string name="permission_title">ਕੰਟੈਕਟ ਟਰੇਸਿੰਗ (ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਬਾਰੇ ਪਤਾ ਲਗਾਉਣਾ)</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">ਕੰਟੈਕਟ ਟਰੇਸਿੰਗ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (ਕੋਵਿਡ-19) ਦੇ ਫੈਲਾਵ ਨੂੰ ਰੋਕਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">ਤੁਹਾਡੀ ਗੁਪਤਤਾ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋਗੇ ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਭਾਈਚਾਰੇ ਦੀ ਸਿਹਤਮੰਦ ਰਹਿਣ ਅਤੇ ਜ਼ਿੰਦਗੀਆਂ ਬਚਾਉਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰੋਗੇ। ਐਪ ਤੋਂ ਮਿਲੀ ਗੁਪਤ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਾਡੀ ਇਹ ਜਾਣਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਦੀ ਹੈ ਕਿ ਵਾਇਰਸ ਕਿੱਥੇ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਨੂੰ ਕਿਵੇਂ ਕੰਟਰੋਲ ਕਰਨਾ ਹੈ।</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">ਇਸ ਐਪ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਗੁਪਤਤਾ ਨੋਟਿਸ ਪੜ੍ਹੋ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ‘ਤੇ ਸਹਿਮਤੀ ਦਿਓ।</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">ਨਹੀਂ ਧੰਨਵਾਦ, ਮੈਂ ਸਹਿਮਤ ਨਹੀਂ ਹਾਂ</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">ਤੁਹਾਡਾ ਨਿਯੰਤਰਣ ਹੈ</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">ਤੁਹਾਡਾ ਡਾਟਾ</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">ਟੈਸਟਿੰਗ ਬਾਰੇ ਪਤਾ ਲਗਾਓ</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">ਕੰਟੈਕਟ ਟਰੇਸਿੰਗ</string>
    <string name="contact_tracing_active">ਐਪ ਸਰਗਰਮ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੀ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਰਹੀ ਹੈ</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਰੋਕਿਆ ਗਿਆ</string>
    <string name="risk_level_title">ਮੇਰੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">ਕੈਮਰੇ ਨੂੰ ਇਜਾਜ਼ਤਾਂ ਦਿਓ</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">ਇਹ ਐਪ ਬਾਰ ਅਤੇ ਰੈਸਟੋਰੈਂਟਾਂ ਵਰਗੀਆਂ ਥਾਵਾਂ ‘ਤੇ ਚੈੱਕ ਇਨ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਕੈਮਰੇ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੀ ਹੈ।\n\nਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਰਨ ਲਈ ਕੈਮਰੇ ਨੂੰ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦਿਓ।</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੰਦੇ ਹਾਂ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਸਟਾਫ਼ ਦੇ ਕਿਸੇ ਮੈਂਬਰ ਨਾਲ ਗੱਲ ਕਰਕੇ ਪਤਾ ਕਰੋ ਕਿ ਕੀ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰਨ ਦੇ ਹੋਰ ਤਰੀਕੇ ਹਨ।</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰਨ ਨਾਲ ਉਹਨਾਂ ਲੋਕਾਂ ਨੂੰ ਸੂਚਿਤ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਮਿਲਦੀ ਹੈ ਜੋ ਸ਼ਾਇਦ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਸਥਾਨ \'ਤੇ, ਜਿੱਥੇ ਉਹ ਗਏ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ, ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ।\n\nਕਿਸੇ ਨੂੰ ਨਹੀਂ ਪਤਾ ਹੋਵੇਗਾ ਕਿ ਸੂਚਨਾ ਤੁਹਾਡੇ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_more_info">ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="qr_code_failure_title">QR ਕੋਡ ਦੀ ਪਹਿਚਾਣ ਨਹੀਂ ਹੋਈ</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੰਦੇ ਹਾਂ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਸਟਾਫ਼ ਦੇ ਕਿਸੇ ਮੈਂਬਰ ਨਾਲ ਗੱਲ ਕਰਕੇ ਪਤਾ ਕਰੋ ਕਿ ਕੀ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰਨ ਦੇ ਹੋਰ ਤਰੀਕੇ ਹਨ।</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">ਐਪ ਕਿਸੇ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਦੇ ਨਾਲ ਸੰਭਾਵੀ ਸੰਪਰਕ ਦਾ ਸਚੇਤ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਦਾ ਸਭ ਤੋਂ ਤੇਜ਼ ਤਰੀਕਾ ਹੈ।</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">ਗਲਤ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਹੋਇਆ ਹੈ? ਰੱਦ ਕਰਨ ਲਈ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">ਇਹ ਕਿੰਝ ਕੰਮ ਕਰਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰਾਂ ਨੂੰ ਤੇਜ਼ੀ ਅਤੇ ਅਸਾਨੀ ਨਾਲ ਸਕੈਨ ਕਰਨ ਲਈ ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਹੋਏ \"ਕਿਸੇ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰੋ\" - ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਕੋਈ ਰੈਸਟੋਰੈਂਟ ਜਾਂ ਬਾਰ। ਇਹ ਤੁਹਾਨੂੰ ਦੱਸ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਜਿੱਥੇ ਤੁਸੀਂ ਗਏ ਸੀ, ਵਾਇਰਸ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="venue_alert_title">ਤੁਸੀਂ ਹਾਲ ਹੀ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸਥਾਨ ਦਾ ਉਸੇ ਦਿਨ ਦੌਰਾ ਕੀਤਾ ਸੀ ਜਿਸ ਦਿਨ ਦੂਜੇ ਅਜਿਹੇ ਲੋਕਾਂ ਨੇ ਵੀ ਕੀਤਾ ਸੀ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਦਾ ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ</string>
    <string name="venue_alert_explanation">ਇਸ ਗੱਲ ਦਾ ਜੋਖਮ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸ਼ਾਇਦ ਵਾਇਰਸ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਸ ਕਾਰਨ ਕਰਕੇ, ਅਸੀਂ ਹੁਣ ਇੱਕ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਿਸ਼ ਕਰਦੇ ਹਾਂ।\n\nਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ COVID-19 ਦਾ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਹ ਪਤਾ ਕਰਨ ਲਈ ਕਿ ਰੈਪਿਡ ਲੈਟਰਲ ਫਲੋ ਟੈਸਟ ਕਿਵੇਂ ਕਰਵਾਉਣਾ ਹੈ, ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਤੋਂ “Testing for COVID-19” (COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣਾ) ਚੁਣੋ।\n\nਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਦੇ ਲੱਛਣ ਹਨ, ਤਾਂ ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਤੋਂ “Check symptoms” (ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ) ਚੁਣੋ ਅਤੇ ਪੋਲੀਮੇਰੇਸ ਚੇਨ ਰਿਐਕਸ਼ਨ (PCR) ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ।\n\nਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਰੀ ਨਵੀਨਤਮ ਸੇਧ ਦੀ ਪਾਲਣ ਕਰਨਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ, ਭਾਵੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਟੀਕਾ ਲਗਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।\n\nਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ, ਸਲਾਹ ਜਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ 119 \'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">ਸਥਾਨਕ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="notification_title_test_results">ਤਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਆ ਚੁੱਕੇ ਹਨ</string>
    <string name="select_symptoms">ਲੱਛਣ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="loading">ਲੋਡ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="questionnaire_title">ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਦੇ ਇਹਨਾਂ ਲੱਛਣਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਹੈ?</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਜਵਾਬ ਚੁਣਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹਨਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਵੀ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹਨ</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">ਕੋਈ ਵੀ ਚੁਣੇ ਲੱਛਣਾਂ ਨੂੰ ਅਣਚੁਣਿਆ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">ਤੁਹਾਡੇ ਮੁੱਖ ਲੱਛਣਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">ਇੰਝ ਨਹੀਂ ਲੱਗਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਅੰਦਰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਦੇ ਲੱਛਣ ਹਨ</string>
    <string name="state_and_book_a_test">ਅਤੇ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="state_index_info">ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਆਈਸੋਲੇਟ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">ਭਾਵੇਂ ਤੁਹਾਡਾ ਟੈਸਟ ਪੌਜ਼ਿਟਿਵ ਰਿਹਾ ਹੈ, ਤੁਹਾਡਾ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਦਾ ਸਮਾਂ ਖਤਮ ਹੋ ਗਿਆ ਹੈ</string>
    <string name="state_test_positive_info">ਤੁਹਾਡਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਹੈ</string>
    <string name="state_test_void_info">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਨਹੀਂ ਦੱਸ ਸਕਦੇ ਸੀ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਸੀ</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਦੱਸ ਨਹੀਂ ਸਕਦੇ ਸੀ ਕਿ ਕੀ ਟੈਸਟ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਸੀ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਇਹ ਸੰਦੇਸ਼ ਦਿਖਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਸਮੀਖਿਆ ਕਰੋ</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">ਆਪਣੇ ਜਵਾਬਾਂ ਦੀ ਸਮੀਖਿਆ ਕਰੋ</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">ਤੁਸੀਂ ਇਨ੍ਹਾਂ ਲੱਛਣਾਂ ਲਈ \'ਹਾਂ\' ਕਿਹਾ:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">ਤੁਸੀਂ ਇਨ੍ਹਾਂ ਲੱਛਣਾਂ ਲਈ \'ਨਹੀਂ\' ਕਿਹਾ:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਭ ਤੋਂ ਪਹਿਲੀ ਤਾਰੀਖ ਯਾਦ ਹੈ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਇਨ੍ਹਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਲੱਛਣ ਦਾ ਅਨੁਭਵ ਕਰਨਾ ਸ਼ੁਰੂ ਕੀਤਾ ਸੀ?</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">ਇੱਕ ਮਿਤੀ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ</string>
    <string name="questionnaire_no_date">ਮੈਨੂੰ ਮਿਤੀ ਯਾਦ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">ਤੁਹਾਨੂੰ ਮਿਤੀ ਲਿਖਣਾ ਜਾਂ “ਮੈਨੂੰ ਮਿਤੀ ਯਾਦ ਨਹੀਂ” ਨੂੰ ਚੁਣਨਾ ਹੋਵੇਗਾ</string>
    <string name="questionnaire_confirm">ਜਮ੍ਹਾਂ ਕਰੋ</string>
    <string name="questionnaire_change">ਬਦਲੋ</string>
    <string name="test_ordering_title">ਜਾਂਚ ਕੀਤੀ ਜਾ ਰਹੀ ਹੈ</string>
    <string name="test_ordering_description_1">\'ਹੁਣ ਮੁਫਤ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ\' ਦੀ ਚੋਣ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸ ਐਪ ਤੋਂ ਸਰਕਾਰ ਦੀ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟਿੰਗ ਵੈਬਸਾਈਟ \'ਤੇ ਲੈ ਜਾਏਗੀ।</string>
    <string name="test_ordering_description_2">ਇੱਕ ਵਾਰ ਉੱਥੇ ਪਹੁੰਚਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਲਈ ਕੁਝ ਨਿੱਜੀ ਵੇਰਵੇ (ਜਿਵੇਂ ਤੁਹਾਡਾ ਪਤਾ) ਭਰਨ ਲਈ ਕਿਹਾ ਜਾਵੇਗਾ, ਪਰ ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਐਪ ਜਾਂ ਵੈਬਸਾਈਟ ‘ਤੇ ਭਰੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾਏਗਾ।</string>
    <string name="test_ordering_description_3">ਐਪ ਅਤੇ ਵੈਬਸਾਈਟ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਸਾਂਝੀ ਕੀਤੀ ਗਈ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਿਰਫ ਇੱਕ ਡਿਜੀਟਲ ‘ਟੋਕਨ’ ਹੈ ਜੋ ਤੁਹਾਡੀ ਜਾਂਚ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਐਪ ‘ਤੇ ਵਾਪਸ ਲਿਆਉਣ ਵਿੱਚ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਕਰੇਗਾ।</string>
    <string name="test_ordering_description_4">ਪਰਖ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਵਿੱਚ ਵਰਤੇ ਗਏ ਡਾਟਾ ਬਾਰੇ ਗੁਪਤਤਾ ਨੋਟਿਸ ਵਿੱਚ ਦੱਸਿਆ ਗਿਆ ਹੈ:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">ਇਹ ਐਪ ਤੁਹਾਡੇ ਡਾਟਾ ਨੂੰ ਕਿਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਵਰਤਦੀ ਹੈ ਬਾਰੇ ਪਤਾ ਲਗਾਉਣ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਇੱਥੇ ਦੇਖੋ:</string>
    <string name="book_free_test_now">ਆਪਣੇ ਲਈ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="about_this_app_title">ਇਸ ਐਪ ਬਾਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="title_how_app_works">ਇਹ ਐਪ ਕਿੰਝ ਕੰਮ ਕਰਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">ਇਹ ਐਪ ਕਿੰਝ ਕੰਮ ਕਰਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="about_common_questions_text">NHS ਕੋਵਿਡ-19 ਐਪ ਅਤੇ ਵਿਆਪਕ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਬਾਰੇ ਜ਼ਿਆਦਾ ਜਾਣਨ ਲਈ ਸਾਡੇ ਆਮ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਵਾਲੇ ਪੇਜ ’ਤੇ ਜਾਓ।</string>
    <string name="about_our_policies_title">ਸਾਡੀਆਂ ਨੀਤੀਆਂ</string>
    <string name="about_our_policies_text">ਸਾਡੀਆਂ ਨੀਤੀਆਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ, ਸਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਤੁਹਾਡੇ ਡਾਟਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ, ਅਤੇ ਹਰ ਕਿਸੇ ਦੁਆਰਾ ਵਰਤੋਂ ਯੋਗ ਬਣਨ ਲਈ ਐਪ ਨੂੰ ਕਿਵੇਂ ਤਿਆਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਇਸ ਬਾਰੇ ਮਹੱਤਵਪੂਰਣ ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="about_description">ਇਸ ਐਪ ਰਾਹੀਂ ਆਪਣੀ ਅਤੇ ਹੋਰਾਂ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡਾ ਧੰਨਵਾਦ</string>
    <string name="about_your_data_title">ਤੁਹਾਡੇ ਡਾਟਾ ਬਾਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="about_your_data_text">ਇਸ ਐਪ ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਰਜਿਸਟਰੀਕਰਣ ਵਿੱਚ ਦਰਜ ਕੀਤੇ ਗਏ ਪੋਸਟਕੋਡ ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ, ਪਿਛਲੇ 14 ਦਿਨਾਂ ਦੌਰਾਨ ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਦੌਰਾ ਕੀਤੀਆਂ ਗਈਆਂ ਥਾਵਾਂ, ਤੁਹਾਡੇ ਪਿਛਲੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਸ਼ੁਰੂਆਤੀ ਮਿਤੀ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਪ੍ਰਾਪਤ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਥਾਵਾਂ ‘ਤੇ ਚੈੱਕ ਇਨ ਕਰਨ ਲਈ QR ਕੋਡ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਸਥਾਨ ਡੇਟਾ 21 ਦਿਨਾਂ ਲਈ ਸਟੋਰ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਸਟੋਰ ਕੀਤੇ ਗਏ ਡਾਟਾ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਮਿਟਾ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="about_software_information_title">ਸਾੱਫਟਵੇਅਰ ਬਾਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">ਐਪ ਦਾ ਨਾਮ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">ਜਾਰੀ ਕਰਨ ਦੀ ਮਿਤੀ</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">ਮਿਤੀ</string>
    <string name="about_positive">ਪੌਜ਼ਿਟਿਵ</string>
    <string name="about_negative">ਨੈਗੇਟਿਵ</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">ਤੁਹਾਡਾ ਡਾਟਾ ਮਿਟਾਉਣ ਨਾਲ ਐਪ ਰੀਸੈਟ ਹੋ ਜਾਵੇਗਾ</string>
    <string name="delete_data_explanation">ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਇਸ ਐਪ ਰਾਹੀਂ ਸਾਂਝੀ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕੇਵਲ ਜਨਤਕ ਸਿਹਤ ਦੇ ਮੰਤਵ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਵੇਗੀ। ਸੰਭਾਲੇ ਗਏ ਡਾਟਾ ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ “ਡਾਟਾ ਮਿਟਾਓ” ‘ਤੇ ਕਲਿਕ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ‘ਤੇ ਹਟਾ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ। ਇਸ ਮਿਟਾਉਣ ਵਿੱਚ ਕੋਈ ਵੀ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਅਵਧੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਕਿੰਨਾ ਸਮਾਂ ਬਾਕੀ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਧਿਆਨ ਦਿਓ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਵਿੱਚ ਕੁੱਝ ਜਾਣਕਾਰੀ ਬਣੀ ਰਹੇਗੀ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਹੋਰਾਂ ਐਪ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਨੂੰ ਲੌਗ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਦੁਆਰਾ ਇਕੱਠੀ ਕੀਤੀ ਗਈ ਜਾਣਕਾਰੀ। ਇਹ ਡੇਟਾ ਐਪ ਦੁਆਰਾ ਨਹੀਂ ਸਗੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਦੇ ਓਪਰੇਟਿੰਗ ਸਿਸਟਮ ਦੁਆਰਾ ਨਿਯੰਤਰਤ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਹਟਾਉਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਮੁੜ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸਨੂੰ ਮੁੜ ਸਥਾਪਤ ਕਰਨਾ ਹੋਵੇਗਾ।</string>
    <string name="about_delete_positive_text">ਡਾਟਾ ਮਿਟਾਓ</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.nhs.uk/get-tested</string>
    <string name="cancel">ਰੱਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">ਕੰਟੈਕਟ ਟਰੇਸਿੰਗ ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">ਆਪਣੀ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਮੁੜ ਚਾਲੂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਰੋਕੋ</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">ਚੁਣੋ ਕਿ ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਬਾਰੇ ਕਦੋਂ ਯਾਦ ਦਵਾਏਗੀ।</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">ਆਪਣੀ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਮੁੜ ਚਾਲੂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">ਪੋਸਟਕੋਡ ਜ਼ਿਲ੍ਹਾ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">ਕੀ ਤੁਸੀਂ 16 ਸਾਲ ਜਾਂ ਵੱਧ ਹੋ?</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਸਕਣ ਲਈ ਲਾਜ਼ਮੀ ਤੌਰ ਤੇ ਇਹ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 16 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">ਮੇਰੀ ਉਮਰ 16 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਜਿਆਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">ਮੇਰੀ ਉਮਰ 16 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">ਬਦਕਿਸਮਤੀ ਨਾਲ, ਇਹ ਐਪ ਸਿਰਫ ਉਨ੍ਹਾਂ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਹੈ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਦੀ ਉਮਰ 16 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">ਤੁਹਾਡੀ ਦਿਲਚਸਪੀ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ। ਇਹ ਐਪ ਸਿਰਫ ਉਨ੍ਹਾਂ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਹੈ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਦੀ ਉਮਰ 16 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-punjabi.html</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01194/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-punjabi.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%d ਦਿਨ</item>
        <item quantity="other">%d ਦਿਨ</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one" tools:ignore="ImpliedQuantity">ਬਾਕੀ ਦਿਨ</item>
        <item quantity="other">ਬਾਕੀ ਦਿਨ</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">ਤੁਹਾਨੂੰ %1$s 23:59 ਵਜੇ ਤੱਕ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ। ਉਸ ਸਮੇਂ ਤੱਕ ਹੁਣ ਤੱਕ %2$s ਦਿਨ ਰਹਿੰਦੇ ਹਨ।</item>
        <item quantity="other">ਤੁਹਾਨੂੰ %1$s 23:59 ਵਜੇ ਤੱਕ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ। ਉਸ ਸਮੇਂ ਤੱਕ ਹੁਣ ਤੱਕ %2$s ਦਿਨ ਰਹਿੰਦੇ ਹਨ।</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%d ਘੰਟਾ</item>
        <item quantity="other">%d ਘੰਟੇ</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS ਕੋਵਿਡ 19</string>
    <string name="continue_button">ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="close">ਬੰਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="go_back">ਵਾਪਸ ਜਾਓ</string>
    <string name="remove">ਹਟਾਓ</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਦੇ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਜਿਸ ਦਾ ਵਾਇਰਸ ਲਈ ਟੈਸਟ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ ਤਾਂ ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਸਾਵਧਾਨੀ-ਸੰਦੇਸ਼ ਭੇਜੇਗੀ।\n\nਇਸ ਐਪ ਲਈ ਕੰਟੈਕਟ ਟਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ‘ਐਕਸਪੋਜ਼ਰ ਸੂਚਨਾਵਾਂ’ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦੇਣੀ ਹੋਵੇਗੀ। \n\nਜੇ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣਾ ਮਨ ਬਦਲਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਵਿੱਚ ਆਪਣੀਆਂ ਇਜਾਜ਼ਤਾਂ ਨੂੰ ਬਦਲ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="privacy_notice">ਗੁਪਤਤਾ ਸੰਬੰਧੀ ਨੋਟਿਸ</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ ਦਾ ਪੋਸਟਕੋਡ ਵੱਖ-ਵੱਖ ਖੇਤਰਾਂ ਵਿੱਚ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਦੇ ਫੈਲਣ ਬਾਰੇ ਜਾਣਨ ਵਿੱਚ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਯਕੀਨੀ ਕਰਦਾ ਹੈ ਕਿ ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਖੇਤਰ ਲਈ ਸਭ ਤੋਂ ਵਧੀਆ ਜਨਤਕ ਸਿਹਤ ਸਲਾਹ ਦੇ ਸਕੀਏ।\n\nਚਿੰਤਾ ਨਾ ਕਰੋ। ਤੁਹਾਡੇ ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ ਦਾ ਪੋਸਟਕੋਡ ਤੁਹਾਡੀ ਲੋਕੇਸ਼ਨ ਪਤਾ ਕਰਨ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਨਹੀਂ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">ਇਹ ਐਪ ਇਹ ਜਾਣਨ ਲਈ ਬਲੂਟੁੱਥ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੀ ਹੈ ਕਿ ਇਹ ਕਦੋਂ ਇੱਕ ਅਜਿਹੇ ਫ਼ੋਨ ਦੇ ਨਜ਼ਦੀਕ ਹੁੰਦੀ ਹੈ ਜਿਸ ਉੱਤੇ ਇਹ ਐਪ ਇੰਸਟਾਲ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਬਲੂਟੁੱਥ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਹ ਐਪ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗੀ।\n\nਇਹ ਐਪ ‘ਬਲੂਟੁੱਥ ਘੱਟ ਊਰਜਾ’ - ਬੈਟਰੀ ਦੀ ਬੱਚਤ ਕਰਨ ਵਾਲੀ ਇੱਕ ਟੈਕਨਾਲੋਜੀ - ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੀ ਹੈ।\n\nਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਤੇ ਜਾਓ ਅਤੇ ਬਲੂਟੁੱਥ ਆੱਨ ਕਰੋ।</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਵਿੱਚ ਬਲੂਟੁੱਥ ਨੂੰ ਸਰਗਰਮ ਕਰੋ।</string>
    <string name="go_to_your_settings">ਆਪਣੀਆਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ‘ਤੇ ਜਾਓ</string>
    <string name="enable_location_service_title">ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਫੋਨ \'ਤੇ ਲੋਕੇਸ਼ਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਹੈ</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">ਬਲੂਟੁੱਥ ਨੂੰ ਕੰਮ ਕਰਨ ਲਈ, ਸਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਆਪਣੇ ਫੋਨ \'ਤੇ ਨਿਰਧਾਰਿਤ ਲੋਕੇਸ਼ਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ।\n\nਇਹ ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਟਰੈਕ ਕਰਨ ਲਈ ਬਲੂਟੁੱਥ ਜਾਂ ਤੁਹਾਡੀ ਲੋਕੇਸ਼ਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਹੀ ਹੈ। ਤੁਹਾਡੀ ਨਿੱਜੀ ਪਛਾਣ ਹਰ ਸਮੇਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰਹੇਗੀ।\n\nਜੇ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਫੋਨ \'ਤੇ ਲੋਕੇਸ਼ਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕਰਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਇਹ ਐਪ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗੀ।\n\nਇਸ ਐਪ ਨੂੰ ਕੰਮ ਕਰਨ ਦੇ ਯੋਗ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸੈਟਿੰਗਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ ਅਤੇ ਲੋਕੇਸ਼ਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="post_code_example">ਇਸ ਐਪ ਨੂੰ ਵਰਤਣ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਅੰਗ੍ਰੇਜ਼ੀ ਜਾਂ ਵੈਲਸ਼ ਪੋਸਟਕੋਡ ਜ਼ਿਲ੍ਹੇ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਹੈ।\n\nਉਦਾਹਰਣ: ਜੇ ਤੁਹਾਡਾ ਪੋਸਟਕੋਡ CE1B 2PQ ਹੈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ‘CE1B‘ ਭਰੋ। ਜੇ ਇਹ CR0 3RL ਹੈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ‘CR0’ ਭਰੋ। ਜੇ ਇਹ L4 0RE ਹੈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ‘L4’ ਭਰੋ।</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">ਟੈਸਟਿੰਗ ਬਾਰੇ ਗੁਪਤਤਾ ਸੰਬੰਧੀ ਨੋਟਿਸ</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">ਐਪ ਦਾ ਗੁਪਤਤਾ ਸੰਬੰਧੀ ਨੋਟਿਸ</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">ਕਿਸੇ ਹੋਰ ਲਈ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="error_title">ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਹੈ</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">ਇਸ ਐਪ ਦੇ ਕੰਮ ਕਰਨ ਲਈ, ਤੁਹਾਨੂੰ \'ਐਕਸਪੋਜਰ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਦੀ ਇਜ਼ਾਜ਼ਤ ਦੇਣੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">ਇਹ ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਦੱਸਣ ਲਈ ‘ਐਕਸਪੋਜ਼ਰ ਸੂਚਨਾਵਾਂ’ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੀ ਹੈ ਕਿ ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਅਜਿਹੇ ਐਪ ਵਰਤਣ ਵਾਲੇ ਹੋਰਨਾਂ ਵਿਅਕਤੀਆਂ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਦਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਲਈ ਟੈਸਟ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਉਣ ਦੀ ਰਿਪੋਰਟ ਮਿਲੀ ਹੈ।\n\nਤੁਹਾਡਾ ਫ਼ੋਨ ਇਨ੍ਹਾਂ ਦਾ ਜ਼ਿਕਰ ‘ਐਕਸਪੋਜ਼ਰ ਸੂਚਨਾਵਾਂ’ ਜਾਂ ‘ਐਕਸਪੋਜ਼ਰ ਲੌਗਿੰਗ’ ਵੱਜੋਂ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">ਐਕਸਪੋਜ਼ਰ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰਨ ਲਈ ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਸਕੈਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">ਇਹ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰਹਿਣ ਵਿੱਚ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_success_title">ਸਫਲਤਾਪੂਰਵਕ ਚੈੱਕ-ਇਨ</string>
    <string name="something_went_wrong">ਕੁੱਝ ਗਲਤ ਹੋ ਗਿਆ</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">ਕੁੱਝ ਗਲਤ ਹੋ ਗਿਆ</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਦੀ ਮੋਬਾਈਲ ਡਾਟਾ ਸੈਟਿੰਗ ਚਾਲੂ ਹੈ, ਆਪਣੇ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ (ਜੇ ਇਸਤੇਮਾਲ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ) ਅਤੇ ਇਹ ਯਕੀਨੀ ਕਰੋ ਕਿ ਏਅਰਪਲੇਨ ਮੋਡ ਬੰਦ ਹੈ।</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਜਗ੍ਹਾ \'ਤੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋਵੋ ਜਿੱਥੇ ਤੁਸੀਂ ਹਾਲ ਹੀ ਵਿੱਚ ਗਏ ਸੀ</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਸਲਾਹ ਦਿੰਦੀ ਹੈ। ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">ਖੇਤਰ ਦੇ ਜੋਖਮ ਵਿੱਚ ਤਬਦੀਲੀ</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">ਇਹ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਲਾਗ ਦੇ ਜੋਖਮ ਨੂੰ ਪਤਾ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ ਕਰਦੀਆਂ ਹਨ।</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">ਇਹ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਤੁਹਾਡੀ ਇਕਾਂਤ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਬਾਰੇ ਦੱਸਦੀਆਂ ਹਨ</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">ਐਪ ਦੀ ਉਪਲਬਧਤਾ</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">ਇਹ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜਿਆਂ ਬਾਰੇ ਦੱਸਦੀਆਂ ਹਨ</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">ਇਹ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਐਪ ਦੀ ਉਪਲਬਧਤਾ ਬਾਰੇ ਦੱਸਦੀਆਂ ਹਨ</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">ਐਪ ਕੌਨਫਿਗਰੇਸ਼ਨ</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">ਇਹ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਤੁਹਾਡੀ ਐਪ ਕੌਨਫਿਗਰੇਸ਼ਨ ਬਾਰੇ ਦੱਸਦੀਆਂ ਹਨ</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ ਸਾਡੀ ਸਲਾਹ ਵਿੱਚ ਬਦਲਾਅ ਹੋਇਆ ਹੈ</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">ਹੋਰ ਵੇਰਵਿਆਂ ਲਈ ਇਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਨਾਲ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਰਹੇ ਹੋ ਜਿਸ ਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦੀ ਲਾਗ ਲੱਗੀ ਹੈ।</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਸਲਾਹ ਦਿੰਦੀ ਹੈ। ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_text_test_results">ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_title_app_available">ਐਪ ਉਪਲਬਧ ਹੈ</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">ਐਪ ਫਿਲਹਾਲ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="notification_text_app_availability">ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">ਇੱਕ ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਰਕੇ ਇੱਕ ਸਥਾਨ ‘ਤੇ ਚੈੱਕ ਇਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="book_free_test">ਮੁਫਤ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">ਕਿਸੇ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਚੈੱਕ ਇਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">2 ਕਦਮਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਦਮ 1</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">2 ਕਦਮਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਦਮ 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">2 ਕਦਮਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਦਮ 2</string>
    <string name="questionnaire_description">ਲਾਗੂ ਹੋਣ ਵਾਲੇ ਸਾਰੇ ਚੁਣੋ।</string>
    <string name="questionnaire_error_description">ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਦੀ ਮੋਬਾਈਲ ਡਾਟਾ ਸੈਟਿੰਗ ਚਾਲੂ ਹੈ, ਆਪਣੇ ਵਾਈ-ਫਾਈ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ (ਜੇ ਇਸਤੇਮਾਲ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ) ਅਤੇ ਇਹ ਯਕੀਨੀ ਕਰੋ ਕਿ ਏਅਰਪਲੇਨ ਮੋਡ ਬੰਦ ਹੈ।</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">ਮੈਨੂੰ ਵੱਖਰੇ ਲੱਛਣ ਹਨ</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੀ ਜਗ੍ਹਾ \'ਤੇ COVID-19 ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋਵੋ ਜਿੱਥੇ ਤੁਸੀਂ ਹਾਲ ਹੀ ਵਿੱਚ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕੀਤਾ ਸੀ। ਸਲਾਹ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">ਤੁਸੀਂ ਹਾਲੇ ਵੀ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਭਾਵੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਦਿੱਤੇ ਗਏ ਲੱਛਣਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਵੀ ਨਾ ਹੋਵੇ।\n\nਤੁਹਾਡੇ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟਿੰਗ ਵਿਕਲਪਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣੋ:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">ਲੱਛਣ ਬਦਲੋ %1$s</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">ਮੁਫਤ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਲਓ</string>
    <string name="state_test_negative_info">ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਰਿਹਾ ਹੈ, ਪਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਜੇ ਵੀ ਲੱਛਣ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ, ਇਸ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰਹਿਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਜਦੋਂ ਟੈਸਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਸੀ ਤਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਅੰਦਰ ਵਾਇਰਸ ਨਹੀਂ ਸੀ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਈਮੇਲ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਸੁਨੇਹੇ ਦੁਆਰਾ ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ।\n\nਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਸੁਨੇਹਾ ਕਿਸੇ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਦਿਖਾਓ।</string>
    <string name="isolation_until_date">%1$s 23:59 ਵਜੇ ਤੱਕ</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">2 ਕਦਮਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਦਮ 1</string>
    <string name="expiration_notification_title">ਚੰਗੀ ਖਬਰ ਹੈ!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">%s ਤੋਂ 23:59 ਵਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਤੋਂ ਮੁਕਤ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਗਿਆ ਸੀ</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">ਅਗਲੇਰੀ ਸਲਾਹ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">ਹਾਲਾਂਕਿ, ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੇਜ਼ ਬੁਖਾਰ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਸਦੇ ਠੀਕ ਹੋਣ ਤੱਕ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="button_agree">ਮੈਂ ਸਹਿਮਤ ਹਾਂ</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">ਵਰਤੋਂ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ</string>
    <string name="about_common_questions_title">ਆਮ ਸਵਾਲ</string>
    <string name="about_common_questions_link">ਆਮ ਸਵਾਲ</string>
    <string name="about_accessibility_statement">ਪਹੁੰਚ ਸਟੇਟਮੈਂਟ</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">ਹਾਲਾਂਕਿ, ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੇਜ਼ ਬੁਖਾਰ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਸਦੇ ਠੀਕ ਹੋਣ ਤੱਕ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="for_further_advice_visit">ਅਗਲੇਰੀ ਸਲਾਹ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">ਇਸ ਸਮੇਂ ਲਈ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਦੇ ਲਿੰਕ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਇਹ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਡੇ ਸਰੀਰ ਅੰਦਰ ਵਾਇਰਸ ਸੀ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਈਮੇਲ, ਟੈਕਸਟ ਜਾਂ ਫ਼ੋਨ ਰਾਹੀਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਇਹ ਸੰਦੇਸ਼ ਦਿਖਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="back_to_home">ਮੁੱਖ ਪੰਨੇ \'ਤੇ ਵਾਪਸ</string>
    <string name="about_delete_all_data">ਮੇਰਾ ਸਾਰਾ ਡਾਟਾ ਮਿਟਾਓ</string>
    <string name="about_manage_my_data">ਮੇਰੇ ਡਾਟਾ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="postal_district">ਡਾਕ ਜ਼ਿਲ੍ਹਾ</string>
    <string name="edit">ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">ਆਖਰੀ ਲਾਗੂ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ</string>
    <string name="title_venue_history">ਸਥਾਨ ਦਾ ਇਤਿਹਾਸ</string>
    <string name="title_symptoms">ਲੱਛਣਾਂ ਬਾਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="save">ਸੇਵ</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">ਇਹ ਐਪ ਆਪਣੇ ਆਪ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਕਰਨ ਲਈ ਕੰਟੈਕਟ ਟਰੇਸਿੰਗ ਤਕਨੀਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੀ ਹੈ ਤਾਂ ਜੋ ਅਸੀਂ ਮੁੜ ਉਹ ਚੀਜ਼ਾਂ ਕਰ ਸਕੀਏ ਜੋ ਸਾਨੂੰ ਪਸੰਦ ਹਨ।\n\nਐਪ ਹੋਰ ਨੇੜਲੇ ਐਪ ਉਪਭੋਗਤਾਵਾਂ ਦਾ ਪਤਾ ਲਗਾਉਂਦੀ ਹੈ ਅਤੇ ਲੌਗ ਕਰਦੀ ਹੈ। ਜੇ ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਕੋਈ ਵੀ ਉਪਭੋਗਤਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਲਈ ਪੌਜ਼ਿਟਿਵ ਆਉਂਦੇ ਹਨ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਸਲਾਹ ਦੇ ਨਾਲ ਇੱਕ ਚਿਤਾਵਨੀ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋਗੇ।\n\nਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਲੱਛਣਾਂ ਬਾਰੇ ਦੱਸਦੀ ਹੈ ਅਤੇ ਇਹ ਪਤਾ ਲਗਾਉਣ ਦਿੰਦੀ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਟੈਸਟ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।\n\nਤੁਸੀਂ ਆਪਣਾ ਦੌਰਾ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਵਾਲੀਆਂ ਥਾਵਾਂ ‘ਤੇ ਜਲਦੀ ਅਤੇ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਚੈੱਕ ਇਨ ਕਰਨ ਲਈ ਸਰਕਾਰੀ NHS QR ਕੋਡ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਰਨ ਲਈ ਵੀ ਇਸਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="title_encounter">ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਉਣ ਦੀ ਮਿਤੀ</string>
    <string name="allow_bluetooth">ਬਲੂਟੁੱਥ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦਿਓ</string>
    <string name="onboarding_subtitle">ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਵਾਇਰਸ ਬਾਰੇ ਗੁਪਤ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਾਂਝੀ ਕਰਕੇ ਕੋਵਿਡ-19 ਨੂੰ ਹਰਾਉਣ ਵਿੱਚ ਸਾਡੀ ਅਤੇ ਪਬਲਿਕ ਹੈਲਥ ਦੀ ਮਦਦ ਕਰੋਗੇ</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">NHS (ਐੱਨ.ਐੱਚ.ਐੱਸ.) ਤੁਹਾਡੀ ਨਿੱਜਤਾ ਨੂੰ ਅਹਿਮੀਅਤ ਦਿੰਦੀ ਹੈ, ਜਿਸ ਦਾ ਅਰਥ ਹੈ ਕਿ ਐਪ ਇਹ ਨਹੀਂ ਦੱਸ ਸਕਦੀ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕੌਣ ਹੋ, ਤੁਸੀਂ ਕਿੱਥੇ ਹੋ ਜਾਂ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸ ਦੇ ਨਾਲ ਹੋ।\n\nਜੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਲਈ ਤੁਹਾਡਾ ਟੈਸਟ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਉਂਦਾ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ NHS ਨਾਲ ਆਪਣਾ ਡੇਟਾ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਜੋ ਅਸੀਂ ਇੰਗਲੈਂਡ, ਵੇਲਜ਼, ਸਕਾਟਲੈਂਡ, ਨੌਰਦਰਨ ਆਇਰਲੈਂਡ, ਜਰਸੀ ਅਤੇ ਜਿਬਰਾਟਰ ਵਿੱਚ ਹੋਰਨਾਂ ਐਪ ਵਰਤੋਂਕਾਰਾਂ ਨੂੰ ਸਾਵਧਾਨ ਕਰ ਸਕੀਏ। ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰਨ ਨਾਲ ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਨੋਟੀਫਿਕੇਸ਼ਨਾਂ ਨੂੰ ਹੋਰ ਐਪ ਵਰਤੋਂਕਾਰਾਂ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਕਰਵਾਵਾਂਗੇ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਇਨ੍ਹਾਂ ਥਾਵਾਂ ਵਿੱਚ ਸਾਵਧਾਨ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। \n\nਅਸੀਂ ਇਹ ਨਿਰਧਾਰਨ ਕਰਨ ਲਈ ਖੁਦ-ਬ-ਖੁਦ ਫੈਸਲੇ ਲੈਣ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਹਾਂ ਕਿ ਹੋਰਨਾਂ ਵਰਤੋਂਕਾਰਾਂ ਨੂੰ ਕਿਸ ਬਾਰੇ ਗੁਪਤ ਢੰਗ ਨਾਲ ਸਾਵਧਾਨ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">ਇਹ ਐਪ ਡੇਟਾ ਰਿਕਾਰਡ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ 14 ਦਿਨਾਂ ਲਈ ਇਸ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਅਤੇ ਗੁਪਤ ਢੰਗ ਨਾਲ ਸਟੋਰ ਕਰਕੇ ਰੱਖਦੀ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਥਾਵਾਂ ’ਤੇ ਜਾਣ ਲਈ ਚੈੱਕ-ਇਨ (ਹਾਜ਼ਰੀ ਦਰਜ਼ ਕਰਵਾਉਣ) ਲਈ ਕਿਊ.ਆਰ. ਕੋਡ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਡੇਟਾ 21 ਦਿਨਾਂ ਲਈ ਸਟੋਰ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੀ ਐਪ ਦੀਆਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਵਿੱਚ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਐਪ ਤੋਂ ਡੇਟਾ ਮਿਟਾ ਸਕਦੇ ਹੋ ਜਾਂ ਐਪ ਨੂੰ ਅਨਇਨਸਟਾਲ ਕਰਕੇ ਅਜਿਹਾ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਤੁਹਾਡਾ ਫ਼ੋਨ ਕੁਝ ਬੁਨਿਆਦੀ ਡੇਟਾ ਰੱਖ ਸਕਦਾ ਹੈ - ਇਸ ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਦੇ ਆਪਰੇਟਿੰਗ ਸਿਸਟਮ ਵੱਲੋਂ ਕੰਟਰੋਲ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">ਨਹੀਂ, ਧੰਨਵਾਦ</string>
    <string name="go_to_play_store">ਗੂਗਲ ਪਲੇ ਸਟੋਰ \'ਤੇ ਜਾਓ</string>
    <string name="cant_run_app">ਬਦਕਿਸਮਤੀ ਨਾਲ, ਇਹ ਐਪ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="update_os">ਆਪਣੇ ਸਾੱਫਟਵੇਅਰ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="update_app_title">ਐਪ ਨੂੰ ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">ਕੋਡ ਪਛਾਣਿਆ ਨਹੀਂ ਗਿਆ ਜਾਂ ਸ਼ਾਇਦ ਇਸਦੀ ਮਿਆਦ ਖਤਮ ਹੋ ਗਈ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਇਹ ਪੱਕਾ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਰੈਪਿਡ ਲੇਟਰਲ ਫਲੋ ਸੈਲਫ-ਟੈਸਟ ID ਨੰਬਰ ਦਾਖਲ ਕਰਨ ਦੀ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ।</string>
    <string name="self_isolate_for">ਇਸ ਸਮੇਂ ਲਈ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਦੇ ਲਿੰਕ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਤੁਹਾਡੇ ਲੱਛਣਾਂ ਤੋਂ ਪਤਾ ਲੱਗਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਤੇ ਆਪਣੇ ਪਰਿਵਾਰ ਨੂੰ ਆਈਸੋਲੇਟ ਕਰੋ। ਇਸਦਾ ਅਰਥ ਹੈ ਕਿ ਬਿਨਾਂ ਮੁਲਾਕਾਤੀਆਂ ਦੇ ਘਰ ਵਿੱਚ ਹੀ ਰਹਿਣਾ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਰੰਤ ਮੁਫਤ ਟੈਸਟ ਵੀ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਇਹ ਸੰਦੇਸ਼ ਦਿਖਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।\n\nਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਤੇ ਹੋਰਾਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਘਰ ਦੇ ਅੰਦਰ ਹੀ ਰਹੋ।</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">ਜਾਪਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਦੇ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹਨ, ਪਰ ਲੱਛਣਾਂ ਦੇ ਸਾਹਮਣੇ ਆਉਣ ਵਿੱਚ ਸਮਾਂ ਲੱਗ ਸਕਦਾ ਹੈ।\n\nਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਘਰ ਰਹਿਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">ਤੁਹਾਡਾ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਸਮਾਂ %1$s ਨੂੰ 23:59 ਵਜੇ ਖਤਮ ਹੋਵੇਗਾ</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">ਮੁਆਫ ਕਰਨਾ, ਤੁਹਾਡਾ ਫੋਨ ਸਥਾਨ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਨਹੀਂ ਕਰਦਾ</string>
    <string name="qr_code_scanning">ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਲਈ ਸਕੈਨਿੰਗ</string>
    <string name="i_understand">ਮੈਂ ਸਮਝਦਾ/ਸਮਝਦੀ ਹਾਂ</string>
    <string name="exposure_notification_hint">ਐਪ ਨੇ ਪਤਾ ਲਗਾਇਆ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਰਹੇ ਹੋ ਜਿਸਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਹੈ।</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਸੁਨੇਹਾ ਕਿਸੇ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਦਿਖਾਓ।\n\nਤੁਸੀਂ COVID-19 ਹੋਣ ਅਤੇ ਫੈਲਾਉਣ ਦੇ ਉੱਚ ਜੋਖਮ ਅਧੀਨ ਹੋ, ਭਾਵੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਲੱਛਣ ਨਾ ਹੋਣ। ਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਘਰ ਰਹਿਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਪਛਾਣੀ ਗਈ ਪੂਰੀ ਮਿਆਦ ਲਈ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਰਹਿ ਕੇ, ਤੁਸੀਂ COVID-19 ਦੇ ਫੈਲਣ ਨੂੰ ਰੋਕਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ।\n\nਕਿਉਂਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਦਾ ਸੰਪਰਕ ਹੋ ਜਿਸਦਾ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ, ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਵੇਖਣ ਲਈ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਉਂਦਾ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਗੁੰਮਨਾਮ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਦੱਸ ਸਕਦੇ ਹੋ ਕਿ ਉਹ ਜੋਖਮ ਵਿੱਚ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਆਉਂਦਾ ਹੈ, ਤਾਂ ਵੀ ਤੁਸੀਂ ਛੂਤਕਾਰੀ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਜਦੋਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਮਿਲਦਾ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਦਿੱਤੀ ਜਾਣ ਵਾਲੀ ਸਲਾਹ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰੋ।\n\nਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਐਪ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਤੋਂ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="risk_level_link_text">ਖੇਤਰ ਜੋਖਮ ਪੱਧਰਾਂ ਦੀਆਂ ਪਰਿਭਾਸ਼ਾਵਾਂ</string>
    <string name="open_in_browser_warning">ਤੁਹਾਡੇ ਬ੍ਰਾਊਜ਼ਰ ਵਿੱਚ ਖੁੱਲ੍ਹਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="done_button_text">ਹੋ ਗਿਆ</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਨਿਸ਼ਚਿਤ ਹੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ (ਫ਼ੋਨ ਦੇ) ਇਤਿਹਾਸ ਵਿੱਚੋਂ ਇਸ ਜਗ੍ਹਾ ਨੂੰ ਮਿਟਾਉਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">ਜਗ੍ਹਾ ਦੇ ਮਿਟਾਉਣ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਵਿਅਕਤੀ ਬਾਰੇ ਪਤਾ ਲਗਾਉਣ ਦੀ ਅਸਰਦਾਇਕਤਾ ਘਟੇਗੀ।\n\nਇੱਕ ਵਾਰ ਮਿਟਾਏ ਜਾਣ ’ਤੇ, ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਜਗ੍ਹਾ ਬਾਰੇ ਸਾਵਧਾਨੀ-ਸੰਕੇਤ ਪ੍ਰਾਪਤ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕੋਗੇ।</string>
    <string name="confirm">ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰੋ</string>
    <string name="delete_button_text">ਮਿਟਾ ਦਿਓ</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ %1$s ਘੰਟਿਆਂ ਵਿੱਚ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਬਾਰੇ ਯਾਦ ਦਵਾਏਗੀ</string>
    <string name="okay">ਠੀਕ ਹੈ</string>
    <string name="template_hours">%d ਘੰਟੇ</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-punjabi.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01195/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">ਹੇਠਾਂ ਇਸ ਨਤੀਜੇ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨ ਲਈ ਅੱਗੇ ਵੱਧੋ।\n\nਜਦੋਂ ਪੁੱਛਿਆ ਜਾਵੇ ਤਾਂ \'ਸਾਂਝਾ ਕਰੋ\' ਜਾਂ \'ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀਆਂ ਰੈਂਡਮ IDs ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਕਰੋ\' ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ।</string>
    <string name="about_feedback_information_title">ਫੀਡਬੈਕ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="about_feedback_information_text">ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਐਪ ਬਾਰੇ ਫੀਡਬੈਕ ਹੈ, ਅਜਿਹਾ ਪ੍ਰਸ਼ਨ ਜਿਸ ਦਾ ਜਵਾਬ ਸਾਡੇ ਆਮ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਵਿਚ ਨਹੀਂ ਆਉਂਦਾ, ਜਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਤਕਨੀਕੀ ਸਮੱਸਿਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਸਾਡੇ ਆਨਲਾਈਨ ਫਾਰਮ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਸਾਡੇ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="submit_keys_information_text">ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਗੁੰਮਨਾਮ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਦੱਸੋ ਕਿ ਉਹ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਦੇ ਨੇੜੇ ਸਨ ਜਿਸਦਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਲਈ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ।</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">ਇਸ ਨਤੀਜੇ ਨੂੰ ਕਿਵੇਂ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨਾ ਹੈ</string>
    <string name="link_test_result_title">ਈਮੇਲ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਸੁਨੇਹੇ ਦੁਆਰਾ ਭੇਜੇ ਗਏ ਕੋਡ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਆਪਣਾ ਟੈਸਟ ਨਤੀਜਾ ਭਰੋ</string>
    <string name="link_test_result_text" />
    <string name="link_test_result_enter_code_title">ਆਪਣਾ ਟੈਸਟ ਕੋਡ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">ਫੀਡਬੈਕ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="qr_code_help_text">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੰਦੇ ਹਾਂ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਸਟਾਫ਼ ਦੇ ਕਿਸੇ ਮੈਂਬਰ ਨਾਲ ਗੱਲ ਕਰਕੇ ਪਤਾ ਕਰੋ ਕਿ ਕੀ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰਨ ਦੇ ਹੋਰ ਤਰੀਕੇ ਹਨ।</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">ਕਿਸੇ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਨੂੰ ਕਿਵੇਂ ਪਛਾਣਨਾ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਇਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਦੇ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦੇ ਹਨ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਡ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ ਜੋ, ਕੇਂਦਰ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਵਰਗ ਹੁੰਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">ਉਦਾਹਰਣ: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">ਨਿਰਮਾਤਾ ਅਤੇ ਪ੍ਰਬੰਧਕ</string>
    <string name="submit_keys_information_title">ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੂਚਿਤ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-punjabi.html</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01194/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-punjabi.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://covid19.nhs.uk/common-questions-punjabi.html</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01195/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">ਆਪਣਾ ਟੈਸਟ ਨਤੀਜਾ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">ਐਪ ਸੰਸਕਰਣ</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">ਬਦਕਿਸਮਤੀ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਇਸ ਐਪ ਲਈ ਸਹਾਇਤਾ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਖੇਤਰ ਜਾਂ ਦੇਸ਼ ਲਈ ਐਪ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰੋ।</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s , ਬਟਨ</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s , ਲਿੰਕ</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">ਹੋਰ ਜਾਣਨ ਲਈ ਲਿੰਕ ਤੇ ਜਾਓ</string>
    <string name="locale">pa</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕੋਈ ਕੋਡ ਸਕੈਨ ਕੀਤਾ ਹੈ ਜੋ ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਕੋਡ ਖ਼ਰਾਬ ਹੋ ਗਿਆ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਜਾਂ ਸ਼ਾਇਦ ਇਸ ਜਗ੍ਹਾ ਨੂੰ ਪਛਾਣਿਆ ਨਹੀਂ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">ਕਿਸੇ ਥਾਂ ਵਿੱਚ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਲਈ ਸਹਾਇਤਾ</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਬਾਰੇ ਸਲਾਹ ਪੜ੍ਹੋ</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_title">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਕੋਡ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਮਦਦ</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">ਇਹ ਇੰਗਲੈਂਡ ਵਿੱਚ ਪ੍ਰਾਹੁਣਾਚਾਰੀ ਵਾਲੇ ਸਥਾਨਾਂ ਲਈ ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਦੀ ਇੱਕ ਉਦਾਹਰਨ ਹੈ</string>
    <string name="about_void">ਰੱਦ</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">ਆਪਣਾ ਵਿਲੱਖਣ ਕੋਡ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="authentication_example">ਉਦਾਹਰਣ: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_title">ਇਸ ਸਮੇਂ ਸਿਰਫ NHS ਵਲੰਟੀਅਰ ਰਿਸਪੌਂਡਰਾਂ, ਆਇਲ ਆਫ਼ ਵਾਈਟ ਅਤੇ ਨਿਊਹੈਮ ਦੇ ਵਸਨੀਕਾਂ ਲਈ</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">ਮੈਨੂੰ ਇਹ ਕੋਡ ਕਿੱਥੋਂ ਮਿਲ ਸਕਦਾ ਹੈ?</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">ਕੋਈ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਨਹੀਂ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਜਾਂ ਵਾਈਫਾਈ ਨਾਲ ਕਨੇਕਟ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">ਕੁਝ ਗ਼ਲਤ ਹੋਇਆ ਸੀ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS ਟੈਸਟ ਅਤੇ ਟ੍ਰੇਸ</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS ਕੋਵਿਡ 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS ਵੇਲਜ਼ ਟੈਸਟ ਟਰੇਸ ਪ੍ਰੋਟੈਕਟ</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">ਲੋਡ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">ਇਹ ਇੰਗਲਿਸ਼ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਦੀ ਉਦਾਹਰਣ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">ਇਹ ਵੈਲਸ਼ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਦੀ ਉਦਾਹਰਣ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">ਇੰਗਲਿਸ਼ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ:</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">ਵੈਲਸ਼ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">ਨਹੀਂ, ਮੈਨੂੰ ਨਹੀਂ ਹਨ %s</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">ਹਾਂ, ਮੈਨੂੰ ਹਨ %s</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">ਤੁਹਾਡਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ। ਹਾਲਾਂਕਿ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਅਜਿਹਾ ਇਸ ਲਈ ਹੈ ਕਿਉਂਕਿ ਤੁਹਾਡਾ ਜਾਂ ਤਾਂ ਪਿਛਲਾ ਟੈਸਟ ਨਤੀਜਾ ਪੌਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ ਜਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਅੰਦਰ ਹਾਲ ਹੀ ਵਿੱਚ ਲੱਛਣ ਦਿਖੇ ਹਨ।</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਦੇ ਲਿੰਕ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਇਹ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਡੇ ਸਰੀਰ ਅੰਦਰ ਵਾਇਰਸ ਸੀ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਈਮੇਲ, ਟੈਕਸਟ ਜਾਂ ਫ਼ੋਨ ਰਾਹੀਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਇਹ ਸੰਦੇਸ਼ ਦਿਖਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਜੇ ਤੁਸੀਂ ਹਾਲ ਹੀ ਵਿੱਚ ਲੱਛਣਾਂ ਬਾਰੇ ਦੱਸਿਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਹ ਯਕੀਨੀ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾ ਲਿਆ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਲੱਛਣ ਵਿਕਸਿਤ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਉਨ੍ਹਾਂ ਬਾਰੇ ਇਸ ਐਪ \'ਤੇ ਦੱਸੋ।ੀ। ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਹੁੰਦੇ ਵੀ ਹਨ, ਤਾਂ ਇਸ ਐਪ ਤੇ ਉਨ੍ਹਾਂ ਬਾਰੇ ਰਿਪੋਰਟ ਕਰੋ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਇਹ ਸੰਦੇਸ਼ ਦਿਖਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਦੱਸ ਨਹੀਂ ਸਕਦੇ ਕਿ ਟੈਸਟ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਸੀ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਈਮੇਲ, ਟੈਕਸਟ ਜਾਂ ਫ਼ੋਨ ਰਾਹੀਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਭੇਜੀ ਗਈ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਇਹ ਸੰਦੇਸ਼ ਦਿਖਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">ਅਸੀਂ ਟੈਸਟ ਦੇ ਸਮੇਂ ਇਹ ਨਹੀਂ ਦੱਸ ਸਕਦੇ ਸੀ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਸੀ</string>
    <string name="test_result_your_test_result">ਤੁਹਾਡਾ ਟੈਸਟ ਨਤੀਜਾ</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">ਇਸ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਇਹ ਦਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਕਿ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਡੇ ਅੰਦਰ ਵਾਇਰਸ ਨਹੀਂ ਸੀ। ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਹੁੰਦੇ ਵੀ ਹਨ, ਤਾਂ ਇਸ ਐਪ ਤੇ ਉਨ੍ਹਾਂ ਬਾਰੇ ਰਿਪੋਰਟ ਕਰੋ। ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਇਹ ਸੰਦੇਸ਼ ਦਿਖਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">ਤੁਹਾਡਾ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਹੁਣ ਖਤਮ ਹੋ ਗਿਆ ਹੈ</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">ਹਾਲਾਂਕਿ, ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੇਜ਼ ਬੁਖਾਰ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਸਦੇ ਠੀਕ ਹੋਣ ਤੱਕ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">ਚਿੰਤਾ ਨਾ ਕਰੋ, ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਜ਼ੋਖਮ ਦਾ ਮੁਲਾਂਕਣ ਕਰ ਲਿਆ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਸਮੇਂ ਕਾਰਵਾਈ ਕਰਨ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਚੇਤੰਨ ਰਹਿਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ ਅਤੇ ਸਮਾਜਕ ਦੂਰੀ ਸਬੰਧੀ ਨਵੀਨਤਮ ਸਲਾਹ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">ਕੋਵਿਡ-19 ਸੰਪਰਕ ਚੈੱਕ ਸੰਪੂਰਨ</string>
    <string name="qr_code_intro_text">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੀ ਜਗ੍ਹਾ (ਉਦਾਹਰਣ ਦੇ ਤੌਰ ’ਤੇ ਇਕ ਬਾਰ ਜਾਂ ਰੈਸਟੋਰੈਂਟ) ਵਿਚ ਦਾਖਲ ਹੋ ਰਹੇ ਹੋ ਜਿੱਥੇ ਇਕ ਅਧਿਕਾਰਤ ਐਨ ਐਚ ਐਸ ਕਿਊ ਆਰ (NHS QR) ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਲੱਗਿਆ ਹੋਇਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਸਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਰਨ ਲਈ ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ। ਇਸ ਦੇ ਬਾਅਦ ਇਹ ਐਪ ਉਸ ਸਮੇਂ ਨੂੰ ਦਰਜ ਕਰ ਲੈਂਦੀ ਹੈ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸਥਾਨ ਵਿਚ ਦਾਖਲ ਹੋਏ ਸੀ।\n\nਸਥਾਨ ਦੇ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਨੂੰ ਵਰਤਣ \'ਤੇ ਤੁਸੀਂ ਇਕ ਨੋਟੀਫਿਕੇਸ਼ਨ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਦੇ ਸਮਰੱਥ ਹੋਵੋਗੇ ਜੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਨਾਲ ਗ੍ਰਸਤ ਲੋਕ ਉਸ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਓਸੇ ਸਮੇਂ ਗਏ ਹੋਣ ਜਿਸ ਸਮੇਂ ਤੁਸੀਂ ਗਏ ਸੀ। ਇਸ ਨੋਟੀਫਿਕੇਸ਼ਨ ਵਿਚ ਢੁੱਕਵੀਂ ਸਲਾਹ ਹੋਏਗੀ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਦੇ ਲੱਛਣਾਂ \'ਤੇ ਨਿਗ੍ਹਾ ਰੱਖਣਾ।</string>
    <string name="ask_me_later">ਮੈਨੂੰ ਬਾਅਦ ਵਿਚ ਪੁੱਛਣਾ</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੀ NHS ਕੋਵਿਡ-19 ਐਪ ਨੂੰ ਸਭ ਤੋਂ ਤਾਜ਼ਾ ਸੰਸਕਰਨ ਮੁਤਾਬਕ ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">‘ਆਪਣੇ ਲਈ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ’ ਨੂੰ ਚੁਣਨਾ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਰਕਾਰ ਦੀ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟਿੰਗ ਵੈਬਸਾਇਟ ’ਤੇ ਲੈ ਜਾਵੇਗਾ ਜਿੱਥੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਲਈ ਕੁਝ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਵੇਰਵੇ (ਜਿਵੇਂ ਤੁਹਾਡਾ ਪਤਾ) ਭਰਨ ਲਈ ਕਿਹਾ ਜਾਵੇਗਾ। ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਵੈਬਸਾਇਟ ਵਿਚ ਭਰੀ ਗਈ ਕਿਸੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।\n\nਇਕ ਡਿਜੀਟਲ ‘ਟੋਕਨ’ ਤਿਆਰ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ ਜੋ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਨਤੀਜਿਆਂ ਨੂੰ ਵਾਪਸ ਐਪ \'ਤੇ ਭੇਜਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="update_in_play_store">ਆਪਣੀ ਐਪ ਨੂੰ ਹੁਣ ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">NHS COVID-19 ਐਪ ਨੂੰ ਵਰਤਣ ਲਈ ਤੁਹਾਡਾ ਧੰਨਵਾਦ। \n\nਨਵੀਂ ਨੀਤੀ ਦੇ ਇਕਸਾਰ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਅਸੀਂ ਐਪ ਵਿੱਚ ਤਬਦੀਲੀਆਂ ਕੀਤੀਆਂ ਹਨ। ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਦਾ ਪੂਰਾ ਟੀਕਾਕਰਨ ਹੋ ਗਿਆ ਹੈ ਜਾਂ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਦੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਹੁਣ ਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਨਹੀਂ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ, ਜੇ ਉਹ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਰਹੇ ਹਨ ਜਿਸਦਾ COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ, ਪਰ ਉਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।\n\nਜੇ ਤੁਸੀਂ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਸੰਪਰਕ ਦੇ ਤੌਰ \'ਤੇ ਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖ ਰਹੇ ਹੋ ਅਤੇ ਤੁਸੀਂ ਪੂਰੀ ਤਰ੍ਹਾਂ ਟੀਕਾਕਰਨ ਕਰਵਾ ਲਿਆ ਹੈ ਜਾਂ ਤੁਸੀਂ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਉਮਰ ਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਹਨ ਜਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਨਤੀਜਾ ਆਇਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੀ ਅਲੱਗ ਰਹਿਣ ਦੀ ਮਿਆਦ ਪੂਰੀ ਕਰਨੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ।\n\nਨਵੀਨਤਮ ਸਲਾਹ ਦੇ ਨਾਲ ਤਾਜ਼ਾ ਜਾਣਕਾਰੀ ਰੱਖਣ ਅਤੇ COVID-19 ਦੇ ਫੈਲਣ ਨੂੰ ਰੋਕਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਐਪ ਨੂੰ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ \'ਤੇ ਰੱਖੋ।\n\nਇਹਨਾਂ ਤਬਦੀਲੀਆਂ ਨੂੰ ਪ੍ਰਤਿਬਿੰਬਤ ਕਰਨ ਲਈ ਵਰਤੋਂ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ਅਤੇ ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਨੋਟਿਸ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="updated_privacy_title">ਸਾਡੀਆਂ ਨੀਤੀਆਂ ਵਿਚ ਬਦਲਾਵ</string>
    <string name="checkin_information_title_new">ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="confirm_and_start">ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰੋ</string>
    <string name="exposure_faqs">ਆਮ ਸਵਾਲ</string>
    <string name="exposure_faqs_title">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਇੰਗਲੈਂਡ ਅਤੇ ਵੇਲਜ਼ ਦੇ ਬਾਹਰ ਹੋ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਉਸ ਦੇਸ਼ ਦੇ ਮਾਰਗਦਰਸ਼ਨ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰਨੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ ਜਿੱਥੇ ਤੁਸੀਂ ਮੌਜੂਦ ਹੋ।</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">ਬਦਕਿਸਮਤੀ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਇਸ ਐਪ ਲਈ ਸਹਾਇਤਾ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਖੇਤਰ ਜਾਂ ਦੇਸ਼ ਲਈ ਐਪ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰੋ।</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">ਤੁਹਾਨੂੰ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰਨ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਹੈ</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="local_authority_information_title">ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="local_authority_link">ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਪਤਾ ਕਰੋ</string>
    <string name="local_authority_title">ਤੁਹਾਡੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">ਕਿਉਂਕਿ ਤੁਹਾਡਾ ਪੋਸਟਕੋਡ ਡਿਸਟ੍ਰਿਕ (%s) ਇੱਕ ਤੋਂ ਵੱਧ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀਆਂ ਵਿੱਚ ਹੈ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਉਹ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਚੁਣਨ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਹੈ ਜਿਸ ਵਿੱਚ ਤੁਸੀਂ ਹੋ। ਇਹ ਇਸ ਲਈ ਹੈ ਤਾਂ ਜੋ ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਸਹੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਮਾਰਗ ਦਰਸ਼ਨ ਦੇ ਸਕੇ।\n\nਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਪਤਾ ਨਹੀਂ ਹੈ ਤਾਂ GOV.UK \'ਤੇ ਜਾਓ।</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">ਐਪ ਦੀਆਂ ਸਿਫਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਤਾਜ਼ਾ ਜਾਣਕਾਰੀਆਂ</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">ਇਹ ਨੋਟੀਫਿਕੇਸ਼ਨ ਤੁਹਾਨੂੰ ਐਪ ਦੀਆਂ ਸਿਫਾਰਸ਼ ਕੀਤੀਆਂ ਤਾਜ਼ਾ-ਜਾਣਕਾਰੀਆਂ ਬਾਰੇ ਦੱਸਦੇ ਹਨ</string>
    <string name="single_local_authority_description">ਖੁਸ਼ਖਬਰੀ! ਐਪ ਤੁਹਾਡੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਦੇ ਜੋਖਮ ਦੇ ਪੱਧਰ ਲਈ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਮਾਰਗ ਦਰਸ਼ਨ ਦੇਣ ਲਈ ਵਧੇਰੇ ਸਹੀ ਹੋਣ ਜਾ ਰਹੀ ਹੈ।\n\nਚਿੰਤਾ ਨਾ ਕਰੋ, ਤੁਹਾਡੀ ਗੁਪਤਤਾ ਅਜੇ ਵੀ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਹੈ। ਐਪ ਤੁਹਾਡੀ ਪਛਾਣ ਜਾਂ ਸਥਾਨ ਨੂੰ ਕਦੇ ਵੀ ਟਰੈਕ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗੀ।</string>
    <string name="single_local_authority_title">%1$s ਲਈ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ %2$s ਹੈ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਹੇਠ ਦਿੱਤੇ ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਦੇ ਲਿੰਕ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਤੋਂ ਪਤਾ ਲੱਗਦਾ ਹੈ ਕਿ ਟੈਸਟ ਦੇ ਸਮੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਾਇਰਸ ਸੀ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਯੁਕਤ ਈਮੇਲ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਭੇਜਿਆ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">ਚਿੰਤਾ ਨਾ ਕਰੋ - ਜ਼ਿਆਦਾਤਰ ਲੋਕਾਂ ਦੇ ਲੱਛਣ ਕਾਫ਼ੀ ਹਲਕੇ ਹੁੰਦੇ ਹਨ। ਹਾਲਾਂਕਿ, ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਲੱਛਣ ਵਿਗੜ ਜਾਂਦੇ ਹਨ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਸਲਾਹ ਲਈ 111 ‘ਤੇ ਕਾਲ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜਾਂ nhs.uk ਤੇ ਜਾਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://covid19.nhs.uk/common-questions-punjabi.html</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਸਮਰਥਿਤ ਨਹੀਂ ਹੈ।</string>
    <string name="local_authority_information_description">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਟੀ ਚੁਣੋ। ਇਹ ਇਸ ਲਈ ਹੈ ਤਾਂ ਜੋ ਐਪ ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਸਹੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਮਾਰਗ ਦਰਸ਼ਨ ਦੇ ਸਕੇ।</string>
    <string name="about_encounter_date">ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਉਣ ਦੀ ਮਿਤੀ</string>
    <string name="about_my_data_date">ਮਿਤੀ</string>
    <string name="about_notification_date">ਸੂਚਨਾ ਦੀ ਮਿਤੀ</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">ਆਪਣੀ ਯੋਗਤਾ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ</string>
    <string name="isolation_payment_heading">ਵਿੱਤੀ ਸਹਾਇਤਾ</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">ਟੈਸਟ ਐਂਡ ਟ੍ਰੇਸ ਸਹਾਇਤਾ ਭੁਗਤਾਨ ਲਈ ਅਰਜ਼ੀ ਦੇਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਇੰਗਲੈਂਡ ਵਿੱਚ ਰਹਿੰਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਰਜ਼ੀ ਦੇਣ ਵਿੱਚ ਮੁਸ਼ਕਲ ਆ ਰਹੀ ਹੈ ਤਾਂ ਇਸ \'ਤੇ ਜਾਓ:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">ਖੁਦ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਸਹਾਇਤਾ ਯੋਜਨਾ ਲਈ ਅਰਜ਼ੀ ਦੇਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਵੇਲਸ ਵਿੱਚ ਰਹਿੰਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਰਜ਼ੀ ਦੇਣ ਵਿੱਚ ਮੁਸ਼ਕਲ ਆ ਰਹੀ ਹੈ ਤਾਂ ਇਸ \'ਤੇ ਜਾਓ:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">ਸੰਪਰਕ ਟਰੇਸਿੰਗ ਬਾਰੇ ਗੁਪਤਤਾ ਨੋਟਿਸ</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">ਅਰਜ਼ੀ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਵਿੱਚ ਵਰਤੇ ਗਏ ਕਿਸੇ ਵੀ ਡੇਟਾ ਨੂੰ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਨੋਟਿਸ ਵਿੱਚ ਵਰਣਨ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ:</string>
    <string name="isolation_payment_text">ਐਪ ਨੇ ਪਤਾ ਲਗਾਇਆ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਰਹੇ ਹੋ ਜਿਸਦਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਲਈ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਖੁਦ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।\n\nਜਿਸ ਦੌਰਾਨ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖ ਰਹੇ ਹੋ, ਸ਼ਾਇਦ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਹਾਲਾਤ ਦੇ ਅਧਾਰ \'ਤੇ ਵਿੱਤੀ ਸਹਾਇਤਾ ਦਾ ਦਾਅਵਾ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਬਟਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਜਿੰਨੀ ਜਲਦੀ ਸੰਭਵ ਹੋ ਸਕੇ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਇਸਦੇ ਯੋਗ ਹੋ।\n\nਇਹ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਵੈੱਬਸਾਈਟ \'ਤੇ ਲੈ ਜਾਵੇਗਾ ਜਿੱਥੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੁਝ ਨਿੱਜੀ ਵੇਰਵੇ ਦਾਖਲ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਇਹ ਨਿੱਜੀ ਵੇਰਵੇ ਇਸ ਐਪ ਵਿੱਚ ਕਿਤੇ ਵੀ ਸਟੋਰ ਨਹੀਂ ਕੀਤੇ ਜਾਣਗੇ।</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">ਮਹਤੱਵਪੂਰਨ: ਇਸ ਐਪ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਗੁਪਤਤਾ ਨੋਟਿਸ ਪੜ੍ਹੋ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਦੀਆਂ ਸ਼ਰਤਾਂ ‘ਤੇ ਸਹਿਮਤੀ ਦਿਓ।</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">ਵਿੱਤੀ ਸਹਾਇਤਾ</string>
    <string name="title_exposure_notification">ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਉਣ ਦੀ ਸੂਚਨਾ</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ</string>
    <string name="arabic">ਅਰਬੀ</string>
    <string name="bengali">ਬੰਗਾਲੀ</string>
    <string name="change_language_dialog">ਐਪ ਦੀ ਭਾਸ਼ਾ %s ਵਿੱਚ ਬਦਲੋ?</string>
    <string name="chinese">ਚੀਨੀ (ਸਰਲੀਕ੍ਰਿਤ)</string>
    <string name="english">ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ</string>
    <string name="gujarati">ਗੁਜਰਾਤੀ</string>
    <string name="language">ਭਾਸ਼ਾ</string>
    <string name="language_title">ਭਾਸ਼ਾ</string>
    <string name="local_authority_edit">ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="other_languages">ਭਾਸ਼ਾਵਾਂ</string>
    <string name="polish">ਪੋਲਿਸ਼</string>
    <string name="punjabi">ਪੰਜਾਬੀ</string>
    <string name="romanian">ਰੋਮਾਨੀਅਨ</string>
    <string name="settings_title">ਸੈਟਿੰਗਜ਼</string>
    <string name="somali">ਸੋਮਾਲੀ</string>
    <string name="system_language">ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਭਾਸ਼ਾ</string>
    <string name="turkish">ਤੁਰਕੀ</string>
    <string name="urdu">ਉਰਦੂ</string>
    <string name="venue_history_edit">ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="venue_history_editing_done">ਹੋ ਗਿਆ</string>
    <string name="welsh">ਵੈਲਸ਼</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਦੀ ਕਿਸਮ</string>
    <string name="about_test_result">ਨਤੀਜਾ</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">ਤੁਹਾਡਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਹੈ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">ਜੇ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਸੁਨੇਹਾ ਕਿਸੇ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਦਿਖਾਓ।</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">ਇਹ ਸਮਝਣ ਲਈ ਕਿ ਐਪ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਣਨਾ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੀ ਹੈ, ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ \'ਤੇ ਜਾਓ।\n\nਕਿਉਂਕਿ ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਰੈਪਿਡ ਸਵੈਬ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਇਆ ਹੈ, ਨਤੀਜਿਆਂ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਹੁਣ ਇੱਕ ਹੋਰ ਕਿਸਮ ਦਾ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ ਜੋ ਇੱਕ ਲੈਬ ਨੂੰ ਭੇਜਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।\n\nਇਸ ਦੌਰਾਨ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਨਾਲ ਰਹਿਣ ਵਾਲੇ ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਅਕਤੀ ਨੂੰ ਤੁਰੰਤ ਲਾਜ਼ਮੀ ਸਵੈ-ਇਕੱਲਤਾ ਵਿੱਚ ਚਲੇ ਜਾਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">ਅਤੇ ਇੱਕ ਫਾਲੋ-ਅੱਪ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">RAPID_SELF_REPORTED</string>
    <string name="about_test_follow_up">ਫਾਲੋ-ਅੱਪ ਟੈਸਟ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">ਪੂਰਾ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">ਲੋੜ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">ਬਕਾਇਆ</string>
    <string name="book_follow_up_test">ਫਾਲੋਅੱਪ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_header">ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਜਾਰੀ ਰੱਖਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_text">ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ ਨੂੰ ਪੂਰਾ ਕਰਨ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਹੋਏਗੀ\n\nਐਪ ਵਿਚ ਕੋਈ ਸਕਾਰਾਤਮਕ ਨਤੀਜਾ ਕੋਡ ਦਾਖਲ ਕਰਕੇ ਅਤੇ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ\n\nਜੇਕਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕਿਸੇ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਬਾਰੇ ਸੂਚਿਤ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ ਤਾਂ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਦੁਬਾਰਾ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨੀ ਚਾਹੀਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_text">ਤੁਹਾਡੇ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਤੋਂ ਘੱਟੋ ਘੱਟ ਇੱਕ ਨੈਗੇਟਿਵ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਆਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਹੁਣ ਐਪ ਰਾਹੀਂ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਕਰਨ ਲਈ ਨਹੀਂ ਕਿਹਾ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_title">ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣਾ ਪਹਿਲਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਟੈਸਟ ਨਤੀਜਾ ਭੇਜਿਆ ਹੈ</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_heading">ਤਸਦੀਕ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_intro">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਿਰਫ ਤਾਂ ਹੀ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਵਿੱਚ ਭਾਗ ਲੈ ਰਹੇ ਹੋ।</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_header">ਤੁਹਾਨੂੰ ਹੁਣ:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_text">ਇਸ ਐਪ ਦੁਆਰਾ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਕਰਨ ਲਈ ਨਹੀਂ ਕਿਹਾ ਜਾਵੇਗਾ\n\nਇਸ ਐਪ ਵਿੱਚ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਦੇ ਕੋਈ ਹੋਰ ਨੈਗੇਟਿਵ ਨਤੀਜੇ ਭਰਨ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਨਹੀਂ ਹੈ\n\nਸਹਾਇਤਾ ਭੁਗਤਾਨਾਂ ਲਈ ਅਰਜ਼ੀ ਦੇਣ ਦੇ ਯੋਗ ਨਹੀਂ ਹੋਵੋਗੇ</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_title">[%key_id:74418310%]</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">ਅਕਸਰ ਪੁੱਛੇ ਜਾਂਦੇ ਸਵਾਲ (FAQs) ਪੜ੍ਹੋ</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01386</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_text">ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ ਤੁਸੀਂ ਕੀ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਇਸ ਬਾਰੇ ਪਤਾ ਲਗਾਓ।</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">ਅਗਲੇ ਕਦਮ</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">ਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ ਤੇ ਸੀਮਿਤ ਸੈਟਿੰਗਜ਼ (ਮਿਸਾਲ ਵਜੋਂ, ਜੇ ਇਹ ਕੰਪਨੀ ਦਾ ਫੋਨ ਹੈ)\n\nਅਸਮਰਥਿਤ ਹਾਰਡਵੇਅਰ (ਉਦਾਹਰਣ ਲਈ, ਜੇ ਤੁਹਾਡਾ ਫੋਨ ਐਂਡਰਾਇਡ 6.0 ਜਾਂ ਇਸਤੋਂ ਉੱਚੇ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਨਹੀਂ ਕਰਦਾ)</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_text">ਜੇ ਤੁਹਾਡਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਹੈ, ਤਾਂ ਉੱਪਰ ਬਾਕਸ ਵਿੱਚ ਉਹ ਕੋਡ ਭਰੋ ਜੋ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪ੍ਰਾਪਤ ਹੋਇਆ ਹੋਵੇਗਾ ਅਤੇ ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਵਿੱਚ ਰਹੋ\n\nਜੇ ਤੁਹਾਡਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਕੋਡ ਪ੍ਰਾਪਤ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦਾ ਹੈ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਹੇਠਾਂ ਸਾਨੂੰ ਦੱਸਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ ਅਤੇ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_negative_result_confirmation">ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਦਾ ਮੇਰਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_subtitle">ਐਪ ਵਿੱਚ ਆਪਣੇ ਨਤੀਜੇ ਦੀ ਰਿਪੋਰਟ ਕਰਨਾ ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ ਹੈ:</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_title">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ</string>
    <string name="unsupported_device">ਤੁਹਾਡੀ ਸੈਟਿੰਗ ਵਿੱਚ ਪਾਬੰਦੀ (ਉਦਾਹਰਣ ਲਈ, ਜੇਕਰ ਇਹ ਕੰਪਨੀ ਦਾ ਫੋਨ ਹੋਵੇ)।\n\nਤੁਹਾਡੇ ਫੋਨ \'ਤੇ ਕੋਈ ਦੂਸਰੀ ਐਪ ਓਸੇ ਤਕਨੀਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਰਹੀ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਐਪ ਨੂੰ ਕੰਮ ਕਰਨ ਤੋਂ ਰੋਕ ਰਹੀ ਹੈ।</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_text">ਪੁਸ਼ਟੀ ਕੀਤੀ ਗਈ ਭਾਗੀਦਾਰੀ</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_title">[%key_id:74418310%]</string>
    <string name="ill_do_it_later">ਵਾਪਸ ਮੁੱਖ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description">ਜੇ ਤੁਹਾਡਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਹੈ, ਤਾਂ ਉੱਪਰ ਬਾਕਸ ਵਿੱਚ ਉਹ ਕੋਡ ਭਰੋ ਜੋ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪ੍ਰਾਪਤ ਹੋਇਆ ਹੋਵੇਗਾ ਅਤੇ ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਵਿੱਚ ਰਹੋ\n\nਜੇ ਤੁਹਾਡਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਕੋਡ ਪ੍ਰਾਪਤ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦਾ ਹੈ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਹੇਠਾਂ ਸਾਨੂੰ ਦੱਸਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ ਅਤੇ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_header">ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ:</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">ਤੁਸੀਂ ਇੱਕੋ ਸਮੇਂ \'ਤੇ ਕੋਈ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਕੋਡ ਦਾਖਲ ਕਰ ਕੇ ਇਹ ਪੁਸ਼ਟੀ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਕਿ ਤੁਹਾਡਾ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ।</string>
    <string name="link_test_result_error_neither_input_provided">ਤੁਹਾਨੂੰ ਜਾਂ ਤਾਂ ਕੋਈ ਕੋਡ ਦਾਖਲ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ ਜਾਂ ਸਾਨੂੰ ਇਹ ਦੱਸਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਸੰਪਰਕ ਟੈਸਟਿੰਗ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਨੈਗੇਟਿਵ ਹੈ।</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਉਹ ਸਭ ਤੋਂ ਪੁਰਾਣੀ ਤਾਰੀਖ ਯਾਦ ਹੈ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਇਨ੍ਹਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਲੱਛਣ ਦਾ ਅਨੁਭਵ ਕਰਨਾ ਸ਼ੁਰੂ ਕੀਤਾ ਸੀ?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">ਉੱਚ ਤਾਪਮਾਨ (ਬੁਖ਼ਾਰ)\n\nਨਵੀਂ ਲੱਗੀ ਨਿਰੰਤਰ ਆਉਂਦੀ ਖੰਘ\n\nਤੁਹਾਡੇ ਸੁੰਘਣ ਜਾਂ ਸੁਆਦ ਮਹਿਸੂਸ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਤਬਦੀਲੀ</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">ਨਹੀਂ</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no_accessibility">ਨਹੀਂ, ਮੈਨੂੰ ਕੋਈ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਸਨ।</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">ਕੀ ਤੁਹਾਡੇ ਵਿੱਚ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਦੇ ਲੱਛਣਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਲੱਛਣ ਹਨ?</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">ਹਾਂ</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes_accessibility">ਹਾਂ, ਮੈਨੂੰ ਲੱਛਣ ਸਨ।</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_text">ਟੈਸਟ ਸਾਈਟ ਲੱਭੋ</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/regular-rapid-coronavirus-tests-if-you-do-not-have-symptoms/</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_text">ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਕਿਹੜੀ ਟੈਸਟਿੰਗ ਉਪਲਬਧ ਹੈ ਅਤੇ ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਉਣ ਦੀ ਜ਼ਰੂਰਤ ਹੈ।</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_title">ਤੁਹਾਡੇ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਟੈਸਟਿੰਗ</string>
    <string name="venue_alert_m2_explanation">ਇਸ ਗੱਲ ਦਾ ਜੋਖਮ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸ਼ਾਇਦ ਵਾਇਰਸ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ। COVID-19 ਵਾਲੇ ਲਗਭਗ 3 ਵਿੱਚੋਂ 1 ਵਿਅਕਤੀ ਨੂੰ ਕੋਈ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦੇ ਹਨ, ਪਰ ਉਹ ਫਿਰ ਵੀ ਇਸ ਨੂੰ ਦੂਜਿਆਂ ਤੱਕ ਫੈਲਾ ਸਕਦੇ ਹਨ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਜੋਖਮ ਵਿੱਚ ਪਾ ਸਕਦੇ ਹਨ।\n\nਇਸ ਕਾਰਨ ਕਰਕੇ, ਅਸੀਂ ਹੁਣੇ ਇੱਕ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਾਉਣ ਦੀ ਸਿਫਾਰਸ਼ ਕਰਦੇ ਹਾਂ।\n\nਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦੀ ਹੈ, ਪਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਨਿਯਮਿਤ ਤੌਰ \'ਤੇ ਆਪਣੇ ਹੱਥ ਧੋਣ ਅਤੇ ਸਮਾਜਕ ਦੂਰੀ ਬਣਾਏ ਰੱਖਣ \'ਤੇ ਨਵੀਨਤਮ ਸਲਾਹ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰਨਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਲੱਛਣ ਹੁੰਦੇ ਹਨ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਪਰਿਵਾਰ ਨੂੰ ਤੁਰੰਤ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਕਰ ਦੇਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।\n\nਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਉਂਦਾ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ, ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਪਰਿਵਾਰ ਦੇ ਹੋਰਨਾਂ ਨੂੰ, ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਤੁਰੰਤ ਅਲੱਗ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।\n\nਜੇ ਪਿਛਲੇ 90 ਦਿਨਾਂ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਉਦੋਂ ਤੱਕ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹਨ।\n\nਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਰੀ ਨਵੀਨਤਮ ਸੇਧ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰਨਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ, ਭਾਵੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਟੀਕਾ ਲਗਾਇਆ ਗਿਆ ਹੋਵੇ।\n\nਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ, ਸਲਾਹ ਜਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ 119 \'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ।</string>
    <string name="venue_alert_m2_title">ਤੁਸੀਂ ਹਾਲ ਹੀ ਵਿੱਚ ਕਿਸੇ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਗਏ ਸੀ ਜਿੱਥੇ ਤੁਸੀਂ ਸ਼ਾਇਦ ਦੂਜੇ ਲੋਕਾਂ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ COVID-19 ਸੀ।</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">ਐਪ ਦੀ ਇਹ ਸੁਵਿਧਾ ਕਾਰੋਬਾਰਾਂ ਲਈ ਕੰਟੈਕਟ ਟਰੇਸਿੰਗ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਨਾ ਆਸਾਨ ਬਣਾਉਂਦੀ ਹੈ। ਇਹ ਤੁਹਾਡੀ ਗੁਪਤਤਾ ਕਾਇਮ ਰੱਖਦੇ ਹੋਏ ਸਾਡੇ ਸਾਰਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰਹਿਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">ਇਹ ਕਿੰਝ ਮਦਦ ਕਰਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_text">ਆਪਣੇ ਫੋਨ ਨੂੰ ਫੜੋ ਤਾਂ ਜੋ ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਪਿਛਲੇ ਪੰਨੇ \'ਤੇ ਬਾਕਸ ਵਿੱਚ ਦਿਖਾਈ ਦੇਵੇ। ਜਦੋਂ ਤੁਹਾਡਾ ਫੋਨ QR ਕੋਡ ਨੂੰ ਪਛਾਣਦਾ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਹ ਦਿਖਾਏਗਾ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸਫਲਤਾਪੂਰਵਕ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰ ਲਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_title">NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਿਵੇਂ ਕਰਨਾ ਹੈ</string>
    <string name="settings_my_area_local_authority">ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਿਟੀ</string>
    <string name="user_data_risky_venue_visit_date_title">ਜੋਖਮ ਵਾਲੇ ਸਥਾਨ ਦੀ ਤਾਰੀਖ</string>
    <string name="venue_check_in_title">ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="about_my_data_last_day_of_isolation">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਦਾ ਆਖਰੀ ਦਿਨ</string>
    <string name="about_my_data_last_visited">ਆਖਰੀ ਵਾਰ ਦੌਰਾ ਕੀਤਾ</string>
    <string name="about_my_data_symptom_onset_date">ਸ਼ੁਰੂਆਤੀ ਮਿਤੀ</string>
    <string name="about_test_follow_up_date">ਫਾਲੋ-ਅੱਪ ਟੈਸਟ ਤਾਰੀਖ਼</string>
    <string name="about_test_follow_up_status">ਫਾਲੋ-ਅੱਪ ਟੈਸਟ ਸਥਿਤੀ</string>
    <string name="about_your_data_additional_text">ਤੁਸੀਂ ਐਪ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਵਿੱਚ ਆਪਣੇ ਡਾਟਾ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_information_title">ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="qr_code_help_more_information">ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="qr_code_success_title_and_venue_name">%1$s \'ਤੇ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ</string>
    <string name="settings_delete_data">ਮੇਰਾ ਸਾਰਾ ਡਾਟਾ ਮਿਟਾਓ ਅਤੇ ਐਪ ਨੂੰ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="settings_my_area">ਖੇਤਰ ਡਾਟਾ</string>
    <string name="settings_my_area_postcode_district">ਪੋਸਟਕੋਡ ਡਿਸਟ੍ਰਿਕਟ</string>
    <string name="settings_my_area_title">ਖੇਤਰ ਡਾਟਾ</string>
    <string name="settings_my_data">ਹੋਰ ਡਾਟਾ</string>
    <string name="settings_no_records">ਹਾਲੇ ਕੋਈ ਰਿਕਾਰਡ ਨਹੀਂ ਹਨ</string>
    <string name="settings_venue_history">ਸਥਾਨ ਦਾ ਇਤਿਹਾਸ</string>
    <string name="share_keys_information_continue_button">ਇਸ ਨਤੀਜੇ ਨੂੰ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨ ਲਈ ਅੱਗੇ ਵਧੋ</string>
    <string name="submit_keys_information_privacy_notice">ਕਿਸੇ ਨੂੰ ਪਤਾ ਨਹੀਂ ਲੱਗੇਗਾ ਕਿ ਸੂਚਨਾ ਤੁਹਾਡੇ ਵਲੋਂ ਆਈ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡਾਟਾ ਸਾਂਝਾ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="venue_history_postcode_unavailable">ਪੋਸਟਕੋਡ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="accessibility_announcement_venue_checkin_date">%s ਲਈ ਸਥਾਨ ਚੈੱਕ-ਇਨ</string>
    <string name="back">ਵਾਪਸ ਜਾਓ</string>
    <string name="how_does_it_help_text">ਇਸ ਨਾਲ ਦੂਜੇ ਐਪ ਵਰਤੋਂਕਾਰਾਂ ਨੂੰ ਇਹ ਪਤਾ ਲੱਗਦਾ ਹੈ ਕਿ ਉਹ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਦੇ ਕੋਲ ਸਨ ਜਿਸਦਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਲਈ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ।</string>
    <string name="how_does_it_help_title">ਇਹ ਕਿਵੇਂ ਮਦਦ ਕਰਦਾ ਹੈ?</string>
    <string name="qr_code_help_official_nhs_posters_title">ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality">ਇਹ ਇੰਗਲਿਸ਼ ਪ੍ਰਾਹੁਣਾਚਾਰੀ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਦੀ ਉਦਾਹਰਣ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality">ਇੰਗਲਿਸ਼ ਪ੍ਰਾਹੁਣਾਚਾਰੀ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ:</string>
    <string name="share_keys_privacy_banner">ਕਿਸੇ ਨੂੰ ਨਹੀਂ ਪਤਾ ਹੋਵੇਗਾ ਕਿ ਸੂਚਨਾ ਤੁਹਾਡੇ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਹੈ</string>
    <string name="share_keys_success_title">COVID-19 ਦੇ ਫੈਲਣ ਨੂੰ ਰੋਕਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਧੰਨਵਾਦ</string>
    <string name="what_is_random_id_text">ਤੁਹਾਨੂੰ \"ਬੇਤਰਤੀਬ IDs\" ਸਾਂਝਾ ਕਰਨ ਲਈ ਕਿਹਾ ਜਾਵੇਗਾ। ਇਹ ਇੱਕ ਬੇਤਰਤੀਬੇ ਢੰਗ ਨਾਲ ਤਿਆਰ ਕੀਤਾ ਕੋਡ ਹੁੰਦਾ ਹੈ ਜੋ ਉਹਨਾਂ ਦੂਜੇ ਫੋਨਾਂ ਨਾਲ ਸਾਂਝਾ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਿਨ੍ਹਾਂ \'ਤੇ ਸੰਪਰਕ ਦੀ ਸੂਚਨਾ ਚਾਲੂ ਹੁੰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="what_is_random_id_title">ਇਹ ਕਿਵੇਂ ਕੰਮ ਕਰਦਾ ਹੈ?</string>
    <string name="getting_tested_online_service">ਜਾਂਚ ਕੀਤੀ ਜਾ ਰਹੀ ਹੈ</string>
    <string name="message_develop_coronavirus_symptoms">ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਅੰਦਰ ਇਨ੍ਹਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਵੀ ਲੱਛਣ ਆਉਂਦਾ ਹੈ, ਤਾਂ ਐਪ ‘ਤੇ ਉਨ੍ਹਾਂ ਬਾਰੇ ਦੱਸੋ ਅਤੇ ਮੁਫਤ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ।\n\nਹੋਰ ਸਲਾਹ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਵੇਖੋ:</string>
    <string name="notification_text_share_keys_reminder">ਤੁਹਾਡੀ ਨਿੱਜਤਾ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਕਰਦੇ ਹੋਏ, ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਦੱਸੋ ਕਿ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ ਦਾ ਜੋਖਮ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="notification_title_share_keys_reminder">ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੂਚਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਰੀਮਾਂਈਂਡਰ</string>
    <string name="share_keys_reminder_do_not_share_button">ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੂਚਿਤ ਨਾ ਕਰੋ</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_text">ਤੁਸੀਂ ਸ਼ਾਇਦ ਉਸ ਨਾਲੋਂ ਵੱਧ ਲੋਕਾਂ ਦੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਆਏ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ ਜਿੰਨਾ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਸੋਚਦੇ ਹੋ। ਐਪ ਉਹਨਾਂ ਲੋਕਾਂ ਨੂੰ ਸਚੇਤ ਕਰ ਸਕਦੀ ਹੈ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਦੇ ਤੁਸੀਂ ਨੇੜੇ ਆਏ ਹੋ, ਪਰ ਨਿੱਜੀ ਤੌਰ \'ਤੇ ਨਹੀਂ ਜਾਣਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਜੋ ਉਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਇਹ ਦੱਸਿਆ ਜਾ ਸਕੇ ਕਿ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਜੋਖਮ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣਾ ਨਤੀਜਾ ਸਾਂਝਾ ਕਰਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਭਾਈਚਾਰੇ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ।</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_title">ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੂਚਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="share_keys_reminder_information_text">ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਦੱਸੋ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦਾ ਜੋਖਮ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="share_keys_reminder_privacy_banner">ਕਿਸੇ ਨੂੰ ਨਹੀਂ ਪਤਾ ਹੋਵੇਗਾ ਕਿ ਸੂਚਨਾ ਤੁਹਾਡੇ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਹੈ</string>
    <string name="share_keys_reminder_share_button">ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੂਚਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="share_keys_reminder_title">ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੂਚਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਰੀਮਾਂਈਂਡਰ</string>
    <string name="url_nhs_get_tested">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/regular-rapid-coronavirus-tests-if-you-do-not-have-symptoms/</string>
    <string name="url_nhs_get_tested_wls">https://gov.wales/get-tested-coronavirus-covid-19</string>
    <string name="camera_active_accessibility_announcement">ਕੈਮਰਾ ਸਰਗਰਮ ਹੈ। ਇਸ ਨੂੰ ਸਥਾਨ \'ਤੇ ਚੈੱਕ-ਇਨ ਕਰਨ ਲਈ ਅਧਿਕਾਰਤ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਵੱਲ ਲਿਜਾਓ।</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_text">ਆਪਣੇ ਫੋਨ ਨੂੰ ਲਾਕਰ ਜਾਂ ਭਾਈਚਾਰਕ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਸਟੋਰ ਕਰਦੇ ਹੋ\n\nਕਿਸੇ ਫਿਕਸ ਕੀਤੀ ਪਾਰਦਰਸ਼ੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਪਿੱਛੇ ਕੰਮ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ ਅਤੇ ਦੂਜੇ ਲੋਕਾਂ ਤੋਂ ਪੂਰੀ ਤਰ੍ਹਾਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਹੋ\n\nਸਿਹਤ ਅਤੇ ਸਮਾਜਕ ਦੇਖਭਾਲ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਕਰਮਚਾਰੀ ਹੋ ਅਤੇ ਮੈਡੀਕਲ ਗ੍ਰੇਡ PPE ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਇੱਕ ਸਰਜੀਕਲ ਮਾਸਕ ਪਹਿਨਿਆ ਹੋਇਆ ਹੈ\n\nਕਿਸੇ ਸਿਹਤ-ਸੰਭਾਲ ਇਮਾਰਤ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਕਿਸੇ ਹਸਪਤਾਲ ਜਾਂ ਜੀਪੀ ਸਰਜਰੀ ਵਿੱਚ ਕੰਮ ਕਰ ਰਹੇ ਇੱਕ ਸਿਹਤ-ਸੰਭਾਲ ਕਰਮਚਾਰੀ ਹੋ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_title">\"ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਤੁਹਾਡੀ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਦੀ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਤੋਂ ਰੱਖਿਆ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਦੀ ਹੈ।\n\nਤੁਹਾਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਸਿਰਫ ਉਦੋਂ ਰੋਕਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ:</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_text">ਨਾਲ ਬੈਟਰੀ ਦੀ ਉਮਰ \'ਤੇ ਬਹੁਤ ਜ਼ਿਆਦਾ ਫਰਕ ਨਹੀਂ ਪੈਣਾ ਚਾਹੀਦਾ\n\nਤੁਹਾਡੇ ਸਥਾਨ ਨੂੰ ਟ੍ਰੈਕ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕਦੀ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_title">ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ:</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_off">ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਬੰਦ ਹੈ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_on">ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਚਾਲੂ ਹੈ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_title">ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_turn_back_on_reminder">ਤੁਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਮੁੜ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਦੀ ਯਾਦ ਦਿਲਾਉਣ ਲਈ ਐਪ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਰੀਮਾਈਂਡਰ ਸੈਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_description">These notifications remind you to share random IDs</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_name">Share random IDs reminder</string>
    <string name="status_contact_tracing_activate">ਦੁਬਾਰਾ ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="status_option_toggle_contact_tracing">ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="ukca_compliance_announcement">UKCA ਮਾਰਕ</string>
    <string name="book_follow_up_test_description">ਕਿਉਂਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਰੈਪਿਡ ਲੈਟਰਲ ਫਲੋ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਸੀ, ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਨਤੀਜੇ ਦੀ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਹੋਰ ਕਿਸਮ ਦਾ ਟੈਸਟ ਕਰਾਉਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੰਦੇ ਹਾਂ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਜਿੰਨੀ ਜਲਦੀ ਸੰਭਵ ਹੋ ਸਕੇ ਇਹ ਫਾਲੋ-ਅੱਪ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ।\n\nਇਸ ਦੌਰਾਨ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਨਾਲ ਰਹਿਣ ਵਾਲੇ ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਅਕਤੀ ਨੂੰ ਸਵੈ-ਇਕੱਲਤਾ ਵਿੱਚ ਜਾਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ। ਸਿਰਫ ਆਪਣਾ ਫਾਲੋ-ਅੱਪ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਲਈ ਘਰ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਜਾਓ।</string>
    <string name="book_follow_up_test_info">ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਹੈ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਫਾਲੋ-ਅੱਪ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ ਅਤੇ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਰਹੋ।</string>
    <string name="book_follow_up_test_title">ਫਾਲੋਅੱਪ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="link_test_result_guideline">ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਦਾ ਕੋਡ ਹੋਵੇਗਾ:</string>
    <string name="link_test_result_guideline_points">8 ਵਰਣ ਲੰਬਾ\n\nਅੰਗਰੇਜ਼ੀ ਦੇ ਛੋਟੇ ਅੱਖਰਾਂ ਅਤੇ ਅੰਕਾਂ ਤੋਂ ਬਣਿਆ\n\nਤੁਹਾਡੇ ਨਤੀਜੇ ਤੋਂ ਵੱਖਰੇ ਤੌਰ \'ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਭੇਜੀ ਗਈ ਈਮੇਲ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਸੁਨੇਹੇ ਵਿੱਚ</string>
    <string name="link_test_result_rapid_lateral_flow_test_text">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਰੈਪਿਡ ਲੇਟਰਲ ਫਲੋ ਸੈਲਫ-ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਤੋਂ ਕੋਡ ਦਾਖਲ ਕਰਨ ਦੀ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਹਿਲਾਂ ਇਹ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ:</string>
    <string name="link_test_result_report_link_text">ਆਪਣੇ ਨਤੀਜੇ ਦੀ GOV.UK \'ਤੇ ਰਿਪੋਰਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="link_test_result_report_link_url">https://www.gov.uk/report-covid19-result</string>
    <string name="status_option_testing_hub">COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣਾ</string>
    <string name="test_result_plod_description">ਕੀ ਕਰਨਾ ਹੈ ਇਸ ਬਾਰੇ ਸੇਧ ਲਈ ਆਪਣੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਵਾਲੀ ਈਮੇਲ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਸੁਨੇਹਾ ਦੇਖੋ।</string>
    <string name="test_result_plod_info">ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਫਾਲੋ-ਅਪ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਵੇ ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਆਪਣੀ ਐਪ ਦੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਤੋਂ ਬੁੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।\n\nਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਧਿਆਨ ਦਿਓ ਕਿ ਤੁਹਾਡੀ ਐਪ \'ਤੇ ਸਵੈ-ਇਕੱਲਤਾ ਦਾ ਟਾਈਮਰ ਇਸ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਨਾਲ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ।</string>
    <string name="test_result_plod_subtitle">ਇਸਦਾ ਮਤਲਬ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦੀ ਲਾਗ ਲੱਗਣ ਦੇ ਸ਼ੁਰੂਆਤੀ ਅਸਰ ਵਿੱਚ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ ਜਾਂ ਲਾਗ ਤੋਂ ਠੀਕ ਹੋ ਰਹੇ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="testing_hub_book_test_description">ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਹਨ ਜਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੈਬ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣ ਲਈ ਕਿਹਾ ਗਿਆ ਹੈ ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="testing_hub_book_test_title">ਮੁਫ਼ਤ ਟੈਸਟ ਲਈ ਬੁਕਿੰਗ ਕਰੋ</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_description">ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਈਮੇਲ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਸੁਨੇਹੇ ਦੁਆਰਾ ਕੋਈ ਕੋਡ ਪ੍ਰਾਪਤ ਹੋਇਆ ਹੈ ਤਾਂ ਆਪਣਾ 8 ਵਰਣਾਂ ਦਾ ਕੋਡ ਭਰੋ</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_title">ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਭਰੋ</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_description">ਪਤਾ ਕਰੋ ਕਿ COVID-19 ਲਈ ਰੈਪਿਡ ਲੇਟਰਲ ਫਲੋ ਟੈਸਟ ਕਿਵੇਂ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਉਣਾ ਹੈ (ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹਨ), ਟੈਸਟ ਕਿਵੇਂ ਕਰਨਾ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਦਾ ਕੀ ਅਰਥ ਹੈ</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_title" />
    <string name="testing_hub_title">COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਉਣਾ</string>
    <string name="unknown_test_result_action_button">ਆਪਣੀ ਐਪ ਨੂੰ ਹੁਣ ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="unknown_test_result_description">ਤੁਹਾਡਾ ਟੈਸਟ ਨਤੀਜਾ ਮੰਨਣਯੋਗ ਹੈ, ਪਰ ਐਪ ਦੇ ਇਸ ਸੰਸਕਰਣ ਦੁਆਰਾ ਸਮਰਥਿਤ ਨਹੀਂ ਹੈ।\n\nਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਈਮੇਲ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਸੁਨੇਹੇ ਦੁਆਰਾ ਪ੍ਰਾਪਤ ਹੋਈ ਇਸ ਬਾਰੇ ਸੇਧ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰੋ ਕਿ ਅੱਗੇ ਕੀ ਕਰਨਾ ਹੈ।\n\nਇੱਕ ਵਾਰ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਐਪ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਤੁਹਾਡਾ ਨਤੀਜਾ ਕੋਡ ਕੰਮ ਨਾ ਕਰੇ ਕਿਉਂਕਿ ਇਸਦੀ ਮਿਆਦ ਖਤਮ ਹੋ ਗਈ ਹੈ ਜਾਂ ਇਹ ਬਹੁਤ ਵਾਰ ਦਾਖਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="unknown_test_result_please_update_app">ਆਪਣੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਨਤੀਜੇ ਵੇਖਣ ਲਈ ਐਪ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="user_data_acknowledged_date">ਸਵੀਕਾਰਤ</string>
    <string name="user_data_test_end">ਟੈਸਟ ਦੀ ਸਮਾਪਤੀ</string>
    <string name="about_download_the_nhs_app">NHS ਐਪ ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰੋ</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_text">ਇਹ ਐਪ ਤੁਹਾਡੀ ਨਿੱਜਤਾ ਅਤੇ ਪਛਾਣ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਕਰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਨੂੰ ਪਤਾ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦਾ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕੌਣ ਹੋ ਅਤੇ ਇਹ ਤੁਹਾਡੇ ਮੈਡੀਕਲ ਰਿਕਾਰਡਾਂ ਨਾਲ ਜੁੜੀ ਹੋਈ ਨਹੀਂ ਹੈ।\n\nਜੇ ਤੁਸੀਂ ਇੰਗਲੈਂਡ ਵਿੱਚ ਰਹਿੰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਆਪਣੀ COVID-19 ਸਥਿਤੀ ਅਤੇ ਸਿਹਤ ਸੰਬੰਧੀ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੇਖਣ ਲਈ ਵੱਖਰੀ NHS ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_title">ਇਸ ਐਪ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੀ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਟੀਕਾਕਰਨ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="animations">ਐਨੀਮੇਸ਼ਨ</string>
    <string name="animations_description">ਇਸ ਨਾਲ ਇਹ ਨਹੀਂ ਬਦਲੇਗਾ ਕਿ ਤੁਹਾਡੀ ਐਪ ਕਿਵੇਂ ਕੰਮ ਕਰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਨਾਲ ਸਿਰਫ ਹਰਕਤ ਬਦਲੇਗੀ।</string>
    <string name="animations_dialog_text">ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਦੀਆਂ ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਐਨੀਮੇਸ਼ਨਾਂ ਨੂੰ ਰੋਕ ਰਹੀਆਂ ਹਨ। NHS COVID-19 ਐਪ ਵਿੱਚ ਐਨੀਮੇਸ਼ਨ ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸਨੂੰ ਬਦਲਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਏਗੀ।</string>
    <string name="animations_dialog_title">ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਚੱਕਰਾਂ ਦੇ ਐਨੀਮੇਸ਼ਨ ਨੂੰ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦੇਣ ਲਈ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀਆਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਬਦਲੋ।</string>
    <string name="animations_settings_title">ਐਨੀਮੇਸ਼ਨ ਸੈਟਿੰਗਾਂ</string>
    <string name="animations_status_off">ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਐਨੀਮੇਸ਼ਨ ਬੰਦ ਹੈ</string>
    <string name="animations_status_on">ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਮੋਸ਼ਨ ਚਾਲੂ ਹੈ</string>
    <string name="animations_subtitle">ਆਪਣੇ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਚਲਦੇ ਚੱਕਰਾਂ ਨੂੰ ਰੋਕੋ ਜਾਂ ਚਾਲੂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="link">ਲਿੰਕ</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_change">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_symptoms">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation">ਟੈਸਟ ਦਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਨਤੀਜਾ ਆਉਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ ਤੁਸੀਂ ਲੱਛਣ ਦੱਸੇ ਹਨ</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_change">ਤੁਹਾਡੇ ਲੱਛਣ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦੇ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਨਤੀਜੇ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਸ਼ੁਰੂ ਹੋ ਗਏ ਸਨ। ਤੁਹਾਡੀ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਦੀ ਮਿਆਦ ਬਦਲੀ ਨਹੀਂ ਹੈ।</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_symptoms">ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦੇ ਮੁੱਖ ਲੱਛਣਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਪਰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਸੀ</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation">ਇਸਦਾ ਅਰਥ ਇਹ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੀ ਇਕੱਲਿਆਂ ਰਹਿਣ ਦੀ ਮਿਆਦ ਤੁਹਾਡੇ ਲੱਛਣਾਂ ਦੇ ਸ਼ੁਰੂ ਹੋਣ ਤੋਂ ਪੂਰੇ 10 ਦਿਨਾਂ ਵਿੱਚ ਬਦਲ ਗਈ ਹੈ। ਇਹ ਵਾਇਰਸ ਨੂੰ ਦੂਜਿਆਂ ਤਕ ਫੈਲਾਉਣ ਤੋਂ ਬਚਣ ਲਈ ਹੈ।</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_change">ਐਪ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਕਾਉਂਟਡਾਉਨ ਟਾਈਮਰ ਦੇ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਮਿਆਦ ਦਾ ਰਿਕਾਰਡ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="test_result_plod_title">ਤੁਹਾਡਾ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਕਮਜ਼ੋਰ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਹੈ</string>
    <string name="url_download_the_nhs_app">https://www.nhs.uk/app</string>
    <string name="local_message_banner_read_more">ਹੋਰ ਪੜ੍ਹੋ</string>
    <string name="notification_channel_local_message_description">These notifications provide you with information relevant to your local area</string>
    <string name="notification_channel_local_message_name">Local information</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_symptoms">ਸਵੈ-ਇਕੱਲਤਾ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖਣਾ ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ ਹੈ ਕਿਉਂਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ।\n\nਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਘਰ ਰਹੋ। ਐਪ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ ਕਾਉਂਟਡਾਉਨ ਟਾਈਮਰ ਦੇ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਮਿਆਦ ਦਾ ਰਿਕਾਰਡ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="book_free_lfd_test_title">ਮੁਫ਼ਤ ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_description">ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੀ ਬੈਟਰੀ ਦੀ ਉਮਰ \'ਤੇ ਕੋਈ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨਹੀਂ ਦਿਖੇਗਾ।</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_title">ਤੁਹਾਡੀ ਬੈਟਰੀ ਖਤਮ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_more_info_title">ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੇਖੋ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_description">ਐਪ ਤੁਹਾਡੇ ਟਿਕਾਣੇ ਨੂੰ ਟ੍ਰੈਕ ਨਹੀਂ ਕਰਦੀ ਹੈ। ਇਹ ਅਨੁਮਾਨ ਲਗਾਉਣ ਲਈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਦੇ ਕਿੰਨਾ ਚਿਰ ਕਰੀਬੀ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਸੀ, ਐਪ ਬਲੂਟੁੱਥ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_title">ਕੋਈ ਟ੍ਰੈਕਿੰਗ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_description">ਐਪ ਤੁਹਾਡੇ ਨਿੱਜੀ ਵੇਰਵਿਆਂ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_title">ਤੁਹਾਡੀ ਨਿੱਜਤਾ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="contact_tracing_when_not_to_pause_option">ਮੈਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਕਦੋਂ ਰੋਕਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ?</string>
    <string name="contact_tracing_when_to_pause_option">ਮੈਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਕਦੋਂ ਰੋਕਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ?</string>
    <string name="isolation_hub_title">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality_welsh">ਇਹ ਵੈਲਸ਼ ਉੱਚ ਜੋਖਮ ਵਾਲੇ ਸਥਾਨ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ ਦੀ ਉਦਾਹਰਣ ਹੈ</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality_welsh">ਵੈਲਸ਼ ਉੱਚ ਜੋਖਮ ਵਾਲੇ ਸਥਾਨ NHS QR ਕੋਡ ਪੋਸਟਰ:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_negative">ਬਣੇ ਰਹੋ</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_positive">ਛੱਡ ਦਿਓ</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_text">ਜੇ ਤੁਸੀਂ \'ਛੱਡ ਦਿਓ\' ਨੂੰ ਟੈਪ ਕਰਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਬਾਅਦ ਵਿਚ ਦੁਬਾਰਾ ਚਾਲੂ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਤੋਂ \'COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟਿੰਗ\' ਚੁਣ ਕੇ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_title">ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਯਕੀਨਨ ਛੱਡਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ?</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_description">ਉੱਚ ਤਾਪਮਾਨ (ਬੁਖ਼ਾਰ)\n\nਨਵੀਂ ਲੱਗੀ ਨਿਰੰਤਰ ਆਉਂਦੀ ਖੰਘ\n\nਤੁਹਾਡੇ ਸੁੰਘਣ ਜਾਂ ਸੁਆਦ ਮਹਿਸੂਸ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਤਬਦੀਲੀ</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_heading">ਟੈਸਟ ਦੀ ਕਿਸਮ ਇਸ ਗੱਲ \'ਤੇ ਨਿਰਭਰ ਕਰਦੀ ਹੈ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਹਨ</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_negative_button">ਮੈਨੂੰ ਇਹਨਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਵੀ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_above_description">ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦੇ ਮੁੱਖ ਲੱਛਣ ਹਨ:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_below_description">ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਗਦਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਦੇ ਲੱਛਣ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ, ਹੇਠਾਂ \'ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ\' ਚੁਣੋ। ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਜਾਂ ਸਲਾਹ ਲਈ 119 \'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ।</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_positive_button">ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_title">ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਹਨ?</string>
    <string name="test_ordering_lfd_already_have_test_kit_button_text">ਮੇਰੇ ਕੋਲ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਇੱਕ ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਹੈ</string>
    <string name="test_ordering_lfd_description">ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 (ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ) ਦੇ ਮੁੱਖ ਲੱਛਣਾਂ ਵਿੱਚੋਂ ਕੋਈ ਨਹੀਂ ਹੈ ਤਾਂ ਇੱਕ ਮੁਫ਼ਤ ਰੈਪਿਡ ਲੇਟਰਲ ਫਲੋ ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਲਵੋ।\n\nਤੁਹਾਡਾ ਕਾਰਜ ਸਥਾਨ, ਸਕੂਲ, ਕਾਲਜ, ਯੂਨੀਵਰਸਿਟੀ ਜਾਂ ਕਾਉਂਸਿਲ ਵੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਮੁਫ਼ਤ ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਮੁਹੱਈਆ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="test_ordering_lfd_order_test_button_text">ਮੁਫ਼ਤ ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="test_ordering_lfd_title">ਇੱਕ ਰੈਪਿਡ ਲੇਟਰਲ ਫਲੋ ਟੈਸਟ ਕਿੱਟ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ ਜਾਂ ਘਰ ਵਿੱਚ ਮੌਜੂਦਾ ਕਿੱਟ ਵਰਤੋ</string>
    <string name="this_is_just_a_test_message">Just a simple test</string>
    <string name="venue_alert_m2_details">ਇੱਕ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਓ, ਭਾਵੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹਨ,</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_above_description">ਤੁਹਾਨੂੰ ਖੁਦ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਪਰ ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੰਦੇ ਹਾਂ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਓ।</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_below_description">COVID-19 ਵਾਲੇ ਲਗਭਗ 3 ਵਿੱਚੋਂ 1 ਵਿਅਕਤੀ ਨੂੰ ਕੋਈ ਲੱਛਣ ਨਹੀਂ ਹੁੰਦੇ ਹਨ, ਪਰ ਉਹ ਫਿਰ ਇਸ ਨੂੰ ਦੂਜਿਆਂ ਤਕ ਫੈਲਾ ਸਕਦੇ ਹਨ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਜੋਖਮ ਵਿੱਚ ਪਾ ਸਕਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_description">ਆਪਣੇ ਫੋਨ ਨੂੰ ਲਾਕਰ ਜਾਂ ਭਾਈਚਾਰਕ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਸਟੋਰ ਕਰਦੇ ਹੋ\n\nਕਿਸੇ ਜੜੀ ਹੋਈ ਪਾਰਦਰਸ਼ੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਪਿੱਛੇ ਕੰਮ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ ਅਤੇ ਦੂਜੇ ਲੋਕਾਂ ਤੋਂ ਪੂਰੀ ਤਰ੍ਹਾਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਹੋ\n\nਸਿਹਤ ਅਤੇ ਸਮਾਜਕ ਦੇਖਭਾਲ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਕਰਮਚਾਰੀ ਹੋ ਅਤੇ ਮੈਡੀਕਲ ਗ੍ਰੇਡ ਨਿੱਜੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਉਪਕਰਨ (PPE) ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਇੱਕ ਸਰਜੀਕਲ ਮਾਸਕ ਪਹਿਨਿਆ ਹੋਇਆ ਹੈ\n\nਕਿਸੇ ਸਿਹਤ-ਸੰਭਾਲ ਇਮਾਰਤ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਕਿਸੇ ਹਸਪਤਾਲ ਜਾਂ ਜੀਪੀ ਸਰਜਰੀ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸਿਹਤ-ਸੰਭਾਲ ਕਰਮਚਾਰੀ ਹੋ</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_footer">ਇੱਕ ਵਾਰ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਸਥਿਤੀ ਵਿੱਚੋਂ ਬਾਹਰ ਨਿਕਲ ਜਾਂਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਮੁੜ ਚਾਲੂ ਕਰਨਾ ਯਾਦ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_header">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਸਿਰਫ ਉਦੋਂ ਰੋਕਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜੇ ਤੁਸੀਂ:</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_title">ਮੈਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਕਦੋਂ ਰੋਕਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ?</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_description">ਆਪਣੇ ਫੋਨ ਨੂੰ ਲਾਕਰ ਜਾਂ ਭਾਈਚਾਰਕ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਸਟੋਰ ਕਰਦੇ ਹੋ\n\nਕਿਸੇ ਜੜੀ ਹੋਈ ਪਾਰਦਰਸ਼ੀ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਪਿੱਛੇ ਕੰਮ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ ਅਤੇ ਦੂਜੇ ਲੋਕਾਂ ਤੋਂ ਪੂਰੀ ਤਰ੍ਹਾਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਹੋ\n\nਸਿਹਤ ਅਤੇ ਸਮਾਜਕ ਦੇਖਭਾਲ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਕਰਮਚਾਰੀ ਹੋ ਅਤੇ ਮੈਡੀਕਲ ਗ੍ਰੇਡ ਨਿੱਜੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਉਪਕਰਨ (PPE) ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਇੱਕ ਸਰਜੀਕਲ ਮਾਸਕ ਪਹਿਨਿਆ ਹੋਇਆ ਹੈ\n\nਕਿਸੇ ਸਿਹਤ-ਸੰਭਾਲ ਇਮਾਰਤ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਕਿਸੇ ਹਸਪਤਾਲ ਜਾਂ ਜੀਪੀ ਸਰਜਰੀ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸਿਹਤ-ਸੰਭਾਲ ਕਰਮਚਾਰੀ ਹੋ</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_header">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਸਿਰਫ ਉਦੋਂ ਰੋਕਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜੇ ਤੁਸੀਂ:</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_reminder">ਇੱਕ ਵਾਰ ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਸਥਿਤੀ ਵਿੱਚੋਂ ਬਾਹਰ ਨਿਕਲ ਜਾਂਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਮੁੜ ਚਾਲੂ ਕਰਨਾ ਯਾਦ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_title">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸੰਪਰਕ ਟ੍ਰੇਸਿੰਗ ਨੂੰ ਸਿਰਫ ਉਦੋਂ ਰੋਕਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜੇ ਤੁਸੀਂ:</string>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_days_since_encounter">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_isolation_period">
        <item quantity="one">ਤੁਹਾਨੂੰ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਦੀ ਮਿਤੀ ਤੋਂ ਬਾਅਦ %d ਪੂਰੇ ਦਿਨ ਤੱਕ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਰਹਿਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</item>
        <item quantity="other">ਤੁਹਾਨੂੰ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਦੀ ਮਿਤੀ ਤੋਂ ਬਾਅਦ %d ਪੂਰੇ ਦਿਨਾਂ ਤੱਕ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</item>
    </plurals>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_remaining_days">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <string name="about_contact_isolation_opt_out_date">ਨੇੜਲੇ ਸੰਪਰਕ ਕਰਕੇ ਅਲੱਗ ਰਹਿਣ ਤੋਂ ਛੋਟ ਦੀ ਮਿਤੀ</string>
    <string name="accessibility_accordion_role_description_collapsed">ਬਟਨ, ਸਮੇਟਿਆ ,%s</string>
    <string name="accessibility_accordion_role_description_expanded">ਬਟਨ, ਫੈਲਾਇਆ ,%s</string>
    <string name="accessibility_announcement_accordion_collapse_action">ਸਮੇਟੋ</string>
    <string name="accessibility_announcement_accordion_expand_action">ਫੈਲਾਓ</string>
    <string name="book_follow_up_test_nhs_guidance_label">NHS ਸੇਧ</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_exposure_date">%s ਨੂੰ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਹੋਇਆ</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_body">ਐਪ ਦੁਆਰਾ ਬਲੂਟੁੱਥ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਇਹ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਡਾ ਫੋਨ ਦੂਜਿਆਂ ਦੇ ਨੇੜਲੇ ਸੰਪਰਕ ਵਿੱਚ ਹੈ ਜਾਂ ਨਹੀਂ।\n\nਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਦਾ ਮਤਲਬ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ 15 ਮਿੰਟ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਵੱਧ ਸਮੇਂ ਲਈ ਕਿਸੇ ਦੇ 2 ਮੀਟਰ ਦੇ ਘੇਰੇ ਅੰਦਰ ਰਹੇ ਸੀ।\n\nਐਪ ਗੁਮਨਾਮ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਦੁਆਰਾ ਤੁਹਾਡੇ ਸਥਾਨ ਨੂੰ ਟਰੈਕ ਕਰਨ ਲਈ GPS ਜਾਂ ਸਥਾਨ ਚੈਕ-ਇਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ, ਇਸ ਲਈ ਤੁਹਾਡੀ ਨਿੱਜਤਾ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਹੈ।</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_heading">ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਸੰਪਰਕ ਦਾ ਹਿਸਾਬ ਕਿਵੇਂ ਲਗਾਇਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_title">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਦੇ ਦਿਨਾਂ ਦੀ ਗਿਣਤੀ ਕਿਵੇਂ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="continue_to_self_isolate_for">ਇਸ ਸਮੇਂ ਲਈ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="exposure_notification_advised_to_self_isolate_for">ਇਸ ਸਮੇਂ ਲਈ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="exposure_notification_age_continue_button">ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="exposure_notification_age_description">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਜਵਾਬਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਸਿਰਫ ਇਹ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਲਈ ਕਰਾਂਗੇ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="exposure_notification_age_error_description">ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਜਵਾਬ ਚੁਣਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ</string>
    <string name="exposure_notification_age_error_title">ਤਰੁੱਟੀ</string>
    <string name="exposure_notification_age_heading">ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ</string>
    <string name="exposure_notification_age_no_content_description_template">ਨਹੀਂ ਮੇਰੀ ਉਮਰ %s ਨੂੰ 18 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਜਿਆਦਾ ਨਹੀਂ ਸੀ?</string>
    <string name="exposure_notification_age_option1_text">ਹਾਂ</string>
    <string name="exposure_notification_age_option2_text">ਨਹੀਂ</string>
    <string name="exposure_notification_age_subtitle">ਕੀ 16 ਫਰਵਰੀ 2021 ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ 18 ਸਾਲ ਜਾਂ ਵੱਧ ਸੀ?</string>
    <string name="exposure_notification_age_subtitle_template">ਕੀ ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ %s ਨੂੰ 18 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਜਿਆਦਾ ਸੀ?</string>
    <string name="exposure_notification_age_title">ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ</string>
    <string name="exposure_notification_age_yes_content_description_template">ਹਾਂ ਮੇਰੀ ਉਮਰ %s ਨੂੰ 18 ਸਾਲ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਜਿਆਦਾ ਸੀ?</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_no">ਨਹੀਂ</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_question">ਕੀ ਤੁਸੀਂ MHRA-ਪ੍ਰਵਾਨਿਤ COVID-19 ਟੀਕੇ ਦੀ ਕਲੀਨਿਕਲ ਪਰਖ ਵਿੱਚ ਹਿੱਸਾ ਲੈ ਰਹੇ ਹੋ?</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_yes">ਹਾਂ</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_description">ਇਸਦਾ ਮਤਲਬ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਸਬੂਤ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਡਾਕਟਰੀ ਕਾਰਨਾਂ ਕਰਕੇ ਟੀਕਾ ਨਹੀਂ ਲਗਵਾ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_no">ਨਹੀਂ</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_question">ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਟੀਕਾ ਲੈਣ ਤੋਂ ਡਾਕਟਰੀ ਤੌਰ \'ਤੇ ਛੋਟ ਹੈ?</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_yes">ਹਾਂ</string>
    <string name="exposure_notification_testing_information">ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੱਛਣ ਹਨ, ਤਾਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ \'ਲੱਛਣਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ\' ਦੀ ਚੋਣ ਕਰੋ ਅਤੇ ਇੱਕ ਟੈਸਟ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ।</string>
    <string name="exposure_notification_title">ਐਪ ਨੇ ਪਤਾ ਲਗਾਇਆ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਅਜਿਹੇ ਵਿਅਕਤੀ ਦੇ ਨੇੜੇ ਰਹੇ ਹੋ ਜਿਸਦਾ ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਲਈ ਟੈਸਟ ਦਾ ਨਤੀਜਾ ਪਾਜ਼ਿਟਿਵ ਆਇਆ ਹੈ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_no">ਨਹੀਂ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_no_content_description">ਨਹੀਂ, ਮੇਰਾ COVID-19 ਦੇ ਵਿਰੁੱਧ ਪੂਰਾ ਟੀਕਾਕਰਨ ਨਹੀਂ ਹੋਇਆ ਹੈ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question">ਕੀ ਤੁਹਾਡਾ COVID-19 ਦੇ ਵਿਰੁੱਧ ਪੂਰਾ ਟੀਕਾਕਰਨ ਹੋ ਗਿਆ ਹੈ?</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_description">ਇਹ ਲਾਜ਼ਮੀ ਤੌਰ \'ਤੇ ਅਜਿਹਾ ਟੀਕਾ ਹੋਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜਿਸ ਨੂੰ ਯੂਕੇ ਵਿੱਚ ਵਰਤੋਂ ਲਈ ਮਨਜ਼ੂਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_text">ਮਨਜੂਰਸ਼ੁਦਾ ਟੀਕਿਆਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਪੜ੍ਹੋ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/coronavirus-vaccination/coronavirus-vaccine/</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_url_wls">https://gov.wales/get-your-covid-19-vaccine</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_yes">ਹਾਂ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_yes_content_description">ਹਾਂ, ਮੇਰਾ COVID-19 ਦੇ ਵਿਰੁੱਧ ਪੂਰਾ ਟੀਕਾਕਰਨ ਹੋ ਗਿਆ ਹੈ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_button">ਪੁਸ਼ਟੀ ਕਰੋ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_no">ਨਹੀਂ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_no_content_description">ਨਹੀਂ, ਮੈਨੂੰ ਮੇਰੀ ਆਖਰੀ ਖੁਰਾਕ %s ਨੂੰ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਨਹੀਂ ਮਿਲੀ ਸੀ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_question">ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੀ ਆਖਰੀ ਖੁਰਾਕ %s ਨੂੰ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਮਿਲ ਗਈ ਸੀ?</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_yes">ਹਾਂ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_yes_content_description">ਹਾਂ, ਮੈਨੂੰ ਮੇਰੀ ਆਖਰੀ ਖੁਰਾਕ %s ਨੂੰ ਜਾਂ ਇਸ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਮਿਲ ਗਈ ਸੀ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_description">ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਜਵਾਬਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਸਿਰਫ ਇਹ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਲਈ ਕਰਾਂਗੇ ਕਿ ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_error_description">ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਜਵਾਬ ਚੁਣਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_error_title">ਤਰੁੱਟੀ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_heading">ਤੁਹਾਡੇ ਟੀਕਾਕਰਨ ਦੀ ਸਥਿਤੀ</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_title">ਟੀਕਾਕਰਨ ਸਥਿਤੀ</string>
    <string name="exposure_notification_warning">ਤੁਹਾਡੀ ਉਮਰ ਜਾਂ ਟੀਕਾਕਰਨ ਸਥਿਤੀ ਦੇ ਅਧਾਰ \'ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_link_1_title">ਤਾਜ਼ਾ ਸਰਕਾਰੀ ਸੇਧ ਪੜ੍ਹੋ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_link_2_title">ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਿਟੀ ਦੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ ਲੱਭੋ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_links_subheading">ਹੋਰ ਸਲਾਹ ਭਾਲ ਰਹੇ ਹੋ?</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_1">ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ (COVID-19) ਦੇ ਪ੍ਰਸਾਰ ਨੂੰ ਘਟਾਉਣ ਲਈ ਘਰ ਰਹੋ।\n\nਜਦੋਂ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣ ਲਈ ਕਿਹਾ ਜਾਵੇ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੀ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_2">ਕਿਸੇ ਵੀ ਕਾਰਨ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ ਘਰ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਨਾ ਜਾਓ - ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਭੋਜਨ ਜਾਂ ਦਵਾਈ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਵੇ, ਤਾਂ ਇਸ ਨੂੰ ਆਨਲਾਈਨ ਜਾਂ ਫੋਨ ਦੁਆਰਾ ਮੰਗਵਾਓ, ਜਾਂ ਦੋਸਤਾਂ ਅਤੇ ਪਰਿਵਾਰ ਨੂੰ ਇਹ ਤੁਹਾਡੇ ਘਰ ਛੱਡਣ ਲਈ ਕਹੋ। ਅਗਲੇ ਭਾਗ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਵਿਹਾਰਕ ਸਹਾਇਤਾ ਬਾਰੇ ਵਧੇਰੇ ਜਾਣੋ\n\nਆਪਣੇ ਘਰ ਵਿੱਚ, ਦੋਸਤ ਅਤੇ ਪਰਿਵਾਰ ਸਮੇਤ, ਮੁਲਾਕਾਤੀਆਂ ਨੂੰ ਨਾ ਬੁਲਾਓ - ਜ਼ਰੂਰੀ ਦੇਖਭਾਲ ਨੂੰ ਛੱਡ ਕੇ ਜਿੰਨਾ ਸੰਭਵ ਹੋ \n\nਸਕੇ ਤੁਹਾਡੇ ਨਾਲ ਰਹਿਣ ਵਾਲੇ ਕਿਸੇ ਵੀ ਵਿਅਕਤੀ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਤੋਂ ਬਚਣ ਦੀ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ ਘਰ ਵਿੱਚ ਜਾਂ ਆਪਣੇ ਬਗੀਚੇ \n\nਵਿੱਚ ਕਸਰਤ ਕਰੋ, ਕਸਰਤ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੇ ਘਰ ਨੂੰ ਨਾ ਛੱਡੋ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_3">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਘਰ ਵਿੱਚ ਦੂਜੇ ਲੋਕਾਂ ਦੇ ਨਾਲ ਰਹਿੰਦੇ ਹੋ:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_4">ਘਰ ਦੇ ਹੋਰ ਮੈਂਬਰਾਂ ਤੋਂ ਜਿੰਨਾ ਹੋ ਸਕੇ ਦੂਰ ਰਹੋ, ਖ਼ਾਸ ਕਰਕੇ ਜੇ ਉਹ ਬਹੁਤ ਕਮਜ਼ੋਰ ਹਨ\n\nਜਿਥੇ ਵੀ ਸੰਭਵ ਹੋਵੇ ਸਾਂਝੀਆਂ ਥਾਵਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਰਹੇਜ਼ ਕਰੋ\n\nਆਪਣੇ ਭੋਜਨ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਕਮਰੇ ਵਿੱਚ ਲੈ ਜਾਓ\n\nਆਪਣੇ ਘਰ ਦੇ ਅੰਦਰ ਸਾਂਝੇ ਖੇਤਰਾਂ ਵਿੱਚ ਸਮਾਂ ਬਿਤਾਉਣ ਵੇਲੇ ਚਿਹਰੇ ਦੀ ਕਵਰਿੰਗ ਜਾਂ ਸਰਜੀਕਲ ਮਾਸਕ ਪਹਿਨੋ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_title">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਕਿਵੇਂ ਰਹਿਣਾ ਹੈ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_link_title">ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਿਟੀ ਦੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ ਲੱਭੋ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_1">ਜੇ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣ ਦੇ ਦੌਰਾਨ ਤੁਸੀਂ ਪਰਿਵਾਰ, ਦੋਸਤਾਂ ਅਤੇ ਗੁਆਂਢੀਆਂ ਦੀ ਸਹਾਇਤਾ \'ਤੇ ਨਿਰਭਰ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਡੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਿਟੀ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੀਆਂ ਵਰਗੀਆਂ ਚੀਜ਼ਾਂ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੀ ਸਹਾਇਤਾ ਕਰ ਸਕਦੀ ਹੈ:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_2">ਭੋਜਨ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰਨੀ\n\nਵਿਹਾਰਕ ਕੰਮ ਜਿਵੇਂ ਕੁੱਤੇ ਨੂੰ ਸੈਰ ਕਰਾਉਣੀ\n\nਦੇਖਭਾਲ ਦੀਆਂ ਜ਼ੁੰਮੇਵਾਰੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ\n\nਮਾਨਸਿਕ ਸਿਹਤ ਅਤੇ ਤੰਦਰੁਸਤੀ ਸਹਾਇਤਾ ਕੋਲ ਭੇਜਣਾ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_3">ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਿਟੀ ਦੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ \'ਤੇ ਹੈਲਪਲਾਈਨ ਨੰਬਰ ਸਮੇਤ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਮਿਲ ਸਕਦੀ ਹੈ।\n\nਇੰਗਲੈਂਡ ਵਿੱਚ, ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੀ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਦੀ ਮਿਆਦ ਦੇ ਦੌਰਾਨ ਤਜ਼ਵੀਜ਼ਸ਼ੁਦਾ ਦਵਾਈ ਇਕੱਤਰ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਵੇ ਤਾਂ ਇੱਕ ਮੁਫ਼ਤ ਦਵਾਈ ਡਿਲੀਵਰੀ ਸੇਵਾ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਆਪਣੀ ਸਥਾਨਕ ਫਾਰਮੇਸੀ ਨਾਲ ਗੱਲ ਕਰੋ।\n\nNHS ਵਾਲੰਟੀਅਰ ਰੇਸਪੋਂਡਰ ਵੀ ਤੁਹਾਡੀ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਦੀ ਮਿਆਦ ਦੇ ਦੌਰਾਨ ਸਲਾਹ ਅਤੇ ਸਹਾਇਤਾ ਦੇ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਕਿਸੇ ਵਲੰਟੀਅਰ ਤੋਂ ਮਦਦ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧ ਕਰਨ ਲਈ 0808 196 3646 \'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ।\n\nਵੇਲਜ਼ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਆਨਲਾਈਨ \'ਸਥਾਨਕ ਅਥਾਰਿਟੀਆਂ ਅਤੇ ਸਵੈਸੇਵੀ ਸਮੂਹਾਂ ਤੋਂ ਕਮਜ਼ੋਰ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਮਦਦ’ ਦੀ ਖੋਜ ਕਰਕੇ ਸਲਾਹ ਅਤੇ ਸਹਾਇਤਾ ਬਾਰੇ ਵਧੇਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_title">ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਹੋਵੋ ਤਾਂ ਵਿਹਾਰਕ ਸਹਾਇਤਾ</string>
    <string name="isolation_hub_advice_and_support_heading">ਸਲਾਹ ਅਤੇ ਸਹਾਇਤਾ</string>
    <string name="isolation_hub_book_test_description">ਤੁਸੀਂ COVID-19 (ਕੋਰੋਨਾਵਾਇਰਸ) ਫੈਲਾਉਣ ਦੇ ਜੋਖਮ ਵਿੱਚ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="isolation_hub_book_test_title">ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਹੋਵੋ ਤਾਂ ਇੱਕ ਮੁਫ਼ਤ ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="isolation_hub_financial_support_description">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਹੋਣ ਵੇਲੇ ਵਿੱਤੀ ਸਹਾਇਤਾ ਦੇ ਭੁਗਤਾਨ ਲਈ ਅਰਜ਼ੀ ਦੇਣ ਬਾਰੇ ਜਾਣੋ</string>
    <string name="isolation_hub_financial_support_title">ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਵਿੱਤੀ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਯੋਗ ਹੋ</string>
    <string name="notification_channel_isolation_hub_reminder_description">These notifications inform about available resources when self isolating</string>
    <string name="notification_channel_isolation_hub_reminder_name">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਮਦਦ</string>
    <string name="notification_text_isolation_hub_reminder">ਸਲਾਹ ਅਤੇ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਇੱਥੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="notification_title_isolation_hub_reminder">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ ਵਿੱਚ ਮਦਦ</string>
    <string name="order_lfd_after_risky_contact_toolbar_title">Get a free test kit</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_acknowledge_button_text">ਵਾਪਸ ਮੁੱਖ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_information">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਇਹ ਨਹੀਂ ਕਰ ਲਿਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ \'COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟ\' ਤੋਂ ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_stay_at_home_advice">ਤੁਸੀਂ COVID-19 ਫੈਲਣ ਦੇ ਉੱਚ ਜੋਖਮ ਹੇਠ ਆਉਂਦੇ ਹਨ। ਘਰ ਵਿੱਚ ਰਹਿ ਕੇ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਆਪ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_testing_advice">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਇਹ ਨਹੀਂ ਕਰ ਲਿਆ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ \'COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟ\' ਤੋਂ ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_information">ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਨ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_no_self_isolation_required">ਤੁਹਾਨੂੰ ਖੁਦ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_testing_advice">ਦੂਜਿਆਂ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਸੰਪਰਕ ਨੂੰ ਘਟਾਉਣਾ ਅਜੇ ਵੀ ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ ਹੈ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_vaccine_research">ਖੋਜ ਨੇ ਦਿਖਾਇਆ ਹੈ ਕਿ ਟੀਕੇ COVID-19 ਦੀ ਪਕੜ ਵਿੱਚ ਆਉਣ ਅਤੇ ਇਸਨੂੰ ਫੈਲਾਉਣ ਦੇ ਤੁਹਾਡੇ ਜੋਖਮ ਨੂੰ ਘਟਾਉਣ ਵਿੱਚ ਸਹਾਇਤਾ ਕਰਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_book_pcr_test">ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_continue_isolataion_for">ਇਸ ਸਮੇਂ ਲਈ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਰਹਿਣਾ ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_faq_button_title">ਆਮ ਸਵਾਲ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_further_nhs_guidance">ਵਧੇਰੇ ਸਲਾਹ ਲਈ, ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਲਿੰਕ ‘ਤੇ ਜਾਓ:</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_go_back_to_home">ਵਾਪਸ ਮੁੱਖ ਸਕ੍ਰੀਨ \'ਤੇ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_advice">ਦੂਜਿਆਂ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਸੰਪਰਕ ਨੂੰ ਘਟਾਉਣਾ ਅਜੇ ਵੀ ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ ਹੈ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_heading">ਤੁਹਾਨੂੰ ਖੁਦ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_information">ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਨ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_research">ਖੋਜ ਨੇ ਦਰਸਾਇਆ ਹੈ ਕਿ ਵੈਕਸੀਨ COVID-19 ਦੀ ਲਾਗ ਲੱਗਣ ਅਤੇ ਇਸ ਨੂੰ ਫੈਲਾਉਣ ਦੇ ਜੋਖਮ ਨੂੰ ਘੱਟ ਕਰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_information">ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਨ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_no_self_isolation_required">ਤੁਹਾਨੂੰ ਖੁਦ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖਣ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_show_to_adult_advice">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਸੁਨੇਹਾ ਕਿਸੇ ਭਰੋਸੇਮੰਦ ਬਾਲਗ ਨੂੰ ਦਿਖਾਓ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_testing_advice">ਦੂਜਿਆਂ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਸੰਪਰਕ ਨੂੰ ਘਟਾਉਣਾ ਅਜੇ ਵੀ ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ ਹੈ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_information">ਖੁਦ ਨੂੰ ਅਲੱਗ ਰੱਖੋ ਅਤੇ ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_stay_at_home_advice">ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਦੀ ਪਕੜ ਵਿੱਚ ਆਉਣ ਅਤੇ ਇਸਨੂੰ ਫੈਲਾਉਣ ਦਾ ਉੱਚ ਜੋਖਮ ਹੈ, ਭਾਵੇਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਲੱਛਣ ਨਾ ਹੋਣ। ਘਰ ਰਹਿ ਕੇ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ-ਆਪ ਨੂੰ ਅਤੇ ਦੂਜਿਆਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_testing_advice">ਇਹ ਦੇਖਣ ਲਈ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ COVID-19 ਹੈ ਜਾਂ ਨਹੀਂ ਮੁਫ਼ਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_nhs_guidance_link_text">NHS ਸੇਧ</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_self_isolate_for">ਇਸ ਸਮੇਂ ਲਈ ਸੈਲਫ-ਆਈਸੋਲੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="status_option_isolation_hub">ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤ</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_nhs_guidance_label">NHS ਸੇਧ</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_nhs_guidance_label">NHS ਸੇਧ</string>
    <string name="testing_hub_book_lfd_test_description">COVID-19 ਟੈਸਟ ਦੀਆਂ ਵੱਖ-ਵੱਖ ਕਿਸਮਾਂ ਅਤੇ ਟੈਸਟ ਕਰਾਉਣ ਦੇ ਤਰੀਕਿਆਂ ਬਾਰੇ ਜਾਣੋ</string>
    <string name="testing_hub_book_lfd_test_title">COVID-19 ਲਈ ਟੈਸਟ ਕਰਾਓ</string>
    <string name="url_latest_government_guidance">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-stay-at-home-guidance/stay-at-home-guidance-for-households-with-possible-coronavirus-covid-19-infection</string>
    <string name="url_latest_government_guidance_wls">https://gov.wales/self-isolation</string>
    <string name="url_nhs_guidance">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/</string>
    <string name="url_nhs_guidance_wls">https://111.wales.nhs.uk/coronavirus%282019ncov%29</string>
    <string name="venue_alert_m2_take_test_button_title">ਟੈਸਟ ਕਰਵਾਓ</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_list_item_testing_with_date">ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਅਜਿਹਾ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਜਿੰਨੀ ਛੇਤੀ ਹੋ ਸਕੇ ਇੱਕ ਮੁਫਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਓ। ਆਪਣੇ ਪਹਿਲੇ ਟੈਸਟ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਹਾਨੂੰ %s ਲਈ ਦੂਜਾ PCR ਟੈਸਟ ਵੀ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_testing_with_date">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਜਿੰਨੀ ਛੇਤੀ ਹੋ ਸਕੇ ਇੱਕ ਮੁਫਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਓ। ਆਪਣੇ ਪਹਿਲੇ ਟੈਸਟ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਹਾਨੂੰ %s ਲਈ ਦੂਜਾ PCR ਟੈਸਟ ਵੀ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_testing_with_date">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਜਿੰਨੀ ਛੇਤੀ ਹੋ ਸਕੇ ਇੱਕ ਮੁਫਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਓ। ਆਪਣੇ ਪਹਿਲੇ ਟੈਸਟ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਹਾਨੂੰ %s ਲਈ ਦੂਜਾ PCR ਟੈਸਟ ਵੀ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_list_item_testing_with_date">ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਕਿ ਜਿੰਨੀ ਛੇਤੀ ਹੋ ਸਕੇ ਇੱਕ ਮੁਫਤ PCR ਟੈਸਟ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਓ। ਆਪਣੇ ਪਹਿਲੇ ਟੈਸਟ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਹਾਨੂੰ %s ਲਈ ਦੂਜਾ PCR ਟੈਸਟ ਵੀ ਬੁੱਕ ਕਰਵਾਉਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="link_isolation_note">https://111.nhs.uk/isolation-note</string>
    <string name="link_isolation_note_wls">https://111.nhs.uk/isolation-note</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_group">ਨਿਰਪੱਖਤਾ ਅਤੇ ਸਮਾਨਤਾ ਲਈ, ਜੇ ਤੁਸੀਂ ਡਾਕਟਰੀ ਕਾਰਨਾਂ ਕਰਕੇ ਟੀਕਾ ਲਗਵਾਉਣ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ ਹੋ ਤਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਵੈ-ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ।</string>
    <string name="self_isolation_hub_get_isolation_note_description">ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਮਾਲਕ ਨੂੰ ਦਿਖਾਉਣ ਲਈ ਆਈਸੋਲੇਸ਼ਨ ਨੋਟ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ</string>
    <string name="self_isolation_hub_get_isolation_note_title">ਇਕਾਂਤਵਾਸ ਨੋਟ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_no_content_description">No I am not taking part in an MHRA-approved COVID-19 vaccine clinical trial</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_yes_content_description">Yes I am taking part in an MHRA-approved COVID-19 vaccine clinical trial</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_no_content_description">No I am not medically exempt from receiving a COVID-19 vaccine</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_yes_content_description">Yes I am medically exempt from receiving a COVID-19 vaccine</string>
</resources>