<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">ایسا درج ذیل کی وجہ سے ہو سکتا ہے:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">اس ایپ کے کام کرنے کے لئے، آپ کے پاس بلوٹوتھ کا آن ہونا ضروری ہے</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">یہ ایپ ایک دوسرے کو محفوظ رکھنے میں مدد دیتی ہے</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">اطلاع وصول کریں</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">مقامات میں چیک ان کریں</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">اپنی علامات چیک کریں</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">علیحدگی کی الٹی گنتی</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">معلوم کریں کہ کب آپ ایپ کے دیگر ایسے صارفین کے نزدیک موجود تھے جنہوں نے کوروناوائرس کے مثبت ٹیسٹ کی اطلاع دی تھی</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">ایپ کے کیو آر کوڈ اسکینر سے بارز اور ریستورانوں جیسے مقامات پر بغیر کوئی فارم پر کیے چیک ان کریں۔</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">طبیعت ٹھیک نہیں؟ دیکھیں کہ آپ کی علامات کوروناوائرس تو نہیں اور ضرورت ہونے پر مفت ٹیسٹ آرڈر کریں۔</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">اگر آپ علیحدگی میں ہیں تو ایپ الٹے دن گنے گی اور آپ کو درست معلومات دے گی۔</string>
    <string name="post_code_title">اپنے پوسٹ کوڈ کا پہلا حصہ درج کریں (پوسٹ کوڈ کا ضلع)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">ہمیں آپ کے پوسٹ کوڈ کا ضلع کیوں درکار ہے؟</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">فکر مند نہ ہوں۔ آپ کے پوسٹ کوڈ کا ضلع آپ کے مقام کا پتہ لگانے کے لئے استعمال نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="post_code_invalid_title">غلط پوسٹ کوڈ ضلعی کوڈ</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">براہ کرم اپنے پوسٹ کوڈ کا ضلعی کوڈ درج کریں۔یہ پوسٹ کوڈ کا پہلا حصہ ہوتا ہے۔ مثال کے طور پر: E2, L36, PO30۔</string>
    <string name="permission_title">رابطے کا سراغ لگانا</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">کنٹیکٹ ٹریسنگ یعنی رابطوں کا سراغ لگانے سے کوروناوائرس (کوویڈ-19) کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد ملتی ہے</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">اپنی رازداری کا تحفظ کریں</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">جب آپ ایپ کا استعمال کریں گے تو آپ اپنی کمیونٹی کو صحت مند رکھنے اور زندگیاں بچانے میں مدد کریں گے۔ ایپ کی گمنام معلومات ہمیں یہ جاننے میں مدد دیتی ہے کہ وائرس کہاں ہے اور اس پر کیسے قابو پایا جائے۔</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">یہ ایپ فعال کرنے سے قبل براہ کرم رازداری کا نوٹس پڑھیں اور استعمال کی شرائط پر رضامندی ظاہر کریں۔</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">نہیں شکریہ، میں متفق نہیں</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">آپ بااختیار ہیں</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">آپ کا ڈیٹا</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">علامات چیک کریں</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">تازہ ترین مشورہ پڑھیں</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">رابطے کا سراغ</string>
    <string name="contact_tracing_active">آپ کی ایپ فعال ہے اور اسکین کر رہی ہے</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">رابطے کا سراغ لگانا غیرفعال ہے</string>
    <string name="status_area_risk_level_low">کم</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium">معتدل</string>
    <string name="status_area_risk_level_high">شدید</string>
    <string name="low_risk_level_text">کم - آپ کی مقامی اتھارٹی کا حالیہ تجزیہ \'کم خطرے\' کا ہے، جو ملک کے زیادہ تر دیگر حصوں میں انفیکشن کی سطح کے مماثل ہے۔</string>
    <string name="medium_risk_level_text">میڈیم - آپ کی مقامی اتھارٹی ، یا ایک ہمسایہ مقامی اتھارٹی ، میں انفیکشن کی اونچی یا بڑھتی ہوئی سطح ہے۔ برائے مہربانی قومی رہنمائی پر عمل کریں۔</string>
    <string name="high_risk_level_text">شدید- مقامی علاقے میں انفیکشن کی شدید سطح کے باعث آپ کی مقامی اتھارٹی یا ہمسایہ مقامی اتھارٹی باقی انگلینڈ اور ویلز (جیسے لاک ڈاؤن) میں موجود اقدامات کے علاوہ اضافی اقدامات کر رہی ہے تاکہ انفیکشن کی منتقلی کی رفتار گھٹائی جا سکے۔ کارروائی کا تفصیلی پلان نافذ کر دیا گیا ہے اور قومی مدد سے مقامی وسائل میں اضافہ کیا جا رہا ہے۔</string>
    <string name="risk_level_title">میرے علاقے میں</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">کیمرا کی اجازتیں دیں</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">یہ ایپ بارز اور ریستورانوں جیسے مقامات پر چیک ان کرنے کے لئے آپ کا کیمرا استعمال کرتی ہے۔\n\nبراہ کرم آفیشل NHS کیو آر کوڈ اسکین کرنے کے لئے کیمرا کی اجازتیں دیں۔</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">براہ کرم چیک ان کرنے کے لئے کوئی دوسرا طریقہ تلاش کریں۔ مدد کے لئے عملے کے کسی رکن سے بات کریں۔</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">چیک-ان کرنے سے یہ یقینی ہو جاتا ہے کہ لوگ کسی مقام پر کرونا وائرس کے امکانی ابتلاء سے متنبہ ہو گئے ہیں۔</string>
    <string name="qr_code_more_info">مزید معلومات</string>
    <string name="qr_code_failure_title">کیو آر کوڈ کو پہچانا نہیں گیا</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">ممکن ہے کہ آپ کوئی غلط آفیشل NHS کیو آر کوڈ اسکین کرنے کی کوشش کر رہے ہوں یا یہ مقام تسلیم شدہ نہ ہو۔\n\nبراہ کرم چیک ان کرنے کے لئے کوئی دوسرا طریقہ تلاش کریں۔ مدد کے لئے عملے کے کسی رکن سے بات کریں۔</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">یہ ایپ کسی مقام پر کرونا  وائرس کے امکانی ابتلاء سے متنبہ ہونے کا تیز ترین طریقہ ہے۔</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">غلط چیک-ان؟ منسوخ کرنے کے لیے ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">یہ کیسے کام کرتا ہے</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">مقام کے چیک-ان میں باضابطہ  NHS QR کوڈز کا استعمال ہوتا ہے تاکہ جن جگہوں پر آپ جاتے ہیں وہاں جلدی اور آسانی سے چیک-ان کرنے میں مدد مل سکے- جیسے ریستوران یا شراب خانے۔ اگر آپ ایپ استعمال کرتے ہیں تو، ہم آپ کو بتا سکتے ہیں کہ آیا جس مقام پر آپ گئے ہیں آیا  وہاں آپ کورونا وائرس کی زد میں آئے ہو سکتے ہیں۔</string>
    <string name="venue_alert_title">آپ حال ہی میں ان دوسرے لوگوں کی طرح ایک ہی دن ایک مقام پر تشریف لے گئے جن کی اس کے بعد سے کورونا وائرس (COVID-19) کی جانچ مثبت آئی ہے</string>
    <string name="venue_alert_explanation">اس بات کا خطرہ ہے کہ آپ کورونا وائرس کی زد میں آئے ہوں ۔ کورونا وائرس میں مبتلا 3 افراد  میں سے 1 فرد  میں کوئی علامت نہیں ہوتی ہے ، لیکن وہ پھر بھی اسے دوسروں تک منتقل  کر سکتے ہیں اور دوسروں کو بھی خطرے  میں ڈال سکتے ہیں۔ آپ کو خود کوتنہا  کرنے کی ضرورت نہیں ہے، لیکن آپ کو سماجی دوری قائم رکھنے سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پر عمل کرنے میں اضافی احتیاط برتنی چاہیے۔\n\nاگر آپ میں علامات ہیں تو، آپ پر خود کو تنہا  کرنا اور علامت چیکر کا استعمال کر کے ایک مفت جانچ بُک کرانا لازم ہے۔ اگر آپ کے پاس  سوالات ہوں تو 119 پر کال کریں۔</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">آپ کے علاقے میں ایک تبدیلی آئی ہے</string>
    <string name="notification_title_test_results">آپ کے ٹیسٹ کے نتائج آ گئے ہیں</string>
    <string name="select_symptoms">علامات منتخب کریں</string>
    <string name="loading">لوڈ ہو رہا ہے...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="questionnaire_title">وہ تمام علامات منتخب کریں جن کا آپ پر اطلاق ہوتا ہے</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">درکار ہے کہ آپ علامات منتخب کریں یا \"مجھ میں ان میں سے کوئی علامات نہیں\" منتخب کریں</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">تصدیق کریں کہ آپ کو ان میں سے کوئی علامت نہیں ہے</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">کسی مُنتخب کی گئی علامات کوغیرمُنتخب کردیا جائے گا۔</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">آپ کو کوروناوائرس ہونے کا امکان نہیں</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">بظاہر آپ میں کوروناوائرس کی علامات موجود نہیں۔</string>
    <string name="state_and_book_a_test">اور ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="state_index_info">ممکن ہے کہ آپ کو کوروناوائرس ہو</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">آپ کو خود کو علیحدہ کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">اگرچہ آپ کا ٹیسٹ مثبت آیا تھا، آپ کی ذاتی علیحدگی کی مدت پوری ہو چکی ہے</string>
    <string name="state_test_positive_info">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ مثبت ہے۔</string>
    <string name="state_test_void_info">ہم بتا نہیں سکے کہ آپ کو کوروناوائرس لاحق تھا</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، عمومی سوالنامہ دیکھیں۔\n\nجب آپ کا ٹیسٹ کیا گیا تو ہم یہ نہیں بتا سکے کہ آپ کو کوروناوائرس تھا اور آپ کو دوبارہ ٹیسٹ کروانا چاہئے۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">علامات پر نظر ثانی کریں</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">اپنے جوابات پر نظر ثانی کریں</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">آپ نے ان علامات پر \'ہاں\' کہا:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">آپ نے ان علامات پر \'نہیں\' کہا:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">کیا آپ کو وہ تاریخ یاد ہے جب آپ نے پہلی مرتبہ ان میں سے کوئی علامات محسوس کیں؟</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">ایک تاریخ کا انتخاب کریں</string>
    <string name="questionnaire_no_date">مجھے تاریخ یاد نہیں ہے</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">درکار ہے کہ آپ تاریخ درج کریں یا \"مجھے تاریخ یاد نہیں\" منتخب کریں</string>
    <string name="questionnaire_confirm">جمع کروائیں</string>
    <string name="questionnaire_change">تبدیل کریں</string>
    <string name="test_ordering_title">ٹیسٹ کروانا</string>
    <string name="test_ordering_description_1">\'ابھی مفت ٹیسٹ بک کروائیں \'منتخب کرنے سے آپ کو اس ایپ سے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کی سرکاری ویب سائٹ پر بھیج دیا جائے گا۔</string>
    <string name="test_ordering_description_2">وہاں پہنچنے کے بعد آپ سے چند ذاتی تفصیلات (جیسے آپ کا پتہ) درج کرنے کی درخواست کی جائے گی تاکہ ٹیسٹ لیا جا سکے، مگر آپ کے ذریعہ اس ایپ یا ویب سائٹ پر درج کردہ کسی بھی معلومات کا اشتراک نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="test_ordering_description_3">ایپ اور ویب سائٹ کے درمیان مشترک معلومات محض ایک ڈیجیٹل \'ٹوکن\' ہوگا جس سے ہمیں آپ کے ٹیسٹ کے نتائج واپس ایپ میں لانے میں مدد ملے گی۔</string>
    <string name="test_ordering_description_4">ٹیسٹنگ کے عمل میں استعمال کیا جانے والا تمام ڈیٹا رازداری کے نوٹس میں تفصیل سے بیان کیا گيا ہے:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">یہ ایپ آپ کے ڈیٹا کو کس طرح استعمال کرتی ہے اس کے بارے میں جاننے کے لئے، برائےکرم ملاحظہ کریں:</string>
    <string name="test_ordering_description_6">آپ صرف اپنا ٹیسٹ کروانے کے لئے یہ ایپ استعمال کر سکتے ہیں۔ کسی اور کا ٹیسٹ کروانے کے لئے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کی سرکاری ویب سائٹ استعمال کریں:</string>
    <string name="book_free_test_now">ابھی مفت ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="about_this_app_title">اس ایپ کے بارے میں</string>
    <string name="title_how_app_works">یہ ایپ کیسے کام کرتی ہے</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">یہ ایپ کیسے کام کرتی ہے</string>
    <string name="about_common_questions_text">این ایچ ایس کی کویڈ 19 ایپ اور وسیع تر پروگرام کے بارے میں مزید  جاننے کے لئے ہمارے عام سوالات کا صفحہ ملاحظہ فرمائیں۔</string>
    <string name="about_our_policies_title">ہماری پالیسیاں</string>
    <string name="about_our_policies_text">ہماری پالیسی ایپ کو استعمال کرنے، ہم آپ کا ڈیٹا کیسے استعمال کرتے ہیں، اور ہر ایک کے لئے قابل استعمال بنانے کے لئے اس ایپ کو کیسے تیار کیا گیا ہے اس بارے میں اہم معلومات فراہم کرتی ہیں۔</string>
    <string name="about_description">ایپ کے استعمال سے خود کو اور دیگر افراد کو محفوظ رکھنے کے لئے شکریہ!</string>
    <string name="about_your_data_title">آپ کے ڈیٹا کے متعلق</string>
    <string name="about_your_data_text">اس ایپ کو آپ کے رجسٹریشن میں شامل کردہ پوسٹ کوڈ ضلع، گزشتہ 14 دن میں آپ کے چیک ان کیے گئے مقامات، آپ کے آخری ٹیسٹ کا نتیجہ اور آپ کی علامات کی ابتدائی تاریخ تک رسائی حاصل ہے۔ جب آپ مقامات پر چیک ان کرنے کے لئے کیو آر کوڈ استعمال کرتے ہیں تو مقام کا ڈیٹا 21 دنوں کے لئے محفوظ کیا جاتا ہے۔ آپ جب چاہیں محفوظ کردہ ڈیٹا مٹا سکتے ہیں۔</string>
    <string name="about_software_information_title">سافٹ ویئر کی معلومات</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">ایپ کا نام</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">اجراء کی تاریخ</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">تاریخ</string>
    <string name="about_positive">مثبت</string>
    <string name="about_negative">منفی</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">آپ کا ڈیٹا مٹانے سے ایپ ریسیٹ ہوجائے گا</string>
    <string name="delete_data_explanation">آپ کی طرف سے اس ایپ کے ذریعے بانٹی گئی کسی معلومات کو صرف عوامی صحت کے مقاصد کے لئے استعمال کیا جائے گا۔ جب آپ \"ڈیٹا تأكيد کریں\" کو دباتے ہیں تو رکھے گئے ڈیٹا کو ختم کر دیا جائے گا۔ حذف کئے جانے میں الگ تھلگ رہنے کے کوئی فعال دورانیے اور یہ شامل ہے کہ آپ کا کتنا وقت باقی ہے۔ براہ کرم نوٹ کریں کہ آپ کا فون کُچھ معلومات محفوظ رکھے گا، جیسا کہ وہ ڈیٹا جو آپ کا فون ایپ کے دیگر استعمال کنندگان کو لاگ کرنے کے لئے اکٹھا کرتا ہے۔ اس ڈیٹا کو ایپ کی طرف سے کنٹرول نہیں کیا جاتا بلکہ آپ کے فون کا چلانے کا نظام اس کو کنٹرول کرتا ہے۔ حذف کئے جانے کے بعد اگر آپ اس ایپ کو دوبارہ استعمال کرنا چاہتے ہیں تو آپ کو اسے دوبارہ سیٹ اپ کرنا ہوگا۔</string>
    <string name="about_delete_positive_text">ڈیٹا مٹائیں</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.gov.uk/coronavirus</string>
    <string name="cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">رابطے کا سراغ لگانا آن کریں</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">رابطے کا سراغ لگانے کو دوبارہ شروع کرنے کا وقت</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">رابطے کا سراغ فعال نہیں</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">انتخاب کریں کہ کب ایپ آپ کو رابطے کا سراغ لگانے کو دوبارہ شروع کرنے کی یاد دلائے گی</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">رابطے کا سراغ لگانے کے عمل کو بند کرنے سے ایپ کی تاثیریت متاثر ہوگی۔</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">پوسٹ کوڈ ضلع میں ترمیم کریں</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">کیا آپ کی عمر 16 سال یا اس سے زیادہ ہے؟</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">اس ایپ کو استعمال کرنے کا اہل ہونے کے لئے آپ کو تصدیق کرنا ہوگا کہ آپ کی عمر 16 سال یا اس سے زیادہ ہے۔</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">میری عمر 16 سال یا اس سے زیادہ ہے</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">میری عمر 16 سال سے کم ہے</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">بدقسمتی سے، آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کرسکتے ہیں۔ یہ ایپ صرف 16 سال یا اس سے زیادہ عمر کے لوگوں کے لئے ہے۔</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">آپ کی دلچسپی کے لئے آپ کا شکریہ. یہ ایپ صرف 16 سال یا اس سے زیادہ عمر کے لوگوں کے لئے ہے۔</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-urdu.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01265/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01196/en-us</string>
    <string name="url_common_questions">https://covid19.nhs.uk/common-questions-urdu.html</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%1$d دن</item>
        <item quantity="other">%1$d دن</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">دن باقی ہے</item>
        <item quantity="other">دن باقی ہیں</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">آپ کو %1$s کو 23:59 بجے تک خود کو علیحدہ کرنے کی ضرورت ہے۔ تب تک کے لیے اس میں %2$s دن باقی ہے۔</item>
        <item quantity="other">آپ کو %1$s کو 23:59 تک خود کو علیحدہ کرنے کی ضرورت ہے۔ تب تک کے لیے اس میں %2$s دن باقی ہیں۔</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%1$d گھنٹے</item>
        <item quantity="other">%1$d گھنٹے</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS Covid 19</string>
    <string name="continue_button">جاری رکھیں</string>
    <string name="close">بند کریں</string>
    <string name="go_back">واپس جائیں</string>
    <string name="remove">مٹائیں</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">اگر آپ کسی ایسے شخص سے قریبی رابطے میں رہے ہیں جس کا وائرس کا ٹیسٹ مثبت آیا ہو تو ایپ آپ کو اس کی اطلاع کرے گی۔ \n\nاس ایپ کے لئے کنٹیکٹ ٹریسنگ یعنی رابطوں کا پتہ لگانے کے لئے آپ کو درج ذیل کی اجازت دینے کی ضرورت ہےایکسپوژر نوٹیفیکیشنز۔ \n\nاگر آپ اپنا ارادہ تبدیل کرتے ہیں تو، آپ کسی بھی وقت ترتیبات یعنی سیٹنگز میں اپنی اجازتیں تبدیل کرسکتے ہیں۔</string>
    <string name="privacy_notice">رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="tablet_information_url">ٹیبلیٹس پر استعمال کی معلومات</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">پوسٹ کوڈ کا ضلع مختلف علاقوں میں کوروناوائرس کے پھیلاؤ کے متعلق جاننے میں مدد دیتا ہے۔ اس سے یقینی بنایا جاتا ہے کہ ہم آپ کے علاقے میں عوامی صحت کا بہترین مشورہ دے سکیں۔\n\n فکر مند نہ ہوں۔ آپ کے پوسٹ کوڈ کا ضلع آپ کے مقام کا پتہ لگانے کے لئے استعمال نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">یہ ایپ یہ جاننے کے لئے بلوٹوتھ کا استعمال کرتی ہے کہ یہ کسی دوسرے ایسے فون کے قریب ہے جس میں یہ ایپ انسٹال شدہ ہے۔ اگر آپ نے بلوٹوتھ آف کیا ہوا ہے تو یہ ایپ کام نہیں کرے گی۔\n\nاس ایپ میں ’بلوٹوتھ لو انرجی‘ - جو بیٹری کی بچت کی ایک ٹیکنالوجی ہے - کا استعمال کرتی ہے۔\n\nبرائے کرم سیٹنگز میں جائیں اور بلوٹوتھ آن کریں۔</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">براہ کرم بلوٹوتھ کو اپنی ڈیوائس کی سیٹنگز میں فعال کریں۔</string>
    <string name="go_to_your_settings">اپنی سیٹنگز میں جائیں</string>
    <string name="enable_location_service_title">آپ کو اپنے فون میں مقام کی سروسز فعال کرنے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">بلیو ٹوتھ کے کام کرنے کے لئے ہمیں درکار ہے کہ آپ اپنے فون میں مقام کی سروسز فعال کریں۔\n\nیہ ایپ آپ کا پتہ لگانے کے لئے بلیو ٹوتھ یا آپ کا مقام استعمال نہیں کر رہی ہے۔ آپ کی ذاتی شناخت ہمہ وقت محفوظ رہے گی۔\n\nاگر آپ نے اپنے فون میں مقام کی خدمات کو فعال نہ کیا تو یہ ایپ کام نہیں کرے گی۔\n\nاس ایپ کو کام کرنے کے قابل بنانے کے لئے براہ کرم سیٹنگز میں جا کر مقام کی خدمات فعال کریں۔</string>
    <string name="post_code_example">اس ایپ کو استعمال میں لانے کے لئے آپ کو انگریزی یا ویلش پوسٹ کوڈ ڈسٹرکٹ کی ضرورت ہے۔\n\nمثال: اگر آپ کا پوسٹ کوڈ CE1B 2PQ ہے، تو براہ کرم ‘CE1B‘ درج کریں۔ اگر CR0 3RL ہے تو براہ کرم ‘CR0’ درج کریں۔ اگر L4 0RE ہے، تو براہ کرم ‘L4’ درج کریں۔</string>
    <string name="tablet_support_title">یہ ایپ موبائل اسمارٹ فونز کے لئے بنائی گئی ہے۔</string>
    <string name="tablet_support_description">آپ کی ڈیوائس ٹیبلیٹ معلوم ہوتی ہے۔ یہ ایپ صرف اسمارٹ فونز کے لئے دستیاب ہے کیوں کہ یہ ایپ صرف تب مؤثر ہوتی ہے جب آپ اسے کسی ایسی ڈیوائس میں رکھیں جو گھر سے باہر جاتے ہوئے ہمہ وقت آپ کے پاس موجود ہو۔ براہ کرم اپنے اسمارٹ فون میں ایپ انسٹال کریں۔</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">ٹیسٹنگ کی رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">ایپ کی رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">کسی اور کے لئے ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="error_title">ایک مسئلہ ہے</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">اس ایپ کو  کام کرنے کے لیے    ، آپ کو \' اَفشا کی اطلاعات\' کی اجازت دینی ہوگی</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">یہ ایپ \'سامنا ہونے کے نوٹیفیکیشنز\' کا استعمال اس لئے کرتی ہے کہ اگر آپ ایپ کا استعمال کرنے والے ایسے دوسرے شخص کے ساتھ رابطے میں آتے ہیں جنہوں نے اپنا کوروناوائرس کا ٹیسٹ مثبت ہونے کی اطلاع دی ہو تو آپ کو باخبر کیا جائے۔\n\n آپ کا فون ان کو \'سامنا ہونے کے نوٹیفیکیشنز\' یا ’سامنا ہونے کا اندراج‘ کے طور پر بیان کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">سامنا ہونے کے نوٹیفیکیشنز فعال کریں</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">چیک-ان کرنے کے لیےباضابطہ NHS QR کوڈ اسکین کریں</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">محفوظ رہنے میں یہ کس طرح ہماری مدد کرتی ہے</string>
    <string name="qr_code_success_title">کامیاب چیک ان</string>
    <string name="something_went_wrong">کچھ گڑبڑ ہے</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">کچھ گڑبڑ ہے</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">دوبارہ کوشش کرنے سے پہلے براہ کرم چیک کریں کہ آپ کے فون کی موبائل ڈیٹا سیٹنگز آن ہوں، اپنا وائی فائی کنکشن چیک کریں (اگر استعمال میں ہو) اور یقینی بنائیں کہ ایئر پلین موڈ آف ہو۔</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">آپ حال ہی میں ان دوسرے لوگوں کی طرح ایک ہی دن ایک مقام پر تشریف لے گئے جن کی اس کے بعد سے کورونا وائرس (COVID-19) کی جانچ مثبت آئی ہے</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">مزید تفصیلات کے لئے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="status_area_risk_level">%s علاقے کے خطرے کی سطح ہے %s</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">علاقے کے خطرے میں تبدیلی</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کے علاقے میں انفیکشن کے خطرے کی پیروی کرنے میں مدد دیتے ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">علیحدگی</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی علیحدگی کی حیثیت کے متعلق آگاہ کرتی ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">ٹیسٹ کے نتائج</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">ایپ کی دستیابی</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی ٹیسٹ کے نتائج کے متعلق آگاہ کرتی ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی ایپ کی دستیابی کے متعلق آگاہ کرتی ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">ایپ کی تشکیل</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی ایپ کی تشکیل کے بارے میں بتاتی ہیں</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">ہماری رہنمائی آپ کے لئے بدل گئی ہے</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">تفصیلات دیکھنے کے لئے ٹیپ کریں</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">آپ کو فوری طور پر خود کو تنہا  کرنے کی ضرورت ہے۔آپ کسی ایسے شخص کے ساتھ قریبی رابطے میں رہے ہیں جس کو کرونا وائرس (COVID-19) ہے۔</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">مزید تفصیلات کے لئے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="notification_text_test_results">تفصیلات دیکھنے کے لئے ٹیپ کریں</string>
    <string name="notification_title_app_available">ایپ دستیاب ہے</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">ایپ فی الوقت دستیاب نہیں</string>
    <string name="notification_text_app_availability">تفصیلات دیکھنے کے لئے ٹیپ کریں</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">آفیشل NHS کیو آر کوڈ اسکین کر کے کسی مقام پر چیک ان کریں۔</string>
    <string name="book_free_test">مفت ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">مقام پر چیک-ان کریں</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">قدم 1 از 2</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">قدم 2 از 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">قدم 2 از 2</string>
    <string name="questionnaire_description">اگر آپ میں ان میں سے کوئی علامات نہیں ہیں تو ابھی کچھ کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔ اگر آپ میں ان میں سے کوئی علامات پیدا ہو جائیں تو اس ایپ پر ان کو چیک کریں اور فورا مفت ٹیسٹ بک کروائیں۔</string>
    <string name="questionnaire_error_description">دوبارہ کوشش کرنے سے پہلے براہ کرم چیک کریں کہ آپ کے فون کی موبائل ڈیٹا سیٹنگز آن ہوں، اپنا وائی فائی کنکشن چیک کریں (اگر استعمال میں ہو) اور یقینی بنائیں کہ ایئر پلین موڈ آف ہو۔</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">مجھ میں ان میں سے کوئی علامات نہیں</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">تفصیلات دیکھنے کے لئے ٹیپ کریں</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">اگر آپ میں ان میں سے کوئی علامات پیدا ہوجائیں تو ایپ پر ان کی اطلاع دیں اور مفت ٹیسٹ بک کروائیں۔صرف تب ٹیسٹ کروائیں اگرآپ کورونا وائرس کی علامات رکھتےہیں۔\n\nمزید مشوروں کے لئے، برائے کرم درج ذیل سے رابطہ کریں:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">علامت تبدیل کریں %1$s</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">کوروناوائرس کا مفت ٹیسٹ کروائیں</string>
    <string name="state_test_negative_info">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ منفی ہے۔ ممکن ہے کہ آپ میں اب بھی علامات موجود ہوں، اس لئے براہ کرم علیحدگی میں رہیں</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، عمومی سوالنامہ دیکھیں۔\n\nآپ کے ٹیسٹ کے نتائج سے پتہ چلتا ہے کہ جب ٹیسٹ کیا گیا تھا تو آپ کو وائرس نہیں تھا۔ آپ کو ای میل، ٹیکسٹ یا فون کے ذریعے مزید معلومات بھیجی گئی ہیں۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="isolation_until_date">%1$s کو 23:59 بجے تک</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">قدم 1 از 2</string>
    <string name="expiration_notification_title">اچھی خبر ہے!</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">%s کو 23:50 بجے سے آپ کی علیحدگی ختم کر دی گئی ہے</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">مزید مشوروں کے لئے، برائے کرم درج ذیل سے رابطہ کریں:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">لیکن اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے تو اس کے معتدل ہونے تک ذاتی علیحدگی جاری رکھیں</string>
    <string name="button_agree">میں متفق ہوں</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">استعمال کی شرائط</string>
    <string name="about_common_questions_title">عام سوالات</string>
    <string name="about_common_questions_link">عام سوالات</string>
    <string name="about_accessibility_statement">رسائی کا بیان</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">لیکن اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے تو اس کے معتدل ہونے تک ذاتی علیحدگی جاری رکھیں</string>
    <string name="for_further_advice_visit">مزید مشوروں کے لئے، برائے کرم درج ذیل سے رابطہ کریں:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">ذیل کے لئے ذاتی علیحدگی جاری رکھیں</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی  میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، نیچے دیئے گئے عمومی سوالنامہ کے لنک پر جائیں۔\n\nآپ کے ٹیسٹ کے نتیجے سے ظاہر ہوتا ہے کہ ٹیسٹ کے وقت آپ میں وائرس موجود تھا۔ آپ کو ای میل، ٹیکسٹ یا فون کے ذریعے مزید معلومات بھیجی گئی ہیں۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="back_to_home">صفحۂ اول پر واپس جائیں</string>
    <string name="about_delete_all_data">میرا تمام ڈیٹا مٹا دیں</string>
    <string name="about_manage_my_data">میرے ڈیٹا کا انتظام کریں</string>
    <string name="postal_district">ڈاک کا ضلع</string>
    <string name="edit">ترمیم</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">پچھلے قابل اطلاق ٹیسٹ کا نتیجہ</string>
    <string name="title_venue_history">مقام کی تاریخ</string>
    <string name="title_symptoms">علامت کی معلومات</string>
    <string name="save">محفوظ کریں</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">آپ اور دیگر افراد کے تحفظ میں معاونت کے لئے یہ ایپ رابطے کے سراغ کی ٹیکنالوجی استعمال کرتی ہے تاکہ ہم سب اپنی پسندیدہ اشیاء کی طرف لوٹ سکیں۔\n\nیہ ایپ نزدیک موجود ایپ کے دیگر صارفین کا پتہ لگاتی ہے اور اندراج کرتی ہے۔ اگر بعد میں ان میں سے کسی صارف کا کوروناوائرس کا ٹیسٹ مثبت آ جائے تو آپ کو مشورے کے ساتھ اطلاع دی جائے گی۔\n\nیہ ایپ آپ کو اپنی علامات کی اطلاع دینے اور ٹیسٹ کی ضرورت معلوم کرنے کے بھی قابل بناتی ہے۔\n\nاسے استعمال کرتے ہوئے آپ اپنے دورہ کیے جانے والے مقامات پر تیزی اور آسانی سے چیک ان کرنے کے لئے آفیشل NHS کیو آر کوڈز اسکین کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="title_encounter">سامنا ہونے کی تاریخ</string>
    <string name="allow_bluetooth">بلیو ٹوتھ کی اجازت دیں</string>
    <string name="onboarding_subtitle">جب آپ ایپ کو استعمال کریں گے تو آپ ایک گمنام طریقے سے اپنے علاقے میں وائرس کے بارے میں معلومات کا اشتراک کرکے کوویڈ-19 کو مات دینے میں ہماری اور عوامی صحت کی مدد کریں گے۔</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">این ایچ ایس آپ کی رازداری کی قدر کرتا ہے ، مطلب ایپ یہ نہیں بتا سکتی کہ آپ کون ہیں ، آپ کہاں ہیں یا آپ کے ساتھ کون ہیں \n\nاگر آپ  کی جانچ کرونا وائرس کے لیے مثبت ہوتی ہے  تو، آپ اپنے ڈیٹا کا این ایچ ایس کے ساتھ اشتراک کرنے کا انتخاب کرسکتے ہیں تاکہ ہم انگلینڈ، ویلز، سکاٹ لینڈ، شمالی آئرلینڈ، جرزی اور جبرالٹر میں ایپ کا استعمال کرنے والے دوسرے لوگوں کو آگاہ کرسکیں۔ جاری رکھنے  (continue)کا انتخاب کرنے پر ہم آپ کی اطلاعات ایپ کا استعمال کرنے والے اُن دوسرے لوگوں کو دستیاب کردیں گے جن کو ان تمام مقامات پر باخبر کرنے کی ضرورت ہو گی۔\n\nہم یہ فیصلہ کرنے میں مدد کے لئے خود کار فیصلے کا استعمال کرتے ہیں کہ کون سے دوسرے صارفین کو گمنام طور پر متنبہہ  ہونا ضروری ہے۔</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">یہ ایپ ڈیٹا کو ریکارڈ کرنے کے بعد 14 دنوں کے لئے اسے محفوظ اور گمنام طریقے سے محفوظ کرتی ہے۔ جب آپ مقامات میں داخِلے یعنی چیک ان کے لئے کیو آر کوڈز کا استعمال کرتے ہیں تو مقامات کا یہ ڈیٹا 21 دن کے لئے محفوظ کیا جاتا ہے۔ آپ کسی بھی وقت اپنی ایپ کی ترتیبات یعنی سیٹنگز میں جا کر، یا ایپ کو ان انسٹال کرکے ایپ سے کوائف یعنی ڈیٹا کو حذف کرسکتے ہیں۔ آپ کا فون کچھ بنیادی ڈیٹا رکھ سکتا ہے - یہ آپ کے فون کے آپریٹنگ سسٹم کے ذریعے کنٹرول کیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">نہیں، شکریہ</string>
    <string name="go_to_play_store">گوگل پلے اسٹور میں جائیں</string>
    <string name="cant_run_app">بدقسمتی سے، یہ ایپ کام نہیں کر رہی  ہے</string>
    <string name="update_os">اپنا سافٹ ویئر اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="update_app_title">ایپ اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">آپ کا کوڈ نہیں پہچانا گیا۔ براہ کرم یقینی بنائیں کہ آپ درست کوڈ استعمال کر رہے ہوں۔</string>
    <string name="self_isolate_for">ذیل کے لئے خود کو علیحدہ کریں</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی  میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، نیچے دیئے گئے عمومی سوالنامہ کے لنک پر جائیں۔\n\nآپ کی علامات سے ظاہر ہوتا ہے کہ آپ کو کوروناوائرس ہونے کا امکان ہے۔ براہ کرم خود کو اور اپنے گھرانے کو علیحدہ کر لیں۔ اس کا مطلب ہے کہ کسی زائرین کے بغیر گھر پر رہنا۔ اور نیز فورا مفت ٹیسٹ بک کروانا چاہئے۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔\n\nبراہ کرم خود کو اور دیگر افراد کو محفوظ رکھنے کے لئے گھر پر رہیں۔</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، عمومی سوالنامہ دیکھیں۔\n\nابھی تک بظاہر آپ میں کوروناوائرس کی علامات موجود نہیں ہیں، لیکن یاد رکھیں علامات ظاہر ہونے میں 14 دن تک کا وقت لگ سکتا ہے۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔\n\nبراہ کرم خود کو اور دیگر افراد کو محفوظ رکھنے کے لئے گھر پر رہیں۔صرف تب ٹیسٹ کروائیں اگرآپ کورونا وائرس کی علامات رکھتےہیں۔</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">آپ کی ذاتی علیحدگی %1$s کو 23:59 بجے ختم ہو جائے گی۔</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">معاف کیجیے گا، آپ کا فون مقام پر چیک ان کو سپورٹ نہیں کرتا</string>
    <string name="qr_code_scanning">NHS کا آفیشل کیو آر کوڈ اسکین کرنا</string>
    <string name="i_understand">میں سمجھ رہا/رہی ہوں</string>
    <string name="exposure_notification_hint">ایپ نے سراغ لگا لیا ہے کہ آپ کسی ایسے فرد کے رابطے میں آئے ہیں جسے کوروناوائرس ہوا ہے۔ براہ کرم خود کو اور دیگر افراد کو محفوظ رکھنے کے لئے گھر پر رہیں اور خود کو الگ تھلگ رکھیں۔</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی  میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، نیچے دیئے گئے عمومی سوالنامہ کے لنک پر جائیں۔\n\nآپ کو وائرس ہونے اور پھیلانے کا شدید خطرہ لاحق ہے، خواہ آپ میں کوئی علامات نہیں۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔\n\nآپ کی علیحدگی کی الٹی گنتی کا آغاز ہوگیا ہے اور آپ کو بیان کردہ مکمل مدت کے لئے خود کو علیحدہ کر لینا چاہیے۔صرف تب ٹیسٹ کروائیں اگرآپ کورونا وائرس کی علامات رکھتےہیں۔</string>
    <string name="risk_level_link_text">علاقے کے خطرے کے درجات کی تصریحات</string>
    <string name="open_in_browser_warning">اپنے براؤزر میں کھولیں</string>
    <string name="done_button_text">ہوگیا</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">کیا آپ پُریقین ہیں کہ آپ اس مقام کو اپنی ہسٹری سے حذف کرنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">مقام کو حذف کرنے سے رابطے کا سراغ لگانے کی تاثیریت میں کمی آئے گی۔\n\nایک بار مٹا دیئے جانے کے بعد آپ اس مقام کے بارے میں مزید اطلاعات موصول نہيں کر پائیں گے۔</string>
    <string name="confirm">تصدیق کریں</string>
    <string name="delete_button_text">حذف کریں</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">رابطے کا سراغ لگانے کو %1$s گھنٹوں میں دوبارہ فعال کرنے کے لئے یاددہانی سیٹ کریں</string>
    <string name="okay">ٹھیک ہے</string>
    <string name="template_hours">%d گھنٹے</string>
    <string name="resume_contact_tracing_don_t_remind_me">مجھے یاد دلانا نہیں</string>
    <string name="url_how_app_works">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-urdu.html</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01197/en-us</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">ذیل میں اس کے نتیجے کا  اشتراک کرنے کے لئے آگے بڑھیں.\n\nاشارہ ملنے پر،  اشتراک  کریں\' کو یا \'اپنی ڈیوائس کی اتفاقی آئی ڈی کا اشتراک  کریں\' کو منتخب کریں۔</string>
    <string name="about_feedback_information_title">فیڈ بیک معلومات</string>
    <string name="about_feedback_information_text">اگر آپ کے پاس ایپ کے بارے میں فیڈ بیک ہے، کوئی ایسا سوال ہے جس کا جواب ہمارے عام سوالات میں نہیں ہے، یا آپ کو کوئی تکنیکی مسئلہ ہے، تو آپ ہمارے آن لائن فارم کا استعمال کرکے ہم سے رابطہ کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="submit_keys_information_text">اس نتیجے  کا گمنام طور پر اشتراک  کر کے ایپ کے دیگر صارفین کو بتائیں کہ وہ کسی ایسے فرد کے قریب تھے جس کی کرونا وائرس کی جانچ مثبت ہے۔</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">اس نتیجے کا اشتراک  کیسے کرنا ہے</string>
    <string name="link_test_result_title">اگر آپ کو اپنے ٹیسٹ کے نتائج کے ساتھ کوئی کوڈ ملا ہے</string>
    <string name="link_test_result_text">اگر آپ ایپ کے ذریعے علامات کی رپورٹ کرتے اور جانچ بُک کرواتے ہیں تو، آپ کو کوڈ موصول نہیں ہوتا ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_title">اپنا ٹیسٹ کوڈ داخل کریں</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">فیڈ بیک معلومات</string>
    <string name="qr_code_help_text">اگر آپ کیو آر کوڈ اسکین کرنے کے اہل نہیں ہیں اور دوسرے طریقے سے چیک ان کرنا چاہتے ہیں، تو براہ کرم عملہ کے کسی رکن سے بات کریں۔</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">باضابطہ NHS QR کوڈ کیا ہے؟</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">باضابطہ  NHS QR کوڈ کے پوسٹرز اس طرح نظر آتے ہیں۔ آپ کو QR کوڈ اسکین کرنا ہوتا ہے جو بیچ میں ایک مربع ہوتا ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">مثال: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">صانع اور منتظم</string>
    <string name="submit_keys_information_title">اس نتیجے کا اشتراک کریں</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://covid19.nhs.uk/terms-of-use-urdu.html</string>
    <string name="url_nhs_tablet_device_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01123/en-us</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://covid19.nhs.uk/accessibility.html</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01196/en-us</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://covid19.nhs.uk/introducing-the-app-urdu.html</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://covid19.nhs.uk/common-questions-urdu.html</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01197/en-us</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information/testing-for-coronavirus-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing-and-tracing/get-a-test-to-check-if-you-have-coronavirus/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">اپنا ٹیسٹ کا نتیجہ داخل کریں</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">ایپ ورژن</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">NHS Test &amp; Trace\nDepartment of Health and Social Care\n39 Victoria Street\nWestminster\nLondon\nSW1H 0EU\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">بدقسمتی سے یہ ایپ آپ کے علاقے میں استعمال کیا جانا مُمکن نہیں۔ برائے مہربانی اپنے علاقے یا مُلک کے لئے ایپ ڈاؤن لوڈ کریں۔</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s ، بٹن</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s ، لنک</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">مزید جاننے کے لئے لنک پر جائیں</string>
    <string name="locale">ur</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://covid19.nhs.uk/contact-us.html</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">یہ ہوسکتا ہے کہ آپ نے آفیشل NHS کیو آر کوڈ کو اسکین نہیں کیا ہو یا کوڈ خراب ہو گیا ہو۔</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">وینیو (مقامات) چیک ان میں مدد</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">ذاتی علیحدگی کا مشورہ پڑھیں</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ منفی ہے</string>
    <string name="qr_code_help_title">کیو آر کوڈ اسکین کرنے میں مدد</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">مثال کیو آر پوسٹر کہہ رہا ہے کہ آئیں کوروناوائرس کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد کریں</string>
    <string name="about_void">باطل</string>
    <string name="authentication_auth_code_rationale">براہ کرم اوپر ایک کوڈ درج کریں۔ آپ کو خط یا ای میل کے ذریعے یہ کوڈ ملا ہو گا، اور یہ ایسا نظر آئے گا:\n\n<b>5apv-enka</b>\n\nبراہ کرم نوٹ کریں، یہ ایپ صرف 16 سال اور زائد عمر کے افراد کے استعمال کے لئے ہے۔</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">اپنا منفرد کوڈ درج کریں</string>
    <string name="authentication_example">مثال: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_message">این ایچ ایس کوویڈ۔19ایپ کو بہتر بنانے میں ہماری مدد کرنے کا شُکریہ۔ جانچ کے اس مرحلے کے دوران، اس ایپ کو استعمال کرنے کے لئے آپ کو ایک انفرادی کوڈ کی ضرورت ہوگی۔\n\nہم سب اُن چیزوں کی طرف واپس جانا چاہتے ہیں جن سے ہم پیار کرتے ہیں۔ اور ہم سب مدد کے لئے اپنا حصہ ڈال سکتے ہیں۔ یہ ایپ این ایچ ایس ٹیسٹ اینڈ ٹریس سروس کا اہم حصہ ہے۔ ہم میں سے جتنے زیادہ اس کے استعمال کنندگان ہونگے، ہم اُتنا ہی زیادہ اس کو بہتر بنا سکتے ہیں۔\n\nجب تک کورونا وائرس کے لئے ویکسین یا علاج تلاش نہیں کرلیا جاتا، این ایچ ایس ٹیسٹ اینڈ ٹریس اور یہ ایپ کورونا وائرس کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد کا ایک نہایت اہم طریقہ رہیں گے۔</string>
    <string name="authentication_title">اس وقت صرف NHS والینٹئیر ریسپانڈرز، آئل آف وائٹ اور نیوہیم کے رہائشین کے لئے</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">مجھے یہ کوڈ کہاں ملے گا؟</string>
    <string name="high_risk_level_text_wls">شدید- مقامی علاقے میں انفیکشن کی شدید سطح کے باعث آپ کی مقامی اتھارٹی یا ہمسایہ مقامی اتھارٹی باقی انگلینڈ اور ویلز (جیسے لاک ڈاؤن) میں موجود اقدامات کے علاوہ اضافی اقدامات کر رہی ہے تاکہ انفیکشن کی منتقلی کی رفتار گھٹائی جا سکے۔ کارروائی کا تفصیلی پلان نافذ کر دیا گیا ہے اور قومی مدد سے مقامی وسائل میں اضافہ کیا جا رہا ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">انٹرنیٹ نہیں ہے۔ برائے کرم اپنے نیٹ ورک یا وائی فائی سے کنیکٹ کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">کچھ غلط ہو گیا ہے۔ برائے کرم دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS ٹیسٹ اینڈ ٹریس</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS ویلز ٹیسٹ ٹریس پروٹیکٹ</string>
    <string name="low_risk_level_text_wls">کم - آپ کی مقامی اتھارٹی کا حالیہ تجزیہ \'کم خطرے\' کا ہے، جو ملک کے زیادہ تر دیگر حصوں میں انفیکشن کی سطح کے مماثل ہے۔</string>
    <string name="medium_risk_level_text_wls">میڈیم - آپ کی مقامی اتھارٹی ، یا ایک ہمسایہ مقامی اتھارٹی ، میں انفیکشن کی اونچی یا بڑھتی ہوئی سطح ہے۔ برائے مہربانی قومی رہنمائی پر عمل کریں۔</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">لوڈ ہو رہا ہے...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">یہ سرکاری انگلش کیو آر پوسٹر کی ایک مثال ہے</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">یہ سرکاری ویلش کیو آر پوسٹر کی ایک مثال ہے۔</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">انگلش NHS کیو آر کوڈ پوسٹر:</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">ویلش NHS کیو آر کوڈ پوسٹر:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">نہیں، مجھے نہیں ہے %s</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">جی ہاں، مجھے ہے %s</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">آپ کے کرونا وائرس کی جانچ کا نتیجہ منفی  ہے۔ تاہم، آپ کو چاہیے کہ خود کو علیحدہ رکھیں۔ ایسا اس لیے ہے کیوں کہ آپ کی جانچ کا سابقہ نتیجہ مثبت   تھا  یا پھر آپ نے حال ہی میں علامات کی اطلاع دی ہیں۔</string>
    <string name="status_area_risk_level_high_wls">شدید</string>
    <string name="status_area_risk_level_low_wls">کم</string>
    <string name="status_area_risk_level_medium_wls">معتدل</string>
    <string name="status_area_risk_level_wls">%s علاقے کے خطرے کی سطح ہے %s</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی  میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، نیچے دیئے گئے عمومی سوالنامہ کے لنک پر جائیں۔\n\nآپ کے ٹیسٹ کے نتیجے سے ظاہر ہوتا ہے کہ ٹیسٹ کے وقت آپ میں وائرس موجود تھا۔ آپ کو ای میل، ٹیکسٹ یا فون کے ذریعے مزید معلومات بھیجی گئی ہیں۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، عمومی سوالنامہ دیکھیں۔\n\nآپ کے موجودہ ٹیسٹ کے نتیجے سے ظاہر ہوتا ہے کہ ٹیسٹ ہونے کے وقت آپ میں وائرس موجود نہیں تھا۔ اگر آپ نے حال ہی میں علامات کی اطلاع دی ہیں تو یقینی بنائیں کہ آپ نے جانچ کے لیے وقت مخصوص کر لیا ہے۔ اگر آپ کے اندر علامات پائی جاتی ہیں تو اس ایپ پر ان کی اطلاع دیں۔ آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، عمومی سوالنامہ دیکھیں۔\n\nجب آپ کا ٹیسٹ کیا گیا تو ہم یہ نہیں بتا سکے کہ  آپ کو کورونا وائرس تھا اور آپ کو دوبارہ ٹیسٹ کروانا چاہئے۔ آپ کو ای میل، ٹیکسٹ یا فون کے ذریعے مزید معلومات بھیجی گئی ہیں۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">ہم پتہ نہیں لگاسکےکہ کیا ٹیسٹ کےوقت آپ کوکورونا وائرس لاحق تھا</string>
    <string name="test_result_your_test_result">آپکےٹیسٹ کا نتیجہ</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_description">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ منفی ہے</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">آپ کے ٹیسٹ کے نتیجے سے ظاہر ہوتا ہے کہ ٹیسٹ ہونے کے وقت آپ میں وائرس موجود نہیں تھا۔ اگر آپ میں علامات ظاہر ہو جائیں تو اس ایپ پر ان کی اطلاع دیں۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">آپ کی ذاتی علیحدگی اب مکمل ہو چکی ہے</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">لیکن اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے تو اس کے معتدل ہونے تک ذاتی علیحدگی جاری رکھیں</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ منفی ہے</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">پریشان نہ ہوں ، ہم نے آپ کے خطرے  کی تشخیص کی ہے  اور اس وقت کارروائی کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔ براہ کرم چوکس رہیں اور معاشرتی دوری سے متعلق تازہ ترین مشورے پر عمل کریں۔</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">کوویڈ 19- افشا کی پڑتال مکمل</string>
    <string name="qr_code_intro_text">اگرآپ کسی مُقام میں داخل ہورہےہیں (مثلاً، کوئی بار یا ایک ریسٹورنٹ) جہاں این ایچ ایس کا سرکاری کیوآرکوڈ پوسٹرموجود ہے، تواُسےاسکین کرنےکےلئےیہ ایپ استعمال کریں۔ تب ایپ اُس وقت کا اندراج کرلیتی ہےجب آپ اُس مقام میں داخل ہوتےہیں۔\n\nوینیوچیک ان استعمال کرنےسے، آپ ایک اطلاع حاصل کرنےکےقابل ہونگے کہ اگرکورونا وائرس کے ساتھ کوئی لوگ اُسی وقت اُس مُقام  پر آئے ہیں  جس وقت آپ  آئے ہیں۔  اطلاع  میں مُتعلقہ مشورہ شامل ہوگا، جیسا کہ کورونا وائرس کی علامات  پر نظر رکھنا ۔</string>
    <string name="ask_me_later">بعد میں مجھ سے پوچھیں</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">تفصیلات دیکھنے کے لئے ٹیپ کریں</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">برائے کرم اپنی این ایچ ایس کی کوویڈ 19 ایپ کی تازہ ترین ورژن کے ساتھ تجدید کریں</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">’اپنے لئے ایک ٹیسٹ بک  کرنے‘ کا انتخاب  آپ کو حکومت کی کورونا وائرس ٹیسٹنگ ویب سائٹ پر لے  جایا جائے گا جہاں آپ سے ٹیسٹ لینے کے لئے کچھ ذاتی تفصیلات (جیسے کہ آپ کا پتہ) پُر کرنے کو کہا جائے گا۔  ویب سائٹ پر آپ کی طرف سے مہیا کردہ کسی بھی معلومات کا اشتراک نہیں کیا جائے گا۔\n\nایک ڈیجیٹل \'ٹوکن\' تیار کیا جائے گا جو آپ کے نتائج کو ایپ پر واپس لانے میں ہماری مدد کرے گا۔</string>
    <string name="update_in_play_store">ابھی اپنی ایپ کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">ہم نے ایپ میں کچھ تبدیلیاں کی ہیں جو آپ کے سفر کرنے کی صورت میں ایپ کے لیئے زیادہ موثر انداز میں کام کرنے میں مدد گار ہوں گی۔ متعدد ممالک مل کر کام کر رہے ہیں لہذا جب لوگ مختلف ممالک کی سرحدیں  پار کرتے ہیں تو رابطوں کا سراغ لگانے کا کام جاری رہتا ہے۔\n\nانگلینڈ، ویلز،  سکاٹ لینڈ، شمالی آئرلینڈ، جرزی اور جبرالٹر سے باضابطہ رابطے کا سراغ  لگانے والی  ایپس لوگوں کی شناخت ظاہر کیئے بغیر معلومات کا اشتراک کرنے کے اہل ہوں گی۔\n\nاگر آپ کا کورونا وائرس کا ٹیسٹ مثبت ثابت ہوتا ہے تو، آپ اپنے  ڈیٹا کا این ایچ ایس کے ساتھ اشتراک کرنے کا انتخاب کرسکتے ہیں تا کہ ہم ایپ کا استعمال کرنے والے اُن دوسرے لوگوں کو اطلاعات بھیج سکیں جن کو ان ممالک میں باخبر کرنے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="updated_privacy_title">ہماری پالیسیوں میں تبدیلیاں</string>
    <string name="about_local_authority">مقامی اتھارٹی</string>
    <string name="checkin_information_title_new">مزید معلومات</string>
    <string name="confirm_and_start">تصدیق کریں</string>
    <string name="exposure_faqs">مزید معلومات کے لئے یہاں کلک کریں</string>
    <string name="exposure_faqs_title">اگر آپ انگلینڈ اور ویلز سے باہر  ہیں  تو، آپ کو جس ملک میں ہیں، آپ کو  اس  کی  ہدایات پر عمل کرنے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">بدقسمتی سے یہ ایپ آپ کے علاقے میں استعمال کیا جانا مُمکن نہیں۔ برائے مہربانی اپنے علاقے یا مُلک کے لئے ایپ ڈاؤن لوڈ کریں۔</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">جاری رکھنے کے لیےآپ کو ایک مقامی اتھارٹی کا انتخاب کرنا ہوگا</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">براہ کرم ایک مقامی اتھارٹی منتخب کریں</string>
    <string name="local_authority_information_title">اپنی مقامی اتھارٹی منتخب کریں</string>
    <string name="local_authority_link">اپنی مقامی اتھارٹی تلاش کریں</string>
    <string name="local_authority_title">آپ کی مقامی اتھارٹی</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">چونکہ آپ کا پوسٹ کوڈ ضلع (%s) ایک سے زیادہ مقامی اتھارٹی میں ہے، آپ کو جس میں آپ ہیں کو منتخب کرنے کی ضرورت ہے۔ یہ اس لیے ہے کہ ایپ آپ کو زیادہ درست معلومات اور رہنمائی دے سکے۔\n\nاگر آپ اپنی مقامی اتھارٹی کو نہیں جانتے ہیں تو GOV.UK پر جائیں۔</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">اپنی مقامی اتھارٹی منتخب کریں</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">ایپ کی تجویز کردہ  تجدید</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">یہ اطلاعات (نوٹیفیکیشن) آپ کو ایپ کی تجویز کردہ  تجدید کے بارے میں بتاتی ہیں</string>
    <string name="single_local_authority_description">بڑی خبر! آپ کے علاقے میں کورونا وائرس کے خطرے کی سطح کے لئے معلومات اور رہنمائی فراہم کرنے میں ایپ زیادہ درست ثابت ہوگی۔\n\nپریشان نہ ہوں، آپ کی رازداری اب بھی محفوظ ہے۔ ایپ کبھی بھی آپ کی شناخت یا مقام کی کھوج نہیں لگائے گی۔</string>
    <string name="single_local_authority_title">%1$s کے لئے مقامی اتھارٹی %2$s ہے</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی  میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، نیچے دیئے گئے عمومی سوالنامہ کے لنک پر جائیں۔\n\nآپ کے ٹیسٹ کے نتیجے سے ظاہر ہوتا ہے کہ ٹیسٹ کے وقت آپ میں وائرس موجود تھا۔ آپ کو ای میل یا ٹیکسٹ میں مزید معلومات ارسال کی گئی ہیں۔</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">فکر مت کریں - زیادہ تر لوگوں کے لئے علامات کافی ہلکی ہوتی ہیں۔ تاہم، اگر آپ کی علامات خراب ہوگئی ہیں تو آپ کو 111 پر فون کرنا چاہئے یا مزید مشوروں کے لئے nhs.uk دیکھنا چاہئے۔</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://faq.covid19.nhs.uk</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">مقامی اتھارٹی معاون نہیں ہے۔</string>
    <string name="local_authority_information_description">براہ کرم ایک مقامی اتھارٹی منتخب کریں۔ یہ اس لیے ہے کہ ایپ آپ کو زیادہ درست معلومات اور رہنمائی دے سکے۔</string>
    <string name="about_encounter_date">سامنا ہونے کی تاریخ</string>
    <string name="about_my_data_date">تاریخ</string>
    <string name="about_notification_date">اطلاع کی تاریخ</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">اپنی اہلیت چیک کریں</string>
    <string name="isolation_payment_heading">مالی تعاون</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">ٹیسٹ اینڈ ٹریس سپورٹ پیمنٹ کے لیے درخواست دینے میں مدد</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">اگر آپ انگلینڈ میں رہتے ہیں اور آپ کو درخواست دینے میں پریشانی ہو رہی ہے تو، ملاحظہ کریں:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">سیلف آئسولیشن سپورٹ اسکیم کے لیے درخواست دینے میں مدد</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">اگر آپ ویلز میں رہتے ہیں اور درخواست دینے میں پریشانی ہو رہی ہے تو، ملاحظہ کریں:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">کانٹیکٹ ٹریسنگ رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">درخواست کی کارروائی میں استعمال شدہ کوئی بھی ڈیٹا رازداری کے نوٹس میں بیان کیا گیا ہے:</string>
    <string name="isolation_payment_text">ایپ  نے سراغ لگایا ہے کہ آپ ایک ایسے فرد کے رابطے میں رہے ہیں جس کا  کورونا وائرس کا ٹیسٹ مثبت رہا ہے۔ آپ کو خود کو تنہا  کرنے کی صلاح دی جاتی ہے۔\n\nخود کو تنہا کرنے  کے دوران، آپ ہو سکتا ہے  اپنے حالات کے اعتبار سے مالی تعاون کا دعوی کر سکیں ۔ ذیل کا بٹن استعمال کر کے جتنی جلدی ممکن ہو یہ چیک کریں کہ آیا آپ اہل ہیں۔\n\nیہ آپ کو ایک ویب سائٹ پر لے جائے گا جہاں آپ کو کچھ ذاتی تفصیلات درج کرنی پڑ سکتی ہیں۔ یہ ذاتی تفصیلات اس ایپ میں کہیں اور اسٹور نہیں کی جائیں گی۔</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">اہم: یہ ایپ فعال کرنے سے قبل براہ کرم رازداری کا نوٹس پڑھیں اور استعمال کی شرائط پر رضامندی ظاہر کریں۔</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">مالی تعاون</string>
    <string name="title_exposure_notification">اَفشا کی اطلاع</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">خود کو الگ تھلگ کرنا</string>
    <string name="arabic">عربی</string>
    <string name="bengali">بنگالی</string>
    <string name="change_language_dialog">ایپ کی زبان %s میں تبدیل کریں؟</string>
    <string name="chinese">چائنیز (عام فہم )</string>
    <string name="english">انگریزی</string>
    <string name="gujarati">گجراتی</string>
    <string name="language">زبان</string>
    <string name="language_title">زبان</string>
    <string name="local_authority_edit">ترمیم</string>
    <string name="other_languages">زبانیں</string>
    <string name="polish">پولش</string>
    <string name="punjabi">پنجابی</string>
    <string name="romanian">رومینین</string>
    <string name="settings_title">ترتیبات</string>
    <string name="somali">صومالی</string>
    <string name="system_language">سسٹم کی زبان</string>
    <string name="turkish">ترکش</string>
    <string name="urdu">اردو</string>
    <string name="venue_history_edit">ترمیم</string>
    <string name="venue_history_editing_done">ہوگیا</string>
    <string name="welsh">ویلش</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">ٹیسٹ کٹ کی قسم</string>
    <string name="about_test_result">نتیجہ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی  میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، نیچے دیئے گئے عمومی سوالنامہ کے لنک پر جائیں۔</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، عمومی سوالنامہ دیکھیں۔\n\nچونکہ آپ نے ایک تیز رفتار سویب ٹیسٹ کروایا ہے، لہذا اب آپ کو دوسری قسم کا ٹیسٹ کروانے کی ضرورت ہے جو نتیجے کی تصدیق کرنے کے لیے لیب میں بھیجا گیا ہے۔\n\nاس بیچ، آپ کو اور جس کے ساتھ آپ رہتے ہیں اسے فوری طور پر خود کو  تنہا  کرنا ضروری ہے۔</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">اور ایک فالو اپ ٹیسٹ بُک کریں</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">RAPID_SELF_REPORTED</string>
    <string name="about_test_follow_up">فالو اپ ٹیسٹ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">مکمل کریں</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">مطلوب نہیں ہے</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">زیر التوا</string>
    <string name="book_follow_up_test">ایک فالو اپ ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_header">اگر آپ جاری رکھتے ہیں تو آپ کو ضرورت ہوگی کہ:</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_continue_paragraph_text">یومیہ رابطے کی جانچ کا پروگرام مکمل کرنے کی ضرورت ہوگی\n\nکسی بھی مثبت  نتیجے  کا کوڈ ایپ میں داخل کریں اور خود کو علیحدہ کر لیں\n\nاگر آپ کو کسی نئے قریبی رابطے  کی اطلاع دی جاتی ہے تو یومیہ رابطے  کی جانچ دوبارہ شروع کریں</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_text">آپ کو یومیہ رابطے  کی جانچ سے کم سے کم ایک منفی جانچ کا نتیجہ موصول ہونے کی ضرورت ہے۔ جب آپ تصدیق کر دیں گے تو اس ایپ کےذریعے  آپ سے خود کو علیحدہ کرنے کے لیے مزید نہیں کہا جائے گا۔</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_dialog_title">یہ تصدیق کرنا کہ آپ نے اپنا پہلا منفی جانچ کا نتیجہ بھجوا  دیا ہے</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_heading">تصدیق کریں کہ آپ یومیہ رابطے  کی جانچ کرا رہے ہیں</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_intro">آپ کو صرف اسی صورت میں جاری رکھنا چاہیے اگر آپ پہلے ہی سے یومیہ رابطے  کی جانچ میں حصہ لے رہے ہیں</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_header">آپ کو  مزید  نہیں :</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_no_longer_paragraph_text">اس ایپ کے ذریعہ خود کو علیحدہ کرنے کے لیے کہا  جائے گا \n\nاس ایپ میں یومیہ رابطے  کی جانچ سے کسی مزید منفی نتائج کو داخل کرنے کی ضرورت\n\nامدادی ادائیگیوں کے لیے درخواست دینے کے اہل  ہوں گے</string>
    <string name="daily_contact_testing_confirmation_title">یومیہ رابطے  کی جانچ</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">کثرت سے پوچھے جانے والے سوالات (FAQs) پڑھیں</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://faq.covid19.nhs.uk/article/KA-01386</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_text">معلوم کریں کہ آپ یہ ایپ استعمال کرنا جاری رکھنے کے لیے کیا کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">اگلے مراحل</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">آپ کے فون میں محدود ترتیبات (مثال کے طور پر، اگر یہ کمپنی کا فون ہے)\n\nغیر تعاون یافتہ ہارڈویئر (مثال کے طور پر، اگر آپ کا فون انڈرائڈ 6.0 یا اس سے اوپر کی حمایت  نہیں کرتا ہے)</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_text">اگر آپ نے اپنی یومیہ رابطے  کی جانچ کے پروگرام کو مثبت جانچ کی اطلاع دی ہے تو آپ کو جو کوڈ موصول ہوا ہے اسے اوپر کے خانہ میں داخل کریں اور خود کو علیحدہ کر لیں \n\nاگر آپ کی یومیہ جانچ منفی تھی  تو اس ایپ میں داخل کرنے کے لیے آپ کو کوڈ موصول نہیں  ہو گا ۔ آپ کے لیے بس ہمیں یہ بتانا اور جاری رکھنا ضروری ہے کہ آپ کی جانچ منفی ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_negative_result_confirmation">یومیہ رابطے  کی جانچ سے مجھے منفی جانچ کا نتیجہ موصول ہوا ہے</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_subtitle">ایپ میں اپنے نتیجے کی رپورٹ کرنا ضروری ہے:</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_title">اگر آپ یومیہ  رابطے کی جانچ کرا رہے ہیں</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ مثبت ہے۔</string>
    <string name="unsupported_device">محدود کردہ سیٹنگز (مثال کے طور پر اگر یہ کمپنی فون ہو)۔\n\nآپ کے فون میں موجود ایک اور ایپ یہی ٹیکنالوجی استعمال کر رہی ہے اور ایپ کو کام کرنے سے روک رہی ہے۔</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_text">مصدقہ شرکت</string>
    <string name="user_data_daily_contact_testing_title">یومیہ رابطے  کی جانچ</string>
    <string name="about_manage_my_data_settings_subtitle">مقامی  اتھارٹی ,جانچ  نتائج ,مقام کی تاریخ</string>
    <string name="ill_do_it_later">میں یہ   بعد میں کروں گا/ گی</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description">اگر آپ نے اپنی یومیہ رابطے  کی جانچ کے پروگرام کو مثبت جانچ کی اطلاع دی ہے تو آپ کو جو کوڈ موصول ہوا ہے اسے اوپر کے خانہ میں داخل کریں اور خود کو علیحدہ کر لیں \n\nاگر آپ کی یومیہ جانچ منفی تھی  تو اس ایپ میں داخل کرنے کے لیے آپ کو کوڈ موصول نہیں  ہو گا ۔ آپ کے لیے بس ہمیں یہ بتانا اور جاری رکھنا ضروری ہے کہ آپ کی جانچ منفی ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_daily_contact_testing_description_list_header">اس کے علاوہ:</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">آپ  ایک ہی وقت میں ٹیسٹ کے نتائج کا کوڈ درج  اور اس کی تصدیق نہیں کرسکتے ہیں کہ آپ کے ٹیسٹ کا منفی نتیجہ ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_error_neither_input_provided">آپ کو یا تو اپنا کوڈ درج کرنا ہوتا ہے یا ہمیں بتانا ہوتا ہے کہ آپ کے پاس یومیہ رابطے کی جانچ سے منفی نتیجہ ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">کیا آپ کو وہ ابتدائی تاریخ یاد ہے جب آپ نے ان علامات میں سے کسی کا سامنا کرنا شروع کیا تھا؟</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">بڑھا ہوا درجۂ حرارت (بخار)\n\nنئی مسلسل کھانسی\n\nآپ کی سونگھنے یا چکھنے کی حس میں تبدیلی</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">نہیں</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no_accessibility">نہیں، مجھے علامات درپیش نہیں تھیں۔</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">کیا آپ کے اندر درج ذیل کرونا وائرس کی علامات  میں سے کوئی پائی جاتی ہیں ؟</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">ہاں</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes_accessibility">ہاں، مجھے علامات درپیش تھیں۔</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_text">جانچ کی سائٹ کی  تلاش کریں</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_url">https://maps.test-and-trace.nhs.uk/</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_text">چیک کریں کہ آپ کے علاقے میں کون سی جانچ   دستیاب ہے اور کیا آپ کو بک کروانے  کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_title">آپ کے قریب جانچ</string>
    <string name="venue_alert_m2_explanation">اس بات کا خطرہ ہے کہ آپ کورونا وائرس کی زد میں آئے ہوں ۔ کورونا وائرس میں مبتلا 3 افراد  میں سے 1 فرد  میں کوئی علامت نہیں ہوتی ہے ، لیکن وہ پھر بھی اسے دوسروں تک منتقل  کر سکتے ہیں اور دوسروں کو بھی خطرے  میں ڈال سکتے ہیں۔ اس وجہ سے، براہ کرم ابھی ایک جانچ بُک کرائیں۔ آپ کو خود کوتنہا  کرنے کی ضرورت نہیں ہے، لیکن آپ کو سماجی دوری قائم رکھنے سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پر عمل کرنا جاری رکھنا چاہیے  اور ذیل  لنک ملاحظہ کر کے کورونا وائرس کی جانچ بُک کرائیں۔ اگر آپ کی جانچ مثبت آتی ہے یا کوئی علامات پیدا ہوتی ہیں تو، آپ پر فوری طور پر خود کو تنہا  کرنا لازم ہے۔ اگرآپ کے  پاس سوالات ہوں تو آپ 119 پر کال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="venue_alert_m2_title">آپ حال ہی میں ایک ایسے مقام پر تشریف لے گئے جہاں پر کورونا وائرس (COVID-19) پھیلا ہوا  ہے</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">ایپ کا یہ فیچر کاروباروں کے لئے رابطے کے سراغ کی سپورٹ کو آسان بناتا ہے۔ یہ آپ اور دیگر افراد کو بھی محفوظ رکھنے میں مدد دیتا ہے جبکہ آپ کی رازداری کا تحفظ برقرار رکھتا ہے۔</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">یہ کیسے مدد کرتی ہے</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_text">اپنا فون اس طرح پکڑیں کہ باضابطہ NHS QR کوڈ پچھلے صفحہ پر خانے  میں ظاہر ہو۔ جب آپ کا فون QR کوڈ کو پہچان لے گا تو، یہ دکھائے گا کہ آپ نے کامیابی سے چیک-ان کر لیا ہے۔</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_title">باضابطہ NHS QR کوڈ اسکین کرنے کا طریقہ</string>
    <string name="settings_my_area_local_authority">مقامی اتھارٹی</string>
    <string name="user_data_risky_venue_visit_date_title">خطرے کے مقام پر موجودگی کی تاریخ</string>
    <string name="venue_check_in_title">مزید معلومات</string>
    <string name="about_my_data_last_day_of_isolation">خود کو تنہا رکھنے کا آخری دن</string>
    <string name="about_my_data_last_visited">آخری دورہ کیا</string>
    <string name="about_my_data_symptom_onset_date">تاریخ آغاز</string>
    <string name="about_test_follow_up_date">فالو اپ جانچ کی تاریخ</string>
    <string name="about_test_follow_up_status">فالو اپ جانچ کی حالت</string>
    <string name="about_your_data_additional_text">آپ ایپ کی ترتیبات میں اپنے ڈیٹا کا نظم کر سکتے ہیں</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_information_title">علامات کی  معلومات</string>
    <string name="qr_code_help_more_information">مزید معلومات</string>
    <string name="qr_code_success_title_and_venue_name">%1$s میں چیک-ان کرنے کا شکریہ</string>
    <string name="settings_delete_data">میرا تمام ڈیٹا حذف کریں اور ایپ کو ری سیٹ کریں</string>
    <string name="settings_my_area">علاقے کا ڈیٹا</string>
    <string name="settings_my_area_postcode_district">پوسٹ کوڈ   ضلع</string>
    <string name="settings_my_area_title">علاقے کا ڈیٹا</string>
    <string name="settings_my_data">دیگر ڈیٹا</string>
    <string name="settings_no_records">ابھی تک کوئی ریکارڈ نہیں ہیں</string>
    <string name="settings_venue_history">مقام کی تاریخ</string>
    <string name="share_keys_information_continue_button">اس نتیجے کے اشتراک  کے لئے آگے بڑھیں</string>
    <string name="submit_keys_information_privacy_notice">کسی کو بھی معلوم نہیں ہوگا کہ اطلاع آپ کی جانب سے آئی ہے اور آپ کے  ذاتی ڈیٹا کا اشتراک  نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="venue_history_postcode_unavailable">Postcode unavailable</string>
    <string name="accessibility_announcement_venue_checkin_date">Venue check-in for %s</string>
</resources>
