<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="could_be_due_to_run_app">اس کی وجہ یہ ہو سکتی ہے کہ:</string>
    <string name="enable_bluetooth_title">اس ایپ کے کام کرنے کے لئے، آپ کے پاس بلوٹوتھ کا آن ہونا ضروری ہے</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">یہ ایپ ایک دوسرے کو محفوظ رکھنے میں مدد دیتی ہے</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">اطلاع وصول کریں</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_title">مقامات میں چیک ان کریں</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_title">اپنی علامات چیک کریں</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_title">COVID-19 کے ساتھ گھر پر رہنا</string>
    <string name="onboarding_notifications_text">معلوم کریں کہ آپ کب اس ایپ کے ایسے دیگر استعمال کنندگان کے قریب رہے ہیں جن کی COVID-19 کی جانچ مثبت آئی ہے</string>
    <string name="onboarding_venue_check_in_text">ایپ کے کیو آر کوڈ اسکینر سے بارز اور ریستورانوں جیسے مقامات پر بغیر کوئی فارم پر کیے چیک ان کریں۔</string>
    <string name="onboarding_check_symptoms_text">بیمار محسوس کر رہے ہیں؟ معلوم کریں کہ آیا آپ میں COVID-19 کی علامات ہو سکتی ہیں</string>
    <string name="onboarding_isolation_countdown_text">اگر آپ گھر پر رہ رہے ہیں کیوں کہ آپ جانتے ہیں کہ آپ کو COVID-19 ہے تو یہ ایپ دنوں کا کاؤنٹ ڈاؤن کرے گا</string>
    <string name="post_code_title">اپنے پوسٹ کوڈ کا پہلا حصہ درج کریں (پوسٹ کوڈ کا ضلع)</string>
    <string name="post_code_rationale_title">ہمیں آپ کے پوسٹ کوڈ کا ضلع کیوں درکار ہے؟</string>
    <string name="postcode_entry_information_description_2">فکر مند نہ ہوں۔ آپ کے پوسٹ کوڈ کا ضلع آپ کے مقام کا پتہ لگانے کے لئے استعمال نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="post_code_invalid_title">غلط پوسٹ کوڈ ضلعی کوڈ</string>
    <string name="valid_post_code_is_required">براہ کرم اپنے پوسٹ کوڈ کا ضلعی کوڈ درج کریں۔یہ پوسٹ کوڈ کا پہلا حصہ ہوتا ہے۔ مثال کے طور پر: E2, L36, PO30۔</string>
    <string name="permission_title">رابطے کا سراغ لگانا</string>
    <string name="exposure_notifications_rationale_title">کنٹیکٹ ٹریسنگ یعنی رابطوں کا سراغ لگانے سے کوروناوائرس (کوویڈ-19) کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد ملتی ہے</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">اپنی رازداری کا تحفظ کریں</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text2">اس ایپ کی گمنام معلومات سے ہمیں یہ طے کرنے میں مدد ملتی ہے کہ کن دیگر صارفین کو گمنام طور پر آگاہ کیے جانے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app">یہ ایپ فعال کرنے سے قبل براہ کرم رازداری کا نوٹس پڑھیں اور استعمال کی شرائط پر رضامندی ظاہر کریں۔</string>
    <string name="onboarding_no_thanks_announcement">نہیں شکریہ، میں متفق نہیں</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_title">آپ بااختیار ہیں</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_title">آپ کا ڈیٹا</string>
    <string name="status_option_report_symptoms">علامات چیک کریں</string>
    <string name="status_option_read_latest_advice">جانچ کے بارے میں پتہ کریں</string>
    <string name="status_option_contact_tracing">رابطے کا سراغ</string>
    <string name="contact_tracing_active">ایپ فعال ہے اور آپ کا اور دوسروں کا تحفظ کرنے میں مدد کر رہی ہے</string>
    <string name="contact_tracing_not_active">رابطہ کی ٹریسنگ موقوف ہے</string>
    <string name="risk_level_title">میرے علاقے میں</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_action">کیمرا کی اجازتیں دیں</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_subtitle">یہ ایپ بارز اور ریستورانوں جیسے مقامات پر چیک ان کرنے کے لئے آپ کا کیمرا استعمال کرتی ہے۔\n\nبراہ کرم آفیشل NHS کیو آر کوڈ اسکین کرنے کے لئے کیمرا کی اجازتیں دیں۔</string>
    <string name="qr_code_unsupported_description">ہم آپ کو  مشورہ دیتے ہیں کہ آپ یہ معلوم کرنے کے لیے متعلقہ مقام پر عملہ کے کسی فرد سے بات کریں کہ آیا چیک-ان کرنے کے دیگر طریقے بھی ہیں۔</string>
    <string name="qr_code_scan_explanation">چیک ان کرنے سے ان دوسرے لوگوں کو مطلع کرنے میں مدد ملتی ہے جو ہو سکتا ہے وہ اس مقام پر کورونا وائرس (COVID-19) کی زد میں آئے ہوں جہاں وہ گئے تھے۔\n\nکسی کو بھی معلوم نہیں ہوگا کہ اطلاع آپ سے  منسلک ہے۔</string>
    <string name="qr_code_more_info">مزید معلومات</string>
    <string name="qr_code_failure_title">کیو آر کوڈ کو پہچانا نہیں گیا</string>
    <string name="qr_code_failure_help_description">ہم آپ کو  مشورہ دیتے ہیں کہ آپ یہ معلوم کرنے کے لیے متعلقہ مقام پر عملہ کے کسی فرد سے بات کریں کہ آیا چیک-ان کرنے کے دیگر طریقے بھی ہیں۔</string>
    <string name="qr_code_success_subtitle">یہ ایپ کسی مقام پر کرونا  وائرس کے امکانی ابتلاء سے متنبہ ہونے کا تیز ترین طریقہ ہے۔</string>
    <string name="qr_code_cancel_check_in">غلط چیک-ان؟ منسوخ کرنے کے لیے ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works">یہ کیسے کام کرتا ہے</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_works_text">NHS کے QR کوڈ پوسٹرز اسکین کرنے کے لیے اس ایپ کا استعمال کر کے جلدی اور آسانی سے \"کسی مقام پر چیک ان کریں\" - جیسے ریستوران یا بار میں۔ یہ آپ کو بتا سکتا ہے کہ آیا آپ ایسی جگہ پر وائرس کی زد میں آئے ہو سکتے ہیں جہاں آپ گئے ہیں۔</string>
    <string name="venue_alert_title">آپ حال ہی میں ایک مقام پر  دوسروں کی طرح اسی دن گئے تھے کہ جن کی تب سے  کورونا وائرس (COVID-19) کے لیے مثبت جانچ آئی ہے</string>
    <string name="venue_alert_explanation">اس بات کا خطرہ موجود ہے کہ آپ وائرس کی زد میں آگئے ہوں۔ اس وجہ سے، ہم ابھی ایک ٹیسٹ بُک کرنے کی سفارش کرتے ہیں۔\n\nاگر آپ میں COVID-19 کی کوئی علامات نہیں ہیں تو، اس ایپ کی ہوم اسکرین سے \" COVID-19 کے لیے ٹیسٹنگ\" کو منتخب کر کے ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کروانے کا طریقہ پتہ کریں۔\n\nاگر آپ میں COVID-19 کی علامات ہیں تو، اس ایپ کی ہوم اسکرین سے \"علامات کی پڑتال کریں\" اور ایک پولیمیریز چین ری ایکشن (PCR) ٹیسٹ بُک کریں۔\n\nبراہ کرم تازہ ترین رہنمائی پر عمل کرتے رہیں، چاہے آپ  کی ویکسینیشن ہو گئی ہے۔\n\nمزید معلومات، مشورے یا تعاون کے لیے براہ کرم 119 پر کال کریں۔</string>
    <string name="notification_title_post_code_risk_changed">مقامی معلومات کو اپ ڈیٹ کر دیا گیا ہے۔</string>
    <string name="notification_title_test_results">آپ کے ٹیسٹ کے نتائج آ گئے ہیں</string>
    <string name="select_symptoms">علامات منتخب کریں</string>
    <string name="loading">لوڈ ہو رہا ہے...</string>
    <string name="test_ordering_failure_action">دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="questionnaire_title">کیا آپ کو COVID-19 کی ان علامتوں میں سے کوئی علامت ہے؟</string>
    <string name="questionnaire_no_symptom_selected">جاری رکھنے کے لیے، آپ کو ایک جواب منتخب کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_title">تصدیق کریں کہ آپ کو ان میں سے کوئی علامت نہیں ہے</string>
    <string name="questionnaire_discard_symptoms_dialog_message">کسی مُنتخب کی گئی علامات کوغیرمُنتخب کردیا جائے گا۔</string>
    <string name="title_no_coronavirus_symptoms">آپ کو  کوئی بھی  اہم علامت نہیں ہے</string>
    <string name="you_do_not_appear_to_have_symptoms">بظاہر آپ میں کوروناوائرس کی علامات موجود نہیں۔</string>
    <string name="state_and_book_a_test">اور COVID-19 کی ایک جانچ کرائیں</string>
    <string name="state_index_info">آپ کو COVID-19 ہو سکتا ہے</string>
    <string name="you_need_to_self_isolate">خود کو الگ تھلگ رکھیں</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle">اگرچہ آپ کی جانچ مثبت آئی ہے، تاہم اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں</string>
    <string name="state_test_positive_info">آپ کا COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ مثبت ہے</string>
    <string name="state_test_void_info">ہم یہ نہیں کہہ سکتے کہ آیا آپ کو COVID-19 تھا</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation">جب جانچ کی گئی تھی اس وقت ہم یہ نہیں کہہ سکتے تھے نہیں کہہ سکتے کہ آیا آپ کو COVID-19 تھا۔ \n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms">علامات پر نظر ثانی کریں</string>
    <string name="questionnaire_review_symptoms_title">اپنے جوابات پر نظر ثانی کریں</string>
    <string name="questionnaire_positive_symptoms_review_message">آپ نے ان علامات پر \'ہاں\' کہا:</string>
    <string name="questionnaire_negative_symptoms_review_message">آپ نے ان علامات پر \'نہیں\' کہا:</string>
    <string name="questionnaire_select_date_message">کیا آپ کو وہ تاریخ یاد ہے جب آپ نے پہلی مرتبہ ان میں سے کوئی علامات محسوس کیں؟</string>
    <string name="questionnaire_select_a_date">ایک تاریخ کا انتخاب کریں</string>
    <string name="questionnaire_no_date">مجھے تاریخ یاد نہیں ہے</string>
    <string name="questionnaire_input_date_error">آپ کو کوئی تاریخ داخل کرنے یا یہ انتخاب کرنے کی ضرورت ہوگی کہ \'مجھے تاریخ یاد نہیں ہے (I do not remember the date)</string>
    <string name="questionnaire_confirm">جمع کروائیں</string>
    <string name="questionnaire_change">تبدیل کریں</string>
    <string name="test_ordering_title">ٹیسٹ کروانا</string>
    <string name="test_ordering_description_1">\'ابھی مفت ٹیسٹ بک کروائیں \'منتخب کرنے سے آپ کو اس ایپ سے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کی سرکاری ویب سائٹ پر بھیج دیا جائے گا۔</string>
    <string name="test_ordering_description_2">وہاں پہنچنے کے بعد آپ سے چند ذاتی تفصیلات (جیسے آپ کا پتہ) درج کرنے کی درخواست کی جائے گی تاکہ ٹیسٹ لیا جا سکے، مگر آپ کے ذریعہ اس ایپ یا ویب سائٹ پر درج کردہ کسی بھی معلومات کا اشتراک نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="test_ordering_description_3">ایپ اور ویب سائٹ کے درمیان مشترک معلومات محض ایک ڈیجیٹل \'ٹوکن\' ہوگا جس سے ہمیں آپ کے ٹیسٹ کے نتائج واپس ایپ میں لانے میں مدد ملے گی۔</string>
    <string name="test_ordering_description_4">ٹیسٹنگ کے عمل میں استعمال کیا جانے والا تمام ڈیٹا رازداری کے نوٹس میں تفصیل سے بیان کیا گيا ہے:</string>
    <string name="test_ordering_description_5">یہ ایپ آپ کے ڈیٹا کو کس طرح استعمال کرتی ہے اس کے بارے میں جاننے کے لئے، برائےکرم ملاحظہ کریں:</string>
    <string name="book_free_test_now">ابھی مفت ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="about_this_app_title">اس ایپ کے بارے میں</string>
    <string name="title_how_app_works">یہ ایپ کیسے کام کرتی ہے</string>
    <string name="about_how_this_app_works_link">یہ ایپ کیسے کام کرتی ہے</string>
    <string name="about_common_questions_text">ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کر کے NHS COVID-19 ایپ کے بارے میں مزید جانیں۔</string>
    <string name="about_our_policies_title">ہماری پالیسیاں</string>
    <string name="about_our_policies_text">ہماری پالیسی ایپ کو استعمال کرنے، ہم آپ کا ڈیٹا کیسے استعمال کرتے ہیں، اور ہر ایک کے لئے قابل استعمال بنانے کے لئے اس ایپ کو کیسے تیار کیا گیا ہے اس بارے میں اہم معلومات فراہم کرتی ہیں۔</string>
    <string name="about_description">ایپ کے استعمال سے خود کو اور دیگر افراد کو محفوظ رکھنے کے لئے شکریہ!</string>
    <string name="about_your_data_title">آپ کے ڈیٹا کے متعلق</string>
    <string name="about_your_data_text">یہ ایپ پوسٹ کوڈ ڈسٹرکٹ اور اس مقامی مقتدرہ کا استعمال کرتا ہے جو آپ نے اس وقت درج کیا تھا جب آپ نے پہلی بار یہ ایپ استعمال کیا تھا۔ یہ ایپ آپ کا آخری نتیجہ اور کسی بھی ایسی علامات کے آغاز کی تاریخ بھی برقرار رکھتا ہے جو آپ نے درج کی ہیں۔ آپ جب بھی چاہیں ذخیرہ کردہ ڈیٹا حذف کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="about_software_information_title">سافٹ ویئر کی معلومات</string>
    <string name="about_software_information_text_app_name">ایپ کا نام</string>
    <string name="about_software_information_text_app_date_of_release">اجراء کی تاریخ</string>
    <string name="about_my_data_symptoms_date">تاریخ</string>
    <string name="about_positive">مثبت</string>
    <string name="about_negative">منفی</string>
    <string name="about_delete_your_data_title">آپ کا ڈیٹا مٹانے سے ایپ ریسیٹ ہوجائے گا</string>
    <string name="delete_data_explanation">آپ کی طرف سے اس ایپ کے ذریعے بانٹی گئی کسی معلومات کو صرف عوامی صحت کے مقاصد کے لئے استعمال کیا جائے گا۔ جب آپ \"ڈیٹا تأكيد کریں\" کو دباتے ہیں تو رکھے گئے ڈیٹا کو ختم کر دیا جائے گا۔ حذف کئے جانے میں الگ تھلگ رہنے کے کوئی فعال دورانیے اور یہ شامل ہے کہ آپ کا کتنا وقت باقی ہے۔ براہ کرم نوٹ کریں کہ آپ کا فون کُچھ معلومات محفوظ رکھے گا، جیسا کہ وہ ڈیٹا جو آپ کا فون ایپ کے دیگر استعمال کنندگان کو لاگ کرنے کے لئے اکٹھا کرتا ہے۔ اس ڈیٹا کو ایپ کی طرف سے کنٹرول نہیں کیا جاتا بلکہ آپ کے فون کا چلانے کا نظام اس کو کنٹرول کرتا ہے۔ حذف کئے جانے کے بعد اگر آپ اس ایپ کو دوبارہ استعمال کرنا چاہتے ہیں تو آپ کو اسے دوبارہ سیٹ اپ کرنا ہوگا۔</string>
    <string name="about_delete_positive_text">ڈیٹا مٹائیں</string>
    <string name="url_privacy_notice">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_latest_advice">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/</string>
    <string name="cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="notification_action_exposure_reminder">رابطے کا سراغ لگانا آن کریں</string>
    <string name="notification_title_exposure_reminder">خود کا اور دوسروں کا تحفظ کرنے میں مدد کے لیے رابطے کے سراغ کو آن کریں۔</string>
    <string name="resume_contact_tracing_title">رابطے کے سراغ کو موقوف کریں</string>
    <string name="resume_contact_tracing_subtitle">منتخب کریں کہ ایپ کب آپ کو رابطے کے سراغ کو آن  کرنا  یاد دلائے گی۔</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_message">خود کا اور دوسروں کا تحفظ کرنے میں مدد کے لیے رابطے کے سراغ کو آن کریں۔</string>
    <string name="edit_postcode_district_title">پوسٹ کوڈ ضلع میں ترمیم کریں</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_title">کیا آپ کی عمر 16 سال یا اس سے زیادہ ہے؟</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_text">اس ایپ کو استعمال کرنے کا اہل ہونے کے لئے آپ کو تصدیق کرنا ہوگا کہ آپ کی عمر 16 سال یا اس سے زیادہ ہے۔</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_positive">میری عمر 16 سال یا اس سے زیادہ ہے</string>
    <string name="onboarding_age_confirmation_negative">میری عمر 16 سال سے کم ہے</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_title">بدقسمتی سے، آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کرسکتے ہیں۔ یہ ایپ صرف 16 سال یا اس سے زیادہ عمر کے لوگوں کے لئے ہے۔</string>
    <string name="onboarding_age_restriction_text">آپ کی دلچسپی کے لئے آپ کا شکریہ. یہ ایپ صرف 16 سال یا اس سے زیادہ عمر کے لوگوں کے لئے ہے۔</string>
    <string name="url_terms_of_use">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information/nhs-covid-19-app-terms-of-use</string>
    <string name="url_nhs_111_online">https://111.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement">https://www.gov.uk/guidance/nhs-covid-19-app-accessibility</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-response-living-with-covid-19</string>
    <string name="url_common_questions">https://www.gov.uk/government/collections/nhs-covid-19-app</string>
    <string name="url_order_test_privacy">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/</string>
    <plurals name="state_isolation_days" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">%d دن</item>
        <item quantity="other">%d دن</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_days_to_go" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">دن باقی ہے</item>
        <item quantity="other">دن باقی ہیں</item>
    </plurals>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description" tools:ignore="MissingQuantity">
        <item quantity="one">خود کو %1$s تک 23:59 بجے تک الگ تھلگ رکھیں۔ اس وقت میں ابھی %2$s دن باقی ہے۔</item>
        <item quantity="other">خود کو %1$s تک 23:59 بجے تک الگ تھلگ رکھیں۔ اس وقت میں ابھی %2$s دن باقی ہیں۔</item>
    </plurals>
    <plurals name="resume_contact_tracing_hours">
        <item quantity="one">%d گھنٹے</item>
        <item quantity="other">%d گھنٹے</item>
    </plurals>
    <string name="app_name">NHS Covid 19</string>
    <string name="continue_button">جاری رکھیں</string>
    <string name="close">بند کریں</string>
    <string name="go_back">واپس جائیں</string>
    <string name="remove">مٹائیں</string>
    <string name="empty" translatable="false" />
    <string name="onboarding_exposure_notifications_description">اگر آپ کسی ایسے شخص سے قریبی رابطے میں رہے ہیں جس کا وائرس کا ٹیسٹ مثبت آیا ہو تو ایپ آپ کو اس کی اطلاع کرے گی۔ \n\nاس ایپ کے لئے کنٹیکٹ ٹریسنگ یعنی رابطوں کا پتہ لگانے کے لئے آپ کو درج ذیل کی اجازت دینے کی ضرورت ہےایکسپوژر نوٹیفیکیشنز۔ \n\nاگر آپ اپنا ارادہ تبدیل کرتے ہیں تو، آپ کسی بھی وقت ترتیبات یعنی سیٹنگز میں اپنی اجازتیں تبدیل کرسکتے ہیں۔\n\nاگر آپ اپنا ارادہ تبدیل کرتے ہیں تو، آپ کسی بھی وقت ترتیبات یعنی سیٹنگز میں اپنی اجازتیں تبدیل کرسکتے ہیں۔</string>
    <string name="privacy_notice">رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="nhs_111_online_service">NHS 111 online</string>
    <string name="post_code_rationale">پوسٹ کوڈ کا ضلع مختلف علاقوں میں کوروناوائرس کے پھیلاؤ کے متعلق جاننے میں مدد دیتا ہے۔ اس سے یقینی بنایا جاتا ہے کہ ہم آپ کے علاقے میں عوامی صحت کا بہترین مشورہ دے سکیں۔\n\nفکر مند نہ ہوں۔ آپ کے پوسٹ کوڈ کا ضلع آپ کے مقام کا پتہ لگانے کے لئے استعمال نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="enable_bluetooth_rationale">یہ ایپ یہ جاننے کے لئے بلوٹوتھ کا استعمال کرتی ہے کہ یہ کسی دوسرے ایسے فون کے قریب ہے جس میں یہ ایپ انسٹال شدہ ہے۔ اگر آپ نے بلوٹوتھ آف کیا ہوا ہے تو یہ ایپ کام نہیں کرے گی۔\n\nاس ایپ میں ’بلوٹوتھ لو انرجی‘ - جو بیٹری کی بچت کی ایک ٹیکنالوجی ہے - کا استعمال کرتی ہے۔\n\nبرائے کرم سیٹنگز میں جائیں اور بلوٹوتھ آن کریں۔</string>
    <string name="enable_bluetooth_error_hint">براہ کرم بلوٹوتھ کو اپنی ڈیوائس کی سیٹنگز میں فعال کریں۔</string>
    <string name="go_to_your_settings">اپنی سیٹنگز میں جائیں</string>
    <string name="enable_location_service_title">آپ کو اپنے فون میں مقام کی سروسز فعال کرنے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="enable_location_service_rationale">بلیو ٹوتھ کے کام کرنے کے لئے ہمیں درکار ہے کہ آپ اپنے فون میں مقام کی سروسز فعال کریں۔\n\nیہ ایپ آپ کا پتہ لگانے کے لئے بلیو ٹوتھ یا آپ کا مقام استعمال نہیں کر رہی ہے۔ آپ کی ذاتی شناخت ہمہ وقت محفوظ رہے گی۔\n\nاگر آپ نے اپنے فون میں مقام کی خدمات کو فعال نہ کیا تو یہ ایپ کام نہیں کرے گی۔\n\nاس ایپ کو کام کرنے کے قابل بنانے کے لئے براہ کرم سیٹنگز میں جا کر مقام کی خدمات فعال کریں۔</string>
    <string name="post_code_example">اس ایپ کو استعمال میں لانے کے لئے آپ کو انگریزی یا ویلش پوسٹ کوڈ ڈسٹرکٹ کی ضرورت ہے۔\n\nمثال: اگر آپ کا پوسٹ کوڈ CE1B 2PQ ہے، تو براہ کرم ‘CE1B‘ درج کریں۔ اگر CR0 3RL ہے تو براہ کرم ‘CR0’ درج کریں۔ اگر L4 0RE ہے، تو براہ کرم ‘L4’ درج کریں۔</string>
    <string name="test_ordering_testing_privacy_notice">ٹیسٹنگ کی رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="test_ordering_app_privacy_notice">ایپ کی رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="test_ordering_book_test_for_someone_else">کسی اور کے لئے ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="error_title">مسئلہ درپیش ہے</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_title">اس ایپ کے کام کرنے کے لیے ‘Exposure notifications’ کی اجازت دیں</string>
    <string name="enable_exposure_notifications_rationale">اس طرح یہ ایپ آپ کو بتاتی ہے کہ آیا آپ کسی ایسے شخص کے قریبی رابطہ میں رہے ہیں جس کی COVID-19 کی جانچ مثبت آئی ہے۔\n\nآپ کا فون انہیں ‘Exposure notifications’ یا ‘Exposure logging’ کہہ سکتا ہے۔\n\nاپنے فون کی ترتیبات میں جائیں اور \'اجازت دیں\' (Allow) میں بدل دیں۔</string>
    <string name="enable_exposure_notifications">فون کی ترتیبات کھولیں</string>
    <string name="scan_qr_code_to_check_in">چیک ان کرنے کے لئےباضابطہ   NHS QR کوڈ پوسٹر اسکین کریں</string>
    <string name="how_to_scan_qr_code">محفوظ رہنے میں یہ کس طرح ہماری مدد کرتی ہے</string>
    <string name="qr_code_success_title">کامیاب چیک ان</string>
    <string name="something_went_wrong">کچھ گڑبڑ ہے</string>
    <string name="test_ordering_failure_title">کچھ گڑبڑ ہے</string>
    <string name="test_ordering_failure_description">دوبارہ کوشش کرنے سے پہلے براہ کرم چیک کریں کہ آپ کے فون کی موبائل ڈیٹا سیٹنگز آن ہوں، اپنا وائی فائی کنکشن چیک کریں (اگر استعمال میں ہو) اور یقینی بنائیں کہ ایئر پلین موڈ آف ہو۔</string>
    <string name="notification_title_risky_venue">ہوسکتا ہے کہ حال ہی میں آپ جس مقام پر گئے  وہاں آپ کو کورونا وائرس (COVID-19) کا سامنا کرنا پڑا ہو</string>
    <string name="notification_text_post_code_risk_changed">یہ ایپ آپ کو اور دوسروں کو محفوظ رکھنے میں مدد کے لیے مشورہ پیش کرتی ہے۔ مزید معلومات کے لیے یہاں تھپتھپائیں۔</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_name">علاقے کے خطرے میں تبدیلی</string>
    <string name="notification_channel_area_risk_changed_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کے علاقے میں انفیکشن کے خطرے کی پیروی کرنے میں مدد دیتے ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_name">علیحدگی</string>
    <string name="notification_channel_isolation_state_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی علیحدگی کی حیثیت کے متعلق آگاہ کرتی ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_test_results_name">ٹیسٹ کے نتائج</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_name">ایپ کی دستیابی</string>
    <string name="notification_channel_test_results_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی ٹیسٹ کے نتائج کے متعلق آگاہ کرتی ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_app_availability_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی ایپ کی دستیابی کے متعلق آگاہ کرتی ہیں۔</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_name">ایپ کی تشکیل</string>
    <string name="notification_channel_app_configuration_description">یہ نوٹیفیکیشنز آپ کی ایپ کی تشکیل کے بارے میں بتاتی ہیں</string>
    <string name="notification_title_state_expiration">ہماری رہنمائی آپ کے لئے بدل گئی ہے</string>
    <string name="notification_text_state_expiration">مزید معلومات کے لیے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="notification_title_state_exposure">آپ کسی ایسے شخص کے ساتھ قریبی رابطے میں رہے ہیں جس کو کرونا وائرس (COVID-19) ہے۔ مزید تفصیلات کے لئے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="notification_text_state_exposure">یہ ایپ آپ کو اور دوسروں کو محفوظ رکھنے میں مدد کے لیے مشورہ پیش کرتی ہے۔ مزید معلومات کے لیے یہاں تھپتھپائیں۔</string>
    <string name="notification_text_test_results">مزید معلومات کے لیے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="notification_title_app_available">ایپ دستیاب ہے</string>
    <string name="notification_title_app_not_available">ایپ فی الوقت دستیاب نہیں</string>
    <string name="notification_text_app_availability">مزید معلومات کے لیے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="qr_code_permission_denied_title">آفیشل NHS کیو آر کوڈ اسکین کر کے کسی مقام پر چیک ان کریں۔</string>
    <string name="book_free_test">ہوم پر واپس جائیں</string>
    <string name="status_option_scan_qr_codes">مقام پر چیک-ان کریں</string>
    <string name="questionnaire_1_of_2" tools:ignore="TypographyFractions">قدم 1 از 2</string>
    <string name="questionnaire_2_of_2">قدم 2 از 2</string>
    <string name="questionnaire_review_two_of_two">قدم 2 از 2</string>
    <string name="questionnaire_description">وہ سبھی منتخب کریں جو لاگو ہوتے ہیں، چاہے وہ معمولی ہوں۔</string>
    <string name="questionnaire_error_description">دوبارہ کوشش کرنے سے پہلے براہ کرم چیک کریں کہ آپ کے فون کی موبائل ڈیٹا سیٹنگز آن ہوں، اپنا وائی فائی کنکشن چیک کریں (اگر استعمال میں ہو) اور یقینی بنائیں کہ ایئر پلین موڈ آف ہو۔</string>
    <string name="questionnaire_no_symptoms">میری علامات مختلف ہیں</string>
    <string name="notification_text_risky_venue">ہو سکتا ہے آپ اس مقام پر COVID-19 کی زد میں آئے ہوں جہاں آپ نے حال ہی میں چیک ان کیا تھا۔ مشورے کے لیے یہاں تھپتھپائیں۔</string>
    <string name="message_no_coronavirus_symptoms">آپ کے لیے دستیاب کورونا وائرس کی جانچ کے اختیارات کے بارے میں مزید پتہ کریں:</string>
    <string name="questionnaire_change_announcement">علامت تبدیل کریں %1$s</string>
    <string name="state_index_take_coronavirus_test">کوروناوائرس کا مفت ٹیسٹ کروائیں</string>
    <string name="state_test_negative_info">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ منفی ہے۔ ممکن ہے کہ آپ میں اب بھی علامات موجود ہوں، اس لئے براہ کرم علیحدگی میں رہیں</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_explanation">آپ کی جانچ کے نتیجہ سے پتہ چلتا ہے کہ آپ کے اندر اس وقت وائرس نہیں پایا جاتا تھا جب جانچ کی گئی تھی۔ آپ کے پاس ای میل یا ٹیکسٹ  کے ذریعہ مزید معلومات ارسال کی گئی ہے۔\n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا  ہے کہ یہ پیغام کسی بھروسہ مند بالغ فرد کو دکھائیں۔</string>
    <string name="isolation_until_date">%1$s کو 23:59 بجے تک</string>
    <string name="questionnaire_review_one_of_two">قدم 1 از 2</string>
    <string name="expiration_notification_title">اچھی خبر</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed">آپ کی گھر پر رہنے سے متعلق رہنمائی %s کو 23:59 پر ختم ہو گئی ہے</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="expiration_temperature_hint">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ نہیں ہے اور اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں</string>
    <string name="button_agree">میں متفق ہوں</string>
    <string name="terms_of_use_onboarding">استعمال کی شرائط</string>
    <string name="about_common_questions_title">ایپ کے بارے میں مزید جانیں</string>
    <string name="about_common_questions_link">ایپ کے بارے میں مزید جانیں</string>
    <string name="about_accessibility_statement">رسائی کا بیان</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے یا آپ کام پر جانے یا معمول کی سرگرمیاں انجام دینے کے لیے کافی بہتر محسوس نہیں کرتے ہیں تو اس وقت تک گھر پر رہنے کی کوشش کریں جب تک کہ آپ بہتر محسوس نہ کرنے لگیں</string>
    <string name="for_further_advice_visit">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolation_title_1">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ نہیں ہے اور اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ اس مدت کے بعد اپنی معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں۔ ایسا دوسروں تک COVID-19 کو منتقل کرنے سے بچنے کے لیے ہے۔</string>
    <string name="back_to_home">ہوم پر واپس جائیں</string>
    <string name="about_delete_all_data">میرا تمام ڈیٹا مٹا دیں</string>
    <string name="about_manage_my_data">میرے ڈیٹا کا انتظام کریں</string>
    <string name="postal_district">ڈاک کا ضلع</string>
    <string name="edit">ترمیم</string>
    <string name="title_last_test_result_taken">آخری قابل اطلاق جانچ کا نتیجہ</string>
    <string name="title_venue_history">مقام کی سرگزشت</string>
    <string name="title_symptoms">علامات کی معلومات</string>
    <string name="save">محفوظ کریں</string>
    <string name="about_how_this_app_works_text">یہ ایپ کنٹیکٹ ٹریسنگ ٹیکنالوجی کا استعمال کرتا ہے جو اس ایپ کے دیگر قریب کے صارفین کا پتہ لگاتا ہے اور گمنام طور پر اندراج کرتا ہے۔ اگر بعد میں ان صارفین میں سے کسی کی COVID-19 کی جانچ مثبت آتی ہے تو تازہ ترین صلاح کے ساتھ آپ کو ایک تنبیہ موصول ہوگی۔\n\nآپ اپنے علاقہ کے لیے COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی بھی حاصل کر سکتے ہیں، اور اپنی علامات کی جانچ کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="title_encounter">سامنا ہونے کی تاریخ</string>
    <string name="allow_bluetooth">بلیو ٹوتھ کی اجازت دیں</string>
    <string name="onboarding_subtitle">جب آپ ایپ کو استعمال کریں گے تو آپ ایک گمنام طریقے سے اپنے علاقے میں وائرس کے بارے میں معلومات کا اشتراک کرکے کوویڈ-19 کو مات دینے میں ہماری اور عوامی صحت کی مدد کریں گے۔</string>
    <string name="onboarding_privacy_control_text">NHS آپ کی رازداری کو اہمیت دیتی ہے، جس کا مطلب یہ ہے کہ یہ ایپ یہ نہیں بتا سکتا کہ آپ کون ہیں، یا آپ کہاں ہیں۔ \n\nاگر آپ کی COVID-19 کی جانچ مثبت آتی ہے تو آپ اپنی بے ترتیب ID شیئر کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں تاکہ ہم انگلینڈ، ویلز، اسکاٹ لینڈ، شمالی آئرلینڈ، جرسی اور جبرالٹر میں ایپ کے ان دیگر استعمال کنندگان کو متنبہ کر سکیں جن کے پاس ایپ کا یہ فنکشن چالو ہے۔\n\nہم یہ فیصلہ کرنے میں مدد کے لئے خود کار فیصلے کا استعمال کرتے ہیں کہ کون سے دوسرے صارفین کو گمنام طور پر متنبہہ  ہونا ضروری ہے۔</string>
    <string name="onboarding_privacy_your_data_text1">یہ ایپ ڈیٹا ریکارڈ کیے جانے کے بعد اسے 14 دنوں تک حفاظت کے ساتھ اور گمنام طریقہ سے محفوظ رکھتا ہے۔ آپ اپنے ایپ کی ترتیبات میں، یا یہ ایپ ان-انسٹال کرتے ہوئے، کسی بھی وقت اس ایپ سے ڈیٹا حذف کر سکتے ہیں۔ آپ کا فون کچھ بنیادی ڈیٹا رکھ سکتا ہے - یہ آپ کے فون کے آپریٹنگ سسٹم کے ذریعہ کنٹرول کیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="onboarding_no_thanks">نہیں، شکریہ</string>
    <string name="go_to_play_store">گوگل پلے اسٹور میں جائیں</string>
    <string name="cant_run_app">بدقسمتی سے، یہ ایپ کام نہیں کر رہی  ہے</string>
    <string name="update_os">اپنا سافٹ ویئر اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="update_app_title">ایپ اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="valid_auth_code_is_required">کوڈ کی پہچان نہیں ہو سکتی ہے یا ہوسکتا ہے کہ میعاد ختم ہوگئی ہو۔ یقینی بنائیں کہ آپ ریپڈ لیٹرل فلو سیلف ٹیسٹ کا شناختی نمبر درج کرنے کی کوشش نہیں کر رہے ہیں۔</string>
    <string name="self_isolate_for">ذیل کے لیے خود کو تنہا کریں</string>
    <string name="isolate_after_corona_virus_symptoms">آپ کی علامات سے پتہ چلتا ہے کہ آپ کو کورونا وائرس ہو سکتا ہے۔ برائے مہربانی گھر پر رہیں اور خود کو اور دوسروں کو محفوظ رکھنے کے لیے COVID-19 کی جانچ کریں۔\n\nاگر آپ کی جانچ منفی ہے تو آپ خود کو الگ تھلگ رکھنے کا عمل فوری طور پر بند کر سکتے ہیں۔\n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.</string>
    <string name="isolate_after_no_corona_virus_symptoms">آپ کے اندر بظاہر COVID-19 کی کوئی علامات نہیں پائی جاتی ہیں، لیکن علامات ظاہر ہونے میں وقت لگ سکتا ہے۔\n\nآپ کو صلاح دی جاتی ہے کہ خود کو اور دوسروں کو محفوظ رکھنے کے لیے گھر پر رہیں۔</string>
    <string name="your_isolation_will_finish">آپ %1$s کے بعد 23:59 پر معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں</string>
    <string name="qr_code_unsupported_title">معاف کیجیے گا، آپ کا فون مقام پر چیک ان کو سپورٹ نہیں کرتا</string>
    <string name="qr_code_scanning">NHS کا آفیشل کیو آر کوڈ اسکین کرنا</string>
    <string name="i_understand">میں سمجھ رہا/رہی ہوں</string>
    <string name="exposure_notification_hint">ایپ کو پتہ لگا ہے کہ آپ ایسے شخص کے رابطے میں رہے ہیں جس کو کورونا وائرس (COVID-19) ہے۔</string>
    <string name="exposure_notification_recommendation">اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے۔\n\nآپ COVID-19 کی زد میں آنے اور اسے پھیلانے کے زیادہ خطرے میں ہیں، چاہے آپ میں کوئی علامت نہیں ہیں۔ آپ کو گھر پر رہنے اور خود کو اور دوسروں کو محفوظ رکھنے کا مشورہ دیا جاتا ہے۔ شناخت کردہ پوری مدت تک خود کو تنہا  کر کے، آپ COVID-19 کا پھیلاؤ روکنے میں مدد کر رہے ہیں۔\n\nچونکہ آپ ایسے فرد کا رابطہ ہیں جس کی جانچ مثبت آئی تھی، لہذا آپ یہ دیکھنے کے لیے جانچ بُک کرا سکتے ہیں کہ آیا آپ کو COVID-19 ہے۔ اگر آپ کی جانچ مثبت آتی ہے تو آپ گمنام طور پر دوسروں کو بتا سکتے ہیں کہ وہ خطرے میں ہو سکتے ہیں۔ اگر آپ کی جانچ منفی آتی ہے تو، آپ اب بھی متعدی ہو سکتے ہیں۔ آپ کی جانچ کا نتیجہ آپ کو موصول ہونے کے وقت آپ کو دیئے گئے مشورے پر عمل کریں۔\n\nآپ اپنی ایپ کی ہوم اسکرین سے جانچ بُک کرا سکتے ہیں۔</string>
    <string name="risk_level_link_text">علاقے کے خطرے کے درجات کی تصریحات</string>
    <string name="open_in_browser_warning">اپنے براؤزر میں کھولیں</string>
    <string name="done_button_text">ہوگیا</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_title">کیا آپ پُریقین ہیں کہ آپ اس مقام کو اپنی ہسٹری سے حذف کرنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="delete_single_venue_visit_text">مقام کو حذف کرنے سے رابطے کا سراغ لگانے کی تاثیریت میں کمی آئے گی۔\n\nایک بار مٹا دیئے جانے کے بعد آپ اس مقام کے بارے میں مزید اطلاعات موصول نہيں کر پائیں گے۔</string>
    <string name="confirm">تصدیق کریں</string>
    <string name="delete_button_text">حذف کریں</string>
    <string name="contact_tracing_notification_reminder_dialog_title">ایپ آپ کو %1$s گھنٹے میں رابطے کے سراغ  کو آن کرنا یاد دلائے گی۔</string>
    <string name="okay">ٹھیک ہے</string>
    <string name="template_hours">%d گھنٹے</string>
    <string name="url_how_app_works">https://www.gov.uk/government/collections/nhs-covid-19-app</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-response-living-with-covid-19</string>
    <string name="submit_keys_information_description_text">ذیل میں اس کے نتیجے کا  اشتراک کرنے کے لئے آگے بڑھیں.\n\nاشارہ ملنے پر،  اشتراک  کریں\' کو یا \'اپنی ڈیوائس کی اتفاقی آئی ڈی کا اشتراک  کریں\' کو منتخب کریں۔</string>
    <string name="about_feedback_information_title">فیڈ بیک معلومات</string>
    <string name="about_feedback_information_text">اگر ایپ کے بارے میں آپ کے تاثرات ہوں، ایسا سوال ہو جس کا جواب ہماری ویب سائٹ پر نہیں دیا گیا ہے، یا آپ کو تکنیکی مسئلہ درپیش ہو تو، برا کرم رابطہ کریں۔ آپ ہمارا آن لائن فارم استعمال کر کے یا 119 پر کال کر کے ہم سے رابطہ کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="submit_keys_information_text">گمنام طور پر ان دوسرے لوگوں کو مطلع کریں جو کسی ایسے فرد کے قریب تھے جس کی کورونا وائرس کی جانچ مثبت تھی۔</string>
    <string name="submit_keys_information_description_title">اس نتیجے کا اشتراک  کیسے کرنا ہے</string>
    <string name="link_test_result_title">ای میل یا ٹیکسٹ میسیج  کے ذریعے بھجوائے گئے کوڈ استعمال کر کے اپنی جانچ کا نتیجہ درج کریں</string>
    <string name="link_test_result_text" />
    <string name="link_test_result_enter_code_title">اپنا ٹیسٹ کوڈ داخل کریں</string>
    <string name="about_provide_feedback_link">فیڈ بیک معلومات</string>
    <string name="qr_code_help_text">ہم آپ کو  مشورہ دیتے ہیں کہ آپ یہ معلوم کرنے کے لیے متعلقہ مقام پر عملہ کے کسی فرد سے بات کریں کہ آیا چیک-ان کرنے کے دیگر طریقے بھی ہیں۔</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_title">NHS کے QR کوڈ پوسٹر کو کیسے پہچانیں</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_text">NHS کا آفیشیل QR کوڈ پوسٹر اس طرح کا نظر آتا ہے۔ آپ کو کوڈ کو اسکین کرنا ہوتا ہے، جو درمیان میں چوکور ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_enter_code_example">مثال: 7g8s3stn</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer">صانع اور منتظم</string>
    <string name="submit_keys_information_title">دوسروں کو مطلع کرنے میں مدد کریں</string>
    <string name="url_privacy_notice_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information</string>
    <string name="url_terms_of_use_wls">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-privacy-information/nhs-covid-19-app-terms-of-use</string>
    <string name="url_nhs_111_online_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="url_accessibility_statement_wls">https://www.gov.uk/guidance/nhs-covid-19-app-accessibility</string>
    <string name="url_postal_code_risk_more_info_wls">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-response-living-with-covid-19</string>
    <string name="url_how_app_works_wls">https://www.gov.uk/government/collections/nhs-covid-19-app</string>
    <string name="url_common_questions_wls">https://www.gov.uk/government/collections/nhs-covid-19-app</string>
    <string name="url_latest_advice_wls">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="url_latest_advice_in_isolation_wls">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-response-living-with-covid-19</string>
    <string name="url_order_test_privacy_wls">https://www.gov.uk/government/publications/coronavirus-covid-19-testing-privacy-information</string>
    <string name="url_order_test_for_someone_else_wls">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/</string>
    <string name="status_option_link_test_result">اپنے ٹیسٹ کا نتیجہ داخل کریں</string>
    <string name="about_software_information_text_app_version">ایپ ورژن</string>
    <string name="about_software_information_text_app_manufacturer_value">UK Health Security Agency\nNobel House\n17 Smith Square\nLondon\nSW1P 3HX\nUK</string>
    <string name="postcode_not_supported">بدقسمتی سے یہ ایپ آپ کے علاقے میں استعمال کیا جانا مُمکن نہیں۔ برائے مہربانی اپنے علاقے یا مُلک کے لئے ایپ ڈاؤن لوڈ کریں۔</string>
    <string name="accessibility_announcement_button">%s ، بٹن</string>
    <string name="accessibility_announcement_link">%s ، لنک</string>
    <string name="visit_the_link_to_find_out_more">مزید جاننے کے لئے لنک پر جائیں</string>
    <string name="locale">ur</string>
    <string name="url_provide_feedback">https://enquiries.test-and-trace.nhs.uk</string>
    <string name="qr_code_failure_subtitle">ہوسکتا ہے کہ آپ نے کوئی ایسا کوڈ اسکین کیا ہو جو آفیشیئل NHS QR کوڈ نہ ہو، یہ کوڈ خراب ہوسکتا ہے، یا ہوسکتا ہے کہ اس مقام کی شناخت نہ کی جا سکتی ہو۔</string>
    <string name="qr_code_failure_help_link">وینیو (مقامات) چیک ان میں مدد</string>
    <string name="status_option_read_self_isolation_advice">ذاتی علیحدگی کا مشورہ پڑھیں</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle">آپ کی COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ منفی ہے</string>
    <string name="qr_code_help_title">اگر آپ کوڈ اسکین نہیں کر سکتے ہیں تو مدد</string>
    <string name="qr_code_help_about_qr_code_image_content_description">یہ انگلینڈ میں مہمان نوازی کے مقامات کے لئے سرکاری طور پر NHS QR کوڈ پوسٹر کی ایک مثال ہے</string>
    <string name="about_void">باطل</string>
    <string name="authentication_enter_code_subtitle">اپنا منفرد کوڈ درج کریں</string>
    <string name="authentication_example">مثال: 5apv-enka</string>
    <string name="authentication_title">اس وقت صرف NHS والینٹئیر ریسپانڈرز، آئل آف وائٹ اور نیوہیم کے رہائشین کے لئے</string>
    <string name="authentication_where_can_i_find_code">مجھے یہ کوڈ کہاں ملے گا؟</string>
    <string name="link_test_result_error_no_connection">انٹرنیٹ نہیں ہے۔ برائے کرم اپنے نیٹ ورک یا وائی فائی سے کنیکٹ کریں اور دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="link_test_result_error_unknown">کچھ غلط ہو گیا ہے۔ برائے کرم دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="logo_nhs_england_description">NHS ٹیسٹ اینڈ ٹریس</string>
    <string name="logo_nhs_generic_description">NHS Covid 19</string>
    <string name="logo_nhs_wales_description">NHS ویلز ٹیسٹ ٹریس پروٹیکٹ</string>
    <string name="notification_channel_background_work_description">These notifications inform about your app’s background activities</string>
    <string name="notification_channel_background_work_name">Background activities</string>
    <string name="notification_text_updating_database">لوڈ ہو رہا ہے...</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_english">یہاں انگلش  NHS QR کوڈ پوسٹر کی ایک مثال ہے</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_welsh">یہاں ویلش  NHS QR کوڈ پوسٹر کی ایک مثال ہے</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_english">انگلش NHS کیو آر کوڈ پوسٹر:</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_welsh">ویلش NHS کیو آر کوڈ پوسٹر:</string>
    <string name="questionnaire_no_i_dont_have_symptom">نہیں، مجھے نہیں ہے %s</string>
    <string name="questionnaire_yes_i_have_symptom">جی ہاں، مجھے ہے %s</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info">آپ کی COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ منفی ہے، لیکن آپ کو گھر پر رہنے کی کوشش کرنی چاہیے۔ ایسا اس لیے ہے کیوں کہ یا تو آپ کی سابقہ جانچ کا نتیجہ مثبت رہا ہے یا آپ نے حال ہی میں علامات کی اطلاع دی ہے</string>
    <string name="test_result_negative_then_positive_continue_explanation">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ نہیں ہے اور اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ اس مدت کے بعد اپنی معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں۔ ایسا دوسروں تک COVID-19 کو منتقل کرنے سے بچنے کے لیے ہے۔</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation">اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle">جب جانچ کی گئی تھی اس وقت ہم یہ نہیں کہہ سکتے تھے نہیں کہہ سکتے کہ آیا آپ کو COVID-19 تھا۔ \n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_void_no_self_isolation_subtitle">ہم یہ نہیں کہہ سکتے کہ آیا آپ کو COVID-19 تھا</string>
    <string name="test_result_your_test_result">آپکےٹیسٹ کا نتیجہ</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_explanation">آپ کے ٹیسٹ کے نتیجے سے ظاہر ہوتا ہے کہ ٹیسٹ ہونے کے وقت آپ میں وائرس موجود نہیں تھا۔ اگر آپ میں علامات ظاہر ہو جائیں تو اس ایپ پر ان کی اطلاع دیں۔ اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle">آپ کی ذاتی علیحدگی اب مکمل ہو چکی ہے</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_description">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے یا آپ کام پر جانے یا معمول کی سرگرمیاں انجام دینے کے لیے کافی بہتر محسوس نہیں کرتے ہیں تو اس وقت تک گھر پر رہنے کی کوشش کریں جب تک کہ آپ بہتر محسوس نہ کرنے لگیں</string>
    <string name="test_result_negative_no_self_isolation_subtitle_text">آپ کی COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ منفی ہے</string>
    <string name="notification_text_potential_exposure_explanation">پریشان نہ ہوں ، ہم نے آپ کے خطرے  کی تشخیص کی ہے  اور اس وقت کارروائی کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔ براہ کرم چوکس رہیں اور معاشرتی دوری سے متعلق تازہ ترین مشورے پر عمل کریں۔</string>
    <string name="notification_title_potential_exposure_explanation">کوویڈ 19- افشا کی پڑتال مکمل</string>
    <string name="qr_code_intro_text">اگرآپ کسی مُقام میں داخل ہورہےہیں (مثلاً، کوئی بار یا ایک ریسٹورنٹ) جہاں این ایچ ایس کا سرکاری کیوآرکوڈ پوسٹرموجود ہے، تواُسےاسکین کرنےکےلئےیہ ایپ استعمال کریں۔ تب ایپ اُس وقت کا اندراج کرلیتی ہےجب آپ اُس مقام میں داخل ہوتےہیں۔\n\nوینیوچیک ان استعمال کرنےسے، آپ ایک اطلاع حاصل کرنےکےقابل ہونگے کہ اگرکورونا وائرس کے ساتھ کوئی لوگ اُسی وقت اُس مُقام  پر آئے ہیں  جس وقت آپ  آئے ہیں۔  اطلاع  میں مُتعلقہ مشورہ شامل ہوگا، جیسا کہ کورونا وائرس کی علامات  پر نظر رکھنا ۔</string>
    <string name="ask_me_later">بعد میں مجھ سے پوچھیں</string>
    <string name="notification_text_recommended_app_update">مزید معلومات کے لیے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="notification_title_recommended_app_update">برائے کرم اپنی این ایچ ایس کی کوویڈ 19 ایپ کی تازہ ترین ورژن کے ساتھ تجدید کریں</string>
    <string name="test_ordering_getting_tested_description">’اپنے لئے ایک ٹیسٹ بک  کرنے‘ کا انتخاب  آپ کو حکومت کی کورونا وائرس ٹیسٹنگ ویب سائٹ پر لے  جایا جائے گا جہاں آپ سے ٹیسٹ لینے کے لئے کچھ ذاتی تفصیلات (جیسے کہ آپ کا پتہ) پُر کرنے کو کہا جائے گا۔  ویب سائٹ پر آپ کی طرف سے مہیا کردہ کسی بھی معلومات کا اشتراک نہیں کیا جائے گا۔\n\nایک ڈیجیٹل \'ٹوکن\' تیار کیا جائے گا جو آپ کے نتائج کو ایپ پر واپس لانے میں ہماری مدد کرے گا۔</string>
    <string name="update_in_play_store">ابھی اپنی ایپ کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="updated_privacy_control_text">NHS COVID-19 ایپ استعمال کرنے کے لیے آپ کا شکریہ۔\n\nہم نے نئی پالیسی سے ہم آہنگ کرنے کے لیے ایپ میں تبدیلیاں کی ہیں۔ وہ لوگ جو مکمل ٹیکہ لے چکے ہیں یا جن کی عمر 18 برس سے کم ہے انہیں اب خود کو علیحدہ کرنے کی صلاح نہیں دی جاتی ہے اگر وہ کسی ایسے شخص کے رابطے میں رہے ہوں جن کی COVID-19 جانچ کا نتیجہ مثبت آیا ہے، بلکہ انہیں جانچ کرانے کی صلاح دی جاتی ہے۔\n\nاگر آپ پہلے ہی ایک رابطہ کی حیثیت سے خود کو علیحدہ کر رہے ہیں اور آپ کو مکمل ٹیکے لگ چکے ہیں یا آپ کی عمر 18 برس سے کم ہے تو آپ کو خود علیحدگی جاری رکھنے کی ضرورت نہیں ہے۔ اگر آپ میں علامات ہیں یا آپ کی جانچ کا نتیجہ مثبت آیا ہے تو آپ کو اپنی خود علیحدگی کی مدت مکمل کرنی چاہیے۔\n\nتازہ ترین اطلاعات سے باخبر رہنے اور COVID-19 کے پھیلاؤ کی روک تھام میں مدد کے لیے اپنے ڈیوائس میں ایپ موجود رکھیں۔\n\nان تبدیلیوں کی عکاسی کے لیے استعمال کی شرائط اور رازداری کے نوٹس کو اپڈیٹ کیا گيا ہے۔</string>
    <string name="updated_privacy_title">ایپ میں تبدیلیاں</string>
    <string name="checkin_information_title_new">مزید معلومات</string>
    <string name="confirm_and_start">تصدیق کریں</string>
    <string name="exposure_faqs">ایپ کی ویب سائٹ ملاحظہ کریں</string>
    <string name="exposure_faqs_title">اگر آپ انگلینڈ اور ویلز سے باہر  ہیں  تو، آپ کو جس ملک میں ہیں، آپ کو  اس  کی  ہدایات پر عمل کرنے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_description">بدقسمتی سے یہ ایپ آپ کے علاقے میں استعمال کیا جانا مُمکن نہیں۔ برائے مہربانی اپنے علاقے یا مُلک کے لئے ایپ ڈاؤن لوڈ کریں۔</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_description">جاری رکھنے کے لیےآپ کو ایک مقامی اتھارٹی کا انتخاب کرنا ہوگا</string>
    <string name="local_authority_error_no_authority_selected_title">براہ کرم ایک مقامی اتھارٹی منتخب کریں</string>
    <string name="local_authority_information_title">اپنی مقامی اتھارٹی منتخب کریں</string>
    <string name="local_authority_link">اپنی مقامی اتھارٹی تلاش کریں</string>
    <string name="local_authority_title">آپ کی مقامی اتھارٹی</string>
    <string name="multiple_local_authorities_description">چونکہ آپ کا پوسٹ کوڈ ضلع (%s) ایک سے زیادہ مقامی اتھارٹی میں ہے، آپ کو جس میں آپ ہیں کو منتخب کرنے کی ضرورت ہے۔ یہ اس لیے ہے کہ ایپ آپ کو زیادہ درست معلومات اور رہنمائی دے سکے۔\n\nاگر آپ اپنی مقامی اتھارٹی کو نہیں جانتے ہیں تو GOV.UK پر جائیں۔</string>
    <string name="multiple_local_authorities_title">اپنی مقامی اتھارٹی منتخب کریں</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name">ایپ کی تجویز کردہ  تجدید</string>
    <string name="notification_channel_recommended_app_update_name_description">یہ اطلاعات (نوٹیفیکیشن) آپ کو ایپ کی تجویز کردہ  تجدید کے بارے میں بتاتی ہیں</string>
    <string name="single_local_authority_description">بڑی خبر! آپ کے علاقے میں کورونا وائرس کے خطرے کی سطح کے لئے معلومات اور رہنمائی فراہم کرنے میں ایپ زیادہ درست ثابت ہوگی۔\n\nپریشان نہ ہوں، آپ کی رازداری اب بھی محفوظ ہے۔ ایپ کبھی بھی آپ کی شناخت یا مقام کی کھوج نہیں لگائے گی۔</string>
    <string name="single_local_authority_title">%1$s کے لئے مقامی اتھارٹی %2$s ہے</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_1">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ نہیں ہے اور اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ اس مدت کے بعد اپنی معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں۔ ایسا دوسروں تک COVID-19 کو منتقل کرنے سے بچنے کے لیے ہے۔</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_explanation_2">فکر مت کریں - زیادہ تر لوگوں کے لئے علامات کافی ہلکی ہوتی ہیں۔ تاہم، اگر آپ کی علامات خراب ہوگئی ہیں تو آپ کو 111 پر فون کرنا چاہئے یا مزید مشوروں کے لئے nhs.uk دیکھنا چاہئے۔</string>
    <string name="url_exposure_faqs">https://www.gov.uk/government/collections/nhs-covid-19-app</string>
    <string name="url_local_authority">https://www.gov.uk/find-local-council</string>
    <string name="local_authority_error_authority_not_supported_title">مقامی اتھارٹی معاون نہیں ہے۔</string>
    <string name="local_authority_information_description">براہ کرم ایک مقامی اتھارٹی منتخب کریں۔ یہ اس لیے ہے کہ ایپ آپ کو زیادہ درست معلومات اور رہنمائی دے سکے۔</string>
    <string name="about_encounter_date">سامنا ہونے کی تاریخ</string>
    <string name="about_my_data_date">تاریخ</string>
    <string name="about_notification_date">اطلاع کی تاریخ</string>
    <string name="isolation_payment_action_button">اپنی اہلیت چیک کریں</string>
    <string name="isolation_payment_heading">مالی تعاون</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_text">ٹیسٹ اینڈ ٹریس سپورٹ پیمنٹ کے لیے درخواست دینے میں مدد</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/help-support</string>
    <string name="isolation_payment_help_england_title">اگر آپ انگلینڈ میں رہتے ہیں اور آپ کو درخواست دینے میں پریشانی ہو رہی ہے تو، ملاحظہ کریں:</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_text">سیلف آئسولیشن سپورٹ اسکیم کے لیے درخواست دینے میں مدد</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_link_url">https://gov.wales/self-isolation-support-scheme</string>
    <string name="isolation_payment_help_wales_title">اگر آپ ویلز میں رہتے ہیں اور درخواست دینے میں پریشانی ہو رہی ہے تو، ملاحظہ کریں:</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_text">کانٹیکٹ ٹریسنگ رازداری کا نوٹس</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_link_url">https://sip.test-and-trace.nhs.uk/privacy-policy</string>
    <string name="isolation_payment_privacy_notice_title">درخواست کی کارروائی میں استعمال شدہ کوئی بھی ڈیٹا رازداری کے نوٹس میں بیان کیا گیا ہے:</string>
    <string name="isolation_payment_text">ایپ  نے سراغ لگایا ہے کہ آپ ایک ایسے فرد کے رابطے میں رہے ہیں جس کا  کورونا وائرس کا ٹیسٹ مثبت رہا ہے۔ آپ کو خود کو تنہا  کرنے کی صلاح دی جاتی ہے۔\n\nخود کو تنہا کرنے  کے دوران، آپ ہو سکتا ہے  اپنے حالات کے اعتبار سے مالی تعاون کا دعوی کر سکیں ۔ ذیل کا بٹن استعمال کر کے جتنی جلدی ممکن ہو یہ چیک کریں کہ آیا آپ اہل ہیں۔\n\nیہ آپ کو ایک ویب سائٹ پر لے جائے گا جہاں آپ کو کچھ ذاتی تفصیلات درج کرنی پڑ سکتی ہیں۔ یہ ذاتی تفصیلات اس ایپ میں کہیں اور اسٹور نہیں کی جائیں گی۔</string>
    <string name="onboarding_before_activating_app_announcement">اہم: یہ ایپ فعال کرنے سے قبل براہ کرم رازداری کا نوٹس پڑھیں اور استعمال کی شرائط پر رضامندی ظاہر کریں۔</string>
    <string name="status_option_isolation_payment">مالی تعاون</string>
    <string name="title_exposure_notification">ابتلا کی اطلاع</string>
    <string name="title_last_day_of_isolation">خود تنہائی</string>
    <string name="arabic">عربی</string>
    <string name="bengali">بنگالی</string>
    <string name="change_language_dialog">ایپ کی زبان %s میں تبدیل کریں؟</string>
    <string name="chinese">چائنیز (عام فہم )</string>
    <string name="english">انگریزی</string>
    <string name="gujarati">گجراتی</string>
    <string name="language">زبان</string>
    <string name="language_title">زبان</string>
    <string name="local_authority_edit">ترمیم</string>
    <string name="other_languages">زبانیں</string>
    <string name="polish">پولش</string>
    <string name="punjabi">پنجابی</string>
    <string name="romanian">رومینین</string>
    <string name="settings_title">ترتیبات</string>
    <string name="somali">صومالی</string>
    <string name="system_language">سسٹم کی زبان</string>
    <string name="turkish">ترکش</string>
    <string name="urdu">اردو</string>
    <string name="venue_history_edit">ترمیم</string>
    <string name="venue_history_editing_done">ہوگیا</string>
    <string name="welsh">ویلش</string>
    <string name="about_lfd">RAPID_RESULT</string>
    <string name="about_pcr">LAB_RESULT</string>
    <string name="about_test_kit_type">ٹیسٹ کٹ کی قسم</string>
    <string name="about_test_result">نتیجہ</string>
    <string name="test_result_positive_continue_self_isolate_no_change_explanation_1">اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_explanation_1">یہ سمجھنے کے لئے کہ ایپ خود کو تنہائی میں رکھنے  کے دنوں کا حساب کیسے دیتی ہے ، عمومی سوالنامہ دیکھیں۔\n\nچونکہ آپ نے ایک تیز رفتار سویب ٹیسٹ کروایا ہے، لہذا اب آپ کو دوسری قسم کا ٹیسٹ کروانے کی ضرورت ہے جو نتیجے کی تصدیق کرنے کے لیے لیب میں بھیجا گیا ہے۔\n\nاس بیچ، آپ کو اور جس کے ساتھ آپ رہتے ہیں اسے فوری طور پر خود کو  تنہا  کرنا ضروری ہے۔</string>
    <string name="test_result_positive_self_isolate_and_book_test_title_3">اور ایک فالو اپ ٹیسٹ بُک کریں</string>
    <string name="about_lfd_self_reported">RAPID_SELF_REPORTED</string>
    <string name="about_test_follow_up">فالو اپ ٹیسٹ</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_complete">مکمل کریں</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_not_required">مطلوب نہیں ہے</string>
    <string name="about_test_follow_up_state_pending">زیر التوا</string>
    <string name="book_follow_up_test">ایک فالو اپ ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_text">اس ایپ کی ویب سائٹ پر مزید جانکاری حاصل کریں</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_link_url">https://www.gov.uk/government/publications/nhs-covid-19-app-user-guide/nhs-covid-19-app-troubleshooting-and-technical-information#getting-an-error-message</string>
    <string name="device_not_supported_next_steps_title">اگلے مراحل</string>
    <string name="device_not_supported_reasons">آپ کے فون کی ترتیبات محدود ہیں (مثال کے طور پر، اگر یہ کمپنی کا فون ہے)\n\nہارڈ ویئر کو سپورٹ نہیں کیا جاتا ہے (مثال کے طور پر، اگر آپ کا فون اینڈرائڈ 6.0 یا اس سے اوپر کے ورژن کو سپورٹ نہیں کرتا ہے)</string>
    <string name="state_test_positive_and_book_test_info">آپ کے کوروناوائرس کے ٹیسٹ کا نتیجہ مثبت ہے۔</string>
    <string name="unsupported_device">محدود کردہ سیٹنگز (مثال کے طور پر اگر یہ کمپنی فون ہو)۔\n\nآپ کے فون میں موجود ایک اور ایپ یہی ٹیکنالوجی استعمال کر رہی ہے اور ایپ کو کام کرنے سے روک رہی ہے۔</string>
    <string name="ill_do_it_later">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <string name="link_test_result_error_both_inputs_provided">آپ  ایک ہی وقت میں ٹیسٹ کے نتائج کا کوڈ درج  اور اس کی تصدیق نہیں کرسکتے ہیں کہ آپ کے ٹیسٹ کا منفی نتیجہ ہے۔</string>
    <string name="link_test_result_onset_date_title">کیا آپ کو وہ ابتدائی تاریخ یاد ہے جب آپ نے ان علامات میں سے کسی کا سامنا کرنا شروع کیا تھا؟</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_list">تیز درجۂ حرارت\n\nنئی مسلسل کھانسی\n\nبو یا ذائقہ کے آپ کے شعور میں تبدیلی</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no">نہیں</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_no_accessibility">نہیں، مجھے علامات درپیش نہیں تھیں۔</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_title">کیا آپ میں COVID-19 کی درج ذیل علامات میں سے کوئی علامت پائی جاتی ہے؟</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes">ہاں</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_yes_accessibility">ہاں، مجھے علامات درپیش تھیں۔</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_text">جانچ کی سائٹ کی  تلاش کریں</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_link_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/get-tested-for-coronavirus/</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_text">جانچ کے بارے میں پتہ کریں</string>
    <string name="risk_level_mass_testing_title">آپ کے قریب جانچ</string>
    <string name="venue_alert_m2_explanation">اس بات کا خطرہ موجود ہے کہ آپ   وائرس کی زد میں آگئے ہوں۔ کوویڈ 19  کے حامل 3 لوگوں سے لگ بھگ 1 میں کوئی علامت نہیں ہوتی ہے، لیکن وہ اب بھی اسے پھیلا سکتے ہیں اور دوسروں کو خطرے میں ڈال سکتے ہیں۔\n\nاس وجہ سے ، ہم ابھی ٹیسٹ بک کروانے کی سفارش کرتے ہیں۔\n\n آپ کو خود کو تنہا  کرنے کی ضرورت نہیں ہے ، لیکن آپ کو باقاعدگی سے اپنے ہاتھ دھونے اور معاشرتی فاصلے کو برقرار رکھنے سے متعلق تازہ ترین مشورے پر عمل پیرا رہنا چاہئے۔ اگر آپ میں  کوئی علامت پیدا ہوتی ہے تو آپ کو اور آپ کے گھر والوں کو فوری طور پر خود  کو تنہا کرنا  چاہئے۔\n\nاگر آپ اورآپ کے گھر کے دوسرے افراد کی جانچ مثبت آتی ہے تو ، آپ کو فوری طور پرخود کو تنہا کر لینا چاہئے۔\n\nاگر آپ کی  پچھلے 90 دنوں میں مثبت جانچ  کی گئی ہے تو آپ کو ٹیسٹ بُک کرنے کی ضرورت نہیں جب تک کہ آپ کے پاس علامات نہ ہوں۔\n\nبراہ کرم تمام جدید ہدایات  کی پیروی کرنا جاری رکھیں ، یہاں تک کہ اگر آپ کو ویکسین دی جا چکی ہے ۔\n\nمزید معلومات ، مشورے یا مدد کے لیے  براہ کرم 119 پر کال کریں۔</string>
    <string name="venue_alert_m2_title">آپ حال ہی میں ایک ایسے مقام پر گئے جہاں ہو سکتا ہے آپ ان دیگر لوگوں کی زد میں آئے ہوں جنہیں COVID-19 تھا۔</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_text">ایپ کا یہ فیچر کاروباروں کے لئے رابطے کے سراغ کی سپورٹ کو آسان بناتا ہے۔ یہ آپ اور دیگر افراد کو بھی محفوظ رکھنے میں مدد دیتا ہے جبکہ آپ کی رازداری کا تحفظ برقرار رکھتا ہے۔</string>
    <string name="qr_code_help_how_it_helps_title">یہ کیسے مدد کرتی ہے</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_text">اپنا فون اس طرح پکڑیں کہ باضابطہ NHS QR کوڈ پچھلے صفحہ پر خانے  میں ظاہر ہو۔ جب آپ کا فون QR کوڈ کو پہچان لے گا تو، یہ دکھائے گا کہ آپ نے کامیابی سے چیک-ان کر لیا ہے۔</string>
    <string name="qr_code_help_how_to_scan_title">NHS کا QR کوڈ پوسٹر کیسے اسکین کریں</string>
    <string name="settings_my_area_local_authority">لوکل اتھارٹی</string>
    <string name="user_data_risky_venue_visit_date_title">خطرے کے مقام پر موجودگی کی تاریخ</string>
    <string name="venue_check_in_title" />
    <string name="about_my_data_last_day_of_isolation">خود تنہائی کا آخری دن</string>
    <string name="about_my_data_last_visited">آخری دورہ کیا</string>
    <string name="about_my_data_symptom_onset_date">تاریخ آغاز</string>
    <string name="about_test_follow_up_date">فالو اپ جانچ کی تاریخ</string>
    <string name="about_test_follow_up_status">فالو اپ جانچ کی حالت</string>
    <string name="about_your_data_additional_text">آپ ایپ کی ترتیبات میں اپنے ڈیٹا کا نظم کر سکتے ہیں</string>
    <string name="link_test_result_symptoms_information_title">علامات کی  معلومات</string>
    <string name="qr_code_help_more_information">مزید معلومات</string>
    <string name="qr_code_success_title_and_venue_name">%1$s میں چیک-ان کرنے کا شکریہ</string>
    <string name="settings_delete_data">میرا تمام ڈیٹا حذف کریں اور ایپ کو ری سیٹ کریں</string>
    <string name="settings_my_area">علاقے کا ڈیٹا</string>
    <string name="settings_my_area_postcode_district">پوسٹ کوڈ   ضلع</string>
    <string name="settings_my_area_title">علاقے کا ڈیٹا</string>
    <string name="settings_my_data">دیگر ڈیٹا</string>
    <string name="settings_no_records">ابھی تک کوئی ریکارڈ نہیں ہیں</string>
    <string name="settings_venue_history">مقام کی سرگزشت</string>
    <string name="share_keys_information_continue_button">اس نتیجے کے اشتراک  کے لئے آگے بڑھیں</string>
    <string name="submit_keys_information_privacy_notice">کسی کو بھی معلوم نہیں ہوگا کہ اطلاع آپ کی جانب سے آئی ہے اور آپ کے  ذاتی ڈیٹا کا اشتراک  نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="venue_history_postcode_unavailable">پوسٹ کوڈ دستیاب نہیں ہے</string>
    <string name="accessibility_announcement_venue_checkin_date">مقام کی چیک ان برائے %s</string>
    <string name="back">واپس جائیں</string>
    <string name="how_does_it_help_text">اس سے ایپ کے دوسرے صارفین کو معلوم ہو جاتا ہے کہ وہ ایسے شخص کے قریب تھے جس کی کورونا وائرس کی جانچ مثبت تھی۔</string>
    <string name="how_does_it_help_title">اس سے کس طرح مدد ملتی ہے؟</string>
    <string name="qr_code_help_official_nhs_posters_title">NHS کا آفیشیل QR کوڈ پوسٹر</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality">یہاں انگلش زیادہ خطرے والے  NHS QR کوڈ پوسٹر کی ایک مثال ہے</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality">انگلش مہمان نوازی NHS کا QR کوڈ پوسٹر:</string>
    <string name="share_keys_privacy_banner">کسی کو بھی معلوم نہیں ہوگا کہ اطلاع آپ سے  منسلک ہے۔</string>
    <string name="share_keys_success_title">COVID-19 کا پھیلاؤ روکنے میں مدد کرنے کا شکریہ</string>
    <string name="what_is_random_id_text">آپ سے \"بے ترتیب  IDs\" کا اشتراک کرنے کو کہا جائے گا۔ یہ بے ترتیبانہ طور پر تیار شدہ ایک کوڈ ہوتا ہے جس کا  ان دوسرے فون کے ساتھ اشتراک  کیا جا سکتا ہے جن پر ابتلا کی اطلاعات فعال ہوتی ہیں۔</string>
    <string name="what_is_random_id_title">یہ کیسے کام کرتی ہے؟</string>
    <string name="getting_tested_online_service">ٹیسٹ کروانا</string>
    <string name="message_develop_coronavirus_symptoms">اگر آپ میں مذکورہ علامات میں سے کوئی بھی علامت پیدا ہوتی ہے تو، اس ایپ میں ان کی رپورٹ کریں۔\n\nمزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="notification_text_share_keys_reminder">دوسروں کو بتائیں کہ وہ کورونا وائرس کے خطرے کی زد میں ہو سکتے ہیں، جکہ اپنی رازداری کا تحفظ کریں۔</string>
    <string name="notification_title_share_keys_reminder">دوسروں کو مطلع کرنے کی یاد دہانی</string>
    <string name="share_keys_reminder_do_not_share_button">دوسروں کو مطلع مت کریں</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_text">ہوسکتا ہے کہ آپ اپنے  خیال سے کہیں زیادہ لوگوں سے رابطے میں رہے  ہوں۔  ایپ ان لوگوں کو متنبہ کر سکتی ہے جن کے قریب آپ رہے ہیں، لیکن ذاتی طور پر نہیں جانتے ہیں، تاکہ انہیں معلوم ہو جائے کہ وہ خطرے کی زد میں ہو سکتے ہیں۔ اپنے نتیجے کا اشتراک  کر کے، آپ اپنی کمیونٹی کو محفوظ رکھنے میں مدد کر رہے ہیں۔</string>
    <string name="share_keys_reminder_explanation_title">براہ کرم دوسروں کو مطلع کریں</string>
    <string name="share_keys_reminder_information_text">ان دوسرے لوگوں کو مطلع کریں جو کورونا وائرس (COVID-19) کے خطرے کی زد میں ہو سکتے ہیں،</string>
    <string name="share_keys_reminder_privacy_banner">کسی کو بھی معلوم نہیں ہوگا کہ اطلاع آپ سے  منسلک ہے۔</string>
    <string name="share_keys_reminder_share_button">دوسروں کو مطلع کریں</string>
    <string name="share_keys_reminder_title">دوسروں کو مطلع کرنے کی یاد دہانی</string>
    <string name="url_nhs_get_tested">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/get-tested-for-coronavirus/</string>
    <string name="url_nhs_get_tested_wls">https://gov.wales/test-trace-protect-coronavirus</string>
    <string name="camera_active_accessibility_announcement">کیمرہ فعال ہے۔ مقام میں چیک ان کرنے کے لئے اس کا منہ  ایک سرکاری این ایچ ایس کیو آر کوڈ پوسٹر کی طرف کریں۔</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_text">اپنے فون کو لاکر یا کسی مشترک جگہ میں محفوظ  کریں۔\n\nکسی لگی ہوئی شفاف اسکرین کے پیچھے سے  کام کر رہے ہوں اور دوسرے لوگوں سے پوری طرح تحفظ یافتہ ہیں\n\nصحت اور سماجی نگہداشت میں طبی درجے  کی  پی پی ای  جیسے سرجیکل ماسک پہننے ہوئے کارکن ہوں\n\nنگہداشت صحت کی عمارت جیسے ہسپتال یا GP سرجری میں کام کرنے والے نگہداشت صحت کے کارکن ہوں</string>
    <string name="contact_tracing_hub_consider_pausing_title">رابطے  کی ٹریسنگ سے  آپ اور دوسروں کو کورونا وائرس (COVID-19) سے محفوظ رکھنے میں مدد ملتی ہے۔\n\nآپ کو رابطے  کی ٹریسنگ صرف تبھی موقوف کرنا چاہیے جب آپ:</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_text">بیٹری لائف پر زیادہ فرق نہیں پڑنا چاہیے\n\nآپ کی لوکیشن ٹریک نہیں کی جا سکتی</string>
    <string name="contact_tracing_hub_should_not_pause_title">رابطے کی ٹریسنگ :</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_off">رابطے  کی ٹریسنگ آف ہے</string>
    <string name="contact_tracing_hub_status_on">رابطے  کی ٹریسنگ آن ہے</string>
    <string name="contact_tracing_hub_title">رابطے  کی ٹریسنگ کا نظم کریں</string>
    <string name="contact_tracing_hub_turn_back_on_reminder">آپ ایپ میں ایک یاد دہانی ترتیب دے سکتے ہیں تاکہ آپ کو رابطے  کی ٹریسنگ  کو دوبارہ فعال کرنے کے لئے کہا جائے۔</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_description">These notifications remind you to share random IDs</string>
    <string name="notification_channel_share_keys_reminder_name">Share random IDs reminder</string>
    <string name="status_contact_tracing_activate">پھر سے چلائیں</string>
    <string name="status_option_toggle_contact_tracing">رابطے  کی ٹریسنگ کا نظم کریں</string>
    <string name="ukca_compliance_announcement">نشان زد UKCA</string>
    <string name="book_follow_up_test_description">چونکہ ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ سے آپ کی جانچ مثبت آئی ہے، لہذا ہماری صلاح ہے کہ آپ نتیجے کی تصدیق کرنے کے لیے دوسری قسم کا ٹیسٹ کریں۔ براہ کرم جتنی جلدی ممکن ہو یہ فالو اپ ٹیسٹ بُک کریں۔\n\nاس بیچ، آپ کو اور جس کسی کے ساتھ بھی آپ رہتے ہیں اسے خود کو تنہا  کرنے کی ضرورت ہے۔ صرف اپنے فالو اپ ٹیسٹ کے لیے ہی گھر سے باہر جائیں۔</string>
    <string name="book_follow_up_test_info">آپ کے کورونا وائرس (COVID-19) کی جانچ کا نتیجہ مثبت ہے۔ براہ کرم ایک فالو اپ ٹیسٹ بُک کریں اور خود کو تنہا  کریں۔</string>
    <string name="book_follow_up_test_title">ایک فالو اپ ٹیسٹ بک کروائیں</string>
    <string name="link_test_result_guideline">آپ کی جانچ کے نتیجے کا کوڈ:</string>
    <string name="link_test_result_guideline_points">8حروف لمبا ہوگا\n\nچھوٹے حروف اور اعداد استعمال  کریں \n\nآپ کے نتیجے سے الگ آپ کو بھجوائے گئے  ایک ای میل یا  ٹیکسٹ میسیج  میں ہوگا</string>
    <string name="link_test_result_rapid_lateral_flow_test_text">اگر آپ ریپڈ لیٹرل فلو سیلف ٹیسٹ کٹ سے کوڈ درج کرنے کی کوشش کر رہے ہیں تو، آپ کو سب سے پہلے یہ کرنا ہوتا ہے:</string>
    <string name="link_test_result_report_link_text">GOV.UK پر اپنے نتیجے کی رپورٹ کریں</string>
    <string name="link_test_result_report_link_url">https://www.gov.uk/report-covid19-result</string>
    <string name="status_option_testing_hub">COVID-19 کے لیے ٹیسٹنگ</string>
    <string name="test_result_plod_description">کیا کرنا ہے اس کی رہنمائی کے لئے اپنی جانچ  کے نتیجے  کی  ای میل یا ٹیکسٹ میسج سے رجوع کریں</string>
    <string name="test_result_plod_info">آپ کی ایپ پر موجود کاؤنٹ ڈاؤن ٹائمر اس جانچ کے نتیجہ سے اپڈیٹ نہیں ہوگا۔</string>
    <string name="test_result_plod_subtitle">اس کا مطلب یہ ہے کہ یہ آپ کے لیے کورونا وائرس (COVID-19) کے انفیکشن کا آغاز ہو سکتا ہے یا پھر آپ انفیکشن سے ٹھیک ہو رہے ہیں</string>
    <string name="testing_hub_book_test_description">اگر آپ میں علامات ہیں یا آپ کو لیب میں جانچ کروانے کو کہا گیا ہے تو آپ جانچ بُک کروا سکتے ہیں</string>
    <string name="testing_hub_book_test_title">مُفت ٹیسٹ بُک کروائیں</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_description">اگر آپ کو ای میل یا ٹیکسٹ میسیج  کے ذریعے 8 حروف کا کوڈ موصول ہوا ہے تو اسے درج کریں</string>
    <string name="testing_hub_enter_test_result_title">جانچ کا نتیجہ درج کریں</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_description">پتہ کریں کہ COVID-19 کے لیے ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کیسے کروائیں (اگر آپ میں علامات نہیں ہیں)، جانچ کس طرح کروائیں اور آپ کی جانچ کے نتیجے کا کیا مطلب ہے</string>
    <string name="testing_hub_find_out_about_testing_title" />
    <string name="testing_hub_title">COVID-19 کے لیے ٹیسٹنگ</string>
    <string name="unknown_test_result_action_button">ابھی اپنی ایپ کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="unknown_test_result_description">آپ کی جانچ کا نتیجہ صحیح ہے، لیکن ایپ کے اس ورژن کے ذریعے تعاون یافتہ نہیں ہے۔\n\nآگے کیا کرنا ہے کے  بارے میں ای میل یا ٹیکسٹ میسیج  کے ذریعے آپ کو جو رہنمائی موصول ہوئی ہے براہ کرم اس پر عمل کریں۔\n\nایپ کو آپ کے اپ ڈیٹ کرنے پر، آپ کے نتیجے کا کوڈ ہو سکتا ہے کام نہ کرے کیونکہ اس کی میعاد ختم ہوگئی ہے یا اسے کئی بار درج کیا جاچکا ہے۔</string>
    <string name="unknown_test_result_please_update_app">ایپ کو اپ ڈیٹ کر کے اپنی جانچ کا نتیجہ دیکھیں</string>
    <string name="user_data_acknowledged_date">تسلیم کیا گیا</string>
    <string name="user_data_test_end">ٹیسٹ ختم</string>
    <string name="about_download_the_nhs_app">NHS ایپ ڈاؤن لوڈ کریں</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_text">یہ ایپ آپ کی رازداری اور شناخت کا تحفظ کرتی ہے۔ اسے یہ معلوم نہیں ہے کہ آپ کون ہیں اور اس کا آپ کے طبی ریکارڈوں سے رَبط نہیں ہے۔\n\nاگر آپ انگلینڈ میں رہتے ہیں تو، علیحدہ NHS ایپ استعمال کر کے COVID-19 کی اپنی حالت اور صحت کی دیگر معلومات دیکھیں۔</string>
    <string name="about_no_vaccination_status_title">اس ایپ میں آپ کے COVID-19 کے ٹیکے کی کیفیت شامل نہیں ہے</string>
    <string name="animations">اینیمیشنز</string>
    <string name="animations_description">لن يؤدي ذلك إلى تغيير طريقة عمل التطبيق لديك، بل سيؤدي فقط إلى تغيير الصور المتحركة.</string>
    <string name="animations_dialog_text">آپ کی ڈیوائس کی حالت رسائی کی ترتیبات اینیمیشنز کو روک رہی ہیں۔ NHS کی COVID-19 ایپ میں اینیمیشنز کو آن کرنے کے لیے آپ کو اسے تبدیل کرنا ہوگا۔</string>
    <string name="animations_dialog_title">ہوم اسکرین کے دائرے کی اینیمیشن کی اجازت دینے کے لیے اپنی ڈیوائس کی ترتیبات تبدیل کریں۔</string>
    <string name="animations_settings_title">اینیمیشنز کی ترتیبات</string>
    <string name="animations_status_off">ہوم اسکرین کی اینیمیشن آف ہے</string>
    <string name="animations_status_on">ہوم اسکرین کی حرکت آن ہے</string>
    <string name="animations_subtitle">اپنی ہوم اسکرین پر حرکت کرتے دائرے کو روکیں یا شروع کریں۔</string>
    <string name="link">لنک</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_change">گھر پر رہنے کی کوشش جاری رکھیں</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_heading_continue_isolation_no_symptoms">گھر پر رہنے کی کوشش جاری رکھیں</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation">آپ نے جانچ مثبت آنے کے بعد علامات کی رپورٹ کی ہے</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_change">آپ کی گھر پر رہنے سے متعلق رہنمائی تبدیل نہیں ہوئی ہے</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_info_continue_isolation_no_symptoms">آپ میں COVID-19 کی خاص علامات میں سے کوئی علامت نہیں پائی جاتی ہے، لیکن آپ کی جانچ کا نتیجہ مثبت تھا</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation">اس کا مطلب یہ ہے کہ آپ کی تنہائی  کی مدت تبدیل ہو کر آپ کی علامت شروع ہونے کے دن سے پورے 10 دن ہو گئی ہے ۔ یہ دوسروں میں وائرس کو پھیلنے سے روکنے کے لیے ہے۔</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_change">اس ایپ کے ہوم اسکرین پر اپنے کاؤنٹ ڈاؤن ٹائمر پر نظر رکھیں۔</string>
    <string name="test_result_plod_title">آپ کی جانچ کا نتیجہ کمزور مثبت ہے</string>
    <string name="url_download_the_nhs_app">https://www.nhs.uk/nhs-app/</string>
    <string name="local_message_banner_read_more">مزید پڑھیں</string>
    <string name="notification_channel_local_message_description">These notifications provide you with information relevant to your local area</string>
    <string name="notification_channel_local_message_name">Local information</string>
    <string name="symptoms_advice_isolate_paragraphs_continue_isolation_no_symptoms">برائے مہربانی دوسروں کو محفوظ رکھنے میں مدد دینے کے لیے گھر پر رہنے کی کوشش کریں۔ اس ایپ کے ہوم اسکرین پر اپنے کاؤنٹ ڈاؤن ٹائمر پر نظر رکھیں۔</string>
    <string name="book_free_lfd_test_title">ایک مفت ٹیسٹ کٹ حاصل کریں</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_description">آپ کو اپنی بیٹری کی لائف پر کوئی اثر نظر نہیں آنا چاہیے۔</string>
    <string name="contact_tracing_hub_battery_drain_title">آپ کی بیٹری پر کوئی اثر نہیں پڑتا ہے</string>
    <string name="contact_tracing_hub_more_info_title">مزید معلوم کریں</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_description">ایپ آپ کے مقام کو ٹریک نہیں کرتی ہے۔ ایپ یہ اندازہ لگانے کے لیے بلوٹوتھ کا استعمال کرتی ہے کہ کسی کے ساتھ کتنی دیر تک آپ کا قریبی رابطہ رہا تھا۔</string>
    <string name="contact_tracing_hub_no_tracking_title">کوئی ٹریکنگ نہیں ہے</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_description">ایپ آپ کی ذاتی تفصیلات تک رسائی حاصل نہیں کر سکتی۔</string>
    <string name="contact_tracing_hub_privacy_title">آپ کی رازداری تحفظ یافتہ ہے۔</string>
    <string name="contact_tracing_when_not_to_pause_option">مجھے  رابطے  کے سراغ  کو کب موقوف کرنا چاہیے؟</string>
    <string name="contact_tracing_when_to_pause_option">مجھے  رابطے  کے سراغ  کو کب موقوف کرنا چاہیے؟</string>
    <string name="isolation_hub_title">خود تنہائی</string>
    <string name="qr_code_help_poster_content_description_hospitality_welsh">یہاں ویلش زیادہ خطرے والے  NHS QR کوڈ پوسٹر کی ایک مثال ہے</string>
    <string name="qr_code_help_poster_title_hospitality_welsh">ویلش زیادہ خطرے والے مقام کا NHS QR کوڈ پوسٹر:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_negative">رہیں</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_positive">جائیں</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_text">اگر آپ \'جانے \' کو تھپتھپاتے ہیں تو آپ اس عمل کو بعد میں دوبارہ شروع کرسکتے ہیں اور ہوم اسکرین سے \'کوویڈ 19 کے لئے ٹیسٹنگ\' منتخب کرکے ٹیسٹ بک کرسکتے ہیں۔</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_cancel_dialog_title">کیا آپ واقعی جانا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_description">تیز درجۂ حرارت\n\nنئی مسلسل کھانسی\n\nبو یا ذائقہ کے آپ کے شعور میں تبدیلی</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_heading">ٹیسٹ کی قسم کا انحصار اس بات پر ہوتا ہے کہ آیا آپ کو علامات درپیش ہیں</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_negative_button">مجھے ان میں سے کوئی علامت درپیش نہیں ہے۔</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_above_description">کورونا وائرس (COVID-19) کی اہم  علامات ہیں:</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_paragraph_below_description">اگر آپ کا خیال ہے کہ آپ کو COVID-19 کی علامات درپیش ہو سکتی ہیں، چاہے وہ معمولی ہوں تو، نیچے \'علامات چیک کریں\' کو منتخب کریں۔ مزید معلومات یا مشورہ کے لیے 119 پر کال کریں۔</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_positive_button">علامات چیک کریں</string>
    <string name="symptoms_after_risky_venue_title">کیا آپ میں علامات ہیں؟</string>
    <string name="test_ordering_lfd_already_have_test_kit_button_text">میرے پاس پہلے سے ہی ایک ٹیسٹ کٹ ہے</string>
    <string name="test_ordering_lfd_description">اگر آپ میں COVID-19 (کورونا وائرس) کی اصل علامات میں سے کوئی نہیں پائی جاتی ہے تو مفت ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کٹ حاصل کریں۔\n\nآپ کے کام کی جگہ ، اسکول، کالج، یونیورسٹی یا کونسل بھی آپ کو مفت ٹیسٹ کٹ فراہم کرنے پر قادر ہو سکتے ہیں۔</string>
    <string name="test_ordering_lfd_order_test_button_text">ایک مفت ٹیسٹ کٹ حاصل کریں</string>
    <string name="test_ordering_lfd_title">ایک ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کٹ حاصل کریں یا اسے استعمال کریں جو گھر پر موجود ہے</string>
    <string name="this_is_just_a_test_message">Just a simple test</string>
    <string name="venue_alert_m2_details">ایک ٹیسٹ کریں، چاہے آپ میں کوئی علامت نہ ہوسماجی دوری بنانے سے متعلق تازہ ترین</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_above_description">آپ کو خود کو  تنہا  کرنے کی ضرورت نہیں ہے، لیکن ہمارا  مشورہ  ہے کہ آپ ایک ٹیسٹ کروائیں۔</string>
    <string name="venue_alert_m2_paragraph_below_description">COVID-19میں مبتلا لگ بھگ 3 لوگوں میں سے 1 میں علامات نہیں ہوتی ہیں، لیکن وہ اب بھی اسے دوسروں تک پہنچا  سکتے ہیں  اور خطرے میں ڈال سکتے ہیں۔</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_description">اپنا فون لاکر میں یا کسی مشترک حصے میں اسٹور کریں\n\nمقررہ شفاف اسکرین کے پیچھے کام کر رہے ہوں اور دوسرے لوگوں سے پوری طرح تحفظ یافتہ ہوں \n\nطبی درجے کے ذاتی حفاظتی آلات (PPE) جیسے سرجیکل ماسک پہننے والے صحت اور سماجی نگہداشت کے کارکن ہوں\n\nنگہداشت صحت کی عمارت جیسے ہسپتال یا GP سرجری میں نگہداشت صحت کے کارکن ہوں</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_footer">اس صورتحال سے باہر نکل جانے پر رابطے کے سراغ  کو آن کرنا یاد رکھیں۔</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_header">آپ کو رابطے کے سراغ  کو صرف تبھی موقوف کرنا چاہیے جب آپ:</string>
    <string name="when_not_to_pause_contact_tracing_title">مجھے  رابطے  کے سراغ  کو کب موقوف کرنا چاہیے؟</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_description">اپنا فون لاکر میں یا کسی مشترک علاقے میں محفوظ کریں\n\nمقررہ شفاف اسکرین کے پیچھے کام کر رہے ہوں اور دوسرے لوگوں سے پوری طرح تحفظ یافتہ ہوں \n\nطبی درجے کے ذاتی حفاظتی آلات (PPE) جیسے سرجیکل ماسک پہننے والے صحت اور سماجی نگہداشت کے کارکن ہوں\n\nنگہداشت صحت کی عمارت جیسے ہسپتال یا GP سرجری میں نگہداشت صحت کے کارکن ہوں</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_header">آپ کو رابطے کے سراغ  کو صرف تبھی موقوف کرنا چاہیے جب آپ:</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_reminder">اس صورتحال سے باہر نکل جانے پر رابطے کے سراغ  کو آن کرنا یاد رکھیں۔</string>
    <string name="when_to_pause_contact_tracing_title">آپ کو رابطے کے سراغ  کو صرف تبھی موقوف کرنا چاہیے جب آپ:</string>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_days_since_encounter">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_isolation_period">
        <item quantity="one">قریبی رابطے کی تاریخ کے بعد آپ کو مکمل %d دن تک خود کو تنہا رکھنا چاہیے۔</item>
        <item quantity="other">قریبی رابطے کی تاریخ کے بعد آپ کو %d مکمل دنوں تک خود کو تنہا رکھنا چاہیے۔</item>
    </plurals>
    <plurals name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_remaining_days">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <string name="about_contact_isolation_opt_out_date">قریبی رابطے سے الگ تھلگ ہونے سے مستثنی ہونے کی تاریخ</string>
    <string name="accessibility_accordion_role_description_collapsed">%s, بٹن بند</string>
    <string name="accessibility_accordion_role_description_expanded">%s, بٹن ، کھلا ہوا</string>
    <string name="accessibility_announcement_accordion_collapse_action">بند کریں</string>
    <string name="accessibility_announcement_accordion_expand_action">کھولیں</string>
    <string name="book_follow_up_test_nhs_guidance_label">NHS کی رہنمائی</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_exposure_date">قریبی رابطہ %s</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_body">یہ ایپ یہ معلوم کرنے کے لیے کہ کیا آپ کا فون دوسروں کے ساتھ قریبی رابطے میں رہا ہے بلوٹوتھ استعمال کرتا ہے۔\n\nقریبی رابطے کا مطلب یہ ہے کہ آپ 15 منٹ یا اس سے زیادہ دیر کے لیے کسی شخص کے 2 میٹر کے اندراندر قریب تھے۔\n\nیہ ایپ گمنام طور پر کام کرتا ہے اور آپ کے مقام کا پتہ لگانے کے لیے GPS یا وینیو چیک ان استعمال نہیں کرتا، چنانچہ آپ کی رازداری محفوظ رہتی ہے۔</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_heading">قریبی رابطے کا کیسے حساب لگایا جاتا ہے</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_how_we_calculate_isolation_days_title">خود تنہائی کے دنوں کا حساب کیسے لگایا جاتا ہے</string>
    <string name="continue_to_self_isolate_for">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="exposure_notification_advised_to_self_isolate_for">ذیل کے لیے خود کو تنہا کریں</string>
    <string name="exposure_notification_age_continue_button">جاری رکھیں</string>
    <string name="exposure_notification_age_description">ہم آپ کے جوابات کا استعمال صرف آپ کو صحیح صلاح دینے کے لیے کریں گے۔</string>
    <string name="exposure_notification_age_error_description">جاری رکھنے کے لیے، آپ کو ایک جواب منتخب کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="exposure_notification_age_error_title">غلطی</string>
    <string name="exposure_notification_age_heading">ٓپ کی عمر</string>
    <string name="exposure_notification_age_no_content_description_template">جی نہیں، %s کو میری عمر 18 سال یا اس سے زیادہ نہیں تھی</string>
    <string name="exposure_notification_age_option1_text">ہاں</string>
    <string name="exposure_notification_age_option2_text">نہیں</string>
    <string name="exposure_notification_age_subtitle">کیا 16 فروری 2021 کو آپ  کی عمر 18 برس یا اس سے زیادہ تھی؟</string>
    <string name="exposure_notification_age_subtitle_template">کیا %s کو آپ کی عمر 18 سال یا اس سے زیادہ تھی؟</string>
    <string name="exposure_notification_age_title">آپ کی عمر</string>
    <string name="exposure_notification_age_yes_content_description_template">جی ہاں، %s کو میری عمر 18 سال یا اس سے زیادہ تھی</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_no">نہیں</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_question">کیا آپ میڈیسنز اینڈ ہیلتھ کیئر ریگیولیٹری ایجنسی (MHRA) کے منظور شدہ COVID-19 ویکسین کے کسی کلینیکل ٹرائل میں حصہ لے رہے ہیں؟</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_yes">ہاں</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_description">اس کا مطلب یہ ہے کہ آپ کے پاس ثبوت ہے کہ آپ طبی وجوہات کی بنا پر ویکسینیشن حاصل کرنے سے قاصر ہیں۔</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_no">نہیں</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_question">کیا آپ COVID-19 ویکسین حاصل کرنے سے طبی طور پر مستثنیٰ ہیں؟</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_yes">ہاں</string>
    <string name="exposure_notification_testing_information">اگر آپ کو علامات ہوں تو ہوم اسکرین پر \'علامات کی جانچ کریں\' منتخب کریں اور ایک ٹیسٹ کروائیں۔</string>
    <string name="exposure_notification_title">ایپ نے دریافت کیا ہے کہ آپ کسی ایسے شخص کے قریب رہے ہیں جس کے کورونا وائرس (COVID-19) کی جانچ کا نتیجہ مثبت آیا ہے</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_no">نہیں</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_no_content_description">نہیں، مجھے COVID-19 کے مکمل ٹیکے نہیں لگے ہیں</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question">کیا آپ کو کوویڈ 19 کے خلاف مکمل طور پر ویکسین دی گئی ہے؟</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_description">اس کا مطلب ہے کہ آپ یوکے کے منظور شدہ کسی ٹیکے کی تمام خوراکیں لے چکے ہیں۔</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_text">یوکے کے منظور شدہ ٹیکے</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/coronavirus-vaccination/coronavirus-vaccine/</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_question_link_url_wls">https://gov.wales/get-your-covid-19-vaccine</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_yes">ہاں</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_all_doses_yes_content_description">ہاں، مجھے COVID-19 کے مکمل ٹیکے لگ چکے ہیں</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_button">تصدیق کریں</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_no">نہیں</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_no_content_description">نہیں، میں نے اپنی آخری خوراک%s کو یا اس سے قبل حاصل نہیں کی</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_question">کیا آپ کو %s کو یا اس سے پہلے پوری طرح ٹیکا لگ چکا تھا؟</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_yes">ہاں</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_date_yes_content_description">ہاں، میں نے اپنی آخری خوراک %s کو یا اس سے قبل حاصل کی</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_description">ہم آپ کے جوابات کا استعمال صرف اس بات کی جانچ کے لیے کریں گے کہ آیا آپ کو خود کو علیحدہ کرنے کی ضرورت ہو سکتی ہے۔</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_error_description">جاری رکھنے کے لیے، آپ کو ایک جواب منتخب کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_error_title">غلطی</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_heading">آپ کی ویکسینیشن کی حیثیت</string>
    <string name="exposure_notification_vaccination_status_title">ویکسینیشن کی حیثیت</string>
    <string name="exposure_notification_warning">آپ کی عمر، ٹیکاکاری کی کیفیت، یا کنٹیکٹ ٹریسرز کی طرف سے موصول ہونے والی ہدایات کے مطابق صلاح مختلف ہو سکتی ہے</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_link_1_title">حکومت کی تازہ ترین رہنمائی پڑھیں</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_link_2_title">اپنی لوکل اتھارٹی کی ویب سائٹ تلاش کریں</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_links_subheading">مزید مشورے کی تلاش ہے؟</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_1">کورونا وائرس (COVID-19) کا پھیلاؤ کم کرنے کے لیے گھر پر رہیں۔\n\nخود کو تنہا کرنے کا کہا جانے  پر آپ کو کیا کرنا چاہیے:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_2">کسی بھی وجہ سے اپنے گھر سے باہر نہ نکلیں – اگر آپ کو غذا یا دوا کی ضرورت ہے تو آن لائن یا بذریعہ فون اس کا آرڈر کریں، یا دوستوں اور فیملی سے اسے آپ کے گھر پہنچا دینے کو کہیں۔ آپ کے لیے دستیاب عملی تعاون کے بارے میں اگلے سیکشن میں مزید جانیں\n\nاپنے گھر پر ملاقاتیوں، بشمول دوستوں اور فیملی کو مت آنے دیں – سوائے لازمی نگہداشت کے\n\nجس کسی کے ساتھ آپ رہتے ہیں اس سے زیادہ سے زیادہ ممکن حد تک رابطے سے پرہیز کریں\n\nگھر پر یا اپنے باغیچے میں ورزش کریں، ورزش کرنے کے لیے اپنے گھر سے باہر نہ نکلیں</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_3">اگر آپ دوسرے لوگوں کے ساتھ گھرانے میں رہتے ہیں:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_paragraph_4">گھرانے کے دوسرے ممبران سے زیادہ سے زیادہ ممکن حد تک دور رہیں خاص طور پر اگر وہ انتہائی کمزور \nہوں\n\nجہاں بھی ممکن ہو مشترک جگہیں استعمال کرنے سے بچیں\n\nاپنے کھانے واپس اپنے کمرے میں لے جائیں\n\nاپنے گھر میں مشترک جگہوں میں وقت گزارتے ہوئے نقاب یا سرجیکل ماسک پہنیں</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_how_to_self_isolate_title">خود کو تنہا کرنے کا طریقہ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_link_title">اپنی لوکل اتھارٹی کی ویب سائٹ تلاش کریں</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_1">اگر آپ  خود تنہائی کے دوران فیملی، دوستوں اور پڑوسیوں کی جانب سے تعاون پر انحصار نہیں کر سکتے تو آپ کی لوکل اتھارٹی اس طرح کی چیزوں میں مدد کرنے کے قابل  ہو سکتی ہے:</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_2">غذا تک رسائی حاصل کرنا\n\nعملی کام جیسے کتے کو ٹہلانا\n\nنگہداشت کی ذمہ داریوں میں اعانت\n\nذہنی صحت اور بہبود سے متعلق تعاون تک سائن پوسٹنگ</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_paragraph_3">آپ مزید معلومات، بشمول ہیلپ لائن نمبر، اپنی لوکل اتھارٹی کی ویب سائٹ پر تلاش کر سکتے ہیں۔\n\nانگلینڈ میں اگر آپ کواپنی خود تنہائی کی مدت کے دوران نسخے والی دوا منگوانے کی ضرورت ہو تو دواؤں کی مفت ڈیلیوری کی ایک سہولت دستیاب ہے۔ مزید معلومات کے لیے اپنی مقامی فارمیسی سے بات کریں۔\n\nNHS کے  رضاکار جواب دہندگان  آپ  کی خود تنہائی کی مدت کے دوران مشورہ اور تعاون بھی پیش کر سکتے ہیں۔ رضاکار کی جانب سے مدد کا انتظام کرنے کے لیے    0808 196 3646 پر کال کریں۔\n\nویلز میں، آپ \'لوکل اتھارٹیز اور رضاکار گروپوں کی جانب سے کمزور  فرد کے لیے مدد\' آن لائن تلاش کر کے مشورہ اور تعاون سے متعلق مزید معلومات تلاش کر سکتے ہیں</string>
    <string name="isolation_hub_accordion_isolation_practical_support_title">عملی تعاون جب آپ خود کو تنہا کر رہے ہوں</string>
    <string name="isolation_hub_advice_and_support_heading">مشورہ اور تعاون</string>
    <string name="isolation_hub_book_test_description">آپ COVID-19 (کورونا وائرس) پھیلانے کے خطرے کی زد میں ہو سکتے ہیں</string>
    <string name="isolation_hub_book_test_title">خود تنہائی کے دوران مفت ٹیسٹ بُک کریں</string>
    <string name="isolation_hub_financial_support_description">خود کوتنہا  کرنے کے دوران مالی تعاون کی ادائیگی کے لیے درخواست دینے کے بارے میں جانیں</string>
    <string name="isolation_hub_financial_support_title">چیک کریں کہ آیا آپ مالی تعاون کے لیے اہل ہیں</string>
    <string name="notification_channel_isolation_hub_reminder_description">These notifications inform about available resources when self isolating</string>
    <string name="notification_channel_isolation_hub_reminder_name">خود تنہائی کے ساتھ مدد</string>
    <string name="notification_text_isolation_hub_reminder">مشورہ اور تعاون کے لیے یہاں ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="notification_title_isolation_hub_reminder">خود تنہائی کے ساتھ مدد</string>
    <string name="order_lfd_after_risky_contact_toolbar_title">Get a free test kit</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_acknowledge_button_text">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_information">آپ کے لیے COVID-19 کو پھیلانے کا زیادہ خطرہ پایا جاتا ہے</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_stay_at_home_advice">گھر پر رہ کر آپ دوسروں کو محفوظ رکھنے میں مدد کر سکتے ہیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_isolating_testing_advice">اگر آپ نے اب تک یہ کام نہیں کیا ہے تو آپ کوئی مفت PCR جانچ ہوم اسکرین پر \' COVID-19 کے لیے جانچ\' سے بک کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_information">آپ ابھی بھی COVID-19 ہونے اور پھیلانے کے خطرے میں ہو سکتے ہیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_no_self_isolation_required">آپ کو خود کو الگ تھلگ رکھنے کی ضرورت نہیں ہے</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_testing_advice">قومی رہنمائی پر عمل کرنا اب بھی ضروری ہے، جس میں دوسروں، خاص طور پر عمر رسیدہ اور ضرر پذیر افراد، کے ساتھ رابطہ کو کم کرنا بھی شامل ہے۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_vaccine_research">ایک مفت PCR ٹیسٹ بک کرائیں اگر آپ میں علامات پائی جاتی ہوں۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_book_pcr_test">کوئی مفت PCR جانچ بک کریں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_continue_isolataion_for">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_faq_button_title">ایپ کی ویب سائٹ ملاحظہ کریں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_further_nhs_guidance">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_go_back_to_home">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_advice">قومی رہنمائی پر عمل کرنا اب بھی ضروری ہے، جس میں دوسروں، خاص طور پر عمر رسیدہ اور ضرر پذیر افراد، کے ساتھ رابطہ کو کم کرنا بھی شامل ہے۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_heading">آپ کو خود کو الگ تھلگ رکھنے کی ضرورت نہیں ہے</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_information">آپ ابھی بھی COVID-19 ہونے اور پھیلانے کے خطرے میں ہو سکتے ہیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_research">ایک مفت PCR ٹیسٹ بک کرائیں اگر آپ میں علامات پائی جاتی ہوں۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_information">آپ ابھی بھی COVID-19 ہونے اور پھیلانے کے خطرے میں ہو سکتے ہیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_no_self_isolation_required">آپ کو خود کو الگ تھلگ رکھنے کی ضرورت نہیں ہے</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_show_to_adult_advice">آپ کو صلاح دی جاتی ہے کہ یہ پیغام کسی بھروسہ مند بالغ فرد کو دکھائیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_testing_advice">ایک مفت PCR ٹیسٹ بک کرائیں اگر آپ میں علامات پائی جاتی ہوں۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_information">خود کو الگ تھلگ رکھیں اور مفت COVID-19 ٹیسٹ کریں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_stay_at_home_advice">آپ COVID-19 کی زد میں آنے اور اسے پھیلانے کے زیادہ خطرے میں مبتلا ہیں، چاہے آپ میں کوئی علامات نہ ہوں۔ گھر پر رہ کر آپ خود کو اور دوسروں کو محفوظ رکھنے میں مددکر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_new_isolation_testing_advice">ایک مفت PCR ٹیسٹ بک کر کے دیکھیں کہ آیا آپ کو COVID-19 ہے۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_nhs_guidance_link_text">NHS کی رہنمائی</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_self_isolate_for">ذیل کے لیے خود کو تنہا کریں</string>
    <string name="status_option_isolation_hub">خود کو الگ تھلگ رکھنا (صرف ویلز)</string>
    <string name="test_result_negative_continue_self_isolate_nhs_guidance_label">NHS 111 online</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_nhs_guidance_label">NHS کی رہنمائی</string>
    <string name="testing_hub_book_lfd_test_description">COVID-19 کے ٹیسٹ کی مختلف قسموں اور ٹیسٹ کروانے کے طریقے کے بارے میں پتہ کریں</string>
    <string name="testing_hub_book_lfd_test_title">COVID-19 کا ٹیسٹ کروائیں</string>
    <string name="url_latest_government_guidance">https://www.gov.uk/guidance/people-with-symptoms-of-a-respiratory-infection-including-covid-19</string>
    <string name="url_latest_government_guidance_wls">https://gov.wales/self-isolation</string>
    <string name="url_nhs_guidance">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/</string>
    <string name="url_nhs_guidance_wls">https://111.wales.nhs.uk/encyclopaedia/c/article/coronavirus(covid19)/</string>
    <string name="venue_alert_m2_take_test_button_title">ٹیسٹ کریں</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_list_item_testing_with_date">ایک مفت PCR ٹیسٹ بک کرائیں اگر آپ میں علامات پائی جاتی ہوں۔</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_testing_with_date">ایک مفت PCR ٹیسٹ بک کرائیں اگر آپ میں علامات پائی جاتی ہوں۔</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_testing_with_date">ایک مفت PCR ٹیسٹ بک کرائیں اگر آپ میں علامات پائی جاتی ہوں۔</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_list_item_testing_with_date">آپ کو صلاح دی جاتی ہے کہ جتنی جلدی ممکن ہو ایک مفت ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کرائیں۔ آپ کو چاہیے کہ %s کو ایک دوسرا ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ بھی کرائیں۔</string>
    <string name="link_isolation_note">https://111.nhs.uk/isolation-note</string>
    <string name="link_isolation_note_wls">https://111.nhs.uk/isolation-note</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_group">انصاف اور برابری کے لیے، اگر آپ طبی وجوہات کی بنا پر ویکسین حاصل کرنے سے قاصر ہیں تو آپ کو خود کو تنہا رکھنے کی ضرورت نہیں ہے۔</string>
    <string name="self_isolation_hub_get_isolation_note_description">یہ ایپ آپ کی ذاتی معلومات اپنے پاس نہیں رکھتا یا اس سروس کو فراہم نہیں کرتا، چنانچہ آپ کو اپنی تفصیلات داخل کرنے کی ضرورت ہو گی</string>
    <string name="self_isolation_hub_get_isolation_note_title">اپنے آجر(ایمپلائر) کو دکھانے کے لیے آئیسولیشن نوٹ حاصل کریں</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_no_content_description">No I am not taking part in an MHRA-approved COVID-19 vaccine clinical trial</string>
    <string name="exposure_notification_clinical_trial_yes_content_description">Yes I am taking part in an MHRA-approved COVID-19 vaccine clinical trial</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_no_content_description">No I am not medically exempt from receiving a COVID-19 vaccine</string>
    <string name="exposure_notification_medically_exempt_yes_content_description">Yes I am medically exempt from receiving a COVID-19 vaccine</string>
    <string name="contact_case_summary_change_age_button">تبدیل کریں</string>
    <string name="contact_case_summary_change_vaccination_status_accessiblity_button">اپنی ویکسینیشن کی حالت تبدیل کریں</string>
    <string name="contact_case_summary_change_vaccination_status_button">تبدیل کریں</string>
    <string name="contact_case_summary_heading">اپنے جوابات چیک کریں</string>
    <string name="contact_case_summary_submit_button">جوابات پیش کریں</string>
    <string name="contact_case_summary_title">اپنے جوابات چیک کریں</string>
    <string name="contact_case_summary_change_age_accessiblity_button">اپنی عمر تبدیل کریں</string>
    <plurals name="local_statistics_main_screen_daily_accessibility_text">
        <item quantity="one" />
        <item quantity="other" />
    </plurals>
    <plurals name="local_statistics_main_screen_last_7_days_accessibility_text">
        <item quantity="one">پچھلے 7 دنوں میں مثبت جانچ %d</item>
        <item quantity="other">پچھلے 7 دنوں میں مثبت جانچیں %d</item>
    </plurals>
    <string name="bluetooth_activate">اپنے فون کی ترتیبات میں بلوٹوتھ کو چالو کریں</string>
    <string name="bluetooth_not_active">کنٹیکٹ ٹریسنگ بلوٹوتھ کے بغیر کام نہیں کرتی ہے</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_book_lfd_test_url">https://gov.wales/get-tested-coronavirus-covid-19</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_list_item_testing_once_asap_wales">آپ کو صلاح دی جاتی ہے کہ جتنی جلدی ممکن ہو ایک مفت ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کرائیں۔</string>
    <string name="contact_case_start_isolation_primary_button_title_wales">ایک مفت ریپڈ لیٹرل فلو کٹ حاصل کریں</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_button">بلوٹوتھ چالو کریں</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_description">کنٹیکٹ ٹریسنگ آپ کو یہ بتاتے ہوئے COVID-19 کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد دیتی ہے کہ آیا آپ کسی ایسے شخص کے قریبی رابطہ میں رہے ہیں جس کی جانچ مثبت آئی ہے۔\n\nCOVID-19 کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد دینے کے لیے بلوٹوتھ چالو کریں۔ آپ بلوٹوتھ کے بغیر بھی یہ ایپ استعمال کرنا جاری رکھ سکتے ہیں، لیکن کنٹیکٹ ٹریسنگ کام نہیں کرے گی۔</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_hint">اپنے فون کی ترتیبات میں بلوٹوتھ کو چالو کریں</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_secondary_button">بلوٹوتھ کے بغیر استعمال کریں</string>
    <string name="launcher_permissions_bluetooth_title">کنٹیکٹ ٹریسنگ بلوٹوتھ کے بغیر کام نہیں کرتی ہے</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_about_data_footnote_1">¹گزشتہ 7 دنوں سے تبدیلی (%1$s - %2$s)</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_about_data_footnote_2">²فی 100,000 لوگوں میں کیسیز نمونہ جاتی تاریخ تک پیش کیے گئے ہیں (وہ تاریخ جس میں اس شخص سے نمونہ لیا گیا تھا جس کی جانچ کی جا رہی ہے)۔</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_about_the_data_heading">ڈیٹا کے بارے میں</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_cases_per_hundred_thousand">فی 100,000 لوگوں میں کیسیز²</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_cases_per_hundred_thousand_accessibility_text">فی 100,000 لوگوں میں کیسیز²</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_daily">روزانہ</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_dashboard_link_title">یوکے کورونا وائرس (COVID-19) ڈیش بورڈ</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_dashboard_url">https://coronavirus.data.gov.uk/</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_england_average">انگلینڈ</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_england_rate_100k_accessibility_text">انگلینڈ %s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_england_rate_100k_not_available_accessibility_text">انگلینڈ کے کیسیز فی 100,000 افراد دستیاب نہیں ہیں</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_info">اپنے مقامی علاقہ کے لیے تازہ ترین COVID-19 کا ڈیٹا دیکھیں۔</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_7_days">آخری 7 دن</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_7_days_not_available_accessibility_text">پچھلے 7 دنوں میں مثبت جانچیں دستیاب نہیں ہیں</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_down">(%%%2$s) %1$s کی کمی¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_down_accessibility_text">%1$s (%2$s%%)  کی کمی¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_no_change">کوئی تبدیلی نہیں¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_no_change_accessibility_text">گزشتہ 7 دنوں سے کوئی تبدیلی نہیں</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_up">%1$s (%2$s%%) کا اضافہ¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_seven_days_rate_up_accessibility_text">%1$s (%2$s%%) کا اضافہ¹</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_last_updated">آخری اپڈیٹ بروز بتاریخ %1$s بوقت %2$s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_local_authority_lower_tier">مقامی مقتدرہ (لوور ٹیئر)</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_more_info">ڈیٹا کا ذریعہ اور مزید معلومات:</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_navigation_title">مقامی COVID-19 کا ڈیٹا</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_people_tested_positive">وہ لوگ جن کی جانچ مثبت رہی ہے</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_people_tested_positive_last_updated">تازہ ترین ڈیٹا %1$s کو فراہم کیا گیا</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_rolling_rate_last_updated">%1$s کو 7 دن کی رولنگ کی شرح</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_title">مقامی COVID-19 کا ڈیٹا</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_wales_average">ویلز</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_wales_rate_100k_accessibility_text">ویلز %s</string>
    <string name="local_statistics_main_screen_wales_rate_100k_not_available_accessibility_text">ویلز کے کیسیز فی 100,000 افراد دستیاب نہیں ہیں</string>
    <string name="local_stats_title">مقامی COVID-19 کا ڈیٹا</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_battery_bullet_desc">کنٹیکٹ ٹریسنگ بیٹری بچانے والی بلوٹوتھ ٹیکنالوجی استعمال کرتی ہے۔ یہ اندازہ لگاتی ہے کہ آپ یہ ایپ استعمال کرنے والے دیگر لوگوں کے قریبی رابطہ میں کتنی دیر رہے ہیں۔</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_battery_bullet_header">اس سے آپ کی بیٹری ختم نہیں ہوگی</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_bluetooth_bullet_desc">اگر بلوٹوتھ بند ہے تو کنٹیکٹ ٹریسنگ کام نہیں کرے گی۔ یہ ایپ اسی طرح پتہ لگاتی ہے کہ آیا کوئی COVID-19 کی زد میں آیا ہے اور یہ ان دیگر لوگوں کو مطلع کرے گی جو قریبی رابطہ میں تھے۔</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_bluetooth_bullet_header">یہ ایپ بلوٹوتھ کا استعمال کرتی ہے</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_continue">جاری رکھیں</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_location_bullet_desc">یہ ایپ آپ کے محل وقوع کی شناخت کرنے کے لیے نہیں استعمال کی جاتی ہے۔</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_location_bullet_header">آپ کے محل وقوع کا پتہ نہیں لگایا گیا ہے</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_privacy_bullet_desc">اس ایپ کے ذریعہ آپ کی ذاتی تفصیلات تک رسائی نہیں حاصل کی جا سکتی ہے اور وہ ہمیشہ محفوظ رہیں گی۔</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_privacy_bullet_header">آپ کی پرائیویسی (رازداری) محفوظ ہے</string>
    <string name="onboarding_how_app_works_title">یہ ایپ کس طرح کام کرتی ہے</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_checklist">اپنے فون کی ترتیبات میں بلوٹوتھ چالو کریں\n\n\'ایکسپوژر نوٹیفیکیشن\' (Exposure notifications) کی اجازت دیں،\n\n\'نوٹیفیکیشن\' (notifications) کی اجازت دیں</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_description">کنٹیکٹ ٹریسنگ آپ کو یہ بتاتے ہوئے COVID-19 کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد دیتی ہے کہ آیا آپ کسی ایسے شخص کے قریبی رابطہ میں رہے ہیں جس کی جانچ مثبت آئی ہے۔\n\nکنٹیکٹ ٹریسنگ کے کام کرنے، اور آپ اور آپ کے عزیزوں کو محفوظ رکھنے میں مدد دینے کے لیے:</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_description2">آپ اپنے فون کی ترتیبات میں ان اجازتوں کو تبدیل کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_title">کنٹیکٹ ٹریسنگ کا استعمال کرنے کے لیے آپ کو بلوٹوتھ کی ضرورت ہے</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_information_wls">خطرے کو کم کرنے کے لیے، آپ کو چاہیے کہ 7 دن تک روزانہ ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کریں اور رپورٹ کریں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_no_self_isolation_required_wls">آپ کو خود کو الگ تھلگ رکھنے کی ضرورت نہیں ہے سوائے اس کے کہ آپ کی جانچ مثبت ہو یا آپ میں علامات پائی جاتی ہوں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_testing_advice_wls">قومی رہنمائی پر عمل کرنا اب بھی ضروری ہے، جس میں دوسروں، خاص طور پر عمر رسیدہ اور ضرر پذیر افراد، کے ساتھ رابطہ کو کم کرنا بھی شامل ہے۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_already_vaccinated_vaccine_research_wls">پبلک ٹرانسپورٹ پر، دوکانوں اور بھیڑ بھاڑ والی جگہوں میں اپنی ناک اور منہ پر فیس کورنگ پہنتے ہوئے، اور برابر اپنے ہاتھ دھونے کے ذریعہ COVID-19 کے پھیلاؤ کو روکنے میں مدد کریں۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_information_wls">خطرے کو کم کرنے کے لیے، آپ کو چاہیے کہ 7 دن تک روزانہ ریپڈ لیٹرل فلو ٹیسٹ کریں اور رپورٹ کریں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_no_self_isolation_required_wls">آپ کو خود کو الگ تھلگ رکھنے کی ضرورت نہیں ہے سوائے اس کے کہ آپ کی جانچ مثبت ہو یا آپ میں علامات پائی جاتی ہوں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_show_to_adult_advice_wls">آپ کومشورہ دیا جاتا ہے کہ آپ اس پیغام کو کسی بھروسہ مند بالغ شخص کو دکھائیں۔</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_minors_testing_advice_wls">قومی رہنمائی پر عمل کرنا اب بھی ضروری ہے، جس میں دوسروں، خاص طور پر عمر رسیدہ اور ضرر پذیر افراد، کے ساتھ رابطہ کو کم کرنا بھی شامل ہے۔</string>
    <string name="status_option_local_data">مقامی COVID-19 کا ڈیٹا</string>
    <string name="contact_case_guidance_for_contacts_in_england_url">https://www.gov.uk/guidance/living-safely-with-respiratory-infections-including-covid-19</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_get_tested_before_meeting_vulnerable_people_england">اگر آپ میں COVID-19 کی علامات پائی جاتی ہیں تو PCR ٹیسٹ کریں</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_social_distancing_england">اپنے گھرانے میں کسی بھی ایسے شخص کے ساتھ رابطہ کو محدود کریں جسے COVID-19 ہو</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_wear_a_mask_england">بھیڑ بھاڑ والی، بند یا کم ہوادار جگہوں میں فیس کورنگ پہنیں</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_list_item_work_from_home_england">اگر آپ کے گھرانے میں کسی شخص کو COVID-19 ہے تو گھر سے کام کریں، اگر آپ کر سکتے ہوں</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_fully_vaccinated_primary_button_title_read_guidance_england">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پڑھیں</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_get_tested_before_meeting_vulnerable_people_england">اگر آپ میں COVID-19 کی علامات پائی جاتی ہیں تو PCR ٹیسٹ کریں</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_social_distancing_england">اپنے گھرانے میں کسی بھی ایسے شخص کے ساتھ رابطہ کو محدود کریں جسے COVID-19 ہو</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_list_item_wear_a_mask_england">بھیڑ بھاڑ والی، بند یا کم ہوادار جگہوں میں فیس کورنگ پہنیں</string>
    <string name="contact_case_no_isolation_under_age_limit_primary_button_title_read_guidance_england">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پڑھیں</string>
    <string name="onboarding_permissions_bluetooth_continue_button_title">جاری رکھیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_get_tested_before_meeting_vulnerable_people_england">اگر آپ میں COVID-19 کی علامات پائی جاتی ہیں تو PCR ٹیسٹ کریں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_primary_button_title_read_guidance_england">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پڑھیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_social_distancing_england">اپنے گھرانے میں کسی بھی ایسے شخص کے ساتھ رابطہ کو محدود کریں جسے COVID-19 ہو</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_wear_a_mask_england">بھیڑ بھاڑ والی، بند یا کم ہوادار جگہوں میں فیس کورنگ پہنیں</string>
    <string name="risky_contact_isolation_advice_medically_exempt_work_from_home_england">اگر آپ کے گھرانے میں کسی شخص کو COVID-19 ہے تو گھر سے کام کریں، اگر آپ کر سکتے ہوں</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_continue_button_england">جاری رکھیں</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_continue_button_wales">جاری رکھیں</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_exposure_date_england">قریبی رابطہ %s</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_exposure_date_wales">قریبی رابطہ %s</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_body_england">یہ ایپ یہ معلوم کرنے کے لیے کہ کیا آپ کا فون دوسروں کے ساتھ قریبی رابطے میں رہا ہے بلوٹوتھ استعمال کرتا ہے۔\n\nقریبی رابطے کا مطلب یہ ہے کہ آپ 15 منٹ یا اس سے زیادہ دیر کے لیے کسی شخص کے 2 میٹر کے اندر تھے۔\n\nیہ ایپ گمنام ہے اور آپ کی لوکیشن کا پتہ لگانے کے لیے گلوبل پوزیشننگ سسٹم (GPS) کا استعمال نہیں کرتا ہے، اس لیے آپ کی رازداری محفوظ ہے۔</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_body_wales">یہ ایپ یہ معلوم کرنے کے لیے کہ کیا آپ کا فون دوسروں کے ساتھ قریبی رابطے میں رہا ہے بلوٹوتھ استعمال کرتا ہے۔\n\nقریبی رابطے کا مطلب یہ ہے کہ آپ 15 منٹ یا اس سے زیادہ دیر کے لیے کسی شخص کے 2 میٹر کے اندراندر قریب تھے۔\n\nیہ ایپ گمنام طور پر کام کرتا ہے اور آپ کے مقام کا پتہ لگانے کے لیے GPS یا وینیو چیک ان استعمال نہیں کرتا، چنانچہ آپ کی رازداری محفوظ رہتی ہے۔</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_heading_england">قریبی رابطہ کا حساب کیسے لگایا جاتا ہے</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_how_close_contacts_are_calculated_heading_wales">قریبی رابطہ کا حساب کیسے لگایا جاتا ہے</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_information_england">اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_information_wales">اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_title_england">ایپ نے دریافت کیا ہے کہ آپ کسی ایسے شخص کے قریب رہے ہیں جس کے کورونا وائرس (COVID-19) کی جانچ کا نتیجہ مثبت آیا ہے</string>
    <string name="contact_case_exposure_info_screen_title_wales">ایپ نے دریافت کیا ہے کہ آپ کسی ایسے شخص کے قریب رہے ہیں جس کے کورونا وائرس (COVID-19) کی جانچ کا نتیجہ مثبت آیا ہے</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_body_england">آپ کی جانچ کے نتیجہ سے پتہ چلتا ہے کہ جانچ کے وقت آپ کو COVID-19 تھا۔ ای میل، ٹیکسٹ یا فون کے ذریعہ آپ کو مزید معلومات بھیجی گئی ہیں۔\n\nگمنام طور پر کسی بھی ایسے شخص کو مطلع کریں جو آپ کے قریبی رابطہ میں رہا ہے تاکہ انہیں بتا سکیں کہ وہ خطرے میں ہو سکتے ہیں۔ آپ کی رازداری کی حفاظت کی جاتی ہے اور آپ کی ذاتی معلومات نہیں شیئر کی جائے گی۔\n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_common_question_link_button_england">ایپ کی ویب سائٹ ملاحظہ کریں</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_further_advice_england">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_heading_title_england">آپ کا COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ مثبت ہے</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_information_box_description_england">اس ایپ کے ذریعہ گمنام طور پر دوسروں کو مطلع کریں</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_nhs_onilne_link_button_england">NHS 111 online</string>
    <string name="index_case_isolation_advice_primary_button_title_england">گمنام طور پر دوسروں کو مطلع کریں</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_description_england">آپ کی علامات سے پتہ چلتا ہے کہ آپ کو کورونا وائرس ہو سکتا ہے۔\n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.\n\nاگر آپ انگلینڈ اور ویلز سے باہر  ہیں  تو، آپ کو جس ملک میں ہیں، آپ کو  اس  کی  ہدایات پر عمل کرنے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_info_england">دوسروں کے ساتھ رابطہ کم کرنے کی کوشش کریں</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_primary_button_title_england">جاری رکھیں</string>
    <string name="isolation_advice_symptomatic_title_england">آپ کو COVID-19 ہو سکتا ہے</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_mask">بھیڑ بھاڑ والی یا بند جگہوں میں فیس کورنگ پہنیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_mask_wales">بھیڑ بھاڑ والی یا بند جگہوں میں فیس کورنگ پہنیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_meeting_indoors">اگر آپ اندرون خانہ ملتے ہیں تو تازہ ہوا اندر آنے دیں، یا باہر ملیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_meeting_indoors_wales">اگر آپ اندرون خانہ ملتے ہیں تو تازہ ہوا اندر آنے دیں، یا باہر ملیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_testing_hub">زیادہ تر لوگوں کو اب کوئی جانچ کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔ COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی کو پڑھیں اور دیکھیں کہ آیا آپ مفت جانچ کے لیے اہل ہیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_testing_hub_wales">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی کو پڑھیں اور دیکھیں کہ آیا آپ مفت جانچ کے لیے اہل ہیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_title">خود کو اور دوسروں کو محفوظ رکھنے کے لیے COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پر عمل کریں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_title_wales">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پر عمل کریں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_wash_hands">اپنے ہاتھوں کو برابر دھوئیں اور کھانسی اور چھینک آنے پر اسے ڈھک لیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_advice_wash_hands_wales">اپنے ہاتھوں کو برابر دھوئیں اور کھانسی اور چھینک آنے پر اسے ڈھک لیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_further_advice" />
    <string name="risky_contact_opt_out_further_advice_link_text" />
    <string name="risky_contact_opt_out_further_advice_link_url" />
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_title">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پڑھیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_title_wales">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پڑھیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_url">https://www.gov.uk/guidance/living-safely-with-respiratory-infections-including-covid-19</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_primary_button_url_wales">https://gov.wales/protect-yourself-others-coronavirus</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_secondary_button_title">ہوم پر واپس جائیں</string>
    <string name="risky_contact_opt_out_secondary_button_title_wales">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_common_questions_link_england">ایپ کی ویب سائٹ ملاحظہ کریں</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_further_advice_england">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_mask_england">اگر آپ کو گھر سے باہر نکلنے کی ضرورت ہو تو دوسروں کے لیے خطرے کو کم کرنے کے لیے فیس کورنگ پہنیں</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_meeting_indoors_england">بھیڑ بھاڑ والی اور بند جگہوں سے پرہیز کریں اور اگر ضروری ہو تو باہر ملیں</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_nhs_online_link_england">NHS 111 online</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_testing_hub_england">گھر پر رہنے کی کوشش کریں، اور دوسرے لوگوں کے ساتھ قریبی رابطہ سے گریز کریں، خاص طور پر ان لوگوں سے جنہیں COVID-19 سے زیادہ خطرہ ہے</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_title_england">COVID-19 سے متعلق تازہ ترین رہنمائی پر عمل کریں</string>
    <string name="symptomatic_contact_guidance_wash_hands_england">اپنے ہاتھوں کو برابر دھوئیں اور کھانسی اور چھینک آنے پر اسے ڈھک لیں</string>
    <string name="symptomatic_contact_primary_button_title_england">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <plurals name="isolation_view_accessibility_description_england">
        <item quantity="one">تک اضافی نگہداشت کریں اور دوسروں کی حفاظت کریں تک %1$s  بجے 23:59۔ اس وقت میں ابھی %2$s دن باقی ہے۔</item>
        <item quantity="other">تک اضافی نگہداشت کریں اور دوسروں کی حفاظت کریں تک %1$s  بجے 23:59۔ اس وقت میں ابھی %2$s دن باقی ہے۔</item>
    </plurals>
    <string name="be_careful_until_date_title">اضافی دھیان رکھیں اور دوسروں کو بچائیں</string>
    <string name="about_this_app_software_information_date_of_release_description">09/2022</string>
    <string name="back_to_home_screen">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_ssp_description">COVID-19 کی جانچ کے بارے میں جانکاری حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_ssp_title">COVID-19 کی جانچ سے متعلق تازہ ترین صلاح</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_ssp_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_symptoms_description">COVID-19 کی خاص علامات کی شناخت کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_symptoms_title">اگر آپ سمجھتے ہیں کہ آپ میں COVID-19 کی علامات پائی جاتی ہیں تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_check_symptoms_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/symptoms/main-symptoms/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_covid_enquiries_description">مزید معلومات، صلاح، یا تعاون کے لیے، آپ ایک فارم جمع کر سکتے ہیں یا 119 پر کال کر سکتے ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_covid_enquiries_title">COVID-19 سے متعلق انکوائریز کے ضمن میں مدد حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_enquiries_url">https://enquiries.test-and-trace.nhs.uk/s/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_for_england_description">اس تازہ ترین صلاح اور ان اقدامات کے بارے میں پڑھیں جو آپ COVID-19 کے پھیلنے کو روکنے میں مدد دینے کے لیے کر سکتے ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_for_england_title">COVID-19 کے ساتھ زندگی گزارنے سے متعلق رہنمائی</string>
    <string name="covid_guidance_hub_for_england_url">https://www.gov.uk/guidance/living-safely-with-respiratory-infections-including-covid-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_latest_description">اگر آپ COVID-19 کے کسی مثبت کیس کے رابطہ میں ہیں تو محفوظ رہنے اور دوسروں کو بچانے سے متعلق صلاح</string>
    <string name="covid_guidance_hub_latest_title">اگر آپ کسی ایسے شخص کے رابطہ میں رہے ہیں جسے COVID -19 ہے تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_latest_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/self-isolation-and-treatment/if-youre-told-to-self-isolate-by-nhs-test-and-trace-or-the-covid-19-app/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_positive_test_result_description">گھر پر رہنے سے متعلق تازہ ترین صلاح کے لیے مزید جانکاری حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_positive_test_result_title">اگر آپ کا COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ مثبت آتا ہے تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_positive_test_result_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/self-isolation-and-treatment/when-to-self-isolate-and-what-to-do/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_travelling_abroad_description">اس صورت میں خود کو محفوظ رکھنے سے متعلق صلاح جب آپ کے نظام مامونیت کا مطلب ہو کہ آپ زیادہ خطرے میں ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_travelling_abroad_title">اس صورت میں صلاح جب آپ کو COVID-19 سے زیادہ خطرہ ہو</string>
    <string name="covid_guidance_hub_travelling_abroad_url">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-guidance-for-people-whose-immune-system-means-they-are-at-higher-risk/covid-19-guidance-for-people-whose-immune-system-means-they-are-at-higher-risk</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_five_description">COVID-19 کی جانچ کے بارے میں جانکاری حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_five_title">COVID-19 کی جانچ سے متعلق تازہ ترین صلاح</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_five_url">https://gov.wales/get-tested-coronavirus-covid-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_four_description">COVID-19 کی خاص علامات کی شناخت کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_four_title">اگر آپ سمجھتے ہیں کہ آپ کو COVID-19 ہو سکتا ہے تو اپنی علامات کی جانچ کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_four_url">https://gov.wales/check-your-symptoms-see-if-you-need-coronavirus-medical-help</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_one_description">اس تازہ ترین صلاح اور ان اقدامات کے بارے میں پڑھیں جو آپ COVID-19 کے پھیلنے کو روکنے میں مدد دینے کے لیے کر سکتے ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_one_title">ویلز کے لیے COVID-19 سے متعلق رہنمائی</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_one_url">https://gov.wales/coronavirus</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_seven_description">ان ممالک کے لیے تازہ ترین سفری صلاح سے متعلق معلوم کریں جن کا آپ دورہ کرنے کا ارادہ رکھتے ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_seven_title">اگر آپ بیرون ملک سفر کر رہے ہیں تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_seven_url">https://gov.wales/international-travel-and-wales-coronavirus</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_six_description">COVID-19 کے ممکنہ طویل مدتی اثرات کے بارے میں جانیں، اور اپنی صحت یابی کے لیے تعاون حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_six_title">لانگ COVID</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_six_url">https://gov.wales/getting-support-recovery-covid-19-long-covid</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_three_description">اگر آپ COVID-19 کے کسی مثبت کیس کے رابطہ میں ہیں تو محفوظ رہنے اور دوسروں کو بچانے سے متعلق صلاح</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_three_title">اگر آپ کسی ایسے شخص کے رابطہ میں رہے ہیں جسے COVID -19 ہے تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_three_url">https://gov.wales/guidance-people-symptoms-respiratory-infection-including-covid-19#section-83767</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_two_description">گھر پر رہنے سے متعلق تازہ ترین صلاح کے لیے مزید جانکاری حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_two_title">اگر آپ کا COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ مثبت آتا ہے تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_two_url">https://gov.wales/guidance-people-symptoms-respiratory-infection-including-covid-19</string>
    <string name="expiration_notification_callout_advice_after_isolation_ended_wales">اگر آپ کی جانچ کے نتائج میں سے کوئی بھی مثبت آتا ہے یا آپ کا درجۂ حرارت بڑھا ہوا ہے تو آپ کو چاہیے کہ خود کو الگ تھلگ رکھنا جاری رکھیں</string>
    <string name="expiration_notification_callout_advice_wales">دن 5 اور دن 6 کو لیٹرل فلو ٹیسٹ کریں</string>
    <string name="expiration_notification_description_passed_wales">آپ کی گھر پر رہنے سے متعلق رہنمائی %s کو 23:59 پر ختم ہو گئی ہے</string>
    <string name="expiration_notification_link_button_title_wales">COVID-19 سے متعلق رہنمائی پڑھیں</string>
    <string name="expiration_notification_testing_advice_wales_after_isolation_ended_wales">اگر دن 5 اور 6 کو آپ کے لیٹرل فلو ٹیسٹ منفی آتے ہیں تو خود کو الگ تھلگ رکھنے کا عمل بند کرنا محفوظ ہے۔\n\nآپ کو اس ایپ میں اپنے منفی جانچ کے نتائج داخل کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔</string>
    <string name="expiration_notification_testing_advice_wales_before_isolation_ended_wales">اگر دن 5 اور دن 6 کو آپ کے لیٹرل فلو ٹیسٹ منفی آتے ہیں تو خود کو الگ تھلگ رکھنے کا عمل بند کرنا محفوظ ہے۔\n\nآپ کو اس ایپ میں اپنے منفی جانچ کے نتائج داخل کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔</string>
    <string name="get_tested_wales_link_url">https://www.gov.uk/order-coronavirus-rapid-lateral-flow-tests</string>
    <string name="home_covid19_guidance_button_title">COVID-19 سے متعلق رہنمائی</string>
    <string name="index_case_continue_isolation_advice_further_advice_england">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="your_isolation_are_ending_soon_wales">خود کو الگ تھلگ رکھنے کے آپ کے 5 پورے دن جلد ہی اختتام پذیر ہو رہے ہیں</string>
    <string name="check_answers_change_button">تبدیل کریں</string>
    <string name="check_answers_heading">اپنے جوابات کی جانچ کریں</string>
    <string name="check_answers_no_answer">نہیں</string>
    <string name="check_answers_submit_button">جوابات پیش کریں</string>
    <string name="check_answers_yes_answer">ہاں</string>
    <string name="generic_step_label">مرحلہ %1$d از %2$d</string>
    <string name="home_new_label">نیا</string>
    <string name="home_new_label_accessibility_text">لانگ COVID پر نیا سیکشن شامل ہے</string>
    <string name="how_you_feel_continue_button">جاری رکھیں</string>
    <string name="how_you_feel_description">کیا آپ اتنا بہتر محسوس کرتے ہیں کام پر جا سکیں یا اپنی معمول کی سرگرمیاں انجام دے سکیں؟</string>
    <string name="how_you_feel_error_description">جاری رکھنے کے لیے، آپ کو \'ہاں\' یا \'نہیں\' کا انتخاب کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="how_you_feel_error_title">ایک مسئلہ ہے</string>
    <string name="how_you_feel_header">آپ کیسا محسوس کرتے ہیں</string>
    <string name="how_you_feel_no_option">نہیں</string>
    <string name="how_you_feel_step_2_of_3">مرحلہ 2 از 3</string>
    <string name="how_you_feel_yes_option">ہاں</string>
    <string name="symptom_checker_advice_bulleted_paragraph_body">آپ اپنی علامات کے بارے میں فکر مند ہیں\n\nآپ کی علامات مزید خراب صورت اختیار کر جائیں</string>
    <string name="symptom_checker_advice_bulleted_paragraph_header">آن لائن NHS 111 پر جائیں یا اپنے عمومی معالج (GP) سے رابطہ کریں، اگر:</string>
    <string name="symptom_checker_advice_continue_normal_activities_header">آپ اپنی معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں</string>
    <string name="symptom_checker_advice_emergency_contact_body">کسی ایمرجنسی کی حالت میں، فورا حادثہ و ایمرجنسی (A&amp;E) میں جائیں یا 999 پر کال کریں۔</string>
    <string name="symptom_checker_advice_icon_header">طبی صلاح کب لیں</string>
    <string name="symptom_checker_advice_notice_body_one">اپنے جوابات کی بنیاد پر، GOV.UK پر موجود تازہ ترین رہنمائی پر عمل کریں</string>
    <string name="symptom_checker_advice_notice_body_two">اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.</string>
    <string name="symptom_checker_advice_notice_continue_normal_activities_link_text">سانس کے انفیکشن بشمول COVID-19 کے ساتھ محفوظ طریقہ سے زندگی گزارنا</string>
    <string name="symptom_checker_advice_notice_continue_normal_activities_link_url">https://www.gov.uk/guidance/living-safely-with-respiratory-infections-including-covid-19</string>
    <string name="symptom_checker_advice_notice_header">آپ کی صلاح</string>
    <string name="symptom_checker_advice_notice_stay_at_home_link_text">سانس کے انفیکشن بشمول COVID-19 کی علامات والے لوگ</string>
    <string name="symptom_checker_advice_notice_stay_at_home_link_url">https://www.gov.uk/guidance/people-with-symptoms-of-a-respiratory-infection-including-covid-19</string>
    <string name="symptom_checker_advice_stay_at_home_header">گھر پر رہنے اور دوسروں سے دور رہنے کی کوشش کریں</string>
    <string name="your_symptoms_continue_button">جاری رکھیں</string>
    <string name="your_symptoms_error_description">جاری رکھنے کے لیے، آپ کو اس کا جواب دینا ہوگا کہ \'%s\'</string>
    <string name="your_symptoms_error_title">ایک مسئلہ ہے</string>
    <string name="your_symptoms_first_no_option">نہیں</string>
    <string name="your_symptoms_first_no_option_accessibility_text">نہیں، مجھ میں ان علامات میں سے کوئی بھی نہیں پائی جاتی ہے</string>
    <string name="your_symptoms_first_yes_option">ہاں</string>
    <string name="your_symptoms_first_yes_option_accessibility_text">ہاں، مجھ میں مندرجہ بالا علامات میں سے ایک پائی جاتی ہے</string>
    <string name="your_symptoms_no_questions_answerd_error_description">جاری رکھنے کے لیے، آپ کو \'ہاں\' یا \'نہیں\' کا انتخاب کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="your_symptoms_second_no_option">نہیں</string>
    <string name="your_symptoms_second_no_option_accessibility_text">نہیں، مجھ میں یہ علامت نہیں پائی جاتی ہے</string>
    <string name="your_symptoms_second_yes_option">ہاں</string>
    <string name="your_symptoms_second_yes_option_accessibility_text">ہاں، مجھ میں یہ علامت پائی جاتی ہے</string>
    <string name="your_symptoms_title">آپ کی علامات</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_advice_wls">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_info_box_wls">آپ کے لیے COVID-19 کو پھیلانے کا زیادہ خطرہ پایا جاتا ہے</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_link_title_wls">NHS کی رہنمائی</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_list_item_isolation_wls">گھر پر رہ کر آپ دوسروں کو محفوظ رکھنے میں مدد کر سکتے ہیں</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_primary_button_title_wls">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <string name="contact_case_continue_isolation_title_wls">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="expiration_notification_recommendation_wales">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="expiration_notification_title_wales">اچھی خبر</string>
    <string name="expiration_temperature_hint_wales">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ نہیں ہے اور اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں</string>
    <string name="index_case_continue_isolation_advice_body_england">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ نہیں ہے اور اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ اس مدت کے بعد اپنی معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں۔ ایسا دوسروں تک COVID-19 کو منتقل کرنے سے بچنے کے لیے ہے۔</string>
    <string name="index_case_continue_isolation_advice_heading_title_england">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="index_case_continue_isolation_advice_nhs_onilne_link_button_england">NHS 111 online</string>
    <string name="infobox_after_positive_test_wales">آپ کا COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ مثبت ہے</string>
    <string name="negative_test_result_good_news_title">اچھی خبر</string>
    <string name="negative_test_result_no_self_isolation_description">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے یا آپ کام پر جانے یا معمول کی سرگرمیاں انجام دینے کے لیے کافی بہتر محسوس نہیں کرتے ہیں تو اس وقت تک گھر پر رہنے کی کوشش کریں جب تک کہ آپ بہتر محسوس نہ کرنے لگیں</string>
    <string name="nhs_111_online_link_wls">https://111.wales.nhs.uk/</string>
    <string name="nhs_111_online_service_wales">NHS 111 online</string>
    <string name="positive_symptoms_no_isolation_advice">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="positive_symptoms_no_isolation_common_question_link_label" />
    <string name="positive_symptoms_no_isolation_common_question_url" />
    <string name="positive_symptoms_no_isolation_explanation">آپ کی علامات سے پتہ چلتا ہے کہ آپ کو COVID-19 ہو سکتا ہے۔ برائے مہربانی دوسروں کو محفوظ رکھنے میں مدد دینے کے لیے گھر پر رہنے کی کوشش کریں۔\n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.</string>
    <string name="positive_symptoms_no_isolation_heading">گھر پر رہنے کی کوشش کریں</string>
    <string name="positive_symptoms_no_isolation_home_button">ہوم اسکرین پر واپس جائیں</string>
    <string name="try_to_stay_at_home_for_after_positive_test_wales">کے لیے گھر پر رہنے کی کوشش کریں</string>
    <string name="void_test_result_no_self_isolation_warning">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے یا آپ کام پر جانے یا معمول کی سرگرمیاں انجام دینے کے لیے کافی بہتر محسوس نہیں کرتے ہیں تو اس وقت تک گھر پر رہنے کی کوشش کریں جب تک کہ آپ بہتر محسوس نہ کرنے لگیں</string>
    <string name="void_test_results_primary_button_title">ہوم پر واپس جائیں</string>
    <string name="your_isolation_will_finish_wales">آپ %1$s کے بعد 23:59 پر معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں</string>
    <string name="negative_test_result_good_news_title_wls">اچھی خبر</string>
    <string name="negative_test_result_no_self_isolation_description_wls">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے یا آپ کام پر جانے یا معمول کی سرگرمیاں انجام دینے کے لیے کافی بہتر محسوس نہیں کرتے ہیں تو اس وقت تک گھر پر رہنے کی کوشش کریں جب تک کہ آپ بہتر محسوس نہ کرنے لگیں</string>
    <string name="state_test_positive_then_negative_info_wls">آپ کی COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ منفی ہے، لیکن آپ کو گھر پر رہنے کی کوشش کرنی چاہیے۔ ایسا اس لیے ہے کیوں کہ یا تو آپ کی سابقہ جانچ کا نتیجہ مثبت رہا ہے یا آپ نے حال ہی میں علامات کی اطلاع دی ہے</string>
    <string name="state_test_void_info_wls">ہم یہ نہیں کہہ سکتے کہ آیا آپ کو COVID-19 تھا</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_advice">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_advice_wls">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_negative_already_not_in_isolation_subtitle_wls">آپ کی COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ منفی ہے</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_advice">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_advice_wls">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_no_self_isolation_description_wls">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے یا آپ کام پر جانے یا معمول کی سرگرمیاں انجام دینے کے لیے کافی بہتر محسوس نہیں کرتے ہیں تو اس وقت تک گھر پر رہنے کی کوشش کریں جب تک کہ آپ بہتر محسوس نہ کرنے لگیں</string>
    <string name="test_result_plod_description_wls">کیا کرنا ہے اس کی رہنمائی کے لئے اپنی جانچ  کے نتیجے  کی  ای میل یا ٹیکسٹ میسج سے رجوع کریں</string>
    <string name="test_result_plod_info_wls">آپ کی ایپ پر موجود کاؤنٹ ڈاؤن ٹائمر اس جانچ کے نتیجہ سے اپڈیٹ نہیں ہوگا۔</string>
    <string name="test_result_plod_subtitle_wls">اس کا مطلب یہ ہے کہ یہ آپ کے لیے کورونا وائرس (COVID-19) کے انفیکشن کا آغاز ہو سکتا ہے یا پھر آپ انفیکشن سے ٹھیک ہو رہے ہیں</string>
    <string name="test_result_plod_title_wls">آپ کی جانچ کا نتیجہ کمزور مثبت ہے</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_subtitle_wls">اگرچہ آپ کی جانچ مثبت آئی ہے، تاہم اگر آپ کافی بہتر محسوس کرتے ہیں تو آپ معمول کی سرگرمیاں جاری رکھ سکتے ہیں</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_title">آپکےٹیسٹ کا نتیجہ</string>
    <string name="test_result_positive_no_self_isolation_title_wls">آپکےٹیسٹ کا نتیجہ</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_continue_self_isolation_for_further_advice_visit">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_continue_self_isolation_for_further_advice_visit_wls">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_continue_self_isolation_title_1">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_continue_self_isolation_title_1_wls">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="test_result_positive_then_negative_explanation_wls">اگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو، آپ کو یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ فرد کو دکھانے کا مشورہ دیا جاتا ہے.</string>
    <string name="test_result_void_already_not_in_isolation_subtitle_wls">جب جانچ کی گئی تھی اس وقت ہم یہ نہیں کہہ سکتے تھے نہیں کہہ سکتے کہ آیا آپ کو COVID-19 تھا۔ \n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_advice">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_advice_wls">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_explanation_wls">جب جانچ کی گئی تھی اس وقت ہم یہ نہیں کہہ سکتے تھے نہیں کہہ سکتے کہ آیا آپ کو COVID-19 تھا۔ \n\nاگر آپ کی عمر 18 سال سے کم ہے تو آپ کو مشورہ دیا جاتا ہے کہ یہ پیغام کسی قابل اعتماد بالغ کو دکھائیں۔</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_nhs_guidance_label_wls">NHS کی رہنمائی</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_title_1">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="test_result_void_continue_self_isolate_title_1_wls">گھر پر رہنے کی کوشش کرنا جاری رکھیں برائے</string>
    <string name="test_result_your_test_result_wls">آپکےٹیسٹ کا نتیجہ</string>
    <string name="void_test_result_no_self_isolation_advice">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="void_test_result_no_self_isolation_advice_wls">مزید مشورے کے لئے براہ کرم دیکھیے:</string>
    <string name="void_test_result_no_self_isolation_warning_wls">اگر آپ کا درجۂ حرارت زیادہ ہے یا آپ کام پر جانے یا معمول کی سرگرمیاں انجام دینے کے لیے کافی بہتر محسوس نہیں کرتے ہیں تو اس وقت تک گھر پر رہنے کی کوشش کریں جب تک کہ آپ بہتر محسوس نہ کرنے لگیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_eight_description">مزید معلومات، صلاح، یا تعاون کے لیے، آپ ایک فارم جمع کر سکتے ہیں یا 119 پر کال کر سکتے ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_eight_title">COVID-19 سے متعلق انکوائریز کے ضمن میں مدد حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_eight_url">https://enquiries.test-and-trace.nhs.uk</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_five_description">اس صورت میں خود کو محفوظ رکھنے سے متعلق صلاح جب آپ کے نظام مامونیت کا مطلب ہو کہ آپ زیادہ خطرے میں ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_five_title">اس صورت میں صلاح جب آپ کو COVID-19 سے زیادہ خطرہ ہو</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_five_url">https://www.gov.uk/government/publications/covid-19-guidance-for-people-whose-immune-system-means-they-are-at-higher-risk/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_four_description">گھر پر رہنے سے متعلق تازہ ترین صلاح کے لیے مزید جانکاری حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_four_title">اگر آپ کا COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ مثبت آتا ہے تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_four_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/self-isolation-and-treatment/when-to-self-isolate-and-what-to-do/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_one_description">اس تازہ ترین صلاح اور ان اقدامات کے بارے میں پڑھیں جو آپ COVID-19 کے پھیلنے کو روکنے میں مدد دینے کے لیے کر سکتے ہیں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_one_title">COVID-19 کے ساتھ زندگی گزارنے سے متعلق رہنمائی</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_one_url">https://www.gov.uk/guidance/living-safely-with-respiratory-infections-including-covid-19</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_seven_description">COVID-19 کے ممکنہ طویل مدتی اثرات کے بارے میں جانیں، اور اپنی صحت یابی کے بارے میں مشورہ حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_seven_new_label_accessibility_text">نیا سیکشن</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_seven_title">لانگ COVID</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_seven_url">https://www.yourcovidrecovery.nhs.uk/what-is-covid-19/long-covid/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_six_description">COVID-19 کی جانچ کے بارے میں جانکاری حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_six_title">COVID-19 کی جانچ سے متعلق تازہ ترین صلاح</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_six_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/testing/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_three_description">اگر آپ COVID-19 کے کسی مثبت کیس کے رابطہ میں ہیں تو محفوظ رہنے اور دوسروں کو بچانے سے متعلق صلاح</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_three_title">اگر آپ کسی ایسے شخص کے رابطہ میں رہے ہیں جسے COVID -19 ہے تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_three_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/self-isolation-and-treatment/if-youre-told-to-self-isolate-by-nhs-test-and-trace-or-the-covid-19-app/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_two_description">COVID-19 کی خاص علامات کی شناخت کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_two_title">اگر آپ سمجھتے ہیں کہ آپ میں COVID-19 کی علامات پائی جاتی ہیں تو کیا کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_england_button_two_url">https://www.nhs.uk/conditions/coronavirus-covid-19/symptoms/main-symptoms/</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_eight_description">مزید معلومات، صلاح یا تعاون کے لیے معلوم کریں، یا 119 پر کال کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_eight_title">COVID-19 سے متعلق انکوائریز کے ضمن میں مدد حاصل کریں</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_eight_url">https://enquiries.test-and-trace.nhs.uk</string>
    <string name="covid_guidance_hub_wales_button_six_new_label_accessibility_text">نیا سیکشن</string>
    <string name="state_test_positive_continue_isolation_info_england">آپ کا COVID-19 کی جانچ کا نتیجہ مثبت ہے</string>
</resources>